[{"created":{"nl":["2014-05-08T09:44:09+00:00"],"en":["2014-05-08T09:45:56+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:45:00+00:00"],"de":["2014-05-08T09:50:30+00:00"],"es":["2014-05-08T09:51:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[260],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7","modified":{"nl":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"en":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"de":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"es":["2018-03-18T10:28:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Mayouty.Skazou?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Leuke mode, van retro tot hedendaags"],"en":["Fun fashion, from retro to contemporary"],"fr":["Le meilleur de la mode d\u0027hier \u00e0 aujourd\u0027hui"],"de":["Tolle Mode, von retro bis modern"],"es":["Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:31:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723428 51.054718)","Point",51.054718000000001,3.7234280000000002,3.7234280000000002,51.054718000000001,3.7234280000000002,51.054718000000001,"u14dkwpr61jp","51.054718,3.723428"],"field_opening_hours":["1007","339"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Donkersteeg 10","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayouty"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/867","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/867","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayouty"],"en":["Mayouty"],"fr":["Mayouty"],"de":["Mayouty"],"es":["Mayouty"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mayouty","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2226","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen \u0027matcht\u0027..."],"en":["Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026"],"fr":["Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"],"de":["Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken."],"es":["Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies."]}}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:44:09+00:00"],"en":["2014-05-08T09:45:56+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:45:00+00:00"],"de":["2014-05-08T09:50:30+00:00"],"es":["2014-05-08T09:51:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[260],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7","modified":{"nl":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"en":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"de":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"es":["2018-03-18T10:28:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Mayouty.Skazou?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Leuke mode, van retro tot hedendaags"],"en":["Fun fashion, from retro to contemporary"],"fr":["Le meilleur de la mode d\u0027hier \u00e0 aujourd\u0027hui"],"de":["Tolle Mode, von retro bis modern"],"es":["Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:31:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723428 51.054718)","Point",51.054718000000001,3.7234280000000002,3.7234280000000002,51.054718000000001,3.7234280000000002,51.054718000000001,"u14dkwpr61jp","51.054718,3.723428"],"field_opening_hours":["1007","339"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Donkersteeg 10","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayouty"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/867","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/867","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayouty"],"en":["Mayouty"],"fr":["Mayouty"],"de":["Mayouty"],"es":["Mayouty"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mayouty","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2226","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen \u0027matcht\u0027..."],"en":["Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026"],"fr":["Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"],"de":["Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken."],"es":["Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies."]}}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:44:09+00:00"],"en":["2014-05-08T09:45:56+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:45:00+00:00"],"de":["2014-05-08T09:50:30+00:00"],"es":["2014-05-08T09:51:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[260],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7","modified":{"nl":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"en":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"de":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"es":["2018-03-18T10:28:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Mayouty.Skazou?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Leuke mode, van retro tot hedendaags"],"en":["Fun fashion, from retro to contemporary"],"fr":["Le meilleur de la mode d\u0027hier \u00e0 aujourd\u0027hui"],"de":["Tolle Mode, von retro bis modern"],"es":["Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:31:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723428 51.054718)","Point",51.054718000000001,3.7234280000000002,3.7234280000000002,51.054718000000001,3.7234280000000002,51.054718000000001,"u14dkwpr61jp","51.054718,3.723428"],"field_opening_hours":["1007","339"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Donkersteeg 10","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayouty"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/867","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/867","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayouty"],"en":["Mayouty"],"fr":["Mayouty"],"de":["Mayouty"],"es":["Mayouty"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mayouty","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2226","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen \u0027matcht\u0027..."],"en":["Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026"],"fr":["Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"],"de":["Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken."],"es":["Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies."]}}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:44:09+00:00"],"en":["2014-05-08T09:45:56+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:45:00+00:00"],"de":["2014-05-08T09:50:30+00:00"],"es":["2014-05-08T09:51:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[260],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7","modified":{"nl":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"en":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"de":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"es":["2018-03-18T10:28:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Mayouty.Skazou?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Leuke mode, van retro tot hedendaags"],"en":["Fun fashion, from retro to contemporary"],"fr":["Le meilleur de la mode d\u0027hier \u00e0 aujourd\u0027hui"],"de":["Tolle Mode, von retro bis modern"],"es":["Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:31:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723428 51.054718)","Point",51.054718000000001,3.7234280000000002,3.7234280000000002,51.054718000000001,3.7234280000000002,51.054718000000001,"u14dkwpr61jp","51.054718,3.723428"],"field_opening_hours":["1007","339"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Donkersteeg 10","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayouty"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/867","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/867","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayouty"],"en":["Mayouty"],"fr":["Mayouty"],"de":["Mayouty"],"es":["Mayouty"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mayouty","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2226","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen \u0027matcht\u0027..."],"en":["Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026"],"fr":["Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"],"de":["Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken."],"es":["Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies."]}}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:44:09+00:00"],"en":["2014-05-08T09:45:56+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:45:00+00:00"],"de":["2014-05-08T09:50:30+00:00"],"es":["2014-05-08T09:51:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[260],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94dd729b-b852-47f6-9456-0e35456d01c7","modified":{"nl":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"en":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"de":["2018-03-18T10:28:33+00:00"],"es":["2018-03-18T10:28:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Mayouty.Skazou?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Leuke mode, van retro tot hedendaags"],"en":["Fun fashion, from retro to contemporary"],"fr":["Le meilleur de la mode d\u0027hier \u00e0 aujourd\u0027hui"],"de":["Tolle Mode, von retro bis modern"],"es":["Bonita moda, de retro a contempor\u00e1neo"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:31:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723428 51.054718)","Point",51.054718000000001,3.7234280000000002,3.7234280000000002,51.054718000000001,3.7234280000000002,51.054718000000001,"u14dkwpr61jp","51.054718,3.723428"],"field_opening_hours":["1007","339"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/05cd89d2-e740-49e9-adc5-350aa82c64af","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Donkersteeg 10","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayouty"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/867","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/867","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mayouty1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayouty"],"en":["Mayouty"],"fr":["Mayouty"],"de":["Mayouty"],"es":["Mayouty"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mayouty","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2226","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Damesboetiek met collecties van Belgische, Franse, Italiaanse \u00e9n Spaanse oorsprong. Ideaal om een elegante retro-tenue te kopen die van kop tot teen \u0027matcht\u0027..."],"en":["Ladies\u2019 boutique with collections by Belgian, French, Italian and Spanish designers. The place to be if you\u2019re looking for retro items which match from head to toe\u2026"],"fr":["Cette boutique pour femmes propose des collections de mode belge, fran\u00e7aise, italienne et espagnole. L\u2019endroit id\u00e9al pour trouver une \u00e9l\u00e9gante tenue r\u00e9tro et \u00eatre parfaite de la t\u00eate aux pieds\u2026"],"de":["Damenboutique mit Kollektionen belgischer, franz\u00f6sischer, italienischer und spanischer Herkunft. Perfekt, um sich von Kopf bis Fu\u00df mit einem eleganten Retro-Outfit einzudecken."],"es":["Boutique para mujer con colecciones de origen belga, franc\u00e9s, italiano y espa\u00f1ol. Perfecta para hacerse con un look retro y elegante a juego de la cabeza a los pies."]}}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:25:34+00:00"],"en":["2014-05-08T09:34:41+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:33:25+00:00"],"de":["2014-05-08T09:36:05+00:00"],"es":["2014-05-08T09:37:04+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-886],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"],"en":["Original shop for colourful women\u0027s fashion"],"fr":["Boutique originale \u0026 mode f\u00e9minine color\u00e9e"],"de":["Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"],"es":["Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:29:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72569 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7256900000000002,3.7256900000000002,51.055995000000003,3.7256900000000002,51.055995000000003,"u14dky2ywz7c","51.055995,3.72569"],"field_opening_hours":["1008","361"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 20","modified":{"nl":["2018-03-28T13:08:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Skazou"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/866","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/866","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Skazou"],"en":["Skazou"],"fr":["Skazou"],"de":["Skazou"],"es":["Skazou"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/skazou","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2225","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren \u002760, \u002770, en \u002780. "],"en":["Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n"],"fr":["Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es \u002760, \u002770 et \u002780. "],"de":["Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. "],"es":["Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFeaturing brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie \u0026amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:25:34+00:00"],"en":["2014-05-08T09:34:41+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:33:25+00:00"],"de":["2014-05-08T09:36:05+00:00"],"es":["2014-05-08T09:37:04+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-886],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"],"en":["Original shop for colourful women\u0027s fashion"],"fr":["Boutique originale \u0026 mode f\u00e9minine color\u00e9e"],"de":["Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"],"es":["Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:29:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72569 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7256900000000002,3.7256900000000002,51.055995000000003,3.7256900000000002,51.055995000000003,"u14dky2ywz7c","51.055995,3.72569"],"field_opening_hours":["1008","361"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 20","modified":{"nl":["2018-03-28T13:08:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Skazou"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/866","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/866","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Skazou"],"en":["Skazou"],"fr":["Skazou"],"de":["Skazou"],"es":["Skazou"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/skazou","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2225","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren \u002760, \u002770, en \u002780. "],"en":["Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n"],"fr":["Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es \u002760, \u002770 et \u002780. "],"de":["Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. "],"es":["Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFeaturing brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie \u0026amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:25:34+00:00"],"en":["2014-05-08T09:34:41+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:33:25+00:00"],"de":["2014-05-08T09:36:05+00:00"],"es":["2014-05-08T09:37:04+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-886],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"],"en":["Original shop for colourful women\u0027s fashion"],"fr":["Boutique originale \u0026 mode f\u00e9minine color\u00e9e"],"de":["Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"],"es":["Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:29:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72569 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7256900000000002,3.7256900000000002,51.055995000000003,3.7256900000000002,51.055995000000003,"u14dky2ywz7c","51.055995,3.72569"],"field_opening_hours":["1008","361"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 20","modified":{"nl":["2018-03-28T13:08:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Skazou"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/866","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/866","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Skazou"],"en":["Skazou"],"fr":["Skazou"],"de":["Skazou"],"es":["Skazou"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/skazou","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2225","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren \u002760, \u002770, en \u002780. "],"en":["Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n"],"fr":["Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es \u002760, \u002770 et \u002780. "],"de":["Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. "],"es":["Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFeaturing brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie \u0026amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:25:34+00:00"],"en":["2014-05-08T09:34:41+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:33:25+00:00"],"de":["2014-05-08T09:36:05+00:00"],"es":["2014-05-08T09:37:04+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-886],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"],"en":["Original shop for colourful women\u0027s fashion"],"fr":["Boutique originale \u0026 mode f\u00e9minine color\u00e9e"],"de":["Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"],"es":["Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:29:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72569 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7256900000000002,3.7256900000000002,51.055995000000003,3.7256900000000002,51.055995000000003,"u14dky2ywz7c","51.055995,3.72569"],"field_opening_hours":["1008","361"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 20","modified":{"nl":["2018-03-28T13:08:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Skazou"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/866","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/866","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Skazou"],"en":["Skazou"],"fr":["Skazou"],"de":["Skazou"],"es":["Skazou"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/skazou","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2225","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren \u002760, \u002770, en \u002780. "],"en":["Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n"],"fr":["Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es \u002760, \u002770 et \u002780. "],"de":["Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. "],"es":["Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFeaturing brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie \u0026amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-05-08T09:25:34+00:00"],"en":["2014-05-08T09:34:41+00:00"],"fr":["2014-05-08T09:33:25+00:00"],"de":["2014-05-08T09:36:05+00:00"],"es":["2014-05-08T09:37:04+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-886],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37e41b67-7926-4cf5-8795-fc8f9173e111","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Origineel boetiekje met kleurrijke damesmode"],"en":["Original shop for colourful women\u0027s fashion"],"fr":["Boutique originale \u0026 mode f\u00e9minine color\u00e9e"],"de":["Originelle Boutique mit farbenfroher Damenmode"],"es":["Boutique original con ropa colorida para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-05-06T07:29:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72569 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7256900000000002,3.7256900000000002,51.055995000000003,3.7256900000000002,51.055995000000003,"u14dky2ywz7c","51.055995,3.72569"],"field_opening_hours":["1008","361"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f2bbb165-b5d5-4e61-988f-56130dfd07cc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 20","modified":{"nl":["2018-03-28T13:08:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Skazou"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayouty-skazou@hotmail.be"]],"telephone":[["+3292337428"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/866","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/866","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/skazou3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Skazou"],"en":["Skazou"],"fr":["Skazou"],"de":["Skazou"],"es":["Skazou"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/skazou","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2225","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vrolijke, speelse dameskleding met een knipoog naar de jaren \u002760, \u002770, en \u002780. "],"en":["Fun, playful women\u2019s clothing reminiscent of the 60s, 70s and 80s.\r\n"],"fr":["Dans cette boutique, vous trouverez des v\u00eatements pour femmes color\u00e9s et avec plain de peps \u00e9voquant les ann\u00e9es \u002760, \u002770 et \u002780. "],"de":["Bunte, verspielte Damenmode mit einer Anspielung auf die 60er, 70er und 80er Jahre. "],"es":["Alegre y divertida ropa para mujer con gui\u00f1os a los a\u00f1os 60, 70 y 80. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFeaturing brands such as Vila Joy, Smashed Lemon, Am\u00e9lie \u0026amp; Am\u00e9lie and Fille \u00e0 Suivre. This small boutique is a gem waiting to be discovered.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-01-30T15:05:39+00:00"],"en":["2014-04-14T12:43:37+00:00"],"fr":["2014-04-14T12:40:43+00:00"],"de":["2014-04-14T12:45:49+00:00"],"es":["2014-04-14T12:48:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[80],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"en":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"de":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"es":["2018-03-16T13:32:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"],"en":["Rent a folding bike \u0026 explore Ghent your way!"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"],"de":["Klapprad mieten \u0026 Gent auf eigene Faust entdecken"],"es":["Alquile una bici plegable y descubra Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-01-30T14:52:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720994 51.066005)","Point",51.066004999999997,3.7209940000000001,3.7209940000000001,51.066004999999997,3.7209940000000001,51.066004999999997,"u14ds8m913q1","51.066005,3.720994"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kaprijkestraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@gentlewheels.be"]],"telephone":[["+32473586125"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/844","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/844","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"35","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag vanaf 4 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"20","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gentlewheels-mobiky.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003738_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004005.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":["Gentlewheels"],"fr":["Gentlewheels"],"de":["Gentlewheels"],"es":["Gentlewheels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gentlewheels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n"],"en":["Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. "],"fr":["Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. "],"de":["Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. "],"es":["Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EOne-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EE-shop, collection point and workshop.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ECapacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-01-30T15:05:39+00:00"],"en":["2014-04-14T12:43:37+00:00"],"fr":["2014-04-14T12:40:43+00:00"],"de":["2014-04-14T12:45:49+00:00"],"es":["2014-04-14T12:48:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[80],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"en":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"de":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"es":["2018-03-16T13:32:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"],"en":["Rent a folding bike \u0026 explore Ghent your way!"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"],"de":["Klapprad mieten \u0026 Gent auf eigene Faust entdecken"],"es":["Alquile una bici plegable y descubra Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-01-30T14:52:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720994 51.066005)","Point",51.066004999999997,3.7209940000000001,3.7209940000000001,51.066004999999997,3.7209940000000001,51.066004999999997,"u14ds8m913q1","51.066005,3.720994"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kaprijkestraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@gentlewheels.be"]],"telephone":[["+32473586125"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/844","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/844","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"35","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag vanaf 4 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"20","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gentlewheels-mobiky.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003738_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004005.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":["Gentlewheels"],"fr":["Gentlewheels"],"de":["Gentlewheels"],"es":["Gentlewheels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gentlewheels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n"],"en":["Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. "],"fr":["Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. "],"de":["Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. "],"es":["Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EOne-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EE-shop, collection point and workshop.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ECapacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-01-30T15:05:39+00:00"],"en":["2014-04-14T12:43:37+00:00"],"fr":["2014-04-14T12:40:43+00:00"],"de":["2014-04-14T12:45:49+00:00"],"es":["2014-04-14T12:48:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[80],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"en":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"de":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"es":["2018-03-16T13:32:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"],"en":["Rent a folding bike \u0026 explore Ghent your way!"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"],"de":["Klapprad mieten \u0026 Gent auf eigene Faust entdecken"],"es":["Alquile una bici plegable y descubra Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-01-30T14:52:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720994 51.066005)","Point",51.066004999999997,3.7209940000000001,3.7209940000000001,51.066004999999997,3.7209940000000001,51.066004999999997,"u14ds8m913q1","51.066005,3.720994"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kaprijkestraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@gentlewheels.be"]],"telephone":[["+32473586125"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/844","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/844","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"35","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag vanaf 4 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"20","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gentlewheels-mobiky.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003738_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004005.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":["Gentlewheels"],"fr":["Gentlewheels"],"de":["Gentlewheels"],"es":["Gentlewheels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gentlewheels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n"],"en":["Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. "],"fr":["Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. "],"de":["Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. "],"es":["Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EOne-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EE-shop, collection point and workshop.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ECapacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-01-30T15:05:39+00:00"],"en":["2014-04-14T12:43:37+00:00"],"fr":["2014-04-14T12:40:43+00:00"],"de":["2014-04-14T12:45:49+00:00"],"es":["2014-04-14T12:48:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[80],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b8df423e-1140-427d-9fe3-ee3645e3779f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"en":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"de":["2018-03-16T13:32:49+00:00"],"es":["2018-03-16T13:32:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een vouwfiets en ontdek Gent op jouw manier"],"en":["Rent a folding bike \u0026 explore Ghent your way!"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pliant et d\u00e9couvrez Gand vous-m\u00eame"],"de":["Klapprad mieten \u0026 Gent auf eigene Faust entdecken"],"es":["Alquile una bici plegable y descubra Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-01-30T14:52:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720994 51.066005)","Point",51.066004999999997,3.7209940000000001,3.7209940000000001,51.066004999999997,3.7209940000000001,51.066004999999997,"u14ds8m913q1","51.066005,3.720994"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/36d3345a-dc2a-4b7d-9889-6b601b0bae79","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kaprijkestraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@gentlewheels.be"]],"telephone":[["+32473586125"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/844","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/844","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"35","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag vanaf 4 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"20","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gentlewheels-mobiky.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003738_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004005.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gentlewheels"],"en":["Gentlewheels"],"fr":["Gentlewheels"],"de":["Gentlewheels"],"es":["Gentlewheels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gentlewheels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vouwfietsen zijn een geschikt transportmiddel om te combineren met openbaar vervoer en boottochten. \r\n"],"en":["Folding bicycles can be used in combination with public transport and boat trips. "],"fr":["Les v\u00e9los pliables peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en combinaison avec les transports en commun et les promenades en bateau. "],"de":["Faltr\u00e4der sind Transportmittel, die sich ausgezeichnet mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln und Bootsfahrten kombinieren lassen. "],"es":["Las bicicletas plegables son un pr\u00e1ctico medio de transporte que combina a la perfecci\u00f3n con el transporte p\u00fablico y los paseos en barco. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGentlewheels rents (electric) folding bicycles for short or longer periods. Their shop is outside the city centre, but the bicycles can be delivered at your doorstep anywhere in Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EOne-day packages are available in collaboration with partners.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EE-shop, collection point and workshop.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ECapacity: five electric and five conventional folding bicycles.\u00a0\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-31T10:30:30+00:00"],"en":["2014-04-10T12:28:30+00:00"],"fr":["2014-04-10T12:26:24+00:00"],"de":["2014-04-10T12:29:49+00:00"],"es":["2014-04-10T12:31:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[698],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10","modified":{"nl":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"en":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"de":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"es":["2018-03-21T15:40:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/naturell-gent\/51e7f139498e871b645142e6",""]],"description":{"nl":["Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"],"en":["Top dishes by chef Lieven Lootens"],"fr":["D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"],"de":["Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"],"es":["Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-27T09:23:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720257 51.056096)","Point",51.056095999999997,3.7202570000000001,3.7202570000000001,51.056095999999997,3.7202570000000001,51.056095999999997,"u14dkwmp260e","51.056096,3.720257"],"field_opening_hours":["1045","261"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:15:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Naturell"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292790708"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/631","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/631","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004899.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004898.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Naturell"],"en":["Naturell"],"fr":["Naturell"],"de":["Naturell"],"es":["Naturell"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/naturell","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1710","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. "],"en":["Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje."],"fr":["Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n"],"de":["Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n"],"es":["El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-31T10:30:30+00:00"],"en":["2014-04-10T12:28:30+00:00"],"fr":["2014-04-10T12:26:24+00:00"],"de":["2014-04-10T12:29:49+00:00"],"es":["2014-04-10T12:31:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[698],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10","modified":{"nl":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"en":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"de":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"es":["2018-03-21T15:40:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/naturell-gent\/51e7f139498e871b645142e6",""]],"description":{"nl":["Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"],"en":["Top dishes by chef Lieven Lootens"],"fr":["D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"],"de":["Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"],"es":["Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-27T09:23:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720257 51.056096)","Point",51.056095999999997,3.7202570000000001,3.7202570000000001,51.056095999999997,3.7202570000000001,51.056095999999997,"u14dkwmp260e","51.056096,3.720257"],"field_opening_hours":["1045","261"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:15:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Naturell"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292790708"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/631","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/631","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004899.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004898.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Naturell"],"en":["Naturell"],"fr":["Naturell"],"de":["Naturell"],"es":["Naturell"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/naturell","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1710","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. "],"en":["Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje."],"fr":["Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n"],"de":["Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n"],"es":["El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-31T10:30:30+00:00"],"en":["2014-04-10T12:28:30+00:00"],"fr":["2014-04-10T12:26:24+00:00"],"de":["2014-04-10T12:29:49+00:00"],"es":["2014-04-10T12:31:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[698],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10","modified":{"nl":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"en":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"de":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"es":["2018-03-21T15:40:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/naturell-gent\/51e7f139498e871b645142e6",""]],"description":{"nl":["Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"],"en":["Top dishes by chef Lieven Lootens"],"fr":["D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"],"de":["Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"],"es":["Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-27T09:23:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720257 51.056096)","Point",51.056095999999997,3.7202570000000001,3.7202570000000001,51.056095999999997,3.7202570000000001,51.056095999999997,"u14dkwmp260e","51.056096,3.720257"],"field_opening_hours":["1045","261"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:15:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Naturell"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292790708"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/631","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/631","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004899.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004898.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Naturell"],"en":["Naturell"],"fr":["Naturell"],"de":["Naturell"],"es":["Naturell"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/naturell","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1710","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. "],"en":["Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje."],"fr":["Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n"],"de":["Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n"],"es":["El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-31T10:30:30+00:00"],"en":["2014-04-10T12:28:30+00:00"],"fr":["2014-04-10T12:26:24+00:00"],"de":["2014-04-10T12:29:49+00:00"],"es":["2014-04-10T12:31:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[698],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10","modified":{"nl":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"en":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"de":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"es":["2018-03-21T15:40:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/naturell-gent\/51e7f139498e871b645142e6",""]],"description":{"nl":["Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"],"en":["Top dishes by chef Lieven Lootens"],"fr":["D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"],"de":["Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"],"es":["Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-27T09:23:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720257 51.056096)","Point",51.056095999999997,3.7202570000000001,3.7202570000000001,51.056095999999997,3.7202570000000001,51.056095999999997,"u14dkwmp260e","51.056096,3.720257"],"field_opening_hours":["1045","261"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:15:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Naturell"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292790708"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/631","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/631","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004899.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004898.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Naturell"],"en":["Naturell"],"fr":["Naturell"],"de":["Naturell"],"es":["Naturell"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/naturell","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1710","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. "],"en":["Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje."],"fr":["Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n"],"de":["Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n"],"es":["El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-04-07T09:38:44+00:00"],"en":["2014-04-07T11:52:22+00:00"],"fr":["2014-04-07T11:49:51+00:00"],"de":["2014-04-07T11:54:00+00:00"],"es":["2014-04-07T11:55:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-95],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6","modified":{"nl":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"en":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"de":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"es":["2018-03-19T16:45:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Belle-Histoire-156115537780911\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belle-histoire\/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",""]],"description":{"nl":["Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"],"en":["Coffee bar for breakfast \u0026 desserts - fresh daily!"],"fr":["Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"],"de":["Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"],"es":["Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-07T09:29:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722753 51.052012)","Point",51.052011999999998,3.722753,3.722753,51.052011999999998,3.722753,51.052011999999998,"u14dktwzd2vc","51.052012,3.722753"],"field_opening_hours":["1145","111"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Meer 4","modified":{"nl":["2018-03-19T09:52:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bellehistoire.be"]],"telephone":[["+3293363533"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/858","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/858","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":["Belle Histoire"],"fr":["Belle Histoire"],"de":["Belle Histoire"],"es":["Belle Histoire"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/belle-histoire","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1711","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n"],"en":["Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop."],"fr":["Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9."],"de":["Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus."],"es":["Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-04-07T09:38:44+00:00"],"en":["2014-04-07T11:52:22+00:00"],"fr":["2014-04-07T11:49:51+00:00"],"de":["2014-04-07T11:54:00+00:00"],"es":["2014-04-07T11:55:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-95],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6","modified":{"nl":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"en":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"de":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"es":["2018-03-19T16:45:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Belle-Histoire-156115537780911\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belle-histoire\/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",""]],"description":{"nl":["Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"],"en":["Coffee bar for breakfast \u0026 desserts - fresh daily!"],"fr":["Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"],"de":["Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"],"es":["Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-07T09:29:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722753 51.052012)","Point",51.052011999999998,3.722753,3.722753,51.052011999999998,3.722753,51.052011999999998,"u14dktwzd2vc","51.052012,3.722753"],"field_opening_hours":["1145","111"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Meer 4","modified":{"nl":["2018-03-19T09:52:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bellehistoire.be"]],"telephone":[["+3293363533"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/858","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/858","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":["Belle Histoire"],"fr":["Belle Histoire"],"de":["Belle Histoire"],"es":["Belle Histoire"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/belle-histoire","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1711","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n"],"en":["Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop."],"fr":["Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9."],"de":["Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus."],"es":["Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-04-07T09:38:44+00:00"],"en":["2014-04-07T11:52:22+00:00"],"fr":["2014-04-07T11:49:51+00:00"],"de":["2014-04-07T11:54:00+00:00"],"es":["2014-04-07T11:55:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-95],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6","modified":{"nl":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"en":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"de":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"es":["2018-03-19T16:45:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Belle-Histoire-156115537780911\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belle-histoire\/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",""]],"description":{"nl":["Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"],"en":["Coffee bar for breakfast \u0026 desserts - fresh daily!"],"fr":["Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"],"de":["Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"],"es":["Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-07T09:29:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722753 51.052012)","Point",51.052011999999998,3.722753,3.722753,51.052011999999998,3.722753,51.052011999999998,"u14dktwzd2vc","51.052012,3.722753"],"field_opening_hours":["1145","111"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Meer 4","modified":{"nl":["2018-03-19T09:52:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bellehistoire.be"]],"telephone":[["+3293363533"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/858","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/858","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":["Belle Histoire"],"fr":["Belle Histoire"],"de":["Belle Histoire"],"es":["Belle Histoire"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/belle-histoire","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1711","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n"],"en":["Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop."],"fr":["Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9."],"de":["Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus."],"es":["Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-04-07T09:38:44+00:00"],"en":["2014-04-07T11:52:22+00:00"],"fr":["2014-04-07T11:49:51+00:00"],"de":["2014-04-07T11:54:00+00:00"],"es":["2014-04-07T11:55:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-95],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6","modified":{"nl":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"en":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"de":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"es":["2018-03-19T16:45:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Belle-Histoire-156115537780911\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belle-histoire\/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",""]],"description":{"nl":["Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"],"en":["Coffee bar for breakfast \u0026 desserts - fresh daily!"],"fr":["Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"],"de":["Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"],"es":["Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-07T09:29:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722753 51.052012)","Point",51.052011999999998,3.722753,3.722753,51.052011999999998,3.722753,51.052011999999998,"u14dktwzd2vc","51.052012,3.722753"],"field_opening_hours":["1145","111"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Meer 4","modified":{"nl":["2018-03-19T09:52:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bellehistoire.be"]],"telephone":[["+3293363533"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/858","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/858","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":["Belle Histoire"],"fr":["Belle Histoire"],"de":["Belle Histoire"],"es":["Belle Histoire"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/belle-histoire","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1711","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n"],"en":["Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop."],"fr":["Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9."],"de":["Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus."],"es":["Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-04-07T09:38:44+00:00"],"en":["2014-04-07T11:52:22+00:00"],"fr":["2014-04-07T11:49:51+00:00"],"de":["2014-04-07T11:54:00+00:00"],"es":["2014-04-07T11:55:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-95],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6","modified":{"nl":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"en":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"de":["2018-03-19T16:45:01+00:00"],"es":["2018-03-19T16:45:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Belle-Histoire-156115537780911\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belle-histoire\/4d1b38e4c5f5b1f7800cda36",""]],"description":{"nl":["Koffiehuis met dagvers ontbijt en dessert"],"en":["Coffee bar for breakfast \u0026 desserts - fresh daily!"],"fr":["Caf\u00e9 avec petit-d\u00e9jeuner frais et dessert"],"de":["Kaffeehaus mit frischem Fr\u00fchst\u00fcck und Dessert"],"es":["Caf\u00e9 con desayunos y postres frescos"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-07T09:29:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722753 51.052012)","Point",51.052011999999998,3.722753,3.722753,51.052011999999998,3.722753,51.052011999999998,"u14dktwzd2vc","51.052012,3.722753"],"field_opening_hours":["1145","111"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fdfe571d-df04-4af6-a705-c1e45f04ca61","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Meer 4","modified":{"nl":["2018-03-19T09:52:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bellehistoire.be"]],"telephone":[["+3293363533"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/858","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/858","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belle_histoire.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Belle Histoire"],"en":["Belle Histoire"],"fr":["Belle Histoire"],"de":["Belle Histoire"],"es":["Belle Histoire"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/belle-histoire","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1711","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belle Histoire, in hartje Gent, is meer dan enkel een koffiehuis. \r\n"],"en":["Belle Histoire, in the heart of Ghent, is more than just a coffee shop."],"fr":["Situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, Belle Histoire est bien plus qu\u2019un simple caf\u00e9."],"de":["Belle Histoire, mitten im Herzen von Gent, ist viel mehr als nur ein Kaffeehaus."],"es":["Belle Histoire, en el coraz\u00f3n de Gante, es m\u00e1s que un caf\u00e9."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can have breakfast there in the morning, and for lunch you can choose from salads, rolls, toasted sandwiches, soup and quiches. In the afternoon, Belle Histoire offers a wide range of homemade pancakes, fresh cakes and pastries, waffles, ice cream and milkshakes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-31T10:30:30+00:00"],"en":["2014-04-10T12:28:30+00:00"],"fr":["2014-04-10T12:26:24+00:00"],"de":["2014-04-10T12:29:49+00:00"],"es":["2014-04-10T12:31:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[698],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10","modified":{"nl":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"en":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"de":["2018-03-21T15:40:36+00:00"],"es":["2018-03-21T15:40:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/naturell-gent\/51e7f139498e871b645142e6",""]],"description":{"nl":["Culinaire hoogstandjes van chef Lieven Lootens"],"en":["Top dishes by chef Lieven Lootens"],"fr":["D\u00e9lices culinaires du chef Lieven Lootens"],"de":["Kulinarische K\u00f6stlichkeiten von Lieven Lootens"],"es":["Exquisiteces culinarias del maestro Lieven Lootens"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-27T09:23:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720257 51.056096)","Point",51.056095999999997,3.7202570000000001,3.7202570000000001,51.056095999999997,3.7202570000000001,51.056095999999997,"u14dkwmp260e","51.056096,3.720257"],"field_opening_hours":["1045","261"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a93e4571-8360-48ca-bb68-1395b7b031e6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:15:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Naturell"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292790708"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/631","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/631","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004899.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004898.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/lieven_lootens_naturell_gerecht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004897.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Naturell"],"en":["Naturell"],"fr":["Naturell"],"de":["Naturell"],"es":["Naturell"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/naturell","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1710","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naturell, het tweede restaurant van chef-kok Lieven Lootens, is gevestigd in de panden van twee voormalige restaurants in de Jan Breydelstraat, op de hoek van het Appelbrugparkje. "],"en":["Naturell, chef Lieven Lootens\u2019 second restaurant, is located in two former restaurants in Jan Breydelstraat on the corner with Appelburgparkje."],"fr":["Naturell, le deuxi\u00e8me restaurant du chef Lieven Lootens, a \u00e9tabli ses quartiers entre les murs de deux anciens restaurants de la Jan Breydelstraat, au coin de l\u2019Appelbrugparkje.\r\n"],"de":["Naturell, das zweite Restaurant von Chefkoch Lieven Lootens, befindet sich in den Geb\u00e4uden zweier ehemaliger Restaurants in der Jan Breydelstraat, Ecke Appelbrugparkje.\r\n"],"es":["El Naturell, el segundo restaurante del chef Lieven Lootens, se encuentra donde ya antes hab\u00eda dos restaurantes en la calle Jan Breydelstraat, en la esquina del parque Appelbrugparkje.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u2019s the place to be for foodies, where you can enjoy a \u201cseasonal sensations menu\u201d, an all-compassing sensory experience.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nLootens, known for his restaurant \u2019t Aards Paradijs in Merendree, likes to prepare dishes close to nature, that earned him the title of \u201cBest Veggie Chef\u201d in 2011.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-19T12:25:28+00:00"],"en":["2014-05-08T13:00:25+00:00"],"fr":["2014-05-08T12:58:29+00:00"],"de":["2014-05-08T13:02:20+00:00"],"es":["2014-05-08T13:03:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-61],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f436cfbd-eb28-4c59-9c5c-502f5eaa4fd5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27","modified":{"nl":["2018-03-20T11:42:04+00:00"],"en":["2018-03-20T11:42:04+00:00"],"fr":["2018-03-20T11:42:04+00:00"],"de":["2018-03-20T11:42:04+00:00"],"es":["2018-03-20T11:42:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/9000RestaurantHorseele?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-horseele\/521db6ce11d2e5bbe65176d6",""]],"description":{"nl":["Toprestaurant in het voetbalstadion van KAA Gent "],"en":["Top restaurant in the football stadium of KAA Gent"],"fr":["Grand restaurant au stade de football du KAA Gent"],"de":["Spitzenrestaurant im Fu\u00dfballstadion von KAA Gent"],"es":["Un excelente restaurante en el estadio de f\u00fatbol de KAA Gent"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-03-19T12:23:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7322472016668 51.016066720389)","Point",51.016066720388999,3.7322472016667998,3.7322472016667998,51.016066720388999,3.7322472016667998,51.016066720388999,"u14dhzjwpsj5z564","51.016066720389,3.7322472016668"],"field_opening_hours":["1177","317"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/122bff24-54a4-4bb9-943e-27f3f5ad7317","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottergemsesteenweg - Zuid 808","modified":{"nl":["2018-03-19T12:46:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Horseele"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["reservaties@restauranthorseele.be"]],"telephone":[["+3293302320"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/854","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/854","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Horseele-DT002088.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Horseele-DT002089.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/horseele_stadion.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/horseele_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/horseele_keuken.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Horseele-DT002089.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Horseele"],"en":["Horseele"],"fr":["Horseele"],"de":["Horseele"],"es":["Horseele"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/horseele","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1709","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sterrenchef Danny Horseele pakt uit met vakmanschap in deze gastronomische topper  op de vierde verdieping van de Ghelamco Arena, de thuishaven van voetbalploeg KAA Gent. "],"en":["Michelin-starred chef Danny Horseele pulls out all the stops in this gastronomic highlight on the fourth floor of the Ghelamco Arena, the home of the football team KAA Gent."],"fr":["Le chef \u00e9toil\u00e9 Danny Horseele fait \u00e9talage de tout son talent dans ce haut lieu gastronomique, situ\u00e9 au quatri\u00e8me \u00e9tage de la Ghelamco Arena, le temple de l\u2019\u00e9quipe de football du KAA Gent."],"de":["Sternekoch Danny Horseele zeigt in diesem Top-Restaurant im vierten Stock der Ghelamco Arena, der Heimat des Fu\u00dfballvereins KAA Gent, wozu er imstande ist."],"es":["Maestro culinario Danny Hoorseele demuestra su pericia en este restaurante gastron\u00f3mico que se encuentra en la cuarta planta del Ghelamco Arena, el hogar del equipo de f\u00fatbol de KAA Gent."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHorseele serves dishes made with fair-trade products in a large open space with wide windows and a partial view of the pitch. The restaurant, with its traditional take on a modern interior, seats 150 people, and an additional 100 people at the bar.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESuitable for groups, business lunches or romantic dinners.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-12T13:44:09+00:00"],"en":["2014-03-12T14:09:56+00:00"],"fr":["2014-03-19T10:40:28+00:00"],"de":["2014-03-19T10:42:02+00:00"],"es":["2014-03-19T10:42:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-821],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c","modified":{"nl":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"en":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"de":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"es":["2018-03-15T15:53:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/MonumentsMenBE\/photos\/?tab=album\u0026album_id=636804446375043",""]],"description":{"nl":["Een meesterwerk heruitgevonden"],"en":["A masterpiece reinvented"],"fr":["La red\u00e9couverte d\u0027un chef d\u0027\u0153uvre "],"de":["Ein Meisterwerk neu erfunden"],"es":["Una obra maestra reinventada"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-27T07:11:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720919 51.053100)","Point",51.053100000000001,3.7209189999999999,3.7209189999999999,51.053100000000001,3.7209189999999999,51.053100000000001,"u14dktvmzew7","51.0531,3.720919"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6adb4a9-7518-41b7-b007-5a07476ff5d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Predikherenlei","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Predikherenlei"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1016","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001542.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001543.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001545.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001546.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001555.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lam Gods vereeuwigd in graffiti"],"en":["The Ghent Altarpiece immortalized in graffiti"],"fr":["L\u2019Agneau Mystique immortalis\u00e9 en graffiti"],"de":["Genter Altar in Graffiti verewigt"],"es":["El Cordero M\u00edstico en grafiti"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-altarpiece-immortalized-graffiti","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2222","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naar aanleiding van de bioscooprelease van \u0027The Monuments Men\u0027 maakte graffitikunstenaar Bart Smeets een 100m\u00b2 grote muurschildering op de zijgevel van het herenhuis op de hoek van de Predikherenlei en de Van Stopenberghestraat, op een boogscheut van de Sint-Baafskathedraal. "],"en":["On the corner of the Predikherenlei and Van Stopenberghestraat, which used to be nothing out of the ordinary, is now certainly worth a look. \r\nAfter the cinematic release of \u0022The Monuments Men\u0022, graffiti artist Bart Smeets created a 100m\u00b2 mural here. "],"fr":["La fa\u00e7ade lat\u00e9rale \u2013 autrefois on ne peut plus ordinaire \u2013 de la maison de ma\u00eetre \u00e0 l\u2019angle du Predikherenlei et de la Van Stopenberghestraat vaut assur\u00e9ment le coup d\u2019\u0153il. \r\n\u00c0 l\u2019occasion de la sortie en salle de \u00abMonuments Men\u00bb, le graffeur Bart Smeets y a r\u00e9alis\u00e9 une grande peinture murale de 100m\u00b2. "],"de":["Die fr\u00fcher ganz normale Seitenfront des Herrenhauses an der Ecke Predikherenlei\/Van Stopenberghestraat muss man einfach gesehen haben.  Anl\u00e4sslich des Kinostarts von \u201eMonument Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c spr\u00fchte der Graffitik\u00fcnstler Bart Smeets hier ein 100 m\u00b2 gro\u00dfes Kunstwerk. "],"es":["Merece la pena ir a ver la fachada lateral de la casa se\u00f1orial en la esquina de las calles Predikherenlei y Van Stopenberghestraat, antes totalmente corriente. Con ocasi\u00f3n del estreno cinematogr\u00e1fico de The Monuments Men, el artista grafitero Bart Smeets realiz\u00f3 un mural de 100 m\u00b2. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFilm producer 20th Century Fox looked for a unique manner to put \u2018The Monuments Men\u2019 into spotlight, and the City of Ghent was open to having a piece of work that is a constant promotion for The Mystic Lamb (Ghent Altarpiece), which played a prominent role in the film.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWatch the step-by-step creation of the artwork here!\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/09OKFLNPMVM?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-12T13:44:09+00:00"],"en":["2014-03-12T14:09:56+00:00"],"fr":["2014-03-19T10:40:28+00:00"],"de":["2014-03-19T10:42:02+00:00"],"es":["2014-03-19T10:42:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-821],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c","modified":{"nl":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"en":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"de":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"es":["2018-03-15T15:53:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/MonumentsMenBE\/photos\/?tab=album\u0026album_id=636804446375043",""]],"description":{"nl":["Een meesterwerk heruitgevonden"],"en":["A masterpiece reinvented"],"fr":["La red\u00e9couverte d\u0027un chef d\u0027\u0153uvre "],"de":["Ein Meisterwerk neu erfunden"],"es":["Una obra maestra reinventada"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-27T07:11:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720919 51.053100)","Point",51.053100000000001,3.7209189999999999,3.7209189999999999,51.053100000000001,3.7209189999999999,51.053100000000001,"u14dktvmzew7","51.0531,3.720919"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6adb4a9-7518-41b7-b007-5a07476ff5d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Predikherenlei","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Predikherenlei"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1016","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001542.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001543.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001545.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001546.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001555.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lam Gods vereeuwigd in graffiti"],"en":["The Ghent Altarpiece immortalized in graffiti"],"fr":["L\u2019Agneau Mystique immortalis\u00e9 en graffiti"],"de":["Genter Altar in Graffiti verewigt"],"es":["El Cordero M\u00edstico en grafiti"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-altarpiece-immortalized-graffiti","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2222","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naar aanleiding van de bioscooprelease van \u0027The Monuments Men\u0027 maakte graffitikunstenaar Bart Smeets een 100m\u00b2 grote muurschildering op de zijgevel van het herenhuis op de hoek van de Predikherenlei en de Van Stopenberghestraat, op een boogscheut van de Sint-Baafskathedraal. "],"en":["On the corner of the Predikherenlei and Van Stopenberghestraat, which used to be nothing out of the ordinary, is now certainly worth a look. \r\nAfter the cinematic release of \u0022The Monuments Men\u0022, graffiti artist Bart Smeets created a 100m\u00b2 mural here. "],"fr":["La fa\u00e7ade lat\u00e9rale \u2013 autrefois on ne peut plus ordinaire \u2013 de la maison de ma\u00eetre \u00e0 l\u2019angle du Predikherenlei et de la Van Stopenberghestraat vaut assur\u00e9ment le coup d\u2019\u0153il. \r\n\u00c0 l\u2019occasion de la sortie en salle de \u00abMonuments Men\u00bb, le graffeur Bart Smeets y a r\u00e9alis\u00e9 une grande peinture murale de 100m\u00b2. "],"de":["Die fr\u00fcher ganz normale Seitenfront des Herrenhauses an der Ecke Predikherenlei\/Van Stopenberghestraat muss man einfach gesehen haben.  Anl\u00e4sslich des Kinostarts von \u201eMonument Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c spr\u00fchte der Graffitik\u00fcnstler Bart Smeets hier ein 100 m\u00b2 gro\u00dfes Kunstwerk. "],"es":["Merece la pena ir a ver la fachada lateral de la casa se\u00f1orial en la esquina de las calles Predikherenlei y Van Stopenberghestraat, antes totalmente corriente. Con ocasi\u00f3n del estreno cinematogr\u00e1fico de The Monuments Men, el artista grafitero Bart Smeets realiz\u00f3 un mural de 100 m\u00b2. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFilm producer 20th Century Fox looked for a unique manner to put \u2018The Monuments Men\u2019 into spotlight, and the City of Ghent was open to having a piece of work that is a constant promotion for The Mystic Lamb (Ghent Altarpiece), which played a prominent role in the film.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWatch the step-by-step creation of the artwork here!\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/09OKFLNPMVM?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-12T13:44:09+00:00"],"en":["2014-03-12T14:09:56+00:00"],"fr":["2014-03-19T10:40:28+00:00"],"de":["2014-03-19T10:42:02+00:00"],"es":["2014-03-19T10:42:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-821],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c","modified":{"nl":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"en":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"de":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"es":["2018-03-15T15:53:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/MonumentsMenBE\/photos\/?tab=album\u0026album_id=636804446375043",""]],"description":{"nl":["Een meesterwerk heruitgevonden"],"en":["A masterpiece reinvented"],"fr":["La red\u00e9couverte d\u0027un chef d\u0027\u0153uvre "],"de":["Ein Meisterwerk neu erfunden"],"es":["Una obra maestra reinventada"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-27T07:11:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720919 51.053100)","Point",51.053100000000001,3.7209189999999999,3.7209189999999999,51.053100000000001,3.7209189999999999,51.053100000000001,"u14dktvmzew7","51.0531,3.720919"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6adb4a9-7518-41b7-b007-5a07476ff5d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Predikherenlei","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Predikherenlei"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1016","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001542.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001543.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001545.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001546.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001555.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lam Gods vereeuwigd in graffiti"],"en":["The Ghent Altarpiece immortalized in graffiti"],"fr":["L\u2019Agneau Mystique immortalis\u00e9 en graffiti"],"de":["Genter Altar in Graffiti verewigt"],"es":["El Cordero M\u00edstico en grafiti"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-altarpiece-immortalized-graffiti","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2222","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naar aanleiding van de bioscooprelease van \u0027The Monuments Men\u0027 maakte graffitikunstenaar Bart Smeets een 100m\u00b2 grote muurschildering op de zijgevel van het herenhuis op de hoek van de Predikherenlei en de Van Stopenberghestraat, op een boogscheut van de Sint-Baafskathedraal. "],"en":["On the corner of the Predikherenlei and Van Stopenberghestraat, which used to be nothing out of the ordinary, is now certainly worth a look. \r\nAfter the cinematic release of \u0022The Monuments Men\u0022, graffiti artist Bart Smeets created a 100m\u00b2 mural here. "],"fr":["La fa\u00e7ade lat\u00e9rale \u2013 autrefois on ne peut plus ordinaire \u2013 de la maison de ma\u00eetre \u00e0 l\u2019angle du Predikherenlei et de la Van Stopenberghestraat vaut assur\u00e9ment le coup d\u2019\u0153il. \r\n\u00c0 l\u2019occasion de la sortie en salle de \u00abMonuments Men\u00bb, le graffeur Bart Smeets y a r\u00e9alis\u00e9 une grande peinture murale de 100m\u00b2. "],"de":["Die fr\u00fcher ganz normale Seitenfront des Herrenhauses an der Ecke Predikherenlei\/Van Stopenberghestraat muss man einfach gesehen haben.  Anl\u00e4sslich des Kinostarts von \u201eMonument Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c spr\u00fchte der Graffitik\u00fcnstler Bart Smeets hier ein 100 m\u00b2 gro\u00dfes Kunstwerk. "],"es":["Merece la pena ir a ver la fachada lateral de la casa se\u00f1orial en la esquina de las calles Predikherenlei y Van Stopenberghestraat, antes totalmente corriente. Con ocasi\u00f3n del estreno cinematogr\u00e1fico de The Monuments Men, el artista grafitero Bart Smeets realiz\u00f3 un mural de 100 m\u00b2. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFilm producer 20th Century Fox looked for a unique manner to put \u2018The Monuments Men\u2019 into spotlight, and the City of Ghent was open to having a piece of work that is a constant promotion for The Mystic Lamb (Ghent Altarpiece), which played a prominent role in the film.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWatch the step-by-step creation of the artwork here!\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/09OKFLNPMVM?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-12T13:44:09+00:00"],"en":["2014-03-12T14:09:56+00:00"],"fr":["2014-03-19T10:40:28+00:00"],"de":["2014-03-19T10:42:02+00:00"],"es":["2014-03-19T10:42:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-821],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c","modified":{"nl":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"en":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"de":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"es":["2018-03-15T15:53:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/MonumentsMenBE\/photos\/?tab=album\u0026album_id=636804446375043",""]],"description":{"nl":["Een meesterwerk heruitgevonden"],"en":["A masterpiece reinvented"],"fr":["La red\u00e9couverte d\u0027un chef d\u0027\u0153uvre "],"de":["Ein Meisterwerk neu erfunden"],"es":["Una obra maestra reinventada"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-27T07:11:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720919 51.053100)","Point",51.053100000000001,3.7209189999999999,3.7209189999999999,51.053100000000001,3.7209189999999999,51.053100000000001,"u14dktvmzew7","51.0531,3.720919"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6adb4a9-7518-41b7-b007-5a07476ff5d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Predikherenlei","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Predikherenlei"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1016","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001542.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001543.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001545.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001546.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001555.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lam Gods vereeuwigd in graffiti"],"en":["The Ghent Altarpiece immortalized in graffiti"],"fr":["L\u2019Agneau Mystique immortalis\u00e9 en graffiti"],"de":["Genter Altar in Graffiti verewigt"],"es":["El Cordero M\u00edstico en grafiti"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-altarpiece-immortalized-graffiti","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2222","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naar aanleiding van de bioscooprelease van \u0027The Monuments Men\u0027 maakte graffitikunstenaar Bart Smeets een 100m\u00b2 grote muurschildering op de zijgevel van het herenhuis op de hoek van de Predikherenlei en de Van Stopenberghestraat, op een boogscheut van de Sint-Baafskathedraal. "],"en":["On the corner of the Predikherenlei and Van Stopenberghestraat, which used to be nothing out of the ordinary, is now certainly worth a look. \r\nAfter the cinematic release of \u0022The Monuments Men\u0022, graffiti artist Bart Smeets created a 100m\u00b2 mural here. "],"fr":["La fa\u00e7ade lat\u00e9rale \u2013 autrefois on ne peut plus ordinaire \u2013 de la maison de ma\u00eetre \u00e0 l\u2019angle du Predikherenlei et de la Van Stopenberghestraat vaut assur\u00e9ment le coup d\u2019\u0153il. \r\n\u00c0 l\u2019occasion de la sortie en salle de \u00abMonuments Men\u00bb, le graffeur Bart Smeets y a r\u00e9alis\u00e9 une grande peinture murale de 100m\u00b2. "],"de":["Die fr\u00fcher ganz normale Seitenfront des Herrenhauses an der Ecke Predikherenlei\/Van Stopenberghestraat muss man einfach gesehen haben.  Anl\u00e4sslich des Kinostarts von \u201eMonument Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c spr\u00fchte der Graffitik\u00fcnstler Bart Smeets hier ein 100 m\u00b2 gro\u00dfes Kunstwerk. "],"es":["Merece la pena ir a ver la fachada lateral de la casa se\u00f1orial en la esquina de las calles Predikherenlei y Van Stopenberghestraat, antes totalmente corriente. Con ocasi\u00f3n del estreno cinematogr\u00e1fico de The Monuments Men, el artista grafitero Bart Smeets realiz\u00f3 un mural de 100 m\u00b2. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFilm producer 20th Century Fox looked for a unique manner to put \u2018The Monuments Men\u2019 into spotlight, and the City of Ghent was open to having a piece of work that is a constant promotion for The Mystic Lamb (Ghent Altarpiece), which played a prominent role in the film.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWatch the step-by-step creation of the artwork here!\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/09OKFLNPMVM?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-03-12T13:44:09+00:00"],"en":["2014-03-12T14:09:56+00:00"],"fr":["2014-03-19T10:40:28+00:00"],"de":["2014-03-19T10:42:02+00:00"],"es":["2014-03-19T10:42:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-821],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0af73ef2-3fd0-49c4-975e-33d74aa562cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec3143c1-c98e-4d8f-8d25-b0a660aef21c","modified":{"nl":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"en":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"de":["2018-03-15T15:53:17+00:00"],"es":["2018-03-15T15:53:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/MonumentsMenBE\/photos\/?tab=album\u0026album_id=636804446375043",""]],"description":{"nl":["Een meesterwerk heruitgevonden"],"en":["A masterpiece reinvented"],"fr":["La red\u00e9couverte d\u0027un chef d\u0027\u0153uvre "],"de":["Ein Meisterwerk neu erfunden"],"es":["Una obra maestra reinventada"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-27T07:11:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720919 51.053100)","Point",51.053100000000001,3.7209189999999999,3.7209189999999999,51.053100000000001,3.7209189999999999,51.053100000000001,"u14dktvmzew7","51.0531,3.720919"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6adb4a9-7518-41b7-b007-5a07476ff5d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Predikherenlei","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Predikherenlei"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1016","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001542.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001543.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001545.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001546.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001555.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GrafittiConcreteCanvasTour2014-DT001557_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lam Gods vereeuwigd in graffiti"],"en":["The Ghent Altarpiece immortalized in graffiti"],"fr":["L\u2019Agneau Mystique immortalis\u00e9 en graffiti"],"de":["Genter Altar in Graffiti verewigt"],"es":["El Cordero M\u00edstico en grafiti"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-altarpiece-immortalized-graffiti","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2222","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naar aanleiding van de bioscooprelease van \u0027The Monuments Men\u0027 maakte graffitikunstenaar Bart Smeets een 100m\u00b2 grote muurschildering op de zijgevel van het herenhuis op de hoek van de Predikherenlei en de Van Stopenberghestraat, op een boogscheut van de Sint-Baafskathedraal. "],"en":["On the corner of the Predikherenlei and Van Stopenberghestraat, which used to be nothing out of the ordinary, is now certainly worth a look. \r\nAfter the cinematic release of \u0022The Monuments Men\u0022, graffiti artist Bart Smeets created a 100m\u00b2 mural here. "],"fr":["La fa\u00e7ade lat\u00e9rale \u2013 autrefois on ne peut plus ordinaire \u2013 de la maison de ma\u00eetre \u00e0 l\u2019angle du Predikherenlei et de la Van Stopenberghestraat vaut assur\u00e9ment le coup d\u2019\u0153il. \r\n\u00c0 l\u2019occasion de la sortie en salle de \u00abMonuments Men\u00bb, le graffeur Bart Smeets y a r\u00e9alis\u00e9 une grande peinture murale de 100m\u00b2. "],"de":["Die fr\u00fcher ganz normale Seitenfront des Herrenhauses an der Ecke Predikherenlei\/Van Stopenberghestraat muss man einfach gesehen haben.  Anl\u00e4sslich des Kinostarts von \u201eMonument Men \u2013 Ungew\u00f6hnliche Helden\u201c spr\u00fchte der Graffitik\u00fcnstler Bart Smeets hier ein 100 m\u00b2 gro\u00dfes Kunstwerk. "],"es":["Merece la pena ir a ver la fachada lateral de la casa se\u00f1orial en la esquina de las calles Predikherenlei y Van Stopenberghestraat, antes totalmente corriente. Con ocasi\u00f3n del estreno cinematogr\u00e1fico de The Monuments Men, el artista grafitero Bart Smeets realiz\u00f3 un mural de 100 m\u00b2. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFilm producer 20th Century Fox looked for a unique manner to put \u2018The Monuments Men\u2019 into spotlight, and the City of Ghent was open to having a piece of work that is a constant promotion for The Mystic Lamb (Ghent Altarpiece), which played a prominent role in the film.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWatch the step-by-step creation of the artwork here!\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/09OKFLNPMVM?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"en":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"fr":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"de":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"es":["2014-02-25T13:12:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[482],"name":{"nl":["\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab","modified":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[864],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df","modified":{"nl":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"en":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"de":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"es":["2018-03-27T15:05:10+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HotelOrionGent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hotel-orion\/519c5ab5498e340940fd6b48",""]],"description":{"nl":["Hotel in een art deco villa"],"en":["Hotel in an art deco villa"],"fr":["H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"],"de":["Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"],"es":["Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"]},"keywords":[{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-25T12:59:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720007 51.029449)","Point",51.029449,3.7200069999999998,3.7200069999999998,51.029449,3.7200069999999998,51.029449,"u14dk9su46y2","51.029449,3.720007"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krijgslaan 181","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotel-orion.be"]],"telephone":[["+3292781722"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/852","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/852","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion_zwembad.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion._tuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":["Hotel Orion"],"fr":["Hotel Orion"],"de":["Hotel Orion"],"es":["Hotel Orion"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-orion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. "],"en":["This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier."],"fr":["Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires."],"de":["Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). "],"es":["Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPublic transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"en":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"fr":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"de":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"es":["2014-02-25T13:12:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[482],"name":{"nl":["\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab","modified":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[864],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df","modified":{"nl":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"en":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"de":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"es":["2018-03-27T15:05:10+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HotelOrionGent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hotel-orion\/519c5ab5498e340940fd6b48",""]],"description":{"nl":["Hotel in een art deco villa"],"en":["Hotel in an art deco villa"],"fr":["H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"],"de":["Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"],"es":["Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"]},"keywords":[{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-25T12:59:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720007 51.029449)","Point",51.029449,3.7200069999999998,3.7200069999999998,51.029449,3.7200069999999998,51.029449,"u14dk9su46y2","51.029449,3.720007"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krijgslaan 181","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotel-orion.be"]],"telephone":[["+3292781722"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/852","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/852","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion_zwembad.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion._tuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":["Hotel Orion"],"fr":["Hotel Orion"],"de":["Hotel Orion"],"es":["Hotel Orion"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-orion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. "],"en":["This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier."],"fr":["Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires."],"de":["Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). "],"es":["Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPublic transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"en":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"fr":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"de":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"es":["2014-02-25T13:12:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[482],"name":{"nl":["\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab","modified":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[864],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df","modified":{"nl":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"en":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"de":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"es":["2018-03-27T15:05:10+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HotelOrionGent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hotel-orion\/519c5ab5498e340940fd6b48",""]],"description":{"nl":["Hotel in een art deco villa"],"en":["Hotel in an art deco villa"],"fr":["H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"],"de":["Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"],"es":["Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"]},"keywords":[{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-25T12:59:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720007 51.029449)","Point",51.029449,3.7200069999999998,3.7200069999999998,51.029449,3.7200069999999998,51.029449,"u14dk9su46y2","51.029449,3.720007"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krijgslaan 181","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotel-orion.be"]],"telephone":[["+3292781722"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/852","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/852","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion_zwembad.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion._tuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":["Hotel Orion"],"fr":["Hotel Orion"],"de":["Hotel Orion"],"es":["Hotel Orion"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-orion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. "],"en":["This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier."],"fr":["Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires."],"de":["Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). "],"es":["Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPublic transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"en":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"fr":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"de":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"es":["2014-02-25T13:12:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[482],"name":{"nl":["\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab","modified":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[864],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df","modified":{"nl":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"en":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"de":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"es":["2018-03-27T15:05:10+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HotelOrionGent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hotel-orion\/519c5ab5498e340940fd6b48",""]],"description":{"nl":["Hotel in een art deco villa"],"en":["Hotel in an art deco villa"],"fr":["H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"],"de":["Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"],"es":["Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"]},"keywords":[{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-25T12:59:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720007 51.029449)","Point",51.029449,3.7200069999999998,3.7200069999999998,51.029449,3.7200069999999998,51.029449,"u14dk9su46y2","51.029449,3.720007"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krijgslaan 181","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotel-orion.be"]],"telephone":[["+3292781722"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/852","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/852","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion_zwembad.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion._tuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":["Hotel Orion"],"fr":["Hotel Orion"],"de":["Hotel Orion"],"es":["Hotel Orion"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-orion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. "],"en":["This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier."],"fr":["Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires."],"de":["Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). "],"es":["Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPublic transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"en":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"fr":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"de":["2014-02-25T13:12:44+00:00"],"es":["2014-02-25T13:12:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[482],"name":{"nl":["\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b38ef6d6-a7b5-47db-b7ba-c06c6390e2ab","modified":{"nl":["2017-12-05T12:46:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[864],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79c3db13-b925-4ee4-b496-2faf245ce7df","modified":{"nl":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"en":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"de":["2018-03-27T15:05:10+00:00"],"es":["2018-03-27T15:05:10+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HotelOrionGent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hotel-orion\/519c5ab5498e340940fd6b48",""]],"description":{"nl":["Hotel in een art deco villa"],"en":["Hotel in an art deco villa"],"fr":["H\u00f4tel dans une villa art d\u00e9co"],"de":["Hotel in einer Art-d\u00e9co-Villa"],"es":["Hotel en un chal\u00e9 art d\u00e9co"]},"keywords":[{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-25T12:59:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720007 51.029449)","Point",51.029449,3.7200069999999998,3.7200069999999998,51.029449,3.7200069999999998,51.029449,"u14dk9su46y2","51.029449,3.720007"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/98b172e9-280e-44c2-a656-e66b5391695e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krijgslaan 181","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotel-orion.be"]],"telephone":[["+3292781722"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/852","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/852","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion_zwembad.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/hotel-orion._tuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Orion-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Orion-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Orion"],"en":["Hotel Orion"],"fr":["Hotel Orion"],"de":["Hotel Orion"],"es":["Hotel Orion"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-orion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit hotel, gevestigd in een art deco villa uit 1928, ligt in het zuiden van de stad aan de rand van het Miljoenenkwartier. "],"en":["This hotel, in an art deco villa from 1928, is located in the south of the city, on the edge of the Miljoenenkwartier."],"fr":["Cet h\u00f4tel, log\u00e9 dans une villa Art D\u00e9co de 1928, se situe au sud de la ville, \u00e0 la lisi\u00e8re du Quartier des Millionnaires."],"de":["Dieses Hotel befindet sich in einer Art-d\u00e9co-Villa aus dem Jahr 1928 und liegt im S\u00fcden der Stadt am Rand des sogenannten Millionenviertels (Miljoenenkwartier). "],"es":["Este hotel, situado en una villa art deco que data de 1928, est\u00e1 al sur de la ciudad, en el linde del barrio Miljoenenkwartier."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPublic transport to the city centre and Gent-Sint-Pieters railway station are close by.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere are rooms for 1 to 3 people, and also family rooms with space for 1 to 3 children.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe hotel has a fitness centre, pool, sauna and free private parking.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T13:30:44+00:00"],"en":["2014-02-19T13:33:22+00:00"],"fr":["2014-02-19T13:32:14+00:00"],"de":["2014-02-19T13:35:37+00:00"],"es":["2014-02-19T13:37:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d","modified":{"nl":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:31:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jackiesbagelbar\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jackies\/52a8404511d29b50ea8f7e65",""]],"description":{"nl":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"en":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"fr":["Bagels, donuts et cupcakes"],"de":["Bagel, Donut \u0026 Cupcake"],"es":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T13:23:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730412 51.049597)","Point",51.049596999999999,3.7304119999999998,3.7304119999999998,51.049596999999999,3.7304119999999998,51.049596999999999,"u14dkvk3kysg","51.049597,3.730412"],"field_opening_hours":["973","328"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 84","modified":{"nl":["2018-03-19T13:16:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jackie\u0027s Bagelbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@jackies.be"]],"telephone":[["+3293367914"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/851","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/851","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar_bagel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"en":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"fr":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"de":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"es":["Jackie\u2019s Bagelbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jackies-bagelbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!"],"en":["A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!"],"fr":["Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"],"de":["Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!"],"es":["Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!"]}}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T13:30:44+00:00"],"en":["2014-02-19T13:33:22+00:00"],"fr":["2014-02-19T13:32:14+00:00"],"de":["2014-02-19T13:35:37+00:00"],"es":["2014-02-19T13:37:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d","modified":{"nl":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:31:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jackiesbagelbar\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jackies\/52a8404511d29b50ea8f7e65",""]],"description":{"nl":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"en":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"fr":["Bagels, donuts et cupcakes"],"de":["Bagel, Donut \u0026 Cupcake"],"es":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T13:23:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730412 51.049597)","Point",51.049596999999999,3.7304119999999998,3.7304119999999998,51.049596999999999,3.7304119999999998,51.049596999999999,"u14dkvk3kysg","51.049597,3.730412"],"field_opening_hours":["973","328"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 84","modified":{"nl":["2018-03-19T13:16:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jackie\u0027s Bagelbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@jackies.be"]],"telephone":[["+3293367914"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/851","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/851","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar_bagel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"en":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"fr":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"de":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"es":["Jackie\u2019s Bagelbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jackies-bagelbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!"],"en":["A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!"],"fr":["Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"],"de":["Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!"],"es":["Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!"]}}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T13:30:44+00:00"],"en":["2014-02-19T13:33:22+00:00"],"fr":["2014-02-19T13:32:14+00:00"],"de":["2014-02-19T13:35:37+00:00"],"es":["2014-02-19T13:37:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d","modified":{"nl":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:31:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jackiesbagelbar\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jackies\/52a8404511d29b50ea8f7e65",""]],"description":{"nl":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"en":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"fr":["Bagels, donuts et cupcakes"],"de":["Bagel, Donut \u0026 Cupcake"],"es":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T13:23:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730412 51.049597)","Point",51.049596999999999,3.7304119999999998,3.7304119999999998,51.049596999999999,3.7304119999999998,51.049596999999999,"u14dkvk3kysg","51.049597,3.730412"],"field_opening_hours":["973","328"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 84","modified":{"nl":["2018-03-19T13:16:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jackie\u0027s Bagelbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@jackies.be"]],"telephone":[["+3293367914"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/851","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/851","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar_bagel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"en":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"fr":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"de":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"es":["Jackie\u2019s Bagelbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jackies-bagelbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!"],"en":["A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!"],"fr":["Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"],"de":["Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!"],"es":["Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!"]}}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T13:30:44+00:00"],"en":["2014-02-19T13:33:22+00:00"],"fr":["2014-02-19T13:32:14+00:00"],"de":["2014-02-19T13:35:37+00:00"],"es":["2014-02-19T13:37:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d","modified":{"nl":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:31:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jackiesbagelbar\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jackies\/52a8404511d29b50ea8f7e65",""]],"description":{"nl":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"en":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"fr":["Bagels, donuts et cupcakes"],"de":["Bagel, Donut \u0026 Cupcake"],"es":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T13:23:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730412 51.049597)","Point",51.049596999999999,3.7304119999999998,3.7304119999999998,51.049596999999999,3.7304119999999998,51.049596999999999,"u14dkvk3kysg","51.049597,3.730412"],"field_opening_hours":["973","328"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 84","modified":{"nl":["2018-03-19T13:16:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jackie\u0027s Bagelbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@jackies.be"]],"telephone":[["+3293367914"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/851","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/851","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar_bagel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"en":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"fr":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"de":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"es":["Jackie\u2019s Bagelbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jackies-bagelbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!"],"en":["A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!"],"fr":["Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"],"de":["Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!"],"es":["Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!"]}}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T13:30:44+00:00"],"en":["2014-02-19T13:33:22+00:00"],"fr":["2014-02-19T13:32:14+00:00"],"de":["2014-02-19T13:35:37+00:00"],"es":["2014-02-19T13:37:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d","modified":{"nl":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:31:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:31:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jackiesbagelbar\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jackies\/52a8404511d29b50ea8f7e65",""]],"description":{"nl":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"en":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"],"fr":["Bagels, donuts et cupcakes"],"de":["Bagel, Donut \u0026 Cupcake"],"es":["Bagels, donuts \u0026 cupcakes"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T13:23:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730412 51.049597)","Point",51.049596999999999,3.7304119999999998,3.7304119999999998,51.049596999999999,3.7304119999999998,51.049596999999999,"u14dkvk3kysg","51.049597,3.730412"],"field_opening_hours":["973","328"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65aa213f-f992-436d-b3fb-7d19b4e63658","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 84","modified":{"nl":["2018-03-19T13:16:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jackie\u0027s Bagelbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@jackies.be"]],"telephone":[["+3293367914"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/851","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/851","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar_bagel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jackiesbagelbar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"en":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"fr":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"de":["Jackie\u2019s Bagelbar"],"es":["Jackie\u2019s Bagelbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jackies-bagelbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Koffieshop, cupcakewinkel en bagelbar in \u00e9\u00e9n: Jackie\u2019s bagelbar serveert in alle soorten en maten, met zoet en hartig beleg, met een donut of cupcake als toetje. Yummies!"],"en":["A coffee shop, cupcake shop and bagel bar in one: Jackie\u2019s Bagelbar serves bagels of all shapes and sizes, with sweet and savoury fillings and a doughnut or cupcake for desert. Yummy!"],"fr":["Bar \u00e0 bagels servant \u00e9galement du caf\u00e9 et des cupcakes, Jackie\u2019s bagelbar est un \u00e9tablissement tout-en-un qui propose des bagels dans toutes les tailles et vari\u00e9t\u00e9s, avec une garniture sucr\u00e9e ou sal\u00e9e, sans oublier un donut ou un cupcake en guise de dessert. Miam !"],"de":["Kaffeebar, Cupcake-Laden und Bagelbar: alles zusammen. Jackie\u2019s bagelbar serviert Bagel in allen Sorten und Gr\u00f6\u00dfen, s\u00fc\u00df und herzhaft belegt, mit Donut oder Cupcake dazu. Yummies!"],"es":["Cafeter\u00eda, tienda de cupcakes y bocater\u00eda especializada en bagels. El Jackie\u2019s bagelbar los sirve de todos los tipos y tama\u00f1os, con relleno dulce o salado y con rosquillas y cupcakes de postre. \u00a1Para chuparse los dedos!"]}}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T09:55:56+00:00"],"en":["2014-02-19T10:06:51+00:00"],"fr":["2014-02-19T10:05:03+00:00"],"de":["2014-02-19T10:07:51+00:00"],"es":["2014-02-19T10:08:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7","modified":{"nl":["2018-03-27T11:30:28+00:00"],"en":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"de":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"es":["2018-03-27T11:34:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantpubliek\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/publiek\/52a58538498ef669dc15c9dc",""]],"description":{"nl":["Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"],"en":["An anything but traditional star restaurant"],"fr":["Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"],"de":["Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"],"es":["Restaurante con estrellas nada tradicional"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T09:37:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7329255150115 51.057772778735)","Point",51.057772778735,3.7329255150114999,3.7329255150114999,51.057772778735,3.7329255150114999,51.057772778735,"u14dkyy1p6xn0mb4","51.057772778735,3.7329255150115"],"field_opening_hours":["958","219"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 39","modified":{"nl":["2018-03-19T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Publiek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@publiekgent.be"]],"telephone":[["+3293300486"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/848","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/848","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_tekening_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_olly_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Publiek"],"en":["Publiek"],"fr":["Publiek"],"de":["Publiek"],"es":["Publiek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/publiek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. "],"fr":["Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme."],"de":["Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt."],"es":["Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPubliek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EAnother tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T09:55:56+00:00"],"en":["2014-02-19T10:06:51+00:00"],"fr":["2014-02-19T10:05:03+00:00"],"de":["2014-02-19T10:07:51+00:00"],"es":["2014-02-19T10:08:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7","modified":{"nl":["2018-03-27T11:30:28+00:00"],"en":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"de":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"es":["2018-03-27T11:34:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantpubliek\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/publiek\/52a58538498ef669dc15c9dc",""]],"description":{"nl":["Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"],"en":["An anything but traditional star restaurant"],"fr":["Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"],"de":["Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"],"es":["Restaurante con estrellas nada tradicional"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T09:37:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7329255150115 51.057772778735)","Point",51.057772778735,3.7329255150114999,3.7329255150114999,51.057772778735,3.7329255150114999,51.057772778735,"u14dkyy1p6xn0mb4","51.057772778735,3.7329255150115"],"field_opening_hours":["958","219"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 39","modified":{"nl":["2018-03-19T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Publiek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@publiekgent.be"]],"telephone":[["+3293300486"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/848","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/848","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_tekening_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_olly_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Publiek"],"en":["Publiek"],"fr":["Publiek"],"de":["Publiek"],"es":["Publiek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/publiek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. "],"fr":["Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme."],"de":["Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt."],"es":["Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPubliek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EAnother tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T09:55:56+00:00"],"en":["2014-02-19T10:06:51+00:00"],"fr":["2014-02-19T10:05:03+00:00"],"de":["2014-02-19T10:07:51+00:00"],"es":["2014-02-19T10:08:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7","modified":{"nl":["2018-03-27T11:30:28+00:00"],"en":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"de":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"es":["2018-03-27T11:34:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantpubliek\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/publiek\/52a58538498ef669dc15c9dc",""]],"description":{"nl":["Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"],"en":["An anything but traditional star restaurant"],"fr":["Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"],"de":["Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"],"es":["Restaurante con estrellas nada tradicional"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T09:37:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7329255150115 51.057772778735)","Point",51.057772778735,3.7329255150114999,3.7329255150114999,51.057772778735,3.7329255150114999,51.057772778735,"u14dkyy1p6xn0mb4","51.057772778735,3.7329255150115"],"field_opening_hours":["958","219"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 39","modified":{"nl":["2018-03-19T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Publiek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@publiekgent.be"]],"telephone":[["+3293300486"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/848","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/848","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_tekening_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_olly_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Publiek"],"en":["Publiek"],"fr":["Publiek"],"de":["Publiek"],"es":["Publiek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/publiek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. "],"fr":["Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme."],"de":["Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt."],"es":["Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPubliek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EAnother tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T09:55:56+00:00"],"en":["2014-02-19T10:06:51+00:00"],"fr":["2014-02-19T10:05:03+00:00"],"de":["2014-02-19T10:07:51+00:00"],"es":["2014-02-19T10:08:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7","modified":{"nl":["2018-03-27T11:30:28+00:00"],"en":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"de":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"es":["2018-03-27T11:34:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantpubliek\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/publiek\/52a58538498ef669dc15c9dc",""]],"description":{"nl":["Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"],"en":["An anything but traditional star restaurant"],"fr":["Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"],"de":["Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"],"es":["Restaurante con estrellas nada tradicional"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T09:37:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7329255150115 51.057772778735)","Point",51.057772778735,3.7329255150114999,3.7329255150114999,51.057772778735,3.7329255150114999,51.057772778735,"u14dkyy1p6xn0mb4","51.057772778735,3.7329255150115"],"field_opening_hours":["958","219"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 39","modified":{"nl":["2018-03-19T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Publiek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@publiekgent.be"]],"telephone":[["+3293300486"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/848","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/848","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_tekening_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_olly_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Publiek"],"en":["Publiek"],"fr":["Publiek"],"de":["Publiek"],"es":["Publiek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/publiek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. "],"fr":["Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme."],"de":["Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt."],"es":["Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPubliek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EAnother tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-02-19T09:55:56+00:00"],"en":["2014-02-19T10:06:51+00:00"],"fr":["2014-02-19T10:05:03+00:00"],"de":["2014-02-19T10:07:51+00:00"],"es":["2014-02-19T10:08:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7","modified":{"nl":["2018-03-27T11:30:28+00:00"],"en":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"de":["2018-03-27T11:34:43+00:00"],"es":["2018-03-27T11:34:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantpubliek\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/publiek\/52a58538498ef669dc15c9dc",""]],"description":{"nl":["Een niet zo traditioneel sterrenrestaurant"],"en":["An anything but traditional star restaurant"],"fr":["Un restaurant \u00e9toil\u00e9 qui sort de l\u2019ordinaire"],"de":["Ein nicht traditionelles Sterne-Restaurant"],"es":["Restaurante con estrellas nada tradicional"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-02-19T09:37:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7329255150115 51.057772778735)","Point",51.057772778735,3.7329255150114999,3.7329255150114999,51.057772778735,3.7329255150114999,51.057772778735,"u14dkyy1p6xn0mb4","51.057772778735,3.7329255150115"],"field_opening_hours":["958","219"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1be0fa6c-bf47-486a-aeb5-c1907d62e82c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 39","modified":{"nl":["2018-03-19T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Publiek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@publiekgent.be"]],"telephone":[["+3293300486"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/848","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/848","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_tekening_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_olly_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/publiek_bord_pietdekersgieter.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Publiek"],"en":["Publiek"],"fr":["Publiek"],"de":["Publiek"],"es":["Publiek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/publiek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Publiek is het restaurant van Flemish Foodie Olly Ceulenaere en Kelly Dehollander. De hippe bistro serveert topgerechten en is bekroond met een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["Publiek is the restaurant of Flemish Foodie Olly Ceulenaere and Kelly Dehollander. This trendy bistro serving high-quality dishes was awarded one Michelin star. "],"fr":["Publiek est le restaurant de Flemish Foodie Olly Ceulenaere et Kelly Dehollander. Ce bistro branch\u00e9, couronn\u00e9 d\u2019une \u00e9toile Michelin, propose des plats haut de gamme."],"de":["Publiek ist das Restaurant des Flemish Foodie Olly Ceulenaere und Kelly Dehollander. Das trendige Bistro serviert Spitzengerichte und wird im Guide Michelin mit einem Stern gef\u00fchrt."],"es":["Publiek es el restaurante del gastr\u00f3nomo flamenco Olly Ceulenaere y Kelly Dehollander. Este moderno bistr\u00f3 sirve deliciosos platos y ha sido galardonado con una estrella en la gu\u00eda Michelin.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPubliek is a hotspot in Ghent for anyone who loves surprising combinations, original flavours and a good dose of rock \u2019n\u2019 roll. The restaurant serves healthy lunches and 6-course dinners. Or why not let the chef surprise you with fresh specials? Quench your thirst with delicious draught beers and exquisite wines that perfectly complement the dishes. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EAnother tip for real foodies: the kitchen is right in the centre of the restaurant, so book a table with a view of the kitchen to experience the magic up close!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-12-14T16:06:25+00:00"],"en":["2014-02-13T14:03:19+00:00"],"fr":["2014-02-13T13:59:46+00:00"],"de":["2014-02-13T14:05:43+00:00"],"es":["2014-02-13T14:07:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-825],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7","modified":{"nl":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"en":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"de":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"es":["2018-03-14T22:24:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/schoolofartsgent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/conservatorium-gent\/4bdad4bec79cc92817de7fe9",""]],"description":{"nl":["School of Arts\u0027 hoger kunstonderwijs"],"en":["School of Arts - post-secondary art education"],"fr":["\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"],"de":["School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"],"es":["School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"]},"keywords":[{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-14T16:03:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726596 51.054178)","Point",51.054178,3.7265959999999998,3.7265959999999998,51.054178,3.7265959999999998,51.054178,"u14dky1s5ux6","51.054178,3.726596"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 64","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292432018"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/232","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/232","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/conservatorium_hogent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/conservatorium_hogent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"en":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"fr":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"de":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"es":["School of Arts \u2013 Conservatorium"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/school-arts-conservatorium","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. "],"en":["The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. "],"fr":["La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. "],"de":["School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. "],"es":["La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-01-28T12:03:44+00:00"],"en":["2014-02-13T14:02:09+00:00"],"fr":["2014-02-13T13:57:29+00:00"],"de":["2014-02-13T14:04:58+00:00"],"es":["2014-02-13T14:06:37+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-549],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2701fc43-562a-4bda-9ee0-cb0ae2a7e4e6","modified":{"nl":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"en":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"de":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"es":["2018-03-14T22:25:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Campus Bijloke"],"en":["Bijloke campus"],"fr":["Campus Bijloke"],"de":["Campus Bijloke"],"es":["Campus Bijloke"]},"keywords":[{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-01-28T11:52:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718269 51.045250)","Point",51.045250000000003,3.7182689999999998,3.7182689999999998,51.045250000000003,3.7182689999999998,51.045250000000003,"u14dkse81uq2","51.04525,3.718269"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a58b1a0-f719-47ff-8ee0-a9f2da1fbf86","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jozef Kluyskensstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292432018"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/843","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/843","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_logo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_bijloke.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_logo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["School of Arts - KASK"],"en":["School of Arts - KASK"],"fr":["School of Arts - KASK"],"de":["School of Arts - KASK"],"es":["Escuela de Artes  - KASK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/school-arts-kask","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2219","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De School of Arts, de kunstenfaculteit van de Hogeschool Gent, bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. "],"en":["The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene."],"fr":["La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. "],"de":["School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft."],"es":["La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Royal Academy of Fine Arts is located in the right-hand wing of the neo-gothic hospital building by Adolphe Pauli on the Bijloke site.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-12-14T16:06:25+00:00"],"en":["2014-02-13T14:03:19+00:00"],"fr":["2014-02-13T13:59:46+00:00"],"de":["2014-02-13T14:05:43+00:00"],"es":["2014-02-13T14:07:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-825],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7","modified":{"nl":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"en":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"de":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"es":["2018-03-14T22:24:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/schoolofartsgent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/conservatorium-gent\/4bdad4bec79cc92817de7fe9",""]],"description":{"nl":["School of Arts\u0027 hoger kunstonderwijs"],"en":["School of Arts - post-secondary art education"],"fr":["\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"],"de":["School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"],"es":["School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"]},"keywords":[{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-14T16:03:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726596 51.054178)","Point",51.054178,3.7265959999999998,3.7265959999999998,51.054178,3.7265959999999998,51.054178,"u14dky1s5ux6","51.054178,3.726596"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 64","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292432018"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/232","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/232","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/conservatorium_hogent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/conservatorium_hogent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"en":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"fr":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"de":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"es":["School of Arts \u2013 Conservatorium"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/school-arts-conservatorium","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. "],"en":["The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. "],"fr":["La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. "],"de":["School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. "],"es":["La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-01-28T12:03:44+00:00"],"en":["2014-02-13T14:02:09+00:00"],"fr":["2014-02-13T13:57:29+00:00"],"de":["2014-02-13T14:04:58+00:00"],"es":["2014-02-13T14:06:37+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-549],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2701fc43-562a-4bda-9ee0-cb0ae2a7e4e6","modified":{"nl":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"en":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"de":["2018-03-14T22:25:22+00:00"],"es":["2018-03-14T22:25:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Campus Bijloke"],"en":["Bijloke campus"],"fr":["Campus Bijloke"],"de":["Campus Bijloke"],"es":["Campus Bijloke"]},"keywords":[{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-01-28T11:52:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718269 51.045250)","Point",51.045250000000003,3.7182689999999998,3.7182689999999998,51.045250000000003,3.7182689999999998,51.045250000000003,"u14dkse81uq2","51.04525,3.718269"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a58b1a0-f719-47ff-8ee0-a9f2da1fbf86","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jozef Kluyskensstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292432018"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/843","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/843","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_logo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_bijloke.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_logo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["School of Arts - KASK"],"en":["School of Arts - KASK"],"fr":["School of Arts - KASK"],"de":["School of Arts - KASK"],"es":["Escuela de Artes  - KASK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/school-arts-kask","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2219","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De School of Arts, de kunstenfaculteit van de Hogeschool Gent, bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. "],"en":["The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene."],"fr":["La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. "],"de":["School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft."],"es":["La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Royal Academy of Fine Arts is located in the right-hand wing of the neo-gothic hospital building by Adolphe Pauli on the Bijloke site.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-12-14T16:06:25+00:00"],"en":["2014-02-13T14:03:19+00:00"],"fr":["2014-02-13T13:59:46+00:00"],"de":["2014-02-13T14:05:43+00:00"],"es":["2014-02-13T14:07:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-825],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ea54ddb9-acc7-45f6-b5f5-89a0b053deb7","modified":{"nl":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"en":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"de":["2018-03-14T22:24:55+00:00"],"es":["2018-03-14T22:24:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/schoolofartsgent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/conservatorium-gent\/4bdad4bec79cc92817de7fe9",""]],"description":{"nl":["School of Arts\u0027 hoger kunstonderwijs"],"en":["School of Arts - post-secondary art education"],"fr":["\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts"],"de":["School of Arts: k\u00fcnstlerische Hochschule"],"es":["School of Arts, formaci\u00f3n art\u00edstica superior"]},"keywords":[{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-14T16:03:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726596 51.054178)","Point",51.054178,3.7265959999999998,3.7265959999999998,51.054178,3.7265959999999998,51.054178,"u14dky1s5ux6","51.054178,3.726596"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3cd113a-a10e-4bf2-a9bd-83b2b8ff88b4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 64","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292432018"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/232","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/232","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/conservatorium_hogent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/conservatorium_hogent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"en":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"fr":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"de":["School of Arts \u2013 Conservatorium"],"es":["School of Arts \u2013 Conservatorium"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/school-arts-conservatorium","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Conservatorium \/ School of Arts van de HoGent bestaat uit de Koninklijke Academie voor Schone Kunsten (KASK) en het Koninklijk Conservatorium. Beide zijn autoriteiten in het Vlaamse kunstlandschap. "],"en":["The School of Arts, the arts faculty at University College Ghent, consists of the Royal Academy of Fine Arts (KASK) and the Royal Conservatory. Both are authorities within the Flemish art scene. "],"fr":["La School of Arts, la facult\u00e9 des arts de la Haute \u00c9cole de Gand, est constitu\u00e9e de l\u2019Acad\u00e9mie royale des beaux-arts (Koninklijke Academie voor Schone Kunsten, KASK) et du Conservatoire royal (Koninklijk Conservatorium), deux r\u00e9f\u00e9rences dans le paysage artistique flamand. "],"de":["School of Arts, die Kunstfakult\u00e4t der Hogeschool Gent, besteht aus der K\u00f6niglichen Akademie f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (KASK) und dem K\u00f6niglichen Konservatorium. Beide gelten als Autorit\u00e4ten in der fl\u00e4mischen Kunstlandschaft. "],"es":["La Escuela de Artes, facultad de esta rama de la Escuela Superior de Gante, comprende la Real Academia de Bellas Artes (KASK por sus siglas en neerland\u00e9s) y el Real Conservatorio. Ambas instituciones son autoridades en el panorama art\u00edstico de Flandes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe conservatory is located in the Achtersikkel, part of an old patrician house, with a noteworthy corner tower and courtyard.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]