[{"created":{"nl":["2012-12-19T14:11:07+00:00"],"en":["2012-12-19T14:12:53+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:07:53+00:00"],"de":["2013-10-09T14:08:28+00:00"],"es":["2013-10-09T14:09:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Caf%C3%A9-t-Kanon\/134472383230954",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-t-kanon\/4b368900f964a520853725e3",""]],"description":{"nl":["Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"],"en":["Meet the locals at this typical popular pub"],"fr":["Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"],"de":["In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"],"es":["Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[361],"name":{"nl":["Typisch Gents"],"en":["Typical Ghent"],"fr":["Typiquement gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico gant\u00e9s"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:10:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724478 51.057457)","Point",51.057456999999999,3.724478,3.724478,51.057456999999999,3.724478,51.057456999999999,"u14dky8p4xu4","51.057457,3.724478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-30T14:21:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Kanon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/578","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/578","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004660.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Kanon"],"en":["\u0027t Kanon"],"fr":["\u0027t Kanon"],"de":["\u0027t Kanon"],"es":["\u0027t Kanon"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-kanon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1572","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n"],"en":["Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n"],"fr":["Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "],"de":["Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. "],"es":["Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:02:17+00:00"],"en":["2013-01-22T14:03:55+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:04:55+00:00"],"de":["2013-10-09T14:05:44+00:00"],"es":["2013-10-09T14:06:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-380],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Galgenhuisje-199496383415725\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-galgenhuis\/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",""]],"description":{"nl":["Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"],"en":["The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"],"es":["El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:45:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7220596061516 51.056034641713)","Point",51.056034641712998,3.7220596061515998,3.7220596061515998,51.056034641712998,3.7220596061515998,51.056034641712998,"u14dkwqqfq8vc964","51.056034641713,3.7220596061516"],"field_opening_hours":["1117","182"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-20T07:57:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galgenhuisgent@outlook.com"]],"telephone":[["+32474930034"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/569","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/569","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000403.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000405.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000402.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004780.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":["\u0027t Galgenhuisje"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["\u0027t Galgenhuisje"],"es":["\u0027t Galgenhuisje"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-galgenhuisje","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. "],"en":["What is now the smallest caf\u00e9 of Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails."],"fr":["Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes."],"de":["Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten."],"es":["Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBecause of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers\u0027 Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EThe terrace is larger than the caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETwo basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:02:17+00:00"],"en":["2013-01-22T14:03:55+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:04:55+00:00"],"de":["2013-10-09T14:05:44+00:00"],"es":["2013-10-09T14:06:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-380],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Galgenhuisje-199496383415725\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-galgenhuis\/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",""]],"description":{"nl":["Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"],"en":["The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"],"es":["El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:45:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7220596061516 51.056034641713)","Point",51.056034641712998,3.7220596061515998,3.7220596061515998,51.056034641712998,3.7220596061515998,51.056034641712998,"u14dkwqqfq8vc964","51.056034641713,3.7220596061516"],"field_opening_hours":["1117","182"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-20T07:57:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galgenhuisgent@outlook.com"]],"telephone":[["+32474930034"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/569","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/569","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000403.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000405.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000402.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004780.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":["\u0027t Galgenhuisje"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["\u0027t Galgenhuisje"],"es":["\u0027t Galgenhuisje"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-galgenhuisje","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. "],"en":["What is now the smallest caf\u00e9 of Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails."],"fr":["Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes."],"de":["Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten."],"es":["Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBecause of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers\u0027 Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EThe terrace is larger than the caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETwo basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:02:17+00:00"],"en":["2013-01-22T14:03:55+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:04:55+00:00"],"de":["2013-10-09T14:05:44+00:00"],"es":["2013-10-09T14:06:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-380],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Galgenhuisje-199496383415725\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-galgenhuis\/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",""]],"description":{"nl":["Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"],"en":["The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"],"es":["El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:45:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7220596061516 51.056034641713)","Point",51.056034641712998,3.7220596061515998,3.7220596061515998,51.056034641712998,3.7220596061515998,51.056034641712998,"u14dkwqqfq8vc964","51.056034641713,3.7220596061516"],"field_opening_hours":["1117","182"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-20T07:57:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galgenhuisgent@outlook.com"]],"telephone":[["+32474930034"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/569","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/569","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000403.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000405.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000402.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004780.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":["\u0027t Galgenhuisje"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["\u0027t Galgenhuisje"],"es":["\u0027t Galgenhuisje"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-galgenhuisje","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. "],"en":["What is now the smallest caf\u00e9 of Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails."],"fr":["Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes."],"de":["Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten."],"es":["Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBecause of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers\u0027 Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EThe terrace is larger than the caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETwo basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T11:18:20+00:00"],"en":["2013-01-22T13:30:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:55:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:56:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:57:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-854],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"],"en":["Small jenever pub in the heart of Ghent"],"fr":["Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"],"de":["Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"],"es":["Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:43:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722361 51.056263)","Point",51.056263000000001,3.7223609999999998,3.7223609999999998,51.056263000000001,3.7223609999999998,51.056263000000001,"u14dkww83338","51.056263,3.722361"],"field_opening_hours":["867","187"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 12","modified":{"nl":["2018-03-20T07:56:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dreupelkot.be"]],"telephone":[["+3292242120"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/568","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/568","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002052.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002053.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":["\u0027t Dreupelkot"],"fr":["\u0027t Dreupelkot"],"de":["\u0027t Dreupelkot"],"es":["\u0027t Dreupelkot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-dreupelkot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1574","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. "],"en":["Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent."],"fr":["Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand."],"de":["Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEven real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EVanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T11:18:20+00:00"],"en":["2013-01-22T13:30:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:55:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:56:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:57:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-854],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"],"en":["Small jenever pub in the heart of Ghent"],"fr":["Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"],"de":["Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"],"es":["Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:43:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722361 51.056263)","Point",51.056263000000001,3.7223609999999998,3.7223609999999998,51.056263000000001,3.7223609999999998,51.056263000000001,"u14dkww83338","51.056263,3.722361"],"field_opening_hours":["867","187"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 12","modified":{"nl":["2018-03-20T07:56:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dreupelkot.be"]],"telephone":[["+3292242120"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/568","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/568","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002052.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002053.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":["\u0027t Dreupelkot"],"fr":["\u0027t Dreupelkot"],"de":["\u0027t Dreupelkot"],"es":["\u0027t Dreupelkot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-dreupelkot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1574","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. "],"en":["Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent."],"fr":["Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand."],"de":["Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEven real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EVanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T11:18:20+00:00"],"en":["2013-01-22T13:30:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:55:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:56:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:57:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-854],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"],"en":["Small jenever pub in the heart of Ghent"],"fr":["Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"],"de":["Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"],"es":["Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:43:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722361 51.056263)","Point",51.056263000000001,3.7223609999999998,3.7223609999999998,51.056263000000001,3.7223609999999998,51.056263000000001,"u14dkww83338","51.056263,3.722361"],"field_opening_hours":["867","187"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 12","modified":{"nl":["2018-03-20T07:56:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dreupelkot.be"]],"telephone":[["+3292242120"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/568","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/568","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002052.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002053.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":["\u0027t Dreupelkot"],"fr":["\u0027t Dreupelkot"],"de":["\u0027t Dreupelkot"],"es":["\u0027t Dreupelkot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-dreupelkot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1574","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. "],"en":["Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent."],"fr":["Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand."],"de":["Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEven real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EVanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:47:54+00:00"],"en":["2013-01-22T14:50:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:51:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:53:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:53:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-830],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455","modified":{"nl":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"en":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"fr":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"de":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"es":["2018-03-27T14:00:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"],"en":["Authentic little popular pub at the House of Alijn"],"fr":["Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"],"de":["Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"],"es":["Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:49:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7230608261708 51.05766045195)","Point",51.057660451949999,3.7230608261708,3.7230608261708,51.057660451949999,3.7230608261708,51.057660451949999,"u14dkwz03tg25s53","51.05766045195,3.7230608261708"],"field_opening_hours":["672","188"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-04-09T08:04:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/571","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Binnenkoer%20Huis%20van%20Alijn.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetje_van_museetje-binnentuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetse_van_museetse_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisVanAlijnCafe-DT005958.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"fr":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"de":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"es":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-cafeetse-van-t-museetse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. "],"en":["Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard."],"fr":["Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.\u003Cbr \/\u003E\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:47:54+00:00"],"en":["2013-01-22T14:50:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:51:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:53:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:53:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-830],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455","modified":{"nl":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"en":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"fr":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"de":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"es":["2018-03-27T14:00:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"],"en":["Authentic little popular pub at the House of Alijn"],"fr":["Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"],"de":["Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"],"es":["Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:49:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7230608261708 51.05766045195)","Point",51.057660451949999,3.7230608261708,3.7230608261708,51.057660451949999,3.7230608261708,51.057660451949999,"u14dkwz03tg25s53","51.05766045195,3.7230608261708"],"field_opening_hours":["672","188"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-04-09T08:04:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/571","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Binnenkoer%20Huis%20van%20Alijn.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetje_van_museetje-binnentuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetse_van_museetse_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisVanAlijnCafe-DT005958.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"fr":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"de":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"es":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-cafeetse-van-t-museetse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. "],"en":["Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard."],"fr":["Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.\u003Cbr \/\u003E\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:47:54+00:00"],"en":["2013-01-22T14:50:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:51:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:53:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:53:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-830],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455","modified":{"nl":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"en":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"fr":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"de":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"es":["2018-03-27T14:00:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"],"en":["Authentic little popular pub at the House of Alijn"],"fr":["Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"],"de":["Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"],"es":["Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:49:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7230608261708 51.05766045195)","Point",51.057660451949999,3.7230608261708,3.7230608261708,51.057660451949999,3.7230608261708,51.057660451949999,"u14dkwz03tg25s53","51.05766045195,3.7230608261708"],"field_opening_hours":["672","188"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-04-09T08:04:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/571","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Binnenkoer%20Huis%20van%20Alijn.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetje_van_museetje-binnentuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetse_van_museetse_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisVanAlijnCafe-DT005958.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"fr":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"de":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"es":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-cafeetse-van-t-museetse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. "],"en":["Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard."],"fr":["Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.\u003Cbr \/\u003E\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:49:45+00:00"],"en":["2012-07-09T14:31:30+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:44:09+00:00"],"de":["2013-10-09T13:44:42+00:00"],"es":["2013-10-09T13:45:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2","modified":{"nl":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"en":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"de":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"es":["2018-03-18T10:48:04+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/surplus\/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",""]],"description":{"nl":["Knappe idee\u00ebn voor je interieur"],"en":["Cool ideas for your interior"],"fr":["De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"],"de":["Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Inspiraci\u00f3n para su interior"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:40:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718899 51.052128)","Point",51.052128000000003,3.718899,3.718899,51.052128000000003,3.718899,51.052128000000003,"u14dktu00wkj","51.052128,3.718899"],"field_opening_hours":["819","366"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zwartezustersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-28T13:11:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Surplus Interieur"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@surplusinterieur.be"]],"telephone":[["+3292235294"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/447","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/447","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Surplus Interieur\t"],"en":["Surplus Interieur\t"],"fr":["Surplus Interieur\t"],"de":["Surplus Interieur\t"],"es":["Surplus Interieur\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/surplus-interieur","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2093","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. "],"en":["Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. "],"fr":["Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. "],"de":["\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. "],"es":["Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:49:45+00:00"],"en":["2012-07-09T14:31:30+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:44:09+00:00"],"de":["2013-10-09T13:44:42+00:00"],"es":["2013-10-09T13:45:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2","modified":{"nl":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"en":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"de":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"es":["2018-03-18T10:48:04+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/surplus\/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",""]],"description":{"nl":["Knappe idee\u00ebn voor je interieur"],"en":["Cool ideas for your interior"],"fr":["De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"],"de":["Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Inspiraci\u00f3n para su interior"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:40:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718899 51.052128)","Point",51.052128000000003,3.718899,3.718899,51.052128000000003,3.718899,51.052128000000003,"u14dktu00wkj","51.052128,3.718899"],"field_opening_hours":["819","366"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zwartezustersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-28T13:11:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Surplus Interieur"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@surplusinterieur.be"]],"telephone":[["+3292235294"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/447","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/447","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Surplus Interieur\t"],"en":["Surplus Interieur\t"],"fr":["Surplus Interieur\t"],"de":["Surplus Interieur\t"],"es":["Surplus Interieur\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/surplus-interieur","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2093","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. "],"en":["Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. "],"fr":["Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. "],"de":["\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. "],"es":["Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:49:45+00:00"],"en":["2012-07-09T14:31:30+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:44:09+00:00"],"de":["2013-10-09T13:44:42+00:00"],"es":["2013-10-09T13:45:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2","modified":{"nl":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"en":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"de":["2018-03-18T10:48:04+00:00"],"es":["2018-03-18T10:48:04+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/surplus\/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",""]],"description":{"nl":["Knappe idee\u00ebn voor je interieur"],"en":["Cool ideas for your interior"],"fr":["De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"],"de":["Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Inspiraci\u00f3n para su interior"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:40:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718899 51.052128)","Point",51.052128000000003,3.718899,3.718899,51.052128000000003,3.718899,51.052128000000003,"u14dktu00wkj","51.052128,3.718899"],"field_opening_hours":["819","366"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zwartezustersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-28T13:11:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Surplus Interieur"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@surplusinterieur.be"]],"telephone":[["+3292235294"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/447","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/447","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Surplus Interieur\t"],"en":["Surplus Interieur\t"],"fr":["Surplus Interieur\t"],"de":["Surplus Interieur\t"],"es":["Surplus Interieur\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/surplus-interieur","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2093","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. "],"en":["Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. "],"fr":["Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. "],"de":["\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. "],"es":["Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:44:45+00:00"],"en":["2012-07-09T13:44:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:41:24+00:00"],"de":["2013-10-09T13:42:56+00:00"],"es":["2013-10-09T13:43:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[834],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/SuiteGentBe\/",""]],"description":{"nl":["Belgische mode voor fashionista\u0027s"],"en":["Belgian trends for fashionistas"],"fr":["La mode belge pour les fashionistas"],"de":["Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"],"es":["Moda belga para fashionistas"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:55:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725101 51.054915)","Point",51.054915000000001,3.725101,3.725101,51.054915000000001,3.725101,51.054915000000001,"u14dky283juw","51.054915,3.725101"],"field_opening_hours":["886","367"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 59","modified":{"nl":["2018-03-28T13:11:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Suite "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["suite@telenet.be"]],"telephone":[["+3292338391"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/408","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/408","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Suite"],"en":["Suite"],"fr":["Suite"],"de":["Suite"],"es":["Suite"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/suite","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2057","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"en":["Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"fr":["Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"de":["Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"es":["Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:44:45+00:00"],"en":["2012-07-09T13:44:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:41:24+00:00"],"de":["2013-10-09T13:42:56+00:00"],"es":["2013-10-09T13:43:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[834],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/SuiteGentBe\/",""]],"description":{"nl":["Belgische mode voor fashionista\u0027s"],"en":["Belgian trends for fashionistas"],"fr":["La mode belge pour les fashionistas"],"de":["Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"],"es":["Moda belga para fashionistas"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:55:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725101 51.054915)","Point",51.054915000000001,3.725101,3.725101,51.054915000000001,3.725101,51.054915000000001,"u14dky283juw","51.054915,3.725101"],"field_opening_hours":["886","367"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 59","modified":{"nl":["2018-03-28T13:11:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Suite "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["suite@telenet.be"]],"telephone":[["+3292338391"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/408","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/408","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Suite"],"en":["Suite"],"fr":["Suite"],"de":["Suite"],"es":["Suite"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/suite","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2057","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"en":["Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"fr":["Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"de":["Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"es":["Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:44:45+00:00"],"en":["2012-07-09T13:44:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:41:24+00:00"],"de":["2013-10-09T13:42:56+00:00"],"es":["2013-10-09T13:43:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[834],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/SuiteGentBe\/",""]],"description":{"nl":["Belgische mode voor fashionista\u0027s"],"en":["Belgian trends for fashionistas"],"fr":["La mode belge pour les fashionistas"],"de":["Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"],"es":["Moda belga para fashionistas"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:55:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725101 51.054915)","Point",51.054915000000001,3.725101,3.725101,51.054915000000001,3.725101,51.054915000000001,"u14dky283juw","51.054915,3.725101"],"field_opening_hours":["886","367"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 59","modified":{"nl":["2018-03-28T13:11:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Suite "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["suite@telenet.be"]],"telephone":[["+3292338391"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/408","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/408","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Suite"],"en":["Suite"],"fr":["Suite"],"de":["Suite"],"es":["Suite"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/suite","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2057","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"en":["Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"fr":["Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"de":["Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"es":["Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T13:28:03+00:00"],"en":["2013-02-01T13:31:41+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:39:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:39:54+00:00"],"es":["2013-10-09T13:40:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StudioSkoop\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/studio-skoop-filmcaf%C3%A9\/4b7715d3f964a520d77b2ee3",""]],"description":{"nl":["Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"],"en":["Hotspot for film freaks and nostalgics"],"fr":["Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"],"de":["Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"],"es":["Lugar de encuentro para los amantes del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733817 51.048779)","Point",51.048779000000003,3.7338170000000002,3.7338170000000002,51.048779000000003,3.7338170000000002,51.048779000000003,"u14dkvnusnps","51.048779,3.733817"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Annaplein 63","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studio Skoop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@studioskoop.be"]],"telephone":[["+3292250845"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/75","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/75","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004642_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-tafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004624_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/studio-skoop-cafe-tafel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"en":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"fr":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"de":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"es":["Studio Skoop Caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/studio-skoop-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1594","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. "],"en":["Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop."],"de":["Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDecorated with nostalgic film photos and posters.\u003Cbr \/\u003E\nThe cinema opened its doors 40 years ago.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T13:28:03+00:00"],"en":["2013-02-01T13:31:41+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:39:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:39:54+00:00"],"es":["2013-10-09T13:40:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StudioSkoop\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/studio-skoop-filmcaf%C3%A9\/4b7715d3f964a520d77b2ee3",""]],"description":{"nl":["Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"],"en":["Hotspot for film freaks and nostalgics"],"fr":["Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"],"de":["Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"],"es":["Lugar de encuentro para los amantes del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733817 51.048779)","Point",51.048779000000003,3.7338170000000002,3.7338170000000002,51.048779000000003,3.7338170000000002,51.048779000000003,"u14dkvnusnps","51.048779,3.733817"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Annaplein 63","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studio Skoop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@studioskoop.be"]],"telephone":[["+3292250845"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/75","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/75","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004642_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-tafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004624_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/studio-skoop-cafe-tafel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"en":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"fr":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"de":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"es":["Studio Skoop Caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/studio-skoop-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1594","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. "],"en":["Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop."],"de":["Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDecorated with nostalgic film photos and posters.\u003Cbr \/\u003E\nThe cinema opened its doors 40 years ago.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T13:28:03+00:00"],"en":["2013-02-01T13:31:41+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:39:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:39:54+00:00"],"es":["2013-10-09T13:40:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:07+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StudioSkoop\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/studio-skoop-filmcaf%C3%A9\/4b7715d3f964a520d77b2ee3",""]],"description":{"nl":["Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"],"en":["Hotspot for film freaks and nostalgics"],"fr":["Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"],"de":["Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"],"es":["Lugar de encuentro para los amantes del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733817 51.048779)","Point",51.048779000000003,3.7338170000000002,3.7338170000000002,51.048779000000003,3.7338170000000002,51.048779000000003,"u14dkvnusnps","51.048779,3.733817"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Annaplein 63","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studio Skoop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@studioskoop.be"]],"telephone":[["+3292250845"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/75","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/75","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004642_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/studio-skoop-cafe-tafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004624_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/studio-skoop-cafe-tafel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"en":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"fr":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"de":["Studio Skoop Caf\u00e9"],"es":["Studio Skoop Caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/studio-skoop-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1594","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. "],"en":["Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop."],"de":["Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDecorated with nostalgic film photos and posters.\u003Cbr \/\u003E\nThe cinema opened its doors 40 years ago.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:46:34+00:00"],"en":["2013-03-18T11:46:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:32:44+00:00"],"de":["2013-10-09T13:33:53+00:00"],"es":["2013-10-09T13:34:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[68],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65e98785-14fd-4dfd-973b-9a33cdfb5dcc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:31:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Spinnekop\/358192520903506?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-spinnekop\/4d49add948a06dcb0a7272a2",""]],"description":{"nl":["Eetcaf\u00e9 waar je tussen de locals terecht komt"],"en":["Eatery loved by the locals"],"fr":["Brasserie bien connue des locaux"],"de":["Restaurant, das gern von den Gentern besucht wird"],"es":["Cafeter\u00eda donde topar\u00e1 con ganteses"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:45:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70246 51.050841)","Point",51.050840999999998,3.7024599999999999,3.7024599999999999,51.050840999999998,3.7024599999999999,51.050840999999998,"u14dkm809wd2","51.050841,3.70246"],"field_opening_hours":["1005","196"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4916a35d-0be4-4391-918b-39ff0015e53f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Einde Were 44","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Spinnekop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["spinnekop@scarlet.be"]],"telephone":[["+3292230088"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/671","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/spinnekop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/spinnekop.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Spinnekop"],"en":["Spinnekop"],"fr":["Spinnekop"],"de":["Spinnekop"],"es":["Spinnekop"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/spinnekop","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1624","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellige bruine kroeg en afhaalpunt van groentepakketten. "],"en":["Cosy traditional pub and pick-up point for vegetable packages."],"fr":["Charmant bistro typique et point de retrait de paniers de l\u00e9gumes."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe, wo man auch Gem\u00fcsepakete mitnehmen kann."],"es":["Acogedora cervecer\u00eda de las de antes y tambi\u00e9n punto de recogida de paquetes de hortalizas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EVegetarian alternatives of all snacks are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:46:34+00:00"],"en":["2013-03-18T11:46:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:32:44+00:00"],"de":["2013-10-09T13:33:53+00:00"],"es":["2013-10-09T13:34:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[68],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65e98785-14fd-4dfd-973b-9a33cdfb5dcc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:31:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Spinnekop\/358192520903506?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-spinnekop\/4d49add948a06dcb0a7272a2",""]],"description":{"nl":["Eetcaf\u00e9 waar je tussen de locals terecht komt"],"en":["Eatery loved by the locals"],"fr":["Brasserie bien connue des locaux"],"de":["Restaurant, das gern von den Gentern besucht wird"],"es":["Cafeter\u00eda donde topar\u00e1 con ganteses"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:45:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70246 51.050841)","Point",51.050840999999998,3.7024599999999999,3.7024599999999999,51.050840999999998,3.7024599999999999,51.050840999999998,"u14dkm809wd2","51.050841,3.70246"],"field_opening_hours":["1005","196"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4916a35d-0be4-4391-918b-39ff0015e53f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Einde Were 44","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Spinnekop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["spinnekop@scarlet.be"]],"telephone":[["+3292230088"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/671","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/spinnekop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/spinnekop.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Spinnekop"],"en":["Spinnekop"],"fr":["Spinnekop"],"de":["Spinnekop"],"es":["Spinnekop"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/spinnekop","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1624","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellige bruine kroeg en afhaalpunt van groentepakketten. "],"en":["Cosy traditional pub and pick-up point for vegetable packages."],"fr":["Charmant bistro typique et point de retrait de paniers de l\u00e9gumes."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe, wo man auch Gem\u00fcsepakete mitnehmen kann."],"es":["Acogedora cervecer\u00eda de las de antes y tambi\u00e9n punto de recogida de paquetes de hortalizas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EVegetarian alternatives of all snacks are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:46:34+00:00"],"en":["2013-03-18T11:46:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:32:44+00:00"],"de":["2013-10-09T13:33:53+00:00"],"es":["2013-10-09T13:34:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[68],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65e98785-14fd-4dfd-973b-9a33cdfb5dcc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:31:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:31:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Spinnekop\/358192520903506?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-spinnekop\/4d49add948a06dcb0a7272a2",""]],"description":{"nl":["Eetcaf\u00e9 waar je tussen de locals terecht komt"],"en":["Eatery loved by the locals"],"fr":["Brasserie bien connue des locaux"],"de":["Restaurant, das gern von den Gentern besucht wird"],"es":["Cafeter\u00eda donde topar\u00e1 con ganteses"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:45:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70246 51.050841)","Point",51.050840999999998,3.7024599999999999,3.7024599999999999,51.050840999999998,3.7024599999999999,51.050840999999998,"u14dkm809wd2","51.050841,3.70246"],"field_opening_hours":["1005","196"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4916a35d-0be4-4391-918b-39ff0015e53f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Einde Were 44","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Spinnekop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["spinnekop@scarlet.be"]],"telephone":[["+3292230088"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/671","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/spinnekop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/spinnekop.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Spinnekop"],"en":["Spinnekop"],"fr":["Spinnekop"],"de":["Spinnekop"],"es":["Spinnekop"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/spinnekop","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1624","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellige bruine kroeg en afhaalpunt van groentepakketten. "],"en":["Cosy traditional pub and pick-up point for vegetable packages."],"fr":["Charmant bistro typique et point de retrait de paniers de l\u00e9gumes."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe, wo man auch Gem\u00fcsepakete mitnehmen kann."],"es":["Acogedora cervecer\u00eda de las de antes y tambi\u00e9n punto de recogida de paquetes de hortalizas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EVegetarian alternatives of all snacks are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T07:54:48+00:00"],"en":["2013-02-01T07:56:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:31:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:31:50+00:00"],"es":["2013-10-09T13:32:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-836],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd","modified":{"nl":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"en":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"de":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"es":["2018-03-19T16:31:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sphinx-Cafe\/309949415693023?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"],"en":["Brown pub for post-cinema drinks"],"fr":["Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"],"de":["In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"],"es":["Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721641 51.053708)","Point",51.053708,3.721641,3.721641,51.053708,3.721641,51.053708,"u14dkwn12sbw","51.053708,3.721641"],"field_opening_hours":["4434","201"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sphinx cinema \u0026 caf\u00e9 "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@sphinx-cinema.be"]],"telephone":[["+3292256086"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/48","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/48","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx_cafe_special.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sphinx caf\u00e9"],"en":["Sphinx caf\u00e9"],"fr":["Sphinx caf\u00e9"],"de":["Sphinx caf\u00e9"],"es":["Sphinx caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/sphinx-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1593","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. "],"en":["The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens."],"fr":["Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n"],"de":["In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n"],"es":["En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPerformances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T07:54:48+00:00"],"en":["2013-02-01T07:56:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:31:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:31:50+00:00"],"es":["2013-10-09T13:32:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-836],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd","modified":{"nl":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"en":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"de":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"es":["2018-03-19T16:31:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sphinx-Cafe\/309949415693023?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"],"en":["Brown pub for post-cinema drinks"],"fr":["Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"],"de":["In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"],"es":["Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721641 51.053708)","Point",51.053708,3.721641,3.721641,51.053708,3.721641,51.053708,"u14dkwn12sbw","51.053708,3.721641"],"field_opening_hours":["4434","201"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sphinx cinema \u0026 caf\u00e9 "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@sphinx-cinema.be"]],"telephone":[["+3292256086"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/48","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/48","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx_cafe_special.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sphinx caf\u00e9"],"en":["Sphinx caf\u00e9"],"fr":["Sphinx caf\u00e9"],"de":["Sphinx caf\u00e9"],"es":["Sphinx caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/sphinx-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1593","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. "],"en":["The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens."],"fr":["Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n"],"de":["In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n"],"es":["En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPerformances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T07:54:48+00:00"],"en":["2013-02-01T07:56:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:31:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:31:50+00:00"],"es":["2013-10-09T13:32:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-836],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd","modified":{"nl":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"en":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"de":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"es":["2018-03-19T16:31:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sphinx-Cafe\/309949415693023?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"],"en":["Brown pub for post-cinema drinks"],"fr":["Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"],"de":["In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"],"es":["Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721641 51.053708)","Point",51.053708,3.721641,3.721641,51.053708,3.721641,51.053708,"u14dkwn12sbw","51.053708,3.721641"],"field_opening_hours":["4434","201"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sphinx cinema \u0026 caf\u00e9 "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@sphinx-cinema.be"]],"telephone":[["+3292256086"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/48","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/48","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx_cafe_special.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sphinx caf\u00e9"],"en":["Sphinx caf\u00e9"],"fr":["Sphinx caf\u00e9"],"de":["Sphinx caf\u00e9"],"es":["Sphinx caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/sphinx-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1593","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. "],"en":["The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens."],"fr":["Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n"],"de":["In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n"],"es":["En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPerformances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:47:34+00:00"],"en":["2013-03-20T13:25:12+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:28:16+00:00"],"de":["2013-10-09T13:28:55+00:00"],"es":["2013-10-09T13:29:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[178],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Warm op met een kom soep"],"en":["Warm up with a bowl of soup"],"fr":["R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"],"de":["K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"],"es":["Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:45:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7285946414353 51.048088483857)","Point",51.048088483857001,3.7285946414353002,3.7285946414353002,51.048088483857001,3.7285946414353002,51.048088483857001,"u14dkv50dt3tjede","51.048088483857,3.7285946414353"],"field_opening_hours":["943","204"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 33","modified":{"nl":["2018-03-19T14:57:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Soepplus"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@soepplus.be"]],"telephone":[["+3292231688"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/693","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004996.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004997.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Soep+"],"en":["Soepplus"],"fr":["Soepplus"],"de":["Soepplus"],"es":["Soepplus"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/soepplus","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1647","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019."],"en":["All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs."],"fr":["Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \u0022ballekes\u0022 (boulettes). "],"de":["Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. "],"es":["Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes)."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:47:34+00:00"],"en":["2013-03-20T13:25:12+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:28:16+00:00"],"de":["2013-10-09T13:28:55+00:00"],"es":["2013-10-09T13:29:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[178],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Warm op met een kom soep"],"en":["Warm up with a bowl of soup"],"fr":["R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"],"de":["K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"],"es":["Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:45:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7285946414353 51.048088483857)","Point",51.048088483857001,3.7285946414353002,3.7285946414353002,51.048088483857001,3.7285946414353002,51.048088483857001,"u14dkv50dt3tjede","51.048088483857,3.7285946414353"],"field_opening_hours":["943","204"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 33","modified":{"nl":["2018-03-19T14:57:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Soepplus"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@soepplus.be"]],"telephone":[["+3292231688"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/693","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004996.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004997.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Soep+"],"en":["Soepplus"],"fr":["Soepplus"],"de":["Soepplus"],"es":["Soepplus"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/soepplus","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1647","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019."],"en":["All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs."],"fr":["Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \u0022ballekes\u0022 (boulettes). "],"de":["Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. "],"es":["Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes)."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:47:34+00:00"],"en":["2013-03-20T13:25:12+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:28:16+00:00"],"de":["2013-10-09T13:28:55+00:00"],"es":["2013-10-09T13:29:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[178],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Warm op met een kom soep"],"en":["Warm up with a bowl of soup"],"fr":["R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"],"de":["K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"],"es":["Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:45:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7285946414353 51.048088483857)","Point",51.048088483857001,3.7285946414353002,3.7285946414353002,51.048088483857001,3.7285946414353002,51.048088483857001,"u14dkv50dt3tjede","51.048088483857,3.7285946414353"],"field_opening_hours":["943","204"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 33","modified":{"nl":["2018-03-19T14:57:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Soepplus"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@soepplus.be"]],"telephone":[["+3292231688"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/693","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004996.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004997.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Soep+"],"en":["Soepplus"],"fr":["Soepplus"],"de":["Soepplus"],"es":["Soepplus"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/soepplus","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1647","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019."],"en":["All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs."],"fr":["Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \u0022ballekes\u0022 (boulettes). "],"de":["Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. "],"es":["Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes)."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:34:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:58:35+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:26:35+00:00"],"de":["2013-10-09T13:27:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:27:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[688],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"en":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"de":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"es":["2018-03-18T10:46:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Sjapoo-757046927648121\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sjapoo\/4e746f30b61c22c637b7a84b",""]],"description":{"nl":["Hoeden, mode en accessoires"],"en":["Hats, fashion and accessories"],"fr":["Chapeaux, mode et accessoires"],"de":["H\u00fcte, Mode und Accessoires"],"es":["Sombreros, moda y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:21:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725056 51.059245)","Point",51.059244999999997,3.7250559999999999,3.7250559999999999,51.059244999999997,3.7250559999999999,51.059244999999997,"u14dkz098j5h","51.059245,3.725056"],"field_opening_hours":["1018","359"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 29","modified":{"nl":["2018-03-28T13:10:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ria@sjapoo.be"]],"telephone":[["+3292257535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/466","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/466","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":["Sjapoo"],"fr":["Sjapoo"],"de":["Sjapoo"],"es":["Sjapoo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sjapoo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2070","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic \u0026 Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires."],"en":["Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic \u0026 Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories."],"fr":["Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic \u0026 Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "],"de":["Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic \u0026 Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. "],"es":["Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic \u0026 Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:34:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:58:35+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:26:35+00:00"],"de":["2013-10-09T13:27:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:27:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[688],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"en":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"de":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"es":["2018-03-18T10:46:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Sjapoo-757046927648121\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sjapoo\/4e746f30b61c22c637b7a84b",""]],"description":{"nl":["Hoeden, mode en accessoires"],"en":["Hats, fashion and accessories"],"fr":["Chapeaux, mode et accessoires"],"de":["H\u00fcte, Mode und Accessoires"],"es":["Sombreros, moda y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:21:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725056 51.059245)","Point",51.059244999999997,3.7250559999999999,3.7250559999999999,51.059244999999997,3.7250559999999999,51.059244999999997,"u14dkz098j5h","51.059245,3.725056"],"field_opening_hours":["1018","359"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 29","modified":{"nl":["2018-03-28T13:10:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ria@sjapoo.be"]],"telephone":[["+3292257535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/466","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/466","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":["Sjapoo"],"fr":["Sjapoo"],"de":["Sjapoo"],"es":["Sjapoo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sjapoo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2070","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic \u0026 Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires."],"en":["Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic \u0026 Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories."],"fr":["Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic \u0026 Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "],"de":["Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic \u0026 Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. "],"es":["Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic \u0026 Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:34:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:58:35+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:26:35+00:00"],"de":["2013-10-09T13:27:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:27:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[688],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"en":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"de":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"es":["2018-03-18T10:46:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Sjapoo-757046927648121\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sjapoo\/4e746f30b61c22c637b7a84b",""]],"description":{"nl":["Hoeden, mode en accessoires"],"en":["Hats, fashion and accessories"],"fr":["Chapeaux, mode et accessoires"],"de":["H\u00fcte, Mode und Accessoires"],"es":["Sombreros, moda y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:21:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725056 51.059245)","Point",51.059244999999997,3.7250559999999999,3.7250559999999999,51.059244999999997,3.7250559999999999,51.059244999999997,"u14dkz098j5h","51.059245,3.725056"],"field_opening_hours":["1018","359"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 29","modified":{"nl":["2018-03-28T13:10:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ria@sjapoo.be"]],"telephone":[["+3292257535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/466","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/466","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":["Sjapoo"],"fr":["Sjapoo"],"de":["Sjapoo"],"es":["Sjapoo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sjapoo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2070","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic \u0026 Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires."],"en":["Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic \u0026 Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories."],"fr":["Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic \u0026 Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "],"de":["Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic \u0026 Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. "],"es":["Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic \u0026 Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:42:17+00:00"],"en":["2013-01-25T14:45:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:17:13+00:00"],"de":["2013-10-09T13:18:12+00:00"],"es":["2013-10-09T13:19:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-713],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0","modified":{"nl":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"en":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"de":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"es":["2018-03-20T11:39:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer \u0026 kaarslicht"],"en":["Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"],"fr":["Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"],"de":["Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 \u0026 Kerzenlicht"],"es":["Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:18:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7231022042319 51.057831573865)","Point",51.057831573865002,3.7231022042319002,3.7231022042319002,51.057831573865002,3.7231022042319002,51.057831573865002,"u14dkwz16tdhyvjd","51.057831573865,3.7231022042319"],"field_opening_hours":["1015","214"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 57","modified":{"nl":["2018-03-19T14:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Rococo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243035"],["+3292241566"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/556","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Rococo"],"en":["Rococo"],"fr":["Rococo"],"de":["Rococo"],"es":["Rococo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/rococo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n"],"en":["An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n"],"fr":["Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n"],"es":["Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:42:17+00:00"],"en":["2013-01-25T14:45:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:17:13+00:00"],"de":["2013-10-09T13:18:12+00:00"],"es":["2013-10-09T13:19:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-713],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0","modified":{"nl":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"en":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"de":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"es":["2018-03-20T11:39:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer \u0026 kaarslicht"],"en":["Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"],"fr":["Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"],"de":["Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 \u0026 Kerzenlicht"],"es":["Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:18:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7231022042319 51.057831573865)","Point",51.057831573865002,3.7231022042319002,3.7231022042319002,51.057831573865002,3.7231022042319002,51.057831573865002,"u14dkwz16tdhyvjd","51.057831573865,3.7231022042319"],"field_opening_hours":["1015","214"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 57","modified":{"nl":["2018-03-19T14:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Rococo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243035"],["+3292241566"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/556","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Rococo"],"en":["Rococo"],"fr":["Rococo"],"de":["Rococo"],"es":["Rococo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/rococo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n"],"en":["An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n"],"fr":["Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n"],"es":["Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:42:17+00:00"],"en":["2013-01-25T14:45:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:17:13+00:00"],"de":["2013-10-09T13:18:12+00:00"],"es":["2013-10-09T13:19:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-713],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0","modified":{"nl":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"en":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"de":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"es":["2018-03-20T11:39:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer \u0026 kaarslicht"],"en":["Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"],"fr":["Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"],"de":["Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 \u0026 Kerzenlicht"],"es":["Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:18:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7231022042319 51.057831573865)","Point",51.057831573865002,3.7231022042319002,3.7231022042319002,51.057831573865002,3.7231022042319002,51.057831573865002,"u14dkwz16tdhyvjd","51.057831573865,3.7231022042319"],"field_opening_hours":["1015","214"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 57","modified":{"nl":["2018-03-19T14:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Rococo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243035"],["+3292241566"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/556","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Rococo"],"en":["Rococo"],"fr":["Rococo"],"de":["Rococo"],"es":["Rococo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/rococo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n"],"en":["An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n"],"fr":["Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n"],"es":["Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T11:16:08+00:00"],"en":["2013-03-15T11:16:39+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:12:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:13:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:13:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-760],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05","modified":{"nl":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"en":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"de":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"es":["2018-03-19T15:46:14+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patiron\/4dd53d91e4cd1c4babcc66b4",""]],"description":{"nl":["Quiches en salades in een historisch kader"],"en":["Quiches and salads in a historical setting"],"fr":["Quiches et salades dans un cadre historique"],"de":["Quiches und Salate in  einer historischen Umgebung"],"es":["Quiches y ensaladas en un marco hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T10:38:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725057 51.059186)","Point",51.059185999999997,3.7250570000000001,3.7250570000000001,51.059185999999997,3.7250570000000001,51.059185999999997,"u14dkz09245u","51.059186,3.725057"],"field_opening_hours":["965","381"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f474d64e-53e2-4657-ac87-6fb6d0a21d0d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 30","modified":{"nl":["2018-04-19T13:17:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Quicherie Patiron"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292334587"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/663","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/663","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Quicherie Patiron"],"en":["Quicherie Patiron"],"fr":["Quicherie Patiron"],"de":["Quicherie Patiron"],"es":["Quicherie Patiron"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/quicherie-patiron","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1614","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ambachtelijke quicherie met wisselend menu. Ook pasta\u2019s, salades en soepen."],"en":["Traditional quiche restaurant with varying menu. Pasta, salads and soups are also available."],"fr":["Quicherie artisanale au menu vari\u00e9. Mais aussi p\u00e2tes, salades et potages. "],"de":["Handwerkliche Quicherie mit wechselndem Men\u00fc. Auch Pasta, Salate und Suppen. "],"es":["Quicher\u00eda artesanal con men\u00fa que se va renovando. Tambi\u00e9n sirve pasta, ensaladas y sopas."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T11:16:08+00:00"],"en":["2013-03-15T11:16:39+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:12:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:13:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:13:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-760],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05","modified":{"nl":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"en":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"de":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"es":["2018-03-19T15:46:14+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patiron\/4dd53d91e4cd1c4babcc66b4",""]],"description":{"nl":["Quiches en salades in een historisch kader"],"en":["Quiches and salads in a historical setting"],"fr":["Quiches et salades dans un cadre historique"],"de":["Quiches und Salate in  einer historischen Umgebung"],"es":["Quiches y ensaladas en un marco hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T10:38:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725057 51.059186)","Point",51.059185999999997,3.7250570000000001,3.7250570000000001,51.059185999999997,3.7250570000000001,51.059185999999997,"u14dkz09245u","51.059186,3.725057"],"field_opening_hours":["965","381"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f474d64e-53e2-4657-ac87-6fb6d0a21d0d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 30","modified":{"nl":["2018-04-19T13:17:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Quicherie Patiron"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292334587"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/663","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/663","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Quicherie Patiron"],"en":["Quicherie Patiron"],"fr":["Quicherie Patiron"],"de":["Quicherie Patiron"],"es":["Quicherie Patiron"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/quicherie-patiron","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1614","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ambachtelijke quicherie met wisselend menu. Ook pasta\u2019s, salades en soepen."],"en":["Traditional quiche restaurant with varying menu. Pasta, salads and soups are also available."],"fr":["Quicherie artisanale au menu vari\u00e9. Mais aussi p\u00e2tes, salades et potages. "],"de":["Handwerkliche Quicherie mit wechselndem Men\u00fc. Auch Pasta, Salate und Suppen. "],"es":["Quicher\u00eda artesanal con men\u00fa que se va renovando. Tambi\u00e9n sirve pasta, ensaladas y sopas."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T11:16:08+00:00"],"en":["2013-03-15T11:16:39+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:12:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:13:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:13:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-760],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05","modified":{"nl":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"en":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"de":["2018-03-19T15:46:14+00:00"],"es":["2018-03-19T15:46:14+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patiron\/4dd53d91e4cd1c4babcc66b4",""]],"description":{"nl":["Quiches en salades in een historisch kader"],"en":["Quiches and salads in a historical setting"],"fr":["Quiches et salades dans un cadre historique"],"de":["Quiches und Salate in  einer historischen Umgebung"],"es":["Quiches y ensaladas en un marco hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T10:38:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725057 51.059186)","Point",51.059185999999997,3.7250570000000001,3.7250570000000001,51.059185999999997,3.7250570000000001,51.059185999999997,"u14dkz09245u","51.059186,3.725057"],"field_opening_hours":["965","381"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f474d64e-53e2-4657-ac87-6fb6d0a21d0d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 30","modified":{"nl":["2018-04-19T13:17:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Quicherie Patiron"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292334587"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/663","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/663","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/quicheriepatiron1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Quicherie Patiron"],"en":["Quicherie Patiron"],"fr":["Quicherie Patiron"],"de":["Quicherie Patiron"],"es":["Quicherie Patiron"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/quicherie-patiron","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1614","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ambachtelijke quicherie met wisselend menu. Ook pasta\u2019s, salades en soepen."],"en":["Traditional quiche restaurant with varying menu. Pasta, salads and soups are also available."],"fr":["Quicherie artisanale au menu vari\u00e9. Mais aussi p\u00e2tes, salades et potages. "],"de":["Handwerkliche Quicherie mit wechselndem Men\u00fc. Auch Pasta, Salate und Suppen. "],"es":["Quicher\u00eda artesanal con men\u00fa que se va renovando. Tambi\u00e9n sirve pasta, ensaladas y sopas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:05:05+00:00"],"en":["2012-07-10T06:23:44+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:08:39+00:00"],"de":["2013-10-09T13:09:13+00:00"],"es":["2013-10-09T13:09:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[951],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e","modified":{"nl":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"en":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"de":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"es":["2018-03-18T10:43:02+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/behangpapier-priem\/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",""]],"description":{"nl":["Interieur op grootmoeders wijze"],"en":["An interior like grandma\u0027s"],"fr":["Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"],"de":["Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"],"es":["Un interior como en casa de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7238425567714 51.057648001815)","Point",51.057648001814997,3.7238425567714,3.7238425567714,51.057648001814997,3.7238425567714,51.057648001814997,"u14dkwz87g6mb7mx","51.057648001815,3.7238425567714"],"field_opening_hours":["1104","370"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 8","modified":{"nl":["2018-03-28T13:03:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Priem"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292232537"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/479","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/479","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Priem"],"en":["Priem"],"fr":["Priem"],"de":["Priem"],"es":["Priem"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/priem","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2109","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n"],"en":["Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t "],"fr":["Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "],"de":["Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!"],"es":["Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:05:05+00:00"],"en":["2012-07-10T06:23:44+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:08:39+00:00"],"de":["2013-10-09T13:09:13+00:00"],"es":["2013-10-09T13:09:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[951],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e","modified":{"nl":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"en":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"de":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"es":["2018-03-18T10:43:02+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/behangpapier-priem\/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",""]],"description":{"nl":["Interieur op grootmoeders wijze"],"en":["An interior like grandma\u0027s"],"fr":["Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"],"de":["Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"],"es":["Un interior como en casa de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7238425567714 51.057648001815)","Point",51.057648001814997,3.7238425567714,3.7238425567714,51.057648001814997,3.7238425567714,51.057648001814997,"u14dkwz87g6mb7mx","51.057648001815,3.7238425567714"],"field_opening_hours":["1104","370"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 8","modified":{"nl":["2018-03-28T13:03:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Priem"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292232537"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/479","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/479","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Priem"],"en":["Priem"],"fr":["Priem"],"de":["Priem"],"es":["Priem"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/priem","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2109","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n"],"en":["Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t "],"fr":["Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "],"de":["Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!"],"es":["Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:05:05+00:00"],"en":["2012-07-10T06:23:44+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:08:39+00:00"],"de":["2013-10-09T13:09:13+00:00"],"es":["2013-10-09T13:09:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[951],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e","modified":{"nl":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"en":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"de":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"es":["2018-03-18T10:43:02+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/behangpapier-priem\/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",""]],"description":{"nl":["Interieur op grootmoeders wijze"],"en":["An interior like grandma\u0027s"],"fr":["Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"],"de":["Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"],"es":["Un interior como en casa de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7238425567714 51.057648001815)","Point",51.057648001814997,3.7238425567714,3.7238425567714,51.057648001814997,3.7238425567714,51.057648001814997,"u14dkwz87g6mb7mx","51.057648001815,3.7238425567714"],"field_opening_hours":["1104","370"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 8","modified":{"nl":["2018-03-28T13:03:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Priem"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292232537"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/479","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/479","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Priem"],"en":["Priem"],"fr":["Priem"],"de":["Priem"],"es":["Priem"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/priem","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2109","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n"],"en":["Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t "],"fr":["Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "],"de":["Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!"],"es":["Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:33:42+00:00"],"en":["2013-03-25T14:34:10+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:06:59+00:00"],"de":["2013-10-09T13:07:35+00:00"],"es":["2013-10-09T13:08:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[842],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"en":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"de":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"es":["2018-03-19T16:29:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/poppibarghent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/poppi-coffee--wine-bar\/546f2f8e498ec971bfa48f9a",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"],"en":["Stylish hotel bar in the heart of the city"],"fr":["Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"],"de":["Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"],"es":["Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:30:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720082 51.055081)","Point",51.055081000000001,3.7200820000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,"u14dkwkckhyj","51.055081,3.720082"],"field_opening_hours":["1086","221"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Poppi Bar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@marriottghent.com"]],"telephone":[["+3292339393"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/562","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/562","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004687.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marriot-hotel-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"en":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"fr":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"de":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"es":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/poppi-coffee-wine-bar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen."],"en":["The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. "],"fr":["Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. "],"de":["Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. "],"es":["El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou don\u0027t have to be a hotel guest to enjoy a drink here.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:33:42+00:00"],"en":["2013-03-25T14:34:10+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:06:59+00:00"],"de":["2013-10-09T13:07:35+00:00"],"es":["2013-10-09T13:08:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[842],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"en":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"de":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"es":["2018-03-19T16:29:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/poppibarghent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/poppi-coffee--wine-bar\/546f2f8e498ec971bfa48f9a",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"],"en":["Stylish hotel bar in the heart of the city"],"fr":["Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"],"de":["Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"],"es":["Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:30:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720082 51.055081)","Point",51.055081000000001,3.7200820000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,"u14dkwkckhyj","51.055081,3.720082"],"field_opening_hours":["1086","221"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Poppi Bar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@marriottghent.com"]],"telephone":[["+3292339393"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/562","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/562","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004687.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marriot-hotel-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"en":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"fr":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"de":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"es":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/poppi-coffee-wine-bar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen."],"en":["The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. "],"fr":["Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. "],"de":["Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. "],"es":["El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou don\u0027t have to be a hotel guest to enjoy a drink here.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:33:42+00:00"],"en":["2013-03-25T14:34:10+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:06:59+00:00"],"de":["2013-10-09T13:07:35+00:00"],"es":["2013-10-09T13:08:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[842],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"en":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"de":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"es":["2018-03-19T16:29:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/poppibarghent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/poppi-coffee--wine-bar\/546f2f8e498ec971bfa48f9a",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"],"en":["Stylish hotel bar in the heart of the city"],"fr":["Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"],"de":["Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"],"es":["Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:30:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720082 51.055081)","Point",51.055081000000001,3.7200820000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,"u14dkwkckhyj","51.055081,3.720082"],"field_opening_hours":["1086","221"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Poppi Bar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@marriottghent.com"]],"telephone":[["+3292339393"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/562","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/562","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004687.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marriot-hotel-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"en":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"fr":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"de":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"es":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/poppi-coffee-wine-bar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen."],"en":["The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. "],"fr":["Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. "],"de":["Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. "],"es":["El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou don\u0027t have to be a hotel guest to enjoy a drink here.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:38:28+00:00"],"en":["2013-03-25T12:39:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:05:07+00:00"],"de":["2013-10-09T13:05:49+00:00"],"es":["2013-10-09T13:06:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-274],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:40:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Zuiderse sfeer en dito drankjes"],"en":["Southern atmosphere and drinks"],"fr":["Ambiance et boissons du sud"],"de":["S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"],"es":["Ambiente y bebidas del sur"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T12:36:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727964 51.047915)","Point",51.047915000000003,3.7279640000000001,3.7279640000000001,51.047915000000003,3.7279640000000001,51.047915000000003,"u14dkufxev56","51.047915,3.727964"],"field_opening_hours":["4013","231"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T14:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@polepole.be"]],"telephone":[["+3293566700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/719","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/719","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"fr":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"de":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"es":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pole-pole","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1685","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n"],"en":["African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern."],"fr":["Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:38:28+00:00"],"en":["2013-03-25T12:39:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:05:07+00:00"],"de":["2013-10-09T13:05:49+00:00"],"es":["2013-10-09T13:06:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-274],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:40:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Zuiderse sfeer en dito drankjes"],"en":["Southern atmosphere and drinks"],"fr":["Ambiance et boissons du sud"],"de":["S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"],"es":["Ambiente y bebidas del sur"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T12:36:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727964 51.047915)","Point",51.047915000000003,3.7279640000000001,3.7279640000000001,51.047915000000003,3.7279640000000001,51.047915000000003,"u14dkufxev56","51.047915,3.727964"],"field_opening_hours":["4013","231"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T14:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@polepole.be"]],"telephone":[["+3293566700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/719","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/719","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"fr":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"de":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"es":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pole-pole","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1685","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n"],"en":["African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern."],"fr":["Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:38:28+00:00"],"en":["2013-03-25T12:39:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:05:07+00:00"],"de":["2013-10-09T13:05:49+00:00"],"es":["2013-10-09T13:06:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-274],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:40:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Zuiderse sfeer en dito drankjes"],"en":["Southern atmosphere and drinks"],"fr":["Ambiance et boissons du sud"],"de":["S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"],"es":["Ambiente y bebidas del sur"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T12:36:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727964 51.047915)","Point",51.047915000000003,3.7279640000000001,3.7279640000000001,51.047915000000003,3.7279640000000001,51.047915000000003,"u14dkufxev56","51.047915,3.727964"],"field_opening_hours":["4013","231"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T14:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@polepole.be"]],"telephone":[["+3293566700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/719","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/719","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"fr":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"de":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"es":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pole-pole","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1685","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n"],"en":["African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern."],"fr":["Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2012-07-09T14:20:23+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:59:20+00:00"],"de":["2013-10-09T13:02:28+00:00"],"es":["2013-10-09T13:03:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-321],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3991833-88c9-4d57-b122-a883d811b965","modified":{"nl":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"en":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"de":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"es":["2018-03-18T10:42:31+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Po%C3%ABziecentrum-108586149176397\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/po%C3%ABziecentrum\/511b5b14e4b02d59760a46c0",""]],"description":{"nl":["Brengt po\u00ebzie dichter bij de mensen"],"en":["Brining poetry closer to the people"],"fr":["Rend la po\u00e9sie accessible"],"de":["Bringt Menschen die Poesie n\u00e4her"],"es":["Poes\u00eda accesible para el p\u00fablico"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:39:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726194 51.056555)","Point",51.056555000000003,3.726194,3.726194,51.056555000000003,3.726194,51.056555000000003,"u14dky93fxet","51.056555,3.726194"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0813839f-7f16-49ed-9707-c0ca2ac11a49","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Po\u00ebziecentrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@poeziecentrum.be"]],"telephone":[["+3292252225"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/434","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/434","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-shop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"en":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"fr":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"de":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"es":["Po\u00ebziecentrum vzw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/poeziecentrum-vzw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1967","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grootste po\u00ebzieaanbod in Vlaanderen en Nederland. "],"en":["The biggest selection of poetry in Flanders and the Netherlands. "],"fr":["Plus grande offre de po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. "],"de":["Gr\u00f6\u00dftes Poesieangebot in Flandern und den Niederlanden. "],"es":["La mayor oferta de poes\u00eda de Flandes y los Pa\u00edses Bajos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere you will find volumes of poetry, anthologies, poetry for children and teens, CDs and DVDs and a wide range of \u2018poetic gadgets\u2019 such as pillow covers, posters, postcards and fridge poetry.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2012-07-09T14:20:23+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:59:20+00:00"],"de":["2013-10-09T13:02:28+00:00"],"es":["2013-10-09T13:03:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-321],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3991833-88c9-4d57-b122-a883d811b965","modified":{"nl":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"en":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"de":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"es":["2018-03-18T10:42:31+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Po%C3%ABziecentrum-108586149176397\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/po%C3%ABziecentrum\/511b5b14e4b02d59760a46c0",""]],"description":{"nl":["Brengt po\u00ebzie dichter bij de mensen"],"en":["Brining poetry closer to the people"],"fr":["Rend la po\u00e9sie accessible"],"de":["Bringt Menschen die Poesie n\u00e4her"],"es":["Poes\u00eda accesible para el p\u00fablico"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:39:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726194 51.056555)","Point",51.056555000000003,3.726194,3.726194,51.056555000000003,3.726194,51.056555000000003,"u14dky93fxet","51.056555,3.726194"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0813839f-7f16-49ed-9707-c0ca2ac11a49","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Po\u00ebziecentrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@poeziecentrum.be"]],"telephone":[["+3292252225"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/434","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/434","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-shop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"en":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"fr":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"de":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"es":["Po\u00ebziecentrum vzw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/poeziecentrum-vzw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1967","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grootste po\u00ebzieaanbod in Vlaanderen en Nederland. "],"en":["The biggest selection of poetry in Flanders and the Netherlands. "],"fr":["Plus grande offre de po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. "],"de":["Gr\u00f6\u00dftes Poesieangebot in Flandern und den Niederlanden. "],"es":["La mayor oferta de poes\u00eda de Flandes y los Pa\u00edses Bajos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere you will find volumes of poetry, anthologies, poetry for children and teens, CDs and DVDs and a wide range of \u2018poetic gadgets\u2019 such as pillow covers, posters, postcards and fridge poetry.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2012-07-09T14:20:23+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:59:20+00:00"],"de":["2013-10-09T13:02:28+00:00"],"es":["2013-10-09T13:03:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-321],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3991833-88c9-4d57-b122-a883d811b965","modified":{"nl":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"en":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"de":["2018-03-18T10:42:31+00:00"],"es":["2018-03-18T10:42:31+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Po%C3%ABziecentrum-108586149176397\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/po%C3%ABziecentrum\/511b5b14e4b02d59760a46c0",""]],"description":{"nl":["Brengt po\u00ebzie dichter bij de mensen"],"en":["Brining poetry closer to the people"],"fr":["Rend la po\u00e9sie accessible"],"de":["Bringt Menschen die Poesie n\u00e4her"],"es":["Poes\u00eda accesible para el p\u00fablico"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:39:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726194 51.056555)","Point",51.056555000000003,3.726194,3.726194,51.056555000000003,3.726194,51.056555000000003,"u14dky93fxet","51.056555,3.726194"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0813839f-7f16-49ed-9707-c0ca2ac11a49","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Po\u00ebziecentrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@poeziecentrum.be"]],"telephone":[["+3292252225"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/434","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/434","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-shop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"en":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"fr":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"de":["Po\u00ebziecentrum vzw"],"es":["Po\u00ebziecentrum vzw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/poeziecentrum-vzw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1967","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grootste po\u00ebzieaanbod in Vlaanderen en Nederland. "],"en":["The biggest selection of poetry in Flanders and the Netherlands. "],"fr":["Plus grande offre de po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. "],"de":["Gr\u00f6\u00dftes Poesieangebot in Flandern und den Niederlanden. "],"es":["La mayor oferta de poes\u00eda de Flandes y los Pa\u00edses Bajos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere you will find volumes of poetry, anthologies, poetry for children and teens, CDs and DVDs and a wide range of \u2018poetic gadgets\u2019 such as pillow covers, posters, postcards and fridge poetry.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:11:20+00:00"],"en":["2013-03-19T10:11:44+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:54:26+00:00"],"de":["2013-10-09T12:54:54+00:00"],"es":["2013-10-09T12:55:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[117],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ee23547-7f4e-479f-aef5-fd050574ccd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/119cdf08-a56a-4036-8496-4a38ca7af84f","modified":{"nl":["2018-03-27T11:20:41+00:00"],"en":["2018-03-27T11:24:06+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:24:06+00:00"],"de":["2018-03-27T11:24:06+00:00"],"es":["2018-03-27T11:24:06+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/pinocchio\/4b184d41f964a52083d023e3",""]],"description":{"nl":["Pizza voor de hele familie"],"en":["Pizza for the whole family"],"fr":["Pizza pour toute la famille"],"de":["Pizza f\u00fcr die ganze Familie"],"es":["Pizza para toda la familia"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:08:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729228 51.051201)","Point",51.051200999999999,3.729228,3.729228,51.051200999999999,3.729228,51.051200999999999,"u14dkvedc39g","51.051201,3.729228"],"field_opening_hours":["838","232"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/941c19dd-a79f-4f2b-90be-08c34ee1ddec","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-19T14:37:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pinocchio"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292333100"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/688","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/688","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Pinocchio.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Pinocchio_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Pinocchio_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pinocchio"],"en":["Pinocchio"],"fr":["Pinocchio"],"de":["Pinocchio"],"es":["Pinocchio"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pinocchio","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1642","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In deze gezellige pizzeria voel je je onmiddellijk thuis. Hier worden de lekkerste pizza\u2019s en pasta\u2019s met liefde gemaakt door de Italiaanse chef, \u00e9n met de glimlach opgediend. "],"en":["You will feel right at home in this cosy pizzeria, where delicious pizzas and pasta dishes are made with love by the Italian chef, and served with a smile."],"fr":["Vous vous sentirez instantan\u00e9ment \u00e0 l\u2019aise dans cette charmante pizzeria. Ici, les meilleures p\u00e2tes et pizzas sont pr\u00e9par\u00e9es avec amour par le chef italien et servies avec le sourire. "],"de":["Sobald Sie diese gem\u00fctliche Pizzeria betreten, f\u00fchlen Sie sich wie zu Hause. Der italienische K\u00fcchenchef bereitet die k\u00f6stlichsten Pizzen und Pasten liebevoll zu und serviert sie mit einem L\u00e4cheln. "],"es":["En esta pizzer\u00eda enseguida se sentir\u00e1 como en casa. Aqu\u00ed se hacen las mejores pizzas y pastas, con mucho amor y por un aut\u00e9ntico chef italiano. Adem\u00e1s, sirven la comida con una gran sonrisa. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ECome and discover this little piece of Italy in Ghent with a friendly and relaxed atmosphere. The place to be for a tasty meal with friends, family or your loved one. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]