[{"created":{"nl":["2012-06-08T07:39:43+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:49+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:30:54+00:00"],"de":["2013-10-09T11:31:47+00:00"],"es":["2013-10-09T11:32:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-699],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97","modified":{"nl":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:30:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele damesmode"],"en":["Original women\u0027s fashion"],"fr":["La mode f\u00e9minine originale"],"de":["Originelle Damenmode"],"es":["Moda original para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:48:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716392 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7163919999999999,3.7163919999999999,51.056192000000003,3.7163919999999999,51.056192000000003,"u14dkw6pyhn8","51.056192,3.716392"],"field_opening_hours":["1128","349"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 87","modified":{"nl":["2018-03-28T12:53:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mieke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mieke.tv"]],"telephone":[["+3293306510"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/405","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/405","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mieke"],"en":["Mieke"],"fr":["Mieke"],"de":["Mieke"],"es":["Mieke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mieke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2044","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren."],"en":["Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines."],"fr":["Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "],"de":["Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. "],"es":["Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:39:43+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:49+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:30:54+00:00"],"de":["2013-10-09T11:31:47+00:00"],"es":["2013-10-09T11:32:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-699],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97","modified":{"nl":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:30:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele damesmode"],"en":["Original women\u0027s fashion"],"fr":["La mode f\u00e9minine originale"],"de":["Originelle Damenmode"],"es":["Moda original para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:48:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716392 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7163919999999999,3.7163919999999999,51.056192000000003,3.7163919999999999,51.056192000000003,"u14dkw6pyhn8","51.056192,3.716392"],"field_opening_hours":["1128","349"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 87","modified":{"nl":["2018-03-28T12:53:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mieke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mieke.tv"]],"telephone":[["+3293306510"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/405","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/405","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mieke"],"en":["Mieke"],"fr":["Mieke"],"de":["Mieke"],"es":["Mieke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mieke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2044","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren."],"en":["Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines."],"fr":["Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "],"de":["Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. "],"es":["Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:39:43+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:49+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:30:54+00:00"],"de":["2013-10-09T11:31:47+00:00"],"es":["2013-10-09T11:32:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-699],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97","modified":{"nl":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:30:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele damesmode"],"en":["Original women\u0027s fashion"],"fr":["La mode f\u00e9minine originale"],"de":["Originelle Damenmode"],"es":["Moda original para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:48:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716392 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7163919999999999,3.7163919999999999,51.056192000000003,3.7163919999999999,51.056192000000003,"u14dkw6pyhn8","51.056192,3.716392"],"field_opening_hours":["1128","349"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 87","modified":{"nl":["2018-03-28T12:53:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mieke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mieke.tv"]],"telephone":[["+3293306510"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/405","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/405","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mieke"],"en":["Mieke"],"fr":["Mieke"],"de":["Mieke"],"es":["Mieke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mieke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2044","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren."],"en":["Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines."],"fr":["Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "],"de":["Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. "],"es":["Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:58:21+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:27+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:36:08+00:00"],"de":["2013-10-09T09:36:33+00:00"],"es":["2013-10-09T09:37:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-41],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d","modified":{"nl":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"en":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"de":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"es":["2018-04-09T08:10:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004\/about\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat\/50c33d5ce4b09269c4e07d10",""]],"description":{"nl":["Hippe kledij voor de kleinsten"],"en":["Trendy fashion for the little ones"],"fr":["V\u00eatements tendance pour les tout petits"],"de":["Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"],"es":["Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:45:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72658 51.050838)","Point",51.050837999999999,3.7265799999999998,3.7265799999999998,51.050837999999999,3.7265799999999998,51.050837999999999,"u14dkv98etgq","51.050838,3.72658"],"field_opening_hours":["1167","344"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gouvernementstraat 7","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"]],"telephone":[["+3292690513"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/404","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/404","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"en":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"fr":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"de":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"es":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers."],"en":["Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers."],"fr":["V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "],"de":["Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. "],"es":["Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:58:21+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:27+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:36:08+00:00"],"de":["2013-10-09T09:36:33+00:00"],"es":["2013-10-09T09:37:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-41],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d","modified":{"nl":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"en":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"de":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"es":["2018-04-09T08:10:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004\/about\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat\/50c33d5ce4b09269c4e07d10",""]],"description":{"nl":["Hippe kledij voor de kleinsten"],"en":["Trendy fashion for the little ones"],"fr":["V\u00eatements tendance pour les tout petits"],"de":["Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"],"es":["Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:45:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72658 51.050838)","Point",51.050837999999999,3.7265799999999998,3.7265799999999998,51.050837999999999,3.7265799999999998,51.050837999999999,"u14dkv98etgq","51.050838,3.72658"],"field_opening_hours":["1167","344"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gouvernementstraat 7","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"]],"telephone":[["+3292690513"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/404","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/404","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"en":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"fr":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"de":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"es":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers."],"en":["Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers."],"fr":["V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "],"de":["Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. "],"es":["Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:58:21+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:27+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:36:08+00:00"],"de":["2013-10-09T09:36:33+00:00"],"es":["2013-10-09T09:37:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-41],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d","modified":{"nl":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"en":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"de":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"es":["2018-04-09T08:10:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004\/about\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat\/50c33d5ce4b09269c4e07d10",""]],"description":{"nl":["Hippe kledij voor de kleinsten"],"en":["Trendy fashion for the little ones"],"fr":["V\u00eatements tendance pour les tout petits"],"de":["Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"],"es":["Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:45:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72658 51.050838)","Point",51.050837999999999,3.7265799999999998,3.7265799999999998,51.050837999999999,3.7265799999999998,51.050837999999999,"u14dkv98etgq","51.050838,3.72658"],"field_opening_hours":["1167","344"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gouvernementstraat 7","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"]],"telephone":[["+3292690513"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/404","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/404","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"en":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"fr":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"de":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"es":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers."],"en":["Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers."],"fr":["V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "],"de":["Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. "],"es":["Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:03:07+00:00"],"en":["2013-03-21T15:05:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:34:25+00:00"],"de":["2013-10-09T09:35:06+00:00"],"es":["2013-10-09T09:35:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[790],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9","modified":{"nl":["2018-03-28T08:09:24+00:00"],"en":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"de":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"es":["2018-03-28T08:11:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig drukke kroeg met populair terras"],"en":["Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"],"fr":["Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"],"de":["Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"],"es":["Un bar concurrido con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:52:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7273314100728 51.048767989621)","Point",51.048767989620998,3.7273314100728001,3.7273314100728001,51.048767989620998,3.7273314100728001,51.048767989620998,"u14dkv4hth5dx8wx","51.048767989621,3.7273314100728"],"field_opening_hours":["1011","274"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:48:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marimain"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293243766"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/548","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/548","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marimain"],"en":["Marimain"],"fr":["Marimain"],"de":["Marimain"],"es":["Marimain"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marimain","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1672","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. "],"en":["This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by."],"fr":["Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h\/f).\r\n\r\n"],"de":["Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe name \u0027Marimain\u0027\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:03:07+00:00"],"en":["2013-03-21T15:05:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:34:25+00:00"],"de":["2013-10-09T09:35:06+00:00"],"es":["2013-10-09T09:35:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[790],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9","modified":{"nl":["2018-03-28T08:09:24+00:00"],"en":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"de":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"es":["2018-03-28T08:11:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig drukke kroeg met populair terras"],"en":["Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"],"fr":["Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"],"de":["Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"],"es":["Un bar concurrido con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:52:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7273314100728 51.048767989621)","Point",51.048767989620998,3.7273314100728001,3.7273314100728001,51.048767989620998,3.7273314100728001,51.048767989620998,"u14dkv4hth5dx8wx","51.048767989621,3.7273314100728"],"field_opening_hours":["1011","274"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:48:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marimain"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293243766"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/548","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/548","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marimain"],"en":["Marimain"],"fr":["Marimain"],"de":["Marimain"],"es":["Marimain"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marimain","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1672","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. "],"en":["This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by."],"fr":["Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h\/f).\r\n\r\n"],"de":["Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe name \u0027Marimain\u0027\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:03:07+00:00"],"en":["2013-03-21T15:05:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:34:25+00:00"],"de":["2013-10-09T09:35:06+00:00"],"es":["2013-10-09T09:35:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[790],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9","modified":{"nl":["2018-03-28T08:09:24+00:00"],"en":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"de":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"es":["2018-03-28T08:11:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig drukke kroeg met populair terras"],"en":["Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"],"fr":["Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"],"de":["Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"],"es":["Un bar concurrido con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:52:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7273314100728 51.048767989621)","Point",51.048767989620998,3.7273314100728001,3.7273314100728001,51.048767989620998,3.7273314100728001,51.048767989620998,"u14dkv4hth5dx8wx","51.048767989621,3.7273314100728"],"field_opening_hours":["1011","274"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:48:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marimain"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293243766"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/548","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/548","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marimain"],"en":["Marimain"],"fr":["Marimain"],"de":["Marimain"],"es":["Marimain"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marimain","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1672","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. "],"en":["This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by."],"fr":["Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h\/f).\r\n\r\n"],"de":["Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe name \u0027Marimain\u0027\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:21:16+00:00"],"en":["2012-07-09T14:08:56+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:31:14+00:00"],"de":["2013-10-09T09:31:45+00:00"],"es":["2013-10-09T09:32:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964","modified":{"nl":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"en":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"de":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"es":["2018-04-09T08:11:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/mariebenedicte.schryver?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte\/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",""]],"description":{"nl":["Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"],"en":["Personal advice and custom jewellery design"],"fr":["Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"],"de":["Pers\u00f6nliche Beratung \u0026 individuelles Schmuckdesign"],"es":["Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:30:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721683 51.041679)","Point",51.041679000000002,3.7216830000000001,3.7216830000000001,51.041679000000002,3.7216830000000001,51.041679000000002,"u14dkey536xg","51.041679,3.721683"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eekhout 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mariebenedicte.com"]],"telephone":[["+3293245645"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/400","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/400","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/marie-benedict_de_schryver_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"],"en":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"fr":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"de":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"es":["Jewellerydesign MarieBenedicte"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jewellerydesign-mariebenedicte","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2081","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. "],"en":["Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. "],"fr":["Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d\u0026#39;un cadeau beau et original? Chez l\u0026#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. "],"de":["Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and\/or pearls and... original wedding rings.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEvery item is handmade.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:21:16+00:00"],"en":["2012-07-09T14:08:56+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:31:14+00:00"],"de":["2013-10-09T09:31:45+00:00"],"es":["2013-10-09T09:32:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964","modified":{"nl":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"en":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"de":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"es":["2018-04-09T08:11:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/mariebenedicte.schryver?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte\/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",""]],"description":{"nl":["Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"],"en":["Personal advice and custom jewellery design"],"fr":["Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"],"de":["Pers\u00f6nliche Beratung \u0026 individuelles Schmuckdesign"],"es":["Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:30:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721683 51.041679)","Point",51.041679000000002,3.7216830000000001,3.7216830000000001,51.041679000000002,3.7216830000000001,51.041679000000002,"u14dkey536xg","51.041679,3.721683"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eekhout 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mariebenedicte.com"]],"telephone":[["+3293245645"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/400","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/400","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/marie-benedict_de_schryver_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"],"en":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"fr":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"de":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"es":["Jewellerydesign MarieBenedicte"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jewellerydesign-mariebenedicte","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2081","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. "],"en":["Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. "],"fr":["Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d\u0026#39;un cadeau beau et original? Chez l\u0026#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. "],"de":["Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and\/or pearls and... original wedding rings.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEvery item is handmade.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:21:16+00:00"],"en":["2012-07-09T14:08:56+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:31:14+00:00"],"de":["2013-10-09T09:31:45+00:00"],"es":["2013-10-09T09:32:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964","modified":{"nl":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"en":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"de":["2018-04-09T08:11:37+00:00"],"es":["2018-04-09T08:11:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/mariebenedicte.schryver?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte\/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",""]],"description":{"nl":["Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"],"en":["Personal advice and custom jewellery design"],"fr":["Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"],"de":["Pers\u00f6nliche Beratung \u0026 individuelles Schmuckdesign"],"es":["Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:30:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721683 51.041679)","Point",51.041679000000002,3.7216830000000001,3.7216830000000001,51.041679000000002,3.7216830000000001,51.041679000000002,"u14dkey536xg","51.041679,3.721683"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eekhout 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mariebenedicte.com"]],"telephone":[["+3293245645"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/400","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/400","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/marie-benedict_de_schryver_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"],"en":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"fr":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"de":["Jewellerydesign MarieBenedicte"],"es":["Jewellerydesign MarieBenedicte"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jewellerydesign-mariebenedicte","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2081","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. "],"en":["Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. "],"fr":["Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d\u0026#39;un cadeau beau et original? Chez l\u0026#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. "],"de":["Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and\/or pearls and... original wedding rings.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEvery item is handmade.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T13:10:24+00:00"],"en":["2013-03-18T13:15:51+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:30:00+00:00"],"de":["2013-10-09T09:30:25+00:00"],"es":["2013-10-09T09:30:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[624],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70bb51cb-1e14-4f76-a35d-899ca5c652a0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:38:44+00:00"],"en":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"de":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"es":["2018-03-19T15:36:45+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/marco-polo-trattoria\/4ba0e13ff964a520328437e3",""]],"description":{"nl":["Voor een Italiaanse slow-food ervaring"],"en":["For an Italian slow-food experience"],"fr":["Pour une exp\u00e9rience de slow food italienne"],"de":["F\u00fcr ein italienisches Slow-Food-Erlebnis"],"es":["Para una experiencia italiana de slow food"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T13:08:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7254796446255 51.056021936794)","Point",51.056021936793996,3.7254796446255001,3.7254796446255001,51.056021936793996,3.7254796446255001,51.056021936793996,"u14dky2ycuqfnb5e","51.056021936794,3.7254796446255"],"field_opening_hours":["939","275"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c3a9aafb-1a9e-4723-ab3b-e8b0b1e761f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-19T13:43:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marco Polo Trattoria"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250420"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/673","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marco Polo Trattoria"],"en":["Marco Polo Trattoria"],"fr":["Marco Polo Trattoria"],"de":["Marco Polo Trattoria"],"es":["Marco Polo Trattoria"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marco-polo-trattoria","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1626","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ongeveer alles is zelf bereid volgens het slow-foodprincipe, van de pasta tot de gelati."],"en":["Just about everything is homemade according to the slow-food principle, from pasta to ice creams."],"fr":["\u00c0 peu pr\u00e8s tout est pr\u00e9par\u00e9 maison selon le principe slow-food, des p\u00e2tes aux glaces."],"de":["Fast alles wird als Slow Food selbst zubereitet, von Pasta bis Gelati."],"es":["Pr\u00e1cticamente todo lo que sirven, desde la pasta a los helados, est\u00e1 preparado por ellos mismos conforme al principio de la comida lenta."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T13:10:24+00:00"],"en":["2013-03-18T13:15:51+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:30:00+00:00"],"de":["2013-10-09T09:30:25+00:00"],"es":["2013-10-09T09:30:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[624],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70bb51cb-1e14-4f76-a35d-899ca5c652a0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:38:44+00:00"],"en":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"de":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"es":["2018-03-19T15:36:45+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/marco-polo-trattoria\/4ba0e13ff964a520328437e3",""]],"description":{"nl":["Voor een Italiaanse slow-food ervaring"],"en":["For an Italian slow-food experience"],"fr":["Pour une exp\u00e9rience de slow food italienne"],"de":["F\u00fcr ein italienisches Slow-Food-Erlebnis"],"es":["Para una experiencia italiana de slow food"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T13:08:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7254796446255 51.056021936794)","Point",51.056021936793996,3.7254796446255001,3.7254796446255001,51.056021936793996,3.7254796446255001,51.056021936793996,"u14dky2ycuqfnb5e","51.056021936794,3.7254796446255"],"field_opening_hours":["939","275"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c3a9aafb-1a9e-4723-ab3b-e8b0b1e761f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-19T13:43:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marco Polo Trattoria"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250420"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/673","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marco Polo Trattoria"],"en":["Marco Polo Trattoria"],"fr":["Marco Polo Trattoria"],"de":["Marco Polo Trattoria"],"es":["Marco Polo Trattoria"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marco-polo-trattoria","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1626","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ongeveer alles is zelf bereid volgens het slow-foodprincipe, van de pasta tot de gelati."],"en":["Just about everything is homemade according to the slow-food principle, from pasta to ice creams."],"fr":["\u00c0 peu pr\u00e8s tout est pr\u00e9par\u00e9 maison selon le principe slow-food, des p\u00e2tes aux glaces."],"de":["Fast alles wird als Slow Food selbst zubereitet, von Pasta bis Gelati."],"es":["Pr\u00e1cticamente todo lo que sirven, desde la pasta a los helados, est\u00e1 preparado por ellos mismos conforme al principio de la comida lenta."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T13:10:24+00:00"],"en":["2013-03-18T13:15:51+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:30:00+00:00"],"de":["2013-10-09T09:30:25+00:00"],"es":["2013-10-09T09:30:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[624],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70bb51cb-1e14-4f76-a35d-899ca5c652a0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:38:44+00:00"],"en":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"de":["2018-03-19T15:36:45+00:00"],"es":["2018-03-19T15:36:45+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/marco-polo-trattoria\/4ba0e13ff964a520328437e3",""]],"description":{"nl":["Voor een Italiaanse slow-food ervaring"],"en":["For an Italian slow-food experience"],"fr":["Pour une exp\u00e9rience de slow food italienne"],"de":["F\u00fcr ein italienisches Slow-Food-Erlebnis"],"es":["Para una experiencia italiana de slow food"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T13:08:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7254796446255 51.056021936794)","Point",51.056021936793996,3.7254796446255001,3.7254796446255001,51.056021936793996,3.7254796446255001,51.056021936793996,"u14dky2ycuqfnb5e","51.056021936794,3.7254796446255"],"field_opening_hours":["939","275"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c3a9aafb-1a9e-4723-ab3b-e8b0b1e761f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-19T13:43:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marco Polo Trattoria"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250420"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/673","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/marco_polo_restaurant2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marco Polo Trattoria"],"en":["Marco Polo Trattoria"],"fr":["Marco Polo Trattoria"],"de":["Marco Polo Trattoria"],"es":["Marco Polo Trattoria"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marco-polo-trattoria","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1626","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ongeveer alles is zelf bereid volgens het slow-foodprincipe, van de pasta tot de gelati."],"en":["Just about everything is homemade according to the slow-food principle, from pasta to ice creams."],"fr":["\u00c0 peu pr\u00e8s tout est pr\u00e9par\u00e9 maison selon le principe slow-food, des p\u00e2tes aux glaces."],"de":["Fast alles wird als Slow Food selbst zubereitet, von Pasta bis Gelati."],"es":["Pr\u00e1cticamente todo lo que sirven, desde la pasta a los helados, est\u00e1 preparado por ellos mismos conforme al principio de la comida lenta."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:02:15+00:00"],"en":["2013-03-25T14:02:54+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:27:59+00:00"],"de":["2013-10-09T09:29:00+00:00"],"es":["2013-10-09T09:29:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[399],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"],"en":["Lovely jazz caf\u00e9"],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"],"de":["Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"],"es":["Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:23:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722929 51.053565)","Point",51.053564999999999,3.7229290000000002,3.7229290000000002,51.053564999999999,3.7229290000000002,51.053564999999999,"u14dkwnbwd31","51.053565,3.722929"],"field_opening_hours":["905","276"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Cataloni\u00ebstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:42:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Manteca"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/559","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/559","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Manteca"],"en":["Manteca"],"fr":["Manteca"],"de":["Manteca"],"es":["Manteca"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/manteca","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz."],"en":["Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only."],"fr":["Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"],"de":["Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:02:15+00:00"],"en":["2013-03-25T14:02:54+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:27:59+00:00"],"de":["2013-10-09T09:29:00+00:00"],"es":["2013-10-09T09:29:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[399],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"],"en":["Lovely jazz caf\u00e9"],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"],"de":["Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"],"es":["Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:23:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722929 51.053565)","Point",51.053564999999999,3.7229290000000002,3.7229290000000002,51.053564999999999,3.7229290000000002,51.053564999999999,"u14dkwnbwd31","51.053565,3.722929"],"field_opening_hours":["905","276"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Cataloni\u00ebstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:42:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Manteca"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/559","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/559","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Manteca"],"en":["Manteca"],"fr":["Manteca"],"de":["Manteca"],"es":["Manteca"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/manteca","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz."],"en":["Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only."],"fr":["Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"],"de":["Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:02:15+00:00"],"en":["2013-03-25T14:02:54+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:27:59+00:00"],"de":["2013-10-09T09:29:00+00:00"],"es":["2013-10-09T09:29:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[399],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"],"en":["Lovely jazz caf\u00e9"],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"],"de":["Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"],"es":["Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:23:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722929 51.053565)","Point",51.053564999999999,3.7229290000000002,3.7229290000000002,51.053564999999999,3.7229290000000002,51.053564999999999,"u14dkwnbwd31","51.053565,3.722929"],"field_opening_hours":["905","276"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Cataloni\u00ebstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:42:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Manteca"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/559","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/559","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Manteca"],"en":["Manteca"],"fr":["Manteca"],"de":["Manteca"],"es":["Manteca"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/manteca","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz."],"en":["Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only."],"fr":["Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"],"de":["Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:32:14+00:00"],"en":["2012-07-09T13:04:52+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:26:04+00:00"],"de":["2013-10-09T09:26:50+00:00"],"es":["2013-10-09T09:27:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-730],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa","modified":{"nl":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"en":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"de":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"es":["2018-03-18T10:27:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"],"en":["Classic boutiques and hip shops side by side"],"fr":["O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"],"de":["Klassische Boutiquen \u0026 hippe Gesch\u00e4fte"],"es":["Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:20:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724619 51.052963)","Point",51.052962999999998,3.7246190000000001,3.7246190000000001,51.052962999999998,3.7246190000000001,51.052962999999998,"u14dkvbjjfj4","51.052963,3.724619"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Mageleinstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mageleinstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/490","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/490","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004817.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004820.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002916.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004816.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004821.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"en":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"fr":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"de":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"es":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen."],"en":["Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops."],"fr":["Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "],"de":["Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. "],"es":["Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:32:14+00:00"],"en":["2012-07-09T13:04:52+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:26:04+00:00"],"de":["2013-10-09T09:26:50+00:00"],"es":["2013-10-09T09:27:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-730],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa","modified":{"nl":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"en":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"de":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"es":["2018-03-18T10:27:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"],"en":["Classic boutiques and hip shops side by side"],"fr":["O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"],"de":["Klassische Boutiquen \u0026 hippe Gesch\u00e4fte"],"es":["Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:20:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724619 51.052963)","Point",51.052962999999998,3.7246190000000001,3.7246190000000001,51.052962999999998,3.7246190000000001,51.052962999999998,"u14dkvbjjfj4","51.052963,3.724619"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Mageleinstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mageleinstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/490","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/490","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004817.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004820.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002916.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004816.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004821.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"en":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"fr":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"de":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"es":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen."],"en":["Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops."],"fr":["Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "],"de":["Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. "],"es":["Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:32:14+00:00"],"en":["2012-07-09T13:04:52+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:26:04+00:00"],"de":["2013-10-09T09:26:50+00:00"],"es":["2013-10-09T09:27:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-730],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa","modified":{"nl":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"en":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"de":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"es":["2018-03-18T10:27:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"],"en":["Classic boutiques and hip shops side by side"],"fr":["O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"],"de":["Klassische Boutiquen \u0026 hippe Gesch\u00e4fte"],"es":["Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:20:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724619 51.052963)","Point",51.052962999999998,3.7246190000000001,3.7246190000000001,51.052962999999998,3.7246190000000001,51.052962999999998,"u14dkvbjjfj4","51.052963,3.724619"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Mageleinstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mageleinstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/490","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/490","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004817.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004820.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002916.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004816.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004821.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"en":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"fr":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"de":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"es":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen."],"en":["Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops."],"fr":["Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "],"de":["Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. "],"es":["Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:52:47+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:06+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:19:18+00:00"],"de":["2013-10-09T09:20:02+00:00"],"es":["2013-10-09T09:20:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed","modified":{"nl":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"en":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"de":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"es":["2018-03-18T10:26:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/maaikekleedt",""]],"description":{"nl":["Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"],"en":["Affordable fashion for any occasion"],"fr":["La mode abordable, pour chaque occasion"],"de":["Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"],"es":["Moda asequible, para todas las ocasiones"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:41:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723932 51.057788)","Point",51.057788000000002,3.723932,3.723932,51.057788000000002,3.723932,51.057788000000002,"u14dkwz9jvsb","51.057788,3.723932"],"field_opening_hours":["760","323"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuivelbrugstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-28T12:48:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["maaike@maaikekleedt.be"]],"telephone":[["+32496217282"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/403","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/403","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":["Maaike kleedt"],"fr":["Maaike kleedt"],"de":["Maaike kleedt"],"es":["Maaike kleedt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/maaike-kleedt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1883","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel."],"en":["Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label."],"fr":["Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "],"de":["Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. "],"es":["Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:52:47+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:06+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:19:18+00:00"],"de":["2013-10-09T09:20:02+00:00"],"es":["2013-10-09T09:20:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed","modified":{"nl":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"en":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"de":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"es":["2018-03-18T10:26:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/maaikekleedt",""]],"description":{"nl":["Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"],"en":["Affordable fashion for any occasion"],"fr":["La mode abordable, pour chaque occasion"],"de":["Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"],"es":["Moda asequible, para todas las ocasiones"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:41:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723932 51.057788)","Point",51.057788000000002,3.723932,3.723932,51.057788000000002,3.723932,51.057788000000002,"u14dkwz9jvsb","51.057788,3.723932"],"field_opening_hours":["760","323"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuivelbrugstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-28T12:48:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["maaike@maaikekleedt.be"]],"telephone":[["+32496217282"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/403","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/403","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":["Maaike kleedt"],"fr":["Maaike kleedt"],"de":["Maaike kleedt"],"es":["Maaike kleedt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/maaike-kleedt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1883","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel."],"en":["Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label."],"fr":["Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "],"de":["Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. "],"es":["Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:52:47+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:06+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:19:18+00:00"],"de":["2013-10-09T09:20:02+00:00"],"es":["2013-10-09T09:20:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed","modified":{"nl":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"en":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"de":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"es":["2018-03-18T10:26:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/maaikekleedt",""]],"description":{"nl":["Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"],"en":["Affordable fashion for any occasion"],"fr":["La mode abordable, pour chaque occasion"],"de":["Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"],"es":["Moda asequible, para todas las ocasiones"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:41:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723932 51.057788)","Point",51.057788000000002,3.723932,3.723932,51.057788000000002,3.723932,51.057788000000002,"u14dkwz9jvsb","51.057788,3.723932"],"field_opening_hours":["760","323"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuivelbrugstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-28T12:48:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["maaike@maaikekleedt.be"]],"telephone":[["+32496217282"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/403","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/403","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":["Maaike kleedt"],"fr":["Maaike kleedt"],"de":["Maaike kleedt"],"es":["Maaike kleedt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/maaike-kleedt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1883","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel."],"en":["Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label."],"fr":["Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "],"de":["Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. "],"es":["Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:19:57+00:00"],"en":["2012-07-09T14:07:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:17:40+00:00"],"de":["2013-10-09T09:18:07+00:00"],"es":["2013-10-09T09:18:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[324],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad","modified":{"nl":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:25:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Martha-Gent-600300656780306\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/martha-gent-oostvlaanderen\/4be55eee2468c92845ebff42",""]],"description":{"nl":["Trendy juwelen en accessoires"],"en":["Trendy jewellery \u0026 accessories"],"fr":["Bijoux et accessoires tendance"],"de":["Trendy Schmuck und Accessoires"],"es":["Joyas y accesorios de moda"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:28:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719887 51.051949)","Point",51.051949,3.7198869999999999,3.7198869999999999,51.051949,3.7198869999999999,51.051949,"u14dktsxpthc","51.051949,3.719887"],"field_opening_hours":["1164","312"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 19","modified":{"nl":["2018-03-28T12:48:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["M.A.R.T.H.A."],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"]],"telephone":[["+3293306640"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/399","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/399","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/martha_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/martha_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Martha-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["M.A.R.T.H.A."],"en":["M.A.R.T.H.A."],"fr":["M.A.R.T.H.A."],"de":["M.A.R.T.H.A."],"es":["M.A.R.T.H.A."]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/martha","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1810","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes."],"en":["M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices."],"fr":["M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "],"de":["M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. "],"es":["M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:19:57+00:00"],"en":["2012-07-09T14:07:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:17:40+00:00"],"de":["2013-10-09T09:18:07+00:00"],"es":["2013-10-09T09:18:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[324],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad","modified":{"nl":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:25:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Martha-Gent-600300656780306\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/martha-gent-oostvlaanderen\/4be55eee2468c92845ebff42",""]],"description":{"nl":["Trendy juwelen en accessoires"],"en":["Trendy jewellery \u0026 accessories"],"fr":["Bijoux et accessoires tendance"],"de":["Trendy Schmuck und Accessoires"],"es":["Joyas y accesorios de moda"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:28:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719887 51.051949)","Point",51.051949,3.7198869999999999,3.7198869999999999,51.051949,3.7198869999999999,51.051949,"u14dktsxpthc","51.051949,3.719887"],"field_opening_hours":["1164","312"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 19","modified":{"nl":["2018-03-28T12:48:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["M.A.R.T.H.A."],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"]],"telephone":[["+3293306640"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/399","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/399","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/martha_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/martha_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Martha-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["M.A.R.T.H.A."],"en":["M.A.R.T.H.A."],"fr":["M.A.R.T.H.A."],"de":["M.A.R.T.H.A."],"es":["M.A.R.T.H.A."]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/martha","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1810","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes."],"en":["M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices."],"fr":["M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "],"de":["M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. "],"es":["M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:19:57+00:00"],"en":["2012-07-09T14:07:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:17:40+00:00"],"de":["2013-10-09T09:18:07+00:00"],"es":["2013-10-09T09:18:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[324],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad","modified":{"nl":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:25:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:25:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Martha-Gent-600300656780306\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/martha-gent-oostvlaanderen\/4be55eee2468c92845ebff42",""]],"description":{"nl":["Trendy juwelen en accessoires"],"en":["Trendy jewellery \u0026 accessories"],"fr":["Bijoux et accessoires tendance"],"de":["Trendy Schmuck und Accessoires"],"es":["Joyas y accesorios de moda"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:28:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719887 51.051949)","Point",51.051949,3.7198869999999999,3.7198869999999999,51.051949,3.7198869999999999,51.051949,"u14dktsxpthc","51.051949,3.719887"],"field_opening_hours":["1164","312"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 19","modified":{"nl":["2018-03-28T12:48:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["M.A.R.T.H.A."],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"]],"telephone":[["+3293306640"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/399","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/399","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/martha_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/martha_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Martha-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Martha-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["M.A.R.T.H.A."],"en":["M.A.R.T.H.A."],"fr":["M.A.R.T.H.A."],"de":["M.A.R.T.H.A."],"es":["M.A.R.T.H.A."]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/martha","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1810","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes."],"en":["M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices."],"fr":["M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "],"de":["M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. "],"es":["M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:46:29+00:00"],"en":["2012-07-10T06:19:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:15:48+00:00"],"de":["2013-10-09T09:16:22+00:00"],"es":["2013-10-09T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-369],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de","modified":{"nl":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"en":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"de":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"es":["2018-03-18T10:24:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Unieke selectie brocante en vintage parels"],"en":["Unique selection of collectibles and vintage gems"],"fr":["S\u00e9lection unique de perles vintage \u0026 de brocante"],"de":["Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"],"es":["Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:34:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723215 51.05734)","Point",51.057340000000003,3.7232150000000002,3.7232150000000002,51.057340000000003,3.7232150000000002,51.057340000000003,"u14dkwxnt4n2","51.05734,3.723215"],"field_opening_hours":["1075","302"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:47:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@louise-madeleine.be"]],"telephone":[["+3293290826"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/473","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/473","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":["Louise \u0026 Madeleine"],"fr":["Louise \u0026 Madeleine"],"de":["Louise \u0026 Madeleine"],"es":["Louise \u0026 Madeleine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/louise-madeleine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1892","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t"],"en":["Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past."],"fr":["Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "],"de":["Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. "],"es":["Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:46:29+00:00"],"en":["2012-07-10T06:19:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:15:48+00:00"],"de":["2013-10-09T09:16:22+00:00"],"es":["2013-10-09T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-369],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de","modified":{"nl":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"en":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"de":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"es":["2018-03-18T10:24:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Unieke selectie brocante en vintage parels"],"en":["Unique selection of collectibles and vintage gems"],"fr":["S\u00e9lection unique de perles vintage \u0026 de brocante"],"de":["Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"],"es":["Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:34:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723215 51.05734)","Point",51.057340000000003,3.7232150000000002,3.7232150000000002,51.057340000000003,3.7232150000000002,51.057340000000003,"u14dkwxnt4n2","51.05734,3.723215"],"field_opening_hours":["1075","302"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:47:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@louise-madeleine.be"]],"telephone":[["+3293290826"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/473","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/473","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":["Louise \u0026 Madeleine"],"fr":["Louise \u0026 Madeleine"],"de":["Louise \u0026 Madeleine"],"es":["Louise \u0026 Madeleine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/louise-madeleine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1892","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t"],"en":["Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past."],"fr":["Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "],"de":["Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. "],"es":["Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:46:29+00:00"],"en":["2012-07-10T06:19:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:15:48+00:00"],"de":["2013-10-09T09:16:22+00:00"],"es":["2013-10-09T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-369],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de","modified":{"nl":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"en":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"de":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"es":["2018-03-18T10:24:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Unieke selectie brocante en vintage parels"],"en":["Unique selection of collectibles and vintage gems"],"fr":["S\u00e9lection unique de perles vintage \u0026 de brocante"],"de":["Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"],"es":["Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:34:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723215 51.05734)","Point",51.057340000000003,3.7232150000000002,3.7232150000000002,51.057340000000003,3.7232150000000002,51.057340000000003,"u14dkwxnt4n2","51.05734,3.723215"],"field_opening_hours":["1075","302"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:47:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@louise-madeleine.be"]],"telephone":[["+3293290826"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/473","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/473","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":["Louise \u0026 Madeleine"],"fr":["Louise \u0026 Madeleine"],"de":["Louise \u0026 Madeleine"],"es":["Louise \u0026 Madeleine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/louise-madeleine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1892","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t"],"en":["Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past."],"fr":["Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "],"de":["Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. "],"es":["Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:07:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:06:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:14:09+00:00"],"de":["2013-10-09T09:14:51+00:00"],"es":["2013-10-09T09:15:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452","modified":{"nl":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"en":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"de":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"es":["2018-03-18T10:23:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lineos\/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",""]],"description":{"nl":["Elegante en verleidelijke lingerie"],"en":["Elegant and seductive lingerie"],"fr":["Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"],"de":["Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda elegante y seductora"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:24:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725955 51.052242)","Point",51.052242,3.7259549999999999,3.7259549999999999,51.052242,3.7259549999999999,51.052242,"u14dkvc0v59m","51.052242,3.725955"],"field_opening_hours":["837","300"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 47","modified":{"nl":["2018-03-28T12:46:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lineos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lineos@proximedia.be"]],"telephone":[["+3292332433"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/397","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/397","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lineos"],"en":["Lineos"],"fr":["Lineos"],"de":["Lineos"],"es":["Lineos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lineos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2030","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t"],"en":["Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t"],"fr":["Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "],"de":["Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. "],"es":["Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:07:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:06:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:14:09+00:00"],"de":["2013-10-09T09:14:51+00:00"],"es":["2013-10-09T09:15:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452","modified":{"nl":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"en":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"de":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"es":["2018-03-18T10:23:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lineos\/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",""]],"description":{"nl":["Elegante en verleidelijke lingerie"],"en":["Elegant and seductive lingerie"],"fr":["Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"],"de":["Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda elegante y seductora"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:24:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725955 51.052242)","Point",51.052242,3.7259549999999999,3.7259549999999999,51.052242,3.7259549999999999,51.052242,"u14dkvc0v59m","51.052242,3.725955"],"field_opening_hours":["837","300"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 47","modified":{"nl":["2018-03-28T12:46:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lineos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lineos@proximedia.be"]],"telephone":[["+3292332433"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/397","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/397","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lineos"],"en":["Lineos"],"fr":["Lineos"],"de":["Lineos"],"es":["Lineos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lineos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2030","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t"],"en":["Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t"],"fr":["Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "],"de":["Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. "],"es":["Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:07:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:06:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:14:09+00:00"],"de":["2013-10-09T09:14:51+00:00"],"es":["2013-10-09T09:15:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452","modified":{"nl":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"en":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"de":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"es":["2018-03-18T10:23:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lineos\/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",""]],"description":{"nl":["Elegante en verleidelijke lingerie"],"en":["Elegant and seductive lingerie"],"fr":["Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"],"de":["Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda elegante y seductora"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:24:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725955 51.052242)","Point",51.052242,3.7259549999999999,3.7259549999999999,51.052242,3.7259549999999999,51.052242,"u14dkvc0v59m","51.052242,3.725955"],"field_opening_hours":["837","300"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 47","modified":{"nl":["2018-03-28T12:46:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lineos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lineos@proximedia.be"]],"telephone":[["+3292332433"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/397","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/397","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lineos"],"en":["Lineos"],"fr":["Lineos"],"de":["Lineos"],"es":["Lineos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lineos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2030","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t"],"en":["Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t"],"fr":["Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "],"de":["Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. "],"es":["Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:15:21+00:00"],"en":["2013-01-25T14:22:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:12:15+00:00"],"de":["2013-10-09T09:13:04+00:00"],"es":["2013-10-09T09:13:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Futuristiche cocktailbar"],"en":["Futuristic cocktail bar"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails futuriste"],"de":["Futuristische Cocktailbar"],"es":["Bar de c\u00f3cteles futurista"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723994 51.052999)","Point",51.052999,3.7239939999999998,3.7239939999999998,51.052999,3.7239939999999998,51.052999,"u14dktztr2g1","51.052999,3.723994"],"field_opening_hours":["1012","289"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Heilige Geeststraat 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:37:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Limonada"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32498459472"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/554","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/554","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Limonada"],"en":["Limonada"],"fr":["Limonada"],"de":["Limonada"],"es":["Limonada"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/limonada","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. "],"en":["Cocktail bar with futuristic \u0027Clockwork Orange\u0027 lounge interior."],"fr":["Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \u0022Clockwork Orange\u0022. \r\n\r\n"],"de":["Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \u0022Clockwork Orange\u201c."],"es":["Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EElectro, lounge.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:15:21+00:00"],"en":["2013-01-25T14:22:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:12:15+00:00"],"de":["2013-10-09T09:13:04+00:00"],"es":["2013-10-09T09:13:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Futuristiche cocktailbar"],"en":["Futuristic cocktail bar"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails futuriste"],"de":["Futuristische Cocktailbar"],"es":["Bar de c\u00f3cteles futurista"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723994 51.052999)","Point",51.052999,3.7239939999999998,3.7239939999999998,51.052999,3.7239939999999998,51.052999,"u14dktztr2g1","51.052999,3.723994"],"field_opening_hours":["1012","289"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Heilige Geeststraat 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:37:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Limonada"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32498459472"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/554","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/554","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Limonada"],"en":["Limonada"],"fr":["Limonada"],"de":["Limonada"],"es":["Limonada"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/limonada","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. "],"en":["Cocktail bar with futuristic \u0027Clockwork Orange\u0027 lounge interior."],"fr":["Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \u0022Clockwork Orange\u0022. \r\n\r\n"],"de":["Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \u0022Clockwork Orange\u201c."],"es":["Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EElectro, lounge.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:15:21+00:00"],"en":["2013-01-25T14:22:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:12:15+00:00"],"de":["2013-10-09T09:13:04+00:00"],"es":["2013-10-09T09:13:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Futuristiche cocktailbar"],"en":["Futuristic cocktail bar"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails futuriste"],"de":["Futuristische Cocktailbar"],"es":["Bar de c\u00f3cteles futurista"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723994 51.052999)","Point",51.052999,3.7239939999999998,3.7239939999999998,51.052999,3.7239939999999998,51.052999,"u14dktztr2g1","51.052999,3.723994"],"field_opening_hours":["1012","289"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Heilige Geeststraat 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:37:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Limonada"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32498459472"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/554","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/554","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Limonada"],"en":["Limonada"],"fr":["Limonada"],"de":["Limonada"],"es":["Limonada"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/limonada","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. "],"en":["Cocktail bar with futuristic \u0027Clockwork Orange\u0027 lounge interior."],"fr":["Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \u0022Clockwork Orange\u0022. \r\n\r\n"],"de":["Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \u0022Clockwork Orange\u201c."],"es":["Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EElectro, lounge.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:59:06+00:00"],"en":["2013-03-20T13:23:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:04:12+00:00"],"de":["2013-10-09T09:04:47+00:00"],"es":["2013-10-09T09:05:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-885],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"en":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"de":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"es":["2018-03-19T15:38:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lekker.gec\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lekker-gec\/4c891a9d94f5a0939246d51e",""]],"description":{"nl":["Biologisch en vegetarisch restaurant"],"en":["Organic and vegetarian restaurant"],"fr":["Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Bio- und Veggie-Restaurant"],"es":["Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-26T10:32:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717956 51.054579)","Point",51.054578999999997,3.717956,3.717956,51.054578999999997,3.717956,51.054578999999997,"u14dkw5q6xkf","51.054579,3.717956"],"field_opening_hours":["922","294"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poel 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:36:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welkom@lekkergec.be"]],"telephone":[["+3292428750"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1038","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-vergaderzaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-broodjes.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":["Lekker Gec"],"fr":["Lekker Gec"],"de":["Lekker Gec"],"es":["Lekker Gec"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/lekker-gec","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1662","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. "],"en":["Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries."],"fr":["La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. "],"de":["Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites."],"es":["En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:59:06+00:00"],"en":["2013-03-20T13:23:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:04:12+00:00"],"de":["2013-10-09T09:04:47+00:00"],"es":["2013-10-09T09:05:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-885],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"en":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"de":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"es":["2018-03-19T15:38:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lekker.gec\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lekker-gec\/4c891a9d94f5a0939246d51e",""]],"description":{"nl":["Biologisch en vegetarisch restaurant"],"en":["Organic and vegetarian restaurant"],"fr":["Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Bio- und Veggie-Restaurant"],"es":["Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-26T10:32:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717956 51.054579)","Point",51.054578999999997,3.717956,3.717956,51.054578999999997,3.717956,51.054578999999997,"u14dkw5q6xkf","51.054579,3.717956"],"field_opening_hours":["922","294"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poel 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:36:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welkom@lekkergec.be"]],"telephone":[["+3292428750"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1038","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-vergaderzaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-broodjes.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":["Lekker Gec"],"fr":["Lekker Gec"],"de":["Lekker Gec"],"es":["Lekker Gec"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/lekker-gec","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1662","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. "],"en":["Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries."],"fr":["La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. "],"de":["Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites."],"es":["En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:59:06+00:00"],"en":["2013-03-20T13:23:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:04:12+00:00"],"de":["2013-10-09T09:04:47+00:00"],"es":["2013-10-09T09:05:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-885],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"en":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"de":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"es":["2018-03-19T15:38:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lekker.gec\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lekker-gec\/4c891a9d94f5a0939246d51e",""]],"description":{"nl":["Biologisch en vegetarisch restaurant"],"en":["Organic and vegetarian restaurant"],"fr":["Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Bio- und Veggie-Restaurant"],"es":["Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-26T10:32:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717956 51.054579)","Point",51.054578999999997,3.717956,3.717956,51.054578999999997,3.717956,51.054578999999997,"u14dkw5q6xkf","51.054579,3.717956"],"field_opening_hours":["922","294"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poel 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:36:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welkom@lekkergec.be"]],"telephone":[["+3292428750"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1038","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-vergaderzaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-broodjes.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":["Lekker Gec"],"fr":["Lekker Gec"],"de":["Lekker Gec"],"es":["Lekker Gec"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/lekker-gec","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1662","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. "],"en":["Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries."],"fr":["La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. "],"de":["Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites."],"es":["En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-14T14:11:33+00:00"],"en":["2012-12-17T13:09:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:59:36+00:00"],"de":["2013-10-09T09:00:14+00:00"],"es":["2013-10-09T09:01:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-675],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-labath\/4df86750d22dca97c598235c",""]],"description":{"nl":["Voor een vlugge espresso of heerlijk \u0027slow coffee\u0027"],"en":["For a quick espresso or a delicious slow coffee"],"fr":["Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"],"de":["Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"],"es":["Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:35:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7167475850461 51.054353098981)","Point",51.054353098980997,3.7167475850460998,3.7167475850460998,51.054353098980997,3.7167475850460998,51.054353098980997,"u14dkw4mnmpygzcv","51.054353098981,3.7167475850461"],"field_opening_hours":["1078","324"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"poel ","modified":{"nl":["2018-03-19T13:32:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Labath"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafelabath.be"]],"telephone":[["+3292252825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/564","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/labath_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Labath"],"en":["Labath"],"fr":["Labath"],"de":["Labath"],"es":["Labath"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/labath","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1567","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. "],"en":["Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n"],"fr":["Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n"],"de":["Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n"],"es":["Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHead over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-14T14:11:33+00:00"],"en":["2012-12-17T13:09:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:59:36+00:00"],"de":["2013-10-09T09:00:14+00:00"],"es":["2013-10-09T09:01:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-675],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-labath\/4df86750d22dca97c598235c",""]],"description":{"nl":["Voor een vlugge espresso of heerlijk \u0027slow coffee\u0027"],"en":["For a quick espresso or a delicious slow coffee"],"fr":["Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"],"de":["Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"],"es":["Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:35:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7167475850461 51.054353098981)","Point",51.054353098980997,3.7167475850460998,3.7167475850460998,51.054353098980997,3.7167475850460998,51.054353098980997,"u14dkw4mnmpygzcv","51.054353098981,3.7167475850461"],"field_opening_hours":["1078","324"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"poel ","modified":{"nl":["2018-03-19T13:32:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Labath"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafelabath.be"]],"telephone":[["+3292252825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/564","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/labath_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Labath"],"en":["Labath"],"fr":["Labath"],"de":["Labath"],"es":["Labath"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/labath","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1567","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. "],"en":["Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n"],"fr":["Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n"],"de":["Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n"],"es":["Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHead over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-14T14:11:33+00:00"],"en":["2012-12-17T13:09:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:59:36+00:00"],"de":["2013-10-09T09:00:14+00:00"],"es":["2013-10-09T09:01:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-675],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-labath\/4df86750d22dca97c598235c",""]],"description":{"nl":["Voor een vlugge espresso of heerlijk \u0027slow coffee\u0027"],"en":["For a quick espresso or a delicious slow coffee"],"fr":["Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"],"de":["Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"],"es":["Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:35:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7167475850461 51.054353098981)","Point",51.054353098980997,3.7167475850460998,3.7167475850460998,51.054353098980997,3.7167475850460998,51.054353098980997,"u14dkw4mnmpygzcv","51.054353098981,3.7167475850461"],"field_opening_hours":["1078","324"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"poel ","modified":{"nl":["2018-03-19T13:32:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Labath"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafelabath.be"]],"telephone":[["+3292252825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/564","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/labath_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Labath"],"en":["Labath"],"fr":["Labath"],"de":["Labath"],"es":["Labath"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/labath","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1567","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. "],"en":["Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n"],"fr":["Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n"],"de":["Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n"],"es":["Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHead over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:26:09+00:00"],"en":["2013-03-18T11:30:34+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:56:37+00:00"],"de":["2013-10-09T08:57:18+00:00"],"es":["2013-10-09T08:57:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-125],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4","modified":{"nl":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"en":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"de":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"es":["2018-03-19T15:33:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TapasbarLaMalcontenta\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/la-malcontenta\/4d0b407827f8a35d63d02a13",""]],"description":{"nl":["Gezellige tapasbar in het Patershol"],"en":["Cosy tapas bar at Patershol"],"fr":["Bar \u00e0 tapas sympa dans le Patershol"],"de":["Gem\u00fctliche Tapasbar in Patershol"],"es":["Acogedor bar de tapas en el Patershol"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:24:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721713 51.057588)","Point",51.057588000000003,3.7217129999999998,3.7217129999999998,51.057588000000003,3.7217129999999998,51.057588000000003,"u14dkwy040nr","51.057588,3.721713"],"field_opening_hours":["1099","327"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2de66496-5105-4d56-9e43-0484629a91db","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Haringsteeg 7-9","modified":{"nl":["2018-03-19T13:31:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["La Malcontenta"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lamalcontenta.be"]],"telephone":[["+3292241801"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/668","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/668","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/malcontenta_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/la_malcontenta2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/malcontenta_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/malcontenta_bord.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["La Malcontenta"],"en":["La Malcontenta"],"fr":["La Malcontenta"],"de":["La Malcontenta"],"es":["La Malcontenta"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/la-malcontenta","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1620","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellige tapasbar in het hart van Gent met een seizoensgebonden menu en een (h)eerlijke keuken. "],"en":["A lovely tapas bar in the heart of Ghent with a seasonal menu and delicious, honest food. \r\n"],"fr":["Charmant bar \u00e0 tapas au c\u0153ur de Gand, offrant un menu de saison et une d\u00e9licieuse cuisine \u00e0 prix doux. \r\n"],"de":["Einladende Tapasbar im Herzen Gents mit saisonalen Men\u00fcs und herrlich ehrlicher K\u00fcche. \r\n"],"es":["Acogedor bar de tapas en el coraz\u00f3n de Gante con un men\u00fa adaptado a las temporadas con comida justa y deliciosa. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes homemade tapas, wines originating from the Canary Islands and a wide selection of vegetarian dishes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:26:09+00:00"],"en":["2013-03-18T11:30:34+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:56:37+00:00"],"de":["2013-10-09T08:57:18+00:00"],"es":["2013-10-09T08:57:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-125],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4","modified":{"nl":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"en":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"de":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"es":["2018-03-19T15:33:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TapasbarLaMalcontenta\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/la-malcontenta\/4d0b407827f8a35d63d02a13",""]],"description":{"nl":["Gezellige tapasbar in het Patershol"],"en":["Cosy tapas bar at Patershol"],"fr":["Bar \u00e0 tapas sympa dans le Patershol"],"de":["Gem\u00fctliche Tapasbar in Patershol"],"es":["Acogedor bar de tapas en el Patershol"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:24:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721713 51.057588)","Point",51.057588000000003,3.7217129999999998,3.7217129999999998,51.057588000000003,3.7217129999999998,51.057588000000003,"u14dkwy040nr","51.057588,3.721713"],"field_opening_hours":["1099","327"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2de66496-5105-4d56-9e43-0484629a91db","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Haringsteeg 7-9","modified":{"nl":["2018-03-19T13:31:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["La Malcontenta"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lamalcontenta.be"]],"telephone":[["+3292241801"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/668","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/668","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/malcontenta_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/la_malcontenta2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/malcontenta_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/malcontenta_bord.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["La Malcontenta"],"en":["La Malcontenta"],"fr":["La Malcontenta"],"de":["La Malcontenta"],"es":["La Malcontenta"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/la-malcontenta","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1620","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellige tapasbar in het hart van Gent met een seizoensgebonden menu en een (h)eerlijke keuken. "],"en":["A lovely tapas bar in the heart of Ghent with a seasonal menu and delicious, honest food. \r\n"],"fr":["Charmant bar \u00e0 tapas au c\u0153ur de Gand, offrant un menu de saison et une d\u00e9licieuse cuisine \u00e0 prix doux. \r\n"],"de":["Einladende Tapasbar im Herzen Gents mit saisonalen Men\u00fcs und herrlich ehrlicher K\u00fcche. \r\n"],"es":["Acogedor bar de tapas en el coraz\u00f3n de Gante con un men\u00fa adaptado a las temporadas con comida justa y deliciosa. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes homemade tapas, wines originating from the Canary Islands and a wide selection of vegetarian dishes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:26:09+00:00"],"en":["2013-03-18T11:30:34+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:56:37+00:00"],"de":["2013-10-09T08:57:18+00:00"],"es":["2013-10-09T08:57:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-125],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4","modified":{"nl":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"en":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"de":["2018-03-19T15:33:33+00:00"],"es":["2018-03-19T15:33:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TapasbarLaMalcontenta\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/la-malcontenta\/4d0b407827f8a35d63d02a13",""]],"description":{"nl":["Gezellige tapasbar in het Patershol"],"en":["Cosy tapas bar at Patershol"],"fr":["Bar \u00e0 tapas sympa dans le Patershol"],"de":["Gem\u00fctliche Tapasbar in Patershol"],"es":["Acogedor bar de tapas en el Patershol"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:24:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721713 51.057588)","Point",51.057588000000003,3.7217129999999998,3.7217129999999998,51.057588000000003,3.7217129999999998,51.057588000000003,"u14dkwy040nr","51.057588,3.721713"],"field_opening_hours":["1099","327"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2de66496-5105-4d56-9e43-0484629a91db","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Haringsteeg 7-9","modified":{"nl":["2018-03-19T13:31:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["La Malcontenta"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lamalcontenta.be"]],"telephone":[["+3292241801"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/668","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/668","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/malcontenta_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/la_malcontenta2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/malcontenta_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/malcontenta_bord.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["La Malcontenta"],"en":["La Malcontenta"],"fr":["La Malcontenta"],"de":["La Malcontenta"],"es":["La Malcontenta"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/la-malcontenta","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1620","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellige tapasbar in het hart van Gent met een seizoensgebonden menu en een (h)eerlijke keuken. "],"en":["A lovely tapas bar in the heart of Ghent with a seasonal menu and delicious, honest food. \r\n"],"fr":["Charmant bar \u00e0 tapas au c\u0153ur de Gand, offrant un menu de saison et une d\u00e9licieuse cuisine \u00e0 prix doux. \r\n"],"de":["Einladende Tapasbar im Herzen Gents mit saisonalen Men\u00fcs und herrlich ehrlicher K\u00fcche. \r\n"],"es":["Acogedor bar de tapas en el coraz\u00f3n de Gante con un men\u00fa adaptado a las temporadas con comida justa y deliciosa. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes homemade tapas, wines originating from the Canary Islands and a wide selection of vegetarian dishes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:31:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:57:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:54:57+00:00"],"de":["2013-10-09T08:55:38+00:00"],"es":["2013-10-09T08:56:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"}],[2065]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385","modified":{"nl":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:20:44+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/la-fille-do\/4eea39cf30f8b39981d97ba8",""]],"description":{"nl":["High fashion lingerie"],"en":["High-fashion lingerie"],"fr":["Lingerie haute couture"],"de":["High-Fashion-Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda de alta costura"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718689 51.056418)","Point",51.056418000000001,3.7186889999999999,3.7186889999999999,51.056418000000001,3.7186889999999999,51.056418000000001,"u14dkwec5wpk","51.056418,3.718689"],"field_opening_hours":["1173","291"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 21","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lafilledo.com"]],"telephone":[["+3293348010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/464","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-07.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-08.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-15.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-17.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/MAX-burg-01.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":["La fille d\u0027O"],"fr":["La fille d\u0027O"],"de":["La fille d\u0027O"],"es":["La fille d\u0027O"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/la-fille-do","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2069","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. "],"en":["This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. "],"fr":["Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. "],"de":["Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. "],"es":["Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAlso sells breastfeeding bras and prosthesis bras.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:31:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:57:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:54:57+00:00"],"de":["2013-10-09T08:55:38+00:00"],"es":["2013-10-09T08:56:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"}],[2065]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385","modified":{"nl":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:20:44+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/la-fille-do\/4eea39cf30f8b39981d97ba8",""]],"description":{"nl":["High fashion lingerie"],"en":["High-fashion lingerie"],"fr":["Lingerie haute couture"],"de":["High-Fashion-Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda de alta costura"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718689 51.056418)","Point",51.056418000000001,3.7186889999999999,3.7186889999999999,51.056418000000001,3.7186889999999999,51.056418000000001,"u14dkwec5wpk","51.056418,3.718689"],"field_opening_hours":["1173","291"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 21","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lafilledo.com"]],"telephone":[["+3293348010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/464","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-07.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-08.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-15.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-17.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/MAX-burg-01.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":["La fille d\u0027O"],"fr":["La fille d\u0027O"],"de":["La fille d\u0027O"],"es":["La fille d\u0027O"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/la-fille-do","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2069","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. "],"en":["This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. "],"fr":["Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. "],"de":["Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. "],"es":["Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAlso sells breastfeeding bras and prosthesis bras.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:31:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:57:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:54:57+00:00"],"de":["2013-10-09T08:55:38+00:00"],"es":["2013-10-09T08:56:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"}],[2065]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385","modified":{"nl":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:20:44+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/la-fille-do\/4eea39cf30f8b39981d97ba8",""]],"description":{"nl":["High fashion lingerie"],"en":["High-fashion lingerie"],"fr":["Lingerie haute couture"],"de":["High-Fashion-Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda de alta costura"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718689 51.056418)","Point",51.056418000000001,3.7186889999999999,3.7186889999999999,51.056418000000001,3.7186889999999999,51.056418000000001,"u14dkwec5wpk","51.056418,3.718689"],"field_opening_hours":["1173","291"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 21","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lafilledo.com"]],"telephone":[["+3293348010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/464","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-07.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-08.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-15.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-17.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/MAX-burg-01.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":["La fille d\u0027O"],"fr":["La fille d\u0027O"],"de":["La fille d\u0027O"],"es":["La fille d\u0027O"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/la-fille-do","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2069","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. "],"en":["This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. "],"fr":["Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. "],"de":["Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. "],"es":["Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAlso sells breastfeeding bras and prosthesis bras.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:37:37+00:00"],"en":["2012-07-09T13:03:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:48:22+00:00"],"de":["2013-10-09T08:49:03+00:00"],"es":["2013-10-09T08:50:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-120],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402","modified":{"nl":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"en":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"de":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"es":["2018-04-03T15:03:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"],"en":["Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"],"fr":["Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"],"de":["Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"],"es":["Moda y cultura junto al Vooruit"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:24:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726478 51.049968)","Point",51.049968,3.7264780000000002,3.7264780000000002,51.049968,3.7264780000000002,51.049968,"u14dkv3e95z2","51.049968,3.726478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortedagsteeg","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kortedagsteeg "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/493","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"],"en":["Shop your way to the centre"],"fr":["Rejoindre le centre"],"de":["Shoppend ins Stadtzentrum"],"es":["De compras camino del centro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/shop-your-way-centre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!"],"en":["Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!"],"fr":["Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !"],"de":["Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!"],"es":["\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFashion, fashion and more fashion\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWith a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect \u003Cstrong\u003Ecasual chic for everyone\u003C\/strong\u003E with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeart of the arts quarter\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIf you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. \u003Cstrong\u003EWant to see a show?\u003C\/strong\u003E Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers\u0027 movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ENear the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECocktail of caf\u00e9s\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an \u003Cstrong\u003Eenticing mixture of bars and eateries \u003C\/strong\u003Eto offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:37:37+00:00"],"en":["2012-07-09T13:03:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:48:22+00:00"],"de":["2013-10-09T08:49:03+00:00"],"es":["2013-10-09T08:50:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-120],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402","modified":{"nl":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"en":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"de":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"es":["2018-04-03T15:03:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"],"en":["Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"],"fr":["Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"],"de":["Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"],"es":["Moda y cultura junto al Vooruit"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:24:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726478 51.049968)","Point",51.049968,3.7264780000000002,3.7264780000000002,51.049968,3.7264780000000002,51.049968,"u14dkv3e95z2","51.049968,3.726478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortedagsteeg","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kortedagsteeg "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/493","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"],"en":["Shop your way to the centre"],"fr":["Rejoindre le centre"],"de":["Shoppend ins Stadtzentrum"],"es":["De compras camino del centro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/shop-your-way-centre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!"],"en":["Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!"],"fr":["Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !"],"de":["Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!"],"es":["\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFashion, fashion and more fashion\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWith a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect \u003Cstrong\u003Ecasual chic for everyone\u003C\/strong\u003E with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeart of the arts quarter\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIf you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. \u003Cstrong\u003EWant to see a show?\u003C\/strong\u003E Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers\u0027 movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ENear the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECocktail of caf\u00e9s\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an \u003Cstrong\u003Eenticing mixture of bars and eateries \u003C\/strong\u003Eto offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]