[{"created":{"nl":["2012-06-06T13:37:37+00:00"],"en":["2012-07-09T13:03:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:48:22+00:00"],"de":["2013-10-09T08:49:03+00:00"],"es":["2013-10-09T08:50:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-120],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402","modified":{"nl":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"en":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"de":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"es":["2018-04-03T15:03:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"],"en":["Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"],"fr":["Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"],"de":["Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"],"es":["Moda y cultura junto al Vooruit"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:24:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726478 51.049968)","Point",51.049968,3.7264780000000002,3.7264780000000002,51.049968,3.7264780000000002,51.049968,"u14dkv3e95z2","51.049968,3.726478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortedagsteeg","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kortedagsteeg "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/493","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"],"en":["Shop your way to the centre"],"fr":["Rejoindre le centre"],"de":["Shoppend ins Stadtzentrum"],"es":["De compras camino del centro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/shop-your-way-centre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!"],"en":["Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!"],"fr":["Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !"],"de":["Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!"],"es":["\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFashion, fashion and more fashion\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWith a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect \u003Cstrong\u003Ecasual chic for everyone\u003C\/strong\u003E with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeart of the arts quarter\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIf you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. \u003Cstrong\u003EWant to see a show?\u003C\/strong\u003E Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers\u0027 movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ENear the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECocktail of caf\u00e9s\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an \u003Cstrong\u003Eenticing mixture of bars and eateries \u003C\/strong\u003Eto offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:39:31+00:00"],"en":["2012-07-09T14:17:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:34:39+00:00"],"de":["2013-10-09T08:35:09+00:00"],"es":["2013-10-09T08:35:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gentse koffiebranderij"],"en":["Coffee roasting plant in Ghent"],"fr":["Usine de torr\u00e9faction gantoise"],"de":["Genter Kaffeer\u00f6sterei"],"es":["Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:29:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723423 51.054263)","Point",51.054262999999999,3.7234229999999999,3.7234229999999999,51.054262999999999,3.7234229999999999,51.054262999999999,"u14dkwpkdh3m","51.054263,3.723423"],"field_opening_hours":["869","341"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Goudenleeuwplein 1","modified":{"nl":["2018-03-19T13:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koffies De Draak"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dedraak.be"]],"telephone":[["+3292330205"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/430","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/430","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004942.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004669.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004670.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/koffies_de_draak_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004670.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Koffies De Draak"],"en":["Koffies De Draak"],"fr":["Koffies De Draak"],"de":["Koffies De Draak"],"es":["Koffies De Draak"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/koffies-de-draak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen."],"en":["Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts."],"fr":["Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "],"de":["Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. "],"es":["Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:39:31+00:00"],"en":["2012-07-09T14:17:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:34:39+00:00"],"de":["2013-10-09T08:35:09+00:00"],"es":["2013-10-09T08:35:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gentse koffiebranderij"],"en":["Coffee roasting plant in Ghent"],"fr":["Usine de torr\u00e9faction gantoise"],"de":["Genter Kaffeer\u00f6sterei"],"es":["Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:29:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723423 51.054263)","Point",51.054262999999999,3.7234229999999999,3.7234229999999999,51.054262999999999,3.7234229999999999,51.054262999999999,"u14dkwpkdh3m","51.054263,3.723423"],"field_opening_hours":["869","341"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Goudenleeuwplein 1","modified":{"nl":["2018-03-19T13:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koffies De Draak"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dedraak.be"]],"telephone":[["+3292330205"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/430","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/430","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004942.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004669.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004670.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/koffies_de_draak_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004670.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Koffies De Draak"],"en":["Koffies De Draak"],"fr":["Koffies De Draak"],"de":["Koffies De Draak"],"es":["Koffies De Draak"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/koffies-de-draak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen."],"en":["Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts."],"fr":["Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "],"de":["Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. "],"es":["Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:39:31+00:00"],"en":["2012-07-09T14:17:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:34:39+00:00"],"de":["2013-10-09T08:35:09+00:00"],"es":["2013-10-09T08:35:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:32+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gentse koffiebranderij"],"en":["Coffee roasting plant in Ghent"],"fr":["Usine de torr\u00e9faction gantoise"],"de":["Genter Kaffeer\u00f6sterei"],"es":["Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:29:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723423 51.054263)","Point",51.054262999999999,3.7234229999999999,3.7234229999999999,51.054262999999999,3.7234229999999999,51.054262999999999,"u14dkwpkdh3m","51.054263,3.723423"],"field_opening_hours":["869","341"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Goudenleeuwplein 1","modified":{"nl":["2018-03-19T13:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koffies De Draak"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dedraak.be"]],"telephone":[["+3292330205"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/430","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/430","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004942.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004669.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004670.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/koffies_de_draak_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004670.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Koffies De Draak"],"en":["Koffies De Draak"],"fr":["Koffies De Draak"],"de":["Koffies De Draak"],"es":["Koffies De Draak"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/koffies-de-draak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen."],"en":["Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts."],"fr":["Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "],"de":["Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. "],"es":["Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:36:42+00:00"],"en":["2013-03-20T13:22:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:24:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:24:44+00:00"],"es":["2013-10-09T08:25:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[115],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"en":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"de":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"es":["2018-03-19T15:58:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jour-de-f%C3%AAte\/4cd68a5667adf04d499a3391",""]],"description":{"nl":["De menukaart wisselt mee met de seizoenen"],"en":["The menu changes with the seasons"],"fr":["Le menu change au fil des saisons"],"de":["Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"],"es":["El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T09:34:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.734868 51.039986)","Point",51.039985999999999,3.7348680000000001,3.7348680000000001,51.039985999999999,3.7348680000000001,51.039985999999999,"u14dkgx9kwzr","51.039986,3.734868"],"field_opening_hours":["1175","338"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gustaaf Callierlaan 233","modified":{"nl":["2018-03-19T13:20:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jour De F\u00eate"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292336645"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/707","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/707","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jour de f\u00eate"],"en":["Jour De F\u00eate"],"fr":["Jour De F\u00eate"],"de":["Jour De F\u00eate"],"es":["Jour De F\u00eate"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jour-de-fete","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1661","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken."],"en":["The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options"],"fr":["Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "],"de":["Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. "],"es":["Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:36:42+00:00"],"en":["2013-03-20T13:22:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:24:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:24:44+00:00"],"es":["2013-10-09T08:25:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[115],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"en":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"de":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"es":["2018-03-19T15:58:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jour-de-f%C3%AAte\/4cd68a5667adf04d499a3391",""]],"description":{"nl":["De menukaart wisselt mee met de seizoenen"],"en":["The menu changes with the seasons"],"fr":["Le menu change au fil des saisons"],"de":["Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"],"es":["El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T09:34:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.734868 51.039986)","Point",51.039985999999999,3.7348680000000001,3.7348680000000001,51.039985999999999,3.7348680000000001,51.039985999999999,"u14dkgx9kwzr","51.039986,3.734868"],"field_opening_hours":["1175","338"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gustaaf Callierlaan 233","modified":{"nl":["2018-03-19T13:20:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jour De F\u00eate"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292336645"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/707","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/707","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jour de f\u00eate"],"en":["Jour De F\u00eate"],"fr":["Jour De F\u00eate"],"de":["Jour De F\u00eate"],"es":["Jour De F\u00eate"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jour-de-fete","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1661","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken."],"en":["The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options"],"fr":["Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "],"de":["Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. "],"es":["Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:36:42+00:00"],"en":["2013-03-20T13:22:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:24:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:24:44+00:00"],"es":["2013-10-09T08:25:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[115],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"en":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"de":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"es":["2018-03-19T15:58:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jour-de-f%C3%AAte\/4cd68a5667adf04d499a3391",""]],"description":{"nl":["De menukaart wisselt mee met de seizoenen"],"en":["The menu changes with the seasons"],"fr":["Le menu change au fil des saisons"],"de":["Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"],"es":["El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T09:34:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.734868 51.039986)","Point",51.039985999999999,3.7348680000000001,3.7348680000000001,51.039985999999999,3.7348680000000001,51.039985999999999,"u14dkgx9kwzr","51.039986,3.734868"],"field_opening_hours":["1175","338"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gustaaf Callierlaan 233","modified":{"nl":["2018-03-19T13:20:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jour De F\u00eate"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292336645"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/707","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/707","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jour de f\u00eate"],"en":["Jour De F\u00eate"],"fr":["Jour De F\u00eate"],"de":["Jour De F\u00eate"],"es":["Jour De F\u00eate"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jour-de-fete","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1661","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken."],"en":["The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options"],"fr":["Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "],"de":["Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. "],"es":["Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T07:01:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:27:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:22:07+00:00"],"de":["2013-10-09T08:22:39+00:00"],"es":["2013-10-09T08:23:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[43],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd","modified":{"nl":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:19:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/JoostArijsPatisserieChocolaterie\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/joost-arijs\/4dac7af96e81162ae8030d99",""]],"description":{"nl":["Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"],"en":["Ghent and chocolates: the perfect mix"],"fr":["Chocolat \u0026 Gand: la combinaison parfaite"],"de":["Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"],"es":["Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:20:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728933 51.051005)","Point",51.051005000000004,3.7289330000000001,3.7289330000000001,51.051005000000004,3.7289330000000001,51.051005000000004,"u14dkve3dmjf","51.051005,3.728933"],"field_opening_hours":["1081","280"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 24","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@joostarijs.be"]],"telephone":[["+3293362310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/416","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/416","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004994.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004995.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkelpand.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":["Joost Arijs"],"fr":["Joost Arijs"],"de":["Joost Arijs"],"es":["Joost Arijs"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/joost-arijs","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2050","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. "],"en":["Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. "],"fr":["Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. "],"de":["Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. "],"es":["Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn 2011, he opened his own patisserie\/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault\u0026amp;Millau.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ENo-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T07:01:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:27:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:22:07+00:00"],"de":["2013-10-09T08:22:39+00:00"],"es":["2013-10-09T08:23:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[43],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd","modified":{"nl":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:19:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/JoostArijsPatisserieChocolaterie\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/joost-arijs\/4dac7af96e81162ae8030d99",""]],"description":{"nl":["Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"],"en":["Ghent and chocolates: the perfect mix"],"fr":["Chocolat \u0026 Gand: la combinaison parfaite"],"de":["Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"],"es":["Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:20:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728933 51.051005)","Point",51.051005000000004,3.7289330000000001,3.7289330000000001,51.051005000000004,3.7289330000000001,51.051005000000004,"u14dkve3dmjf","51.051005,3.728933"],"field_opening_hours":["1081","280"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 24","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@joostarijs.be"]],"telephone":[["+3293362310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/416","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/416","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004994.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004995.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkelpand.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":["Joost Arijs"],"fr":["Joost Arijs"],"de":["Joost Arijs"],"es":["Joost Arijs"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/joost-arijs","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2050","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. "],"en":["Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. "],"fr":["Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. "],"de":["Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. "],"es":["Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn 2011, he opened his own patisserie\/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault\u0026amp;Millau.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ENo-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T07:01:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:27:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:22:07+00:00"],"de":["2013-10-09T08:22:39+00:00"],"es":["2013-10-09T08:23:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[43],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd","modified":{"nl":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:19:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/JoostArijsPatisserieChocolaterie\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/joost-arijs\/4dac7af96e81162ae8030d99",""]],"description":{"nl":["Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"],"en":["Ghent and chocolates: the perfect mix"],"fr":["Chocolat \u0026 Gand: la combinaison parfaite"],"de":["Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"],"es":["Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:20:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728933 51.051005)","Point",51.051005000000004,3.7289330000000001,3.7289330000000001,51.051005000000004,3.7289330000000001,51.051005000000004,"u14dkve3dmjf","51.051005,3.728933"],"field_opening_hours":["1081","280"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 24","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@joostarijs.be"]],"telephone":[["+3293362310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/416","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/416","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004994.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004995.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkelpand.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":["Joost Arijs"],"fr":["Joost Arijs"],"de":["Joost Arijs"],"es":["Joost Arijs"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/joost-arijs","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2050","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. "],"en":["Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. "],"fr":["Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. "],"de":["Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. "],"es":["Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn 2011, he opened his own patisserie\/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault\u0026amp;Millau.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ENo-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:08:12+00:00"],"en":["2013-03-21T15:10:00+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:19:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:20:05+00:00"],"es":["2013-10-09T08:20:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[427],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jiggersthenobledrugstore\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jiggers\/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",""]],"description":{"nl":["Speakeasybar met een knipoog"],"en":["Speakeasy with a quirky touch"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"],"de":["Speakeasy Bar mit Twist"],"es":["Un speakeasy un poco particular"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:54:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724119 51.057976)","Point",51.057975999999996,3.724119,3.724119,51.057975999999996,3.724119,51.057975999999996,"u14dkwzf6286","51.057976,3.724119"],"field_opening_hours":["960","337"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 16","modified":{"nl":["2018-03-19T13:18:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@jiggers.be"]],"telephone":[["+3293357025"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/549","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/549","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":["Jigger\u0027s"],"fr":["Jigger\u0027s"],"de":["Jigger\u0027s"],"es":["Jigger\u0027s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jiggers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n"],"en":["Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu."],"fr":["Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires."],"de":["Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc."],"es":["Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAsk for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:08:12+00:00"],"en":["2013-03-21T15:10:00+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:19:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:20:05+00:00"],"es":["2013-10-09T08:20:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[427],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jiggersthenobledrugstore\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jiggers\/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",""]],"description":{"nl":["Speakeasybar met een knipoog"],"en":["Speakeasy with a quirky touch"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"],"de":["Speakeasy Bar mit Twist"],"es":["Un speakeasy un poco particular"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:54:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724119 51.057976)","Point",51.057975999999996,3.724119,3.724119,51.057975999999996,3.724119,51.057975999999996,"u14dkwzf6286","51.057976,3.724119"],"field_opening_hours":["960","337"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 16","modified":{"nl":["2018-03-19T13:18:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@jiggers.be"]],"telephone":[["+3293357025"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/549","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/549","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":["Jigger\u0027s"],"fr":["Jigger\u0027s"],"de":["Jigger\u0027s"],"es":["Jigger\u0027s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jiggers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n"],"en":["Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu."],"fr":["Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires."],"de":["Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc."],"es":["Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAsk for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:08:12+00:00"],"en":["2013-03-21T15:10:00+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:19:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:20:05+00:00"],"es":["2013-10-09T08:20:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[427],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jiggersthenobledrugstore\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jiggers\/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",""]],"description":{"nl":["Speakeasybar met een knipoog"],"en":["Speakeasy with a quirky touch"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"],"de":["Speakeasy Bar mit Twist"],"es":["Un speakeasy un poco particular"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:54:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724119 51.057976)","Point",51.057975999999996,3.724119,3.724119,51.057975999999996,3.724119,51.057975999999996,"u14dkwzf6286","51.057976,3.724119"],"field_opening_hours":["960","337"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 16","modified":{"nl":["2018-03-19T13:18:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@jiggers.be"]],"telephone":[["+3293357025"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/549","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/549","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":["Jigger\u0027s"],"fr":["Jigger\u0027s"],"de":["Jigger\u0027s"],"es":["Jigger\u0027s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jiggers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n"],"en":["Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu."],"fr":["Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires."],"de":["Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc."],"es":["Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAsk for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:28:16+00:00"],"en":["2012-07-09T13:55:11+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:32+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:26+00:00"],"es":["2013-10-09T07:59:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-498],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89","modified":{"nl":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:18:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/janwelvaertconceptstore\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jan-welvaert\/4df22e25c65bf55ee5266c87",""]],"description":{"nl":["Designer mode voor dames en heren"],"en":["Designer fashion for men \u0026 women"],"fr":["Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"],"de":["Designermode f\u00fcr Damen und Herren"],"es":["Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:09:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729368 51.050339)","Point",51.050339000000001,3.729368,3.729368,51.050339000000001,3.729368,51.050339000000001,"u14dkv7tu8fm","51.050339,3.729368"],"field_opening_hours":["1221","279"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Welvaert"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@janwelvaertfashion.be"]],"telephone":[["+32483676310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/486","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/486","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Welvaert Concept Store"],"en":["Jan Welvaert Concept Store"],"fr":["Jan Welvaert Concept Store"],"de":["Jan Welvaert Concept Store"],"es":["Jan Welvaert Concept Store"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-welvaert-concept-store","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2066","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \u0022belle epoque\u0022 kader in hartje Gent. Kleren en accessoires."],"en":["A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \u0022belle \u00e9poque\u0022 setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories."],"fr":["Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "],"de":["Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. "],"es":["Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:43:32+00:00"],"en":["2012-07-09T13:02:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:08+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:01+00:00"],"es":["2013-10-09T07:58:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-631],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9","modified":{"nl":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"en":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"de":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"es":["2018-03-18T10:16:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"],"en":["Shop surrounded by art and antiques"],"fr":["Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts \u0026 antiquit\u00e9s"],"de":["Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"],"es":["Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:39:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720116 51.056118)","Point",51.056117999999998,3.720116,3.720116,51.056117999999998,3.720116,51.056117999999998,"u14dkwkzkypx","51.056118,3.720116"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Breydelstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/498","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/498","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004843.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004844.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004847.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004848.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004284.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"en":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"fr":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"de":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"es":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-breydelstraat-burgstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken."],"en":["Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques."],"fr":["Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "],"de":["Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. "],"es":["Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:28:16+00:00"],"en":["2012-07-09T13:55:11+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:32+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:26+00:00"],"es":["2013-10-09T07:59:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-498],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89","modified":{"nl":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:18:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/janwelvaertconceptstore\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jan-welvaert\/4df22e25c65bf55ee5266c87",""]],"description":{"nl":["Designer mode voor dames en heren"],"en":["Designer fashion for men \u0026 women"],"fr":["Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"],"de":["Designermode f\u00fcr Damen und Herren"],"es":["Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:09:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729368 51.050339)","Point",51.050339000000001,3.729368,3.729368,51.050339000000001,3.729368,51.050339000000001,"u14dkv7tu8fm","51.050339,3.729368"],"field_opening_hours":["1221","279"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Welvaert"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@janwelvaertfashion.be"]],"telephone":[["+32483676310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/486","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/486","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Welvaert Concept Store"],"en":["Jan Welvaert Concept Store"],"fr":["Jan Welvaert Concept Store"],"de":["Jan Welvaert Concept Store"],"es":["Jan Welvaert Concept Store"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-welvaert-concept-store","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2066","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \u0022belle epoque\u0022 kader in hartje Gent. Kleren en accessoires."],"en":["A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \u0022belle \u00e9poque\u0022 setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories."],"fr":["Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "],"de":["Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. "],"es":["Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:43:32+00:00"],"en":["2012-07-09T13:02:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:08+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:01+00:00"],"es":["2013-10-09T07:58:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-631],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9","modified":{"nl":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"en":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"de":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"es":["2018-03-18T10:16:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"],"en":["Shop surrounded by art and antiques"],"fr":["Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts \u0026 antiquit\u00e9s"],"de":["Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"],"es":["Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:39:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720116 51.056118)","Point",51.056117999999998,3.720116,3.720116,51.056117999999998,3.720116,51.056117999999998,"u14dkwkzkypx","51.056118,3.720116"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Breydelstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/498","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/498","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004843.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004844.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004847.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004848.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004284.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"en":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"fr":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"de":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"es":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-breydelstraat-burgstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken."],"en":["Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques."],"fr":["Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "],"de":["Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. "],"es":["Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:28:16+00:00"],"en":["2012-07-09T13:55:11+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:32+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:26+00:00"],"es":["2013-10-09T07:59:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-498],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89","modified":{"nl":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:18:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/janwelvaertconceptstore\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jan-welvaert\/4df22e25c65bf55ee5266c87",""]],"description":{"nl":["Designer mode voor dames en heren"],"en":["Designer fashion for men \u0026 women"],"fr":["Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"],"de":["Designermode f\u00fcr Damen und Herren"],"es":["Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:09:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729368 51.050339)","Point",51.050339000000001,3.729368,3.729368,51.050339000000001,3.729368,51.050339000000001,"u14dkv7tu8fm","51.050339,3.729368"],"field_opening_hours":["1221","279"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Welvaert"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@janwelvaertfashion.be"]],"telephone":[["+32483676310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/486","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/486","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Welvaert Concept Store"],"en":["Jan Welvaert Concept Store"],"fr":["Jan Welvaert Concept Store"],"de":["Jan Welvaert Concept Store"],"es":["Jan Welvaert Concept Store"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-welvaert-concept-store","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2066","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \u0022belle epoque\u0022 kader in hartje Gent. Kleren en accessoires."],"en":["A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \u0022belle \u00e9poque\u0022 setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories."],"fr":["Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "],"de":["Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. "],"es":["Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:43:32+00:00"],"en":["2012-07-09T13:02:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:08+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:01+00:00"],"es":["2013-10-09T07:58:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-631],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9","modified":{"nl":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"en":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"de":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"es":["2018-03-18T10:16:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"],"en":["Shop surrounded by art and antiques"],"fr":["Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts \u0026 antiquit\u00e9s"],"de":["Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"],"es":["Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:39:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720116 51.056118)","Point",51.056117999999998,3.720116,3.720116,51.056117999999998,3.720116,51.056117999999998,"u14dkwkzkypx","51.056118,3.720116"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Breydelstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/498","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/498","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004843.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004844.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004847.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004848.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004284.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"en":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"fr":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"de":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"es":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-breydelstraat-burgstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken."],"en":["Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques."],"fr":["Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "],"de":["Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. "],"es":["Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:03:03+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:45+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:46:00+00:00"],"de":["2013-10-09T07:46:30+00:00"],"es":["2013-10-09T07:46:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-684],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009","modified":{"nl":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"en":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"fr":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"de":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"es":["2018-03-18T11:00:07+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigentijds juweelontwerp"],"en":["Contemporary jewellery design"],"fr":["Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"],"de":["Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"],"es":["Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:20:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726621 51.056219)","Point",51.056218999999999,3.7266210000000002,3.7266210000000002,51.056218999999999,3.7266210000000002,51.056218999999999,"u14dky98h941","51.056219,3.726621"],"field_opening_hours":["1038","278"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ingridadriaenssens@skynet.be"]],"telephone":[["+3292334217"],["+32475646760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/395","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/395","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":["Ingrid Adriaenssens"],"fr":["Ingrid Adriaenssens"],"de":["Ingrid Adriaenssens"],"es":["Ingrid Adriaenssens"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ingrid-adriaenssens","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2076","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt."],"en":["Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\u0022"],"fr":["Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "],"de":["Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. "],"es":["Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:03:03+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:45+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:46:00+00:00"],"de":["2013-10-09T07:46:30+00:00"],"es":["2013-10-09T07:46:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-684],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009","modified":{"nl":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"en":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"fr":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"de":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"es":["2018-03-18T11:00:07+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigentijds juweelontwerp"],"en":["Contemporary jewellery design"],"fr":["Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"],"de":["Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"],"es":["Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:20:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726621 51.056219)","Point",51.056218999999999,3.7266210000000002,3.7266210000000002,51.056218999999999,3.7266210000000002,51.056218999999999,"u14dky98h941","51.056219,3.726621"],"field_opening_hours":["1038","278"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ingridadriaenssens@skynet.be"]],"telephone":[["+3292334217"],["+32475646760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/395","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/395","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":["Ingrid Adriaenssens"],"fr":["Ingrid Adriaenssens"],"de":["Ingrid Adriaenssens"],"es":["Ingrid Adriaenssens"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ingrid-adriaenssens","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2076","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt."],"en":["Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\u0022"],"fr":["Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "],"de":["Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. "],"es":["Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:03:03+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:45+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:46:00+00:00"],"de":["2013-10-09T07:46:30+00:00"],"es":["2013-10-09T07:46:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-684],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009","modified":{"nl":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"en":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"fr":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"de":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"es":["2018-03-18T11:00:07+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigentijds juweelontwerp"],"en":["Contemporary jewellery design"],"fr":["Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"],"de":["Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"],"es":["Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:20:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726621 51.056219)","Point",51.056218999999999,3.7266210000000002,3.7266210000000002,51.056218999999999,3.7266210000000002,51.056218999999999,"u14dky98h941","51.056219,3.726621"],"field_opening_hours":["1038","278"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ingridadriaenssens@skynet.be"]],"telephone":[["+3292334217"],["+32475646760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/395","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/395","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":["Ingrid Adriaenssens"],"fr":["Ingrid Adriaenssens"],"de":["Ingrid Adriaenssens"],"es":["Ingrid Adriaenssens"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ingrid-adriaenssens","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2076","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt."],"en":["Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\u0022"],"fr":["Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "],"de":["Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. "],"es":["Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T13:07:37+00:00"],"en":["2013-03-15T13:09:58+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:34:41+00:00"],"de":["2013-10-09T07:35:35+00:00"],"es":["2013-10-09T07:37:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[825],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4328ecba-cd31-41c9-b1ff-e438a7664519","modified":{"nl":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"en":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"de":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"es":["2018-03-19T15:30:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Il-Mezzogiorno-171353302917222\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/il-mezzogiorno\/4ca76ae6d971b1f7aaea09e1",""]],"description":{"nl":["Verfijnde Siciliaanse keuken"],"en":["Refined Sicilian cuisine"],"fr":["Cuisine sicilienne raffin\u00e9e"],"de":["Raffinierte sizilianische K\u00fcche"],"es":["Refinada cocina italiana"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T13:04:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729859 51.059369)","Point",51.059368999999997,3.7298589999999998,3.7298589999999998,51.059368999999997,3.7298589999999998,51.059368999999997,"u14dkzh42h22","51.059369,3.729859"],"field_opening_hours":["1031","326"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b6d0cdd1-163b-4d0e-bf7f-fbb07c65a97e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelokaai 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:15:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Il Mezzogiorno"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ilmezzogiorno@gmail.com"]],"telephone":[["+3292243329"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/666","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/666","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-borden.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-mossel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/il_mezzogiorno-borden.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Il Mezzogiorno"],"en":["Il Mezzogiorno"],"fr":["Il Mezzogiorno"],"de":["Il Mezzogiorno"],"es":["Il Mezzogiorno"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/il-mezzogiorno","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1617","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Huisbereide Siciliaanse gerechten"],"en":["Home-made Sicilian dishes."],"fr":["Plats siciliens faits maison."],"de":["Hausgemachte sizilianische Gerichte"],"es":["Platos sicilianos de la casa."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:29:36+00:00"],"en":["2013-03-18T11:30:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:34:26+00:00"],"de":["2013-10-09T07:35:15+00:00"],"es":["2013-10-09T07:35:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/598dbb51-6708-47a7-8d29-adc180c498f6","modified":{"nl":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"en":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"de":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"es":["2018-03-19T15:30:37+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/il-cortile\/4b99340ef964a520826935e3",""]],"description":{"nl":["Italiaans restaurant in een historische buurt"],"en":["Italian restaurant in a historic neighbourhood"],"fr":["Restaurant italien dans un quartier historique"],"de":["Italienisches Restaurant in historischem Viertel"],"es":["Restaurante italiano en un barrio hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:28:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72309 51.05728)","Point",51.057279999999999,3.72309,3.72309,51.057279999999999,3.72309,51.057279999999999,"u14dkwxn4q","51.05728,3.72309"],"field_opening_hours":["919","325"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e285413-400b-4efb-a5f4-00b7dc5da975","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 53","modified":{"nl":["2018-03-19T13:15:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Il Cortile"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292342741"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/669","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/669","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Il-cortile-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Il Cortile"],"en":["Il Cortile"],"fr":["Il Cortile"],"de":["Il Cortile"],"es":["Il Cortile"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/il-cortile","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1621","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Typisch Italiaans aanbod met een paar vegetarische pasta\u2019s en pizza\u2019s op het menu."],"en":["Typically Italian menu with several vegetarian pastas and pizzas."],"fr":["Offre typiquement italienne avec quelques p\u00e2tes et pizzas v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "],"de":["Typisch italienisches Angebot mit ein paar vegetarischen Pastagerichten und Pizzen auf der Speisekarte. "],"es":["Oferta t\u00edpicamente italiana que incluye un par de platos de pasta y pizza vegetarianos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T13:07:37+00:00"],"en":["2013-03-15T13:09:58+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:34:41+00:00"],"de":["2013-10-09T07:35:35+00:00"],"es":["2013-10-09T07:37:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[825],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4328ecba-cd31-41c9-b1ff-e438a7664519","modified":{"nl":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"en":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"de":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"es":["2018-03-19T15:30:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Il-Mezzogiorno-171353302917222\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/il-mezzogiorno\/4ca76ae6d971b1f7aaea09e1",""]],"description":{"nl":["Verfijnde Siciliaanse keuken"],"en":["Refined Sicilian cuisine"],"fr":["Cuisine sicilienne raffin\u00e9e"],"de":["Raffinierte sizilianische K\u00fcche"],"es":["Refinada cocina italiana"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T13:04:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729859 51.059369)","Point",51.059368999999997,3.7298589999999998,3.7298589999999998,51.059368999999997,3.7298589999999998,51.059368999999997,"u14dkzh42h22","51.059369,3.729859"],"field_opening_hours":["1031","326"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b6d0cdd1-163b-4d0e-bf7f-fbb07c65a97e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelokaai 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:15:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Il Mezzogiorno"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ilmezzogiorno@gmail.com"]],"telephone":[["+3292243329"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/666","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/666","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-borden.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-mossel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/il_mezzogiorno-borden.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Il Mezzogiorno"],"en":["Il Mezzogiorno"],"fr":["Il Mezzogiorno"],"de":["Il Mezzogiorno"],"es":["Il Mezzogiorno"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/il-mezzogiorno","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1617","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Huisbereide Siciliaanse gerechten"],"en":["Home-made Sicilian dishes."],"fr":["Plats siciliens faits maison."],"de":["Hausgemachte sizilianische Gerichte"],"es":["Platos sicilianos de la casa."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:29:36+00:00"],"en":["2013-03-18T11:30:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:34:26+00:00"],"de":["2013-10-09T07:35:15+00:00"],"es":["2013-10-09T07:35:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/598dbb51-6708-47a7-8d29-adc180c498f6","modified":{"nl":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"en":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"de":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"es":["2018-03-19T15:30:37+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/il-cortile\/4b99340ef964a520826935e3",""]],"description":{"nl":["Italiaans restaurant in een historische buurt"],"en":["Italian restaurant in a historic neighbourhood"],"fr":["Restaurant italien dans un quartier historique"],"de":["Italienisches Restaurant in historischem Viertel"],"es":["Restaurante italiano en un barrio hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:28:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72309 51.05728)","Point",51.057279999999999,3.72309,3.72309,51.057279999999999,3.72309,51.057279999999999,"u14dkwxn4q","51.05728,3.72309"],"field_opening_hours":["919","325"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e285413-400b-4efb-a5f4-00b7dc5da975","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 53","modified":{"nl":["2018-03-19T13:15:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Il Cortile"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292342741"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/669","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/669","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Il-cortile-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Il Cortile"],"en":["Il Cortile"],"fr":["Il Cortile"],"de":["Il Cortile"],"es":["Il Cortile"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/il-cortile","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1621","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Typisch Italiaans aanbod met een paar vegetarische pasta\u2019s en pizza\u2019s op het menu."],"en":["Typically Italian menu with several vegetarian pastas and pizzas."],"fr":["Offre typiquement italienne avec quelques p\u00e2tes et pizzas v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "],"de":["Typisch italienisches Angebot mit ein paar vegetarischen Pastagerichten und Pizzen auf der Speisekarte. "],"es":["Oferta t\u00edpicamente italiana que incluye un par de platos de pasta y pizza vegetarianos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T13:07:37+00:00"],"en":["2013-03-15T13:09:58+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:34:41+00:00"],"de":["2013-10-09T07:35:35+00:00"],"es":["2013-10-09T07:37:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[825],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/94c3c59b-0455-4c6b-91ab-2492dddedab3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4328ecba-cd31-41c9-b1ff-e438a7664519","modified":{"nl":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"en":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"de":["2018-03-19T15:30:47+00:00"],"es":["2018-03-19T15:30:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Il-Mezzogiorno-171353302917222\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/il-mezzogiorno\/4ca76ae6d971b1f7aaea09e1",""]],"description":{"nl":["Verfijnde Siciliaanse keuken"],"en":["Refined Sicilian cuisine"],"fr":["Cuisine sicilienne raffin\u00e9e"],"de":["Raffinierte sizilianische K\u00fcche"],"es":["Refinada cocina italiana"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T13:04:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729859 51.059369)","Point",51.059368999999997,3.7298589999999998,3.7298589999999998,51.059368999999997,3.7298589999999998,51.059368999999997,"u14dkzh42h22","51.059369,3.729859"],"field_opening_hours":["1031","326"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b6d0cdd1-163b-4d0e-bf7f-fbb07c65a97e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelokaai 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:15:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Il Mezzogiorno"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ilmezzogiorno@gmail.com"]],"telephone":[["+3292243329"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/666","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/666","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-borden.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/il_mezzogiorno-mossel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/il_mezzogiorno-borden.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Il Mezzogiorno"],"en":["Il Mezzogiorno"],"fr":["Il Mezzogiorno"],"de":["Il Mezzogiorno"],"es":["Il Mezzogiorno"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/il-mezzogiorno","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1617","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Huisbereide Siciliaanse gerechten"],"en":["Home-made Sicilian dishes."],"fr":["Plats siciliens faits maison."],"de":["Hausgemachte sizilianische Gerichte"],"es":["Platos sicilianos de la casa."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T11:29:36+00:00"],"en":["2013-03-18T11:30:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:34:26+00:00"],"de":["2013-10-09T07:35:15+00:00"],"es":["2013-10-09T07:35:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/598dbb51-6708-47a7-8d29-adc180c498f6","modified":{"nl":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"en":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"de":["2018-03-19T15:30:37+00:00"],"es":["2018-03-19T15:30:37+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/il-cortile\/4b99340ef964a520826935e3",""]],"description":{"nl":["Italiaans restaurant in een historische buurt"],"en":["Italian restaurant in a historic neighbourhood"],"fr":["Restaurant italien dans un quartier historique"],"de":["Italienisches Restaurant in historischem Viertel"],"es":["Restaurante italiano en un barrio hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T11:28:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72309 51.05728)","Point",51.057279999999999,3.72309,3.72309,51.057279999999999,3.72309,51.057279999999999,"u14dkwxn4q","51.05728,3.72309"],"field_opening_hours":["919","325"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e285413-400b-4efb-a5f4-00b7dc5da975","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 53","modified":{"nl":["2018-03-19T13:15:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Il Cortile"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292342741"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/669","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/669","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Il-cortile-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Il-cortile-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Il Cortile"],"en":["Il Cortile"],"fr":["Il Cortile"],"de":["Il Cortile"],"es":["Il Cortile"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/il-cortile","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1621","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Typisch Italiaans aanbod met een paar vegetarische pasta\u2019s en pizza\u2019s op het menu."],"en":["Typically Italian menu with several vegetarian pastas and pizzas."],"fr":["Offre typiquement italienne avec quelques p\u00e2tes et pizzas v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "],"de":["Typisch italienisches Angebot mit ein paar vegetarischen Pastagerichten und Pizzen auf der Speisekarte. "],"es":["Oferta t\u00edpicamente italiana que incluye un par de platos de pasta y pizza vegetarianos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:47:58+00:00"],"en":["2012-07-09T14:30:50+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:32:58+00:00"],"de":["2013-10-09T07:33:40+00:00"],"es":["2013-10-09T07:34:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[185],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650","modified":{"nl":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"en":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"de":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"es":["2018-03-18T10:15:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Huiszwaluw\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/huiszwaluw\/4eabd528722efacf27f02b6d",""]],"description":{"nl":["Inspiratie voor je interieur"],"en":["Interior inspiration"],"fr":["De l\u0027inspiration pour votre int\u00e9rieur"],"de":["Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Inspiraci\u00f3n para su interior"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-22T13:25:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719473 51.050981)","Point",51.050981,3.7194729999999998,3.7194729999999998,51.050981,3.7194729999999998,51.050981,"u14dkts3w085","51.050981,3.719473"],"field_opening_hours":["1131","379"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 51","modified":{"nl":["2018-03-28T12:31:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Huiszwaluw Home"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hzhome@huiszwaluw.com"]],"telephone":[["+3293982277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/932","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/932","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Huiszwaluw-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Huiszwaluw"],"en":["Huiszwaluw"],"fr":["Huiszwaluw"],"de":["Huiszwaluw"],"es":["Huiszwaluw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/huiszwaluw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2074","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design."],"en":["The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers."],"fr":["L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "],"de":["Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. "],"es":["El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:47:58+00:00"],"en":["2012-07-09T14:30:50+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:32:58+00:00"],"de":["2013-10-09T07:33:40+00:00"],"es":["2013-10-09T07:34:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[185],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650","modified":{"nl":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"en":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"de":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"es":["2018-03-18T10:15:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Huiszwaluw\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/huiszwaluw\/4eabd528722efacf27f02b6d",""]],"description":{"nl":["Inspiratie voor je interieur"],"en":["Interior inspiration"],"fr":["De l\u0027inspiration pour votre int\u00e9rieur"],"de":["Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Inspiraci\u00f3n para su interior"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-22T13:25:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719473 51.050981)","Point",51.050981,3.7194729999999998,3.7194729999999998,51.050981,3.7194729999999998,51.050981,"u14dkts3w085","51.050981,3.719473"],"field_opening_hours":["1131","379"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 51","modified":{"nl":["2018-03-28T12:31:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Huiszwaluw Home"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hzhome@huiszwaluw.com"]],"telephone":[["+3293982277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/932","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/932","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Huiszwaluw-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Huiszwaluw"],"en":["Huiszwaluw"],"fr":["Huiszwaluw"],"de":["Huiszwaluw"],"es":["Huiszwaluw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/huiszwaluw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2074","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design."],"en":["The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers."],"fr":["L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "],"de":["Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. "],"es":["El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:47:58+00:00"],"en":["2012-07-09T14:30:50+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:32:58+00:00"],"de":["2013-10-09T07:33:40+00:00"],"es":["2013-10-09T07:34:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[185],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650","modified":{"nl":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"en":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"de":["2018-03-18T10:15:59+00:00"],"es":["2018-03-18T10:15:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Huiszwaluw\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/huiszwaluw\/4eabd528722efacf27f02b6d",""]],"description":{"nl":["Inspiratie voor je interieur"],"en":["Interior inspiration"],"fr":["De l\u0027inspiration pour votre int\u00e9rieur"],"de":["Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Inspiraci\u00f3n para su interior"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-22T13:25:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719473 51.050981)","Point",51.050981,3.7194729999999998,3.7194729999999998,51.050981,3.7194729999999998,51.050981,"u14dkts3w085","51.050981,3.719473"],"field_opening_hours":["1131","379"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 51","modified":{"nl":["2018-03-28T12:31:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Huiszwaluw Home"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hzhome@huiszwaluw.com"]],"telephone":[["+3293982277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/932","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/932","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Huiszwaluw-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Huiszwaluw-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Huiszwaluw"],"en":["Huiszwaluw"],"fr":["Huiszwaluw"],"de":["Huiszwaluw"],"es":["Huiszwaluw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/huiszwaluw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2074","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design."],"en":["The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers."],"fr":["L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "],"de":["Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. "],"es":["El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:46:27+00:00"],"en":["2012-07-09T14:29:13+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:30:48+00:00"],"de":["2013-10-09T07:31:24+00:00"],"es":["2013-10-09T07:32:06+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa","modified":{"nl":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"en":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"de":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"es":["2018-03-20T16:10:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "],"en":["Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "],"fr":["L\u0027art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "],"es":["Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:36:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719321 51.056746)","Point",51.056745999999997,3.7193209999999999,3.7193209999999999,51.056745999999997,3.7193209999999999,51.056745999999997,"u14dkws747q9","51.056746,3.719321"],"field_opening_hours":["862","256"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-28T10:08:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerij Huishuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galerij@huishuis.be"]],"telephone":[["+32477257162"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/446","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/446","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Galerij-huishuis-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerij Huishuis"],"en":["Huishuis bvba"],"fr":["Huishuis bvba"],"de":["Huishuis bvba"],"es":["Huishuis bvba"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/huishuis-bvba","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2068","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Van interieurontwerp tot warm nest."],"en":["The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t"],"fr":["De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "],"de":["Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. "],"es":["Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:46:27+00:00"],"en":["2012-07-09T14:29:13+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:30:48+00:00"],"de":["2013-10-09T07:31:24+00:00"],"es":["2013-10-09T07:32:06+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa","modified":{"nl":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"en":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"de":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"es":["2018-03-20T16:10:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "],"en":["Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "],"fr":["L\u0027art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "],"es":["Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:36:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719321 51.056746)","Point",51.056745999999997,3.7193209999999999,3.7193209999999999,51.056745999999997,3.7193209999999999,51.056745999999997,"u14dkws747q9","51.056746,3.719321"],"field_opening_hours":["862","256"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-28T10:08:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerij Huishuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galerij@huishuis.be"]],"telephone":[["+32477257162"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/446","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/446","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Galerij-huishuis-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerij Huishuis"],"en":["Huishuis bvba"],"fr":["Huishuis bvba"],"de":["Huishuis bvba"],"es":["Huishuis bvba"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/huishuis-bvba","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2068","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Van interieurontwerp tot warm nest."],"en":["The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t"],"fr":["De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "],"de":["Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. "],"es":["Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:46:27+00:00"],"en":["2012-07-09T14:29:13+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:30:48+00:00"],"de":["2013-10-09T07:31:24+00:00"],"es":["2013-10-09T07:32:06+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa","modified":{"nl":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"en":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"de":["2018-03-20T16:10:17+00:00"],"es":["2018-03-20T16:10:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "],"en":["Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "],"fr":["L\u0027art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "],"es":["Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:36:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719321 51.056746)","Point",51.056745999999997,3.7193209999999999,3.7193209999999999,51.056745999999997,3.7193209999999999,51.056745999999997,"u14dkws747q9","51.056746,3.719321"],"field_opening_hours":["862","256"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-28T10:08:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerij Huishuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galerij@huishuis.be"]],"telephone":[["+32477257162"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/446","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/446","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Galerij-huishuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Galerij-huishuis-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerij Huishuis"],"en":["Huishuis bvba"],"fr":["Huishuis bvba"],"de":["Huishuis bvba"],"es":["Huishuis bvba"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/huishuis-bvba","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2068","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Van interieurontwerp tot warm nest."],"en":["The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t"],"fr":["De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "],"de":["Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. "],"es":["Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:05:54+00:00"],"en":["2013-03-25T14:06:43+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:27:14+00:00"],"de":["2013-10-09T07:28:53+00:00"],"es":["2013-10-09T07:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[173],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:41+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"],"en":["The place to be for poetry, jazz and comedy "],"fr":["Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"],"de":["Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"],"es":["El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:24:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71651 51.054363)","Point",51.054363000000002,3.71651,3.71651,51.054363000000002,3.71651,51.054363000000002,"u14dkw4m0znd","51.054363,3.71651"],"field_opening_hours":["1143","320"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 1","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242012"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/560","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/560","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":["Hotsy Totsy"],"fr":["Hotsy Totsy"],"de":["Hotsy Totsy"],"es":["Hotsy Totsy"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hotsy-totsy","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. "],"en":["Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts."],"fr":["Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz."],"de":["Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt."],"es":["Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFounded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:05:54+00:00"],"en":["2013-03-25T14:06:43+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:27:14+00:00"],"de":["2013-10-09T07:28:53+00:00"],"es":["2013-10-09T07:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[173],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:41+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"],"en":["The place to be for poetry, jazz and comedy "],"fr":["Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"],"de":["Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"],"es":["El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:24:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71651 51.054363)","Point",51.054363000000002,3.71651,3.71651,51.054363000000002,3.71651,51.054363000000002,"u14dkw4m0znd","51.054363,3.71651"],"field_opening_hours":["1143","320"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 1","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242012"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/560","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/560","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":["Hotsy Totsy"],"fr":["Hotsy Totsy"],"de":["Hotsy Totsy"],"es":["Hotsy Totsy"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hotsy-totsy","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. "],"en":["Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts."],"fr":["Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz."],"de":["Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt."],"es":["Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFounded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:05:54+00:00"],"en":["2013-03-25T14:06:43+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:27:14+00:00"],"de":["2013-10-09T07:28:53+00:00"],"es":["2013-10-09T07:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[173],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:41+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"],"en":["The place to be for poetry, jazz and comedy "],"fr":["Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"],"de":["Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"],"es":["El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:24:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71651 51.054363)","Point",51.054363000000002,3.71651,3.71651,51.054363000000002,3.71651,51.054363000000002,"u14dkw4m0znd","51.054363,3.71651"],"field_opening_hours":["1143","320"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 1","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242012"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/560","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/560","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":["Hotsy Totsy"],"fr":["Hotsy Totsy"],"de":["Hotsy Totsy"],"es":["Hotsy Totsy"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hotsy-totsy","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. "],"en":["Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts."],"fr":["Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz."],"de":["Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt."],"es":["Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFounded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T15:00:15+00:00"],"en":["2013-01-24T15:02:48+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:22:11+00:00"],"de":["2013-10-09T07:23:07+00:00"],"es":["2013-10-09T07:24:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[440],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Live jazz concerten in intieme sfeer"],"en":["Live jazz concerts in an intimate setting"],"fr":["Concerts de jazz live dans une ambiance intime"],"de":["Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"],"es":["Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:49:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722614 51.056299)","Point",51.056299000000003,3.7226140000000001,3.7226140000000001,51.056299000000003,3.7226140000000001,51.056299000000003,"u14dkww8rpyn","51.056299,3.722614"],"field_opening_hours":["762","318"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotclub.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/276","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/276","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004017.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":["Hot Club Gent"],"fr":["Hot Club Gent"],"de":["Hot Club Gent"],"es":["Hot Club Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hot-club-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1580","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. "],"en":["Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt."],"fr":["Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. "],"de":["Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt."],"es":["Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T15:00:15+00:00"],"en":["2013-01-24T15:02:48+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:22:11+00:00"],"de":["2013-10-09T07:23:07+00:00"],"es":["2013-10-09T07:24:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[440],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Live jazz concerten in intieme sfeer"],"en":["Live jazz concerts in an intimate setting"],"fr":["Concerts de jazz live dans une ambiance intime"],"de":["Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"],"es":["Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:49:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722614 51.056299)","Point",51.056299000000003,3.7226140000000001,3.7226140000000001,51.056299000000003,3.7226140000000001,51.056299000000003,"u14dkww8rpyn","51.056299,3.722614"],"field_opening_hours":["762","318"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotclub.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/276","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/276","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004017.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":["Hot Club Gent"],"fr":["Hot Club Gent"],"de":["Hot Club Gent"],"es":["Hot Club Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hot-club-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1580","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. "],"en":["Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt."],"fr":["Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. "],"de":["Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt."],"es":["Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T15:00:15+00:00"],"en":["2013-01-24T15:02:48+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:22:11+00:00"],"de":["2013-10-09T07:23:07+00:00"],"es":["2013-10-09T07:24:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[440],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Live jazz concerten in intieme sfeer"],"en":["Live jazz concerts in an intimate setting"],"fr":["Concerts de jazz live dans une ambiance intime"],"de":["Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"],"es":["Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:49:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722614 51.056299)","Point",51.056299000000003,3.7226140000000001,3.7226140000000001,51.056299000000003,3.7226140000000001,51.056299000000003,"u14dkww8rpyn","51.056299,3.722614"],"field_opening_hours":["762","318"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotclub.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/276","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/276","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004017.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":["Hot Club Gent"],"fr":["Hot Club Gent"],"de":["Hot Club Gent"],"es":["Hot Club Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hot-club-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1580","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. "],"en":["Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt."],"fr":["Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. "],"de":["Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt."],"es":["Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:36:23+00:00"],"en":["2012-07-09T14:16:08+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:17:35+00:00"],"de":["2013-10-09T07:18:36+00:00"],"es":["2013-10-09T07:19:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-861],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1","modified":{"nl":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"en":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"de":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"es":["2018-03-18T10:15:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"],"en":["Family business selling hand-made linen "],"fr":["Cette entreprise familiale vent du linge fait main"],"de":["\u0022Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \u0022"],"es":["Negocio familiar de lino artesanal"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:24:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720372 51.055643)","Point",51.055643000000003,3.7203719999999998,3.7203719999999998,51.055643000000003,3.7203719999999998,51.055643000000003,"u14dkwmhdvwm","51.055643,3.720372"],"field_opening_hours":["1013","263"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 3","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Home Linen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292236093"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/429","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/429","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/home-linen_gent_kop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002892.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002892.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Home Linen"],"en":["Home Linen"],"fr":["Home Linen"],"de":["Home Linen"],"es":["Home Linen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/home-linen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2084","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken."],"en":["Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "],"de":["Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. "],"es":["Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:36:23+00:00"],"en":["2012-07-09T14:16:08+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:17:35+00:00"],"de":["2013-10-09T07:18:36+00:00"],"es":["2013-10-09T07:19:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-861],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1","modified":{"nl":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"en":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"de":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"es":["2018-03-18T10:15:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"],"en":["Family business selling hand-made linen "],"fr":["Cette entreprise familiale vent du linge fait main"],"de":["\u0022Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \u0022"],"es":["Negocio familiar de lino artesanal"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:24:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720372 51.055643)","Point",51.055643000000003,3.7203719999999998,3.7203719999999998,51.055643000000003,3.7203719999999998,51.055643000000003,"u14dkwmhdvwm","51.055643,3.720372"],"field_opening_hours":["1013","263"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 3","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Home Linen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292236093"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/429","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/429","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/home-linen_gent_kop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002892.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002892.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Home Linen"],"en":["Home Linen"],"fr":["Home Linen"],"de":["Home Linen"],"es":["Home Linen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/home-linen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2084","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken."],"en":["Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "],"de":["Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. "],"es":["Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:36:23+00:00"],"en":["2012-07-09T14:16:08+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:17:35+00:00"],"de":["2013-10-09T07:18:36+00:00"],"es":["2013-10-09T07:19:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-861],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1","modified":{"nl":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"en":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"de":["2018-03-18T10:15:26+00:00"],"es":["2018-03-18T10:15:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"],"en":["Family business selling hand-made linen "],"fr":["Cette entreprise familiale vent du linge fait main"],"de":["\u0022Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \u0022"],"es":["Negocio familiar de lino artesanal"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:24:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720372 51.055643)","Point",51.055643000000003,3.7203719999999998,3.7203719999999998,51.055643000000003,3.7203719999999998,51.055643000000003,"u14dkwmhdvwm","51.055643,3.720372"],"field_opening_hours":["1013","263"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 3","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Home Linen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292236093"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/429","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/429","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/home-linen_gent_kop.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002892.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Home-linen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002892.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Home Linen"],"en":["Home Linen"],"fr":["Home Linen"],"de":["Home Linen"],"es":["Home Linen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/home-linen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2084","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken."],"en":["Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "],"de":["Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. "],"es":["Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:06:12+00:00"],"en":["2012-07-09T13:26:20+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:48:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:49:07+00:00"],"es":["2013-10-08T14:49:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hildedevolderchocolatier\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hilde-devolder-chocolatier\/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",""]],"description":{"nl":["Chocolade is hier een beleving"],"en":["Chocolate is a real experience here"],"fr":["Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"],"de":["Schokolade ist hier ein Erlebnis"],"es":["Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:02:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717579 51.056232)","Point",51.056232000000001,3.7175790000000002,3.7175790000000002,51.056232000000001,3.7175790000000002,51.056232000000001,"u14dkwe01g7z","51.056232,3.717579"],"field_opening_hours":["1073","260"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 43","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Hilde Devolder"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hilde_devolder@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292690200"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/411","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/411","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hilde Devolder Chocolatier "],"en":["Hilde Devolder Chocolatier "],"fr":["Hilde Devolder Chocolatier "],"de":["Hilde Devolder Chocolatier "],"es":["Hilde Devolder Chocolatier "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hilde-devolder-chocolatier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2045","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). "],"en":["Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. "],"fr":["Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes)."],"de":["Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade)."],"es":["Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\u0022\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:06:12+00:00"],"en":["2012-07-09T13:26:20+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:48:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:49:07+00:00"],"es":["2013-10-08T14:49:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hildedevolderchocolatier\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hilde-devolder-chocolatier\/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",""]],"description":{"nl":["Chocolade is hier een beleving"],"en":["Chocolate is a real experience here"],"fr":["Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"],"de":["Schokolade ist hier ein Erlebnis"],"es":["Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:02:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717579 51.056232)","Point",51.056232000000001,3.7175790000000002,3.7175790000000002,51.056232000000001,3.7175790000000002,51.056232000000001,"u14dkwe01g7z","51.056232,3.717579"],"field_opening_hours":["1073","260"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 43","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Hilde Devolder"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hilde_devolder@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292690200"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/411","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/411","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hilde Devolder Chocolatier "],"en":["Hilde Devolder Chocolatier "],"fr":["Hilde Devolder Chocolatier "],"de":["Hilde Devolder Chocolatier "],"es":["Hilde Devolder Chocolatier "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hilde-devolder-chocolatier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2045","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). "],"en":["Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. "],"fr":["Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes)."],"de":["Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade)."],"es":["Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\u0022\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:06:12+00:00"],"en":["2012-07-09T13:26:20+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:48:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:49:07+00:00"],"es":["2013-10-08T14:49:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hildedevolderchocolatier\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hilde-devolder-chocolatier\/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",""]],"description":{"nl":["Chocolade is hier een beleving"],"en":["Chocolate is a real experience here"],"fr":["Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"],"de":["Schokolade ist hier ein Erlebnis"],"es":["Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:02:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717579 51.056232)","Point",51.056232000000001,3.7175790000000002,3.7175790000000002,51.056232000000001,3.7175790000000002,51.056232000000001,"u14dkwe01g7z","51.056232,3.717579"],"field_opening_hours":["1073","260"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 43","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Hilde Devolder"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hilde_devolder@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292690200"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/411","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/411","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hilde Devolder Chocolatier "],"en":["Hilde Devolder Chocolatier "],"fr":["Hilde Devolder Chocolatier "],"de":["Hilde Devolder Chocolatier "],"es":["Hilde Devolder Chocolatier "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hilde-devolder-chocolatier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2045","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). "],"en":["Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. "],"fr":["Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes)."],"de":["Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade)."],"es":["Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\u0022\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T15:16:17+00:00"],"en":["2013-01-22T15:18:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:45:36+00:00"],"de":["2013-10-08T14:47:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:48:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-935],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:10+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-trappistenhuis\/4b2951bbf964a520d69c24e3",""]],"description":{"nl":["Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"],"en":["Taste over 170 specialty beers"],"fr":["Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"],"de":["Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"],"es":["Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:47:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.733052 51.049364)","Point",51.049363999999997,3.7330519999999998,3.7330519999999998,51.049363999999997,3.7330519999999998,51.049363999999997,"u14dkvq247jm","51.049364,3.733052"],"field_opening_hours":["1026","314"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 164","modified":{"nl":["2018-03-19T12:45:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bierman@telenet.be"]],"telephone":[["+3292242937"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/570","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":["Het Trappistenhuis"],"fr":["Het Trappistenhuis"],"de":["Het Trappistenhuis"],"es":["Het Trappistenhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-trappistenhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. "],"en":["Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. "],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res."],"de":["Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMore than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T15:16:17+00:00"],"en":["2013-01-22T15:18:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:45:36+00:00"],"de":["2013-10-08T14:47:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:48:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-935],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:10+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-trappistenhuis\/4b2951bbf964a520d69c24e3",""]],"description":{"nl":["Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"],"en":["Taste over 170 specialty beers"],"fr":["Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"],"de":["Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"],"es":["Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:47:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.733052 51.049364)","Point",51.049363999999997,3.7330519999999998,3.7330519999999998,51.049363999999997,3.7330519999999998,51.049363999999997,"u14dkvq247jm","51.049364,3.733052"],"field_opening_hours":["1026","314"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 164","modified":{"nl":["2018-03-19T12:45:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bierman@telenet.be"]],"telephone":[["+3292242937"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/570","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":["Het Trappistenhuis"],"fr":["Het Trappistenhuis"],"de":["Het Trappistenhuis"],"es":["Het Trappistenhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-trappistenhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. "],"en":["Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. "],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res."],"de":["Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMore than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T15:16:17+00:00"],"en":["2013-01-22T15:18:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:45:36+00:00"],"de":["2013-10-08T14:47:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:48:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-935],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:10+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-trappistenhuis\/4b2951bbf964a520d69c24e3",""]],"description":{"nl":["Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"],"en":["Taste over 170 specialty beers"],"fr":["Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"],"de":["Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"],"es":["Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:47:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.733052 51.049364)","Point",51.049363999999997,3.7330519999999998,3.7330519999999998,51.049363999999997,3.7330519999999998,51.049363999999997,"u14dkvq247jm","51.049364,3.733052"],"field_opening_hours":["1026","314"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 164","modified":{"nl":["2018-03-19T12:45:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bierman@telenet.be"]],"telephone":[["+3292242937"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/570","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":["Het Trappistenhuis"],"fr":["Het Trappistenhuis"],"de":["Het Trappistenhuis"],"es":["Het Trappistenhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-trappistenhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. "],"en":["Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. "],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res."],"de":["Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMore than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:09:14+00:00"],"en":["2013-03-25T14:09:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:42:37+00:00"],"de":["2013-10-08T14:43:18+00:00"],"es":["2013-10-08T14:44:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-931],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Typisch Gentse borrelbar"],"en":["Enjoy nibbles in a typical dedicated bar"],"fr":["Bar \u00e0 ap\u00e9ro typiquement gantois"],"de":["Typische Genter Schnapsbar"],"es":["T\u00edpico bar gant\u00e9s para una copita"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T14:08:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72126220415 51.055550676119)","Point",51.055550676118997,3.7212622041499999,3.7212622041499999,51.055550676118997,3.7212622041499999,51.055550676118997,"u14dkwmspsqnyf65","51.055550676119,3.72126220415"],"field_opening_hours":["1111","313"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ce6ee81-280b-43ff-80e4-51e500c1a902","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Pensmarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T12:44:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@cafehetspijker.be"]],"telephone":[["+3293294440"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/723","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/723","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004900.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004146.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/het-spijker-club-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004148.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":["Het Spijker"],"fr":["Het Spijker"],"de":["Het Spijker"],"es":["Het Spijker"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-spijker","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1691","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin muziek- en praatcaf\u00e9 met jonge klandizie. "],"en":["Brown caf\u00e9 frequented by youngsters."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique avec musique pour une client\u00e8le jeune. "],"de":["Musiklokal mit junger Kundschaft. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia con m\u00fasica, solera y una joven clientela. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHas a very popular joint summer terrace with the caf\u00e9 next door, \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]