[{"created":{"nl":["2013-03-25T14:09:14+00:00"],"en":["2013-03-25T14:09:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:42:37+00:00"],"de":["2013-10-08T14:43:18+00:00"],"es":["2013-10-08T14:44:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-931],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Typisch Gentse borrelbar"],"en":["Enjoy nibbles in a typical dedicated bar"],"fr":["Bar \u00e0 ap\u00e9ro typiquement gantois"],"de":["Typische Genter Schnapsbar"],"es":["T\u00edpico bar gant\u00e9s para una copita"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T14:08:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72126220415 51.055550676119)","Point",51.055550676118997,3.7212622041499999,3.7212622041499999,51.055550676118997,3.7212622041499999,51.055550676118997,"u14dkwmspsqnyf65","51.055550676119,3.72126220415"],"field_opening_hours":["1111","313"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ce6ee81-280b-43ff-80e4-51e500c1a902","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Pensmarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T12:44:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@cafehetspijker.be"]],"telephone":[["+3293294440"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/723","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/723","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004900.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004146.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/het-spijker-club-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004148.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":["Het Spijker"],"fr":["Het Spijker"],"de":["Het Spijker"],"es":["Het Spijker"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-spijker","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1691","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin muziek- en praatcaf\u00e9 met jonge klandizie. "],"en":["Brown caf\u00e9 frequented by youngsters."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique avec musique pour une client\u00e8le jeune. "],"de":["Musiklokal mit junger Kundschaft. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia con m\u00fasica, solera y una joven clientela. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHas a very popular joint summer terrace with the caf\u00e9 next door, \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:09:14+00:00"],"en":["2013-03-25T14:09:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:42:37+00:00"],"de":["2013-10-08T14:43:18+00:00"],"es":["2013-10-08T14:44:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-931],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Typisch Gentse borrelbar"],"en":["Enjoy nibbles in a typical dedicated bar"],"fr":["Bar \u00e0 ap\u00e9ro typiquement gantois"],"de":["Typische Genter Schnapsbar"],"es":["T\u00edpico bar gant\u00e9s para una copita"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T14:08:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72126220415 51.055550676119)","Point",51.055550676118997,3.7212622041499999,3.7212622041499999,51.055550676118997,3.7212622041499999,51.055550676118997,"u14dkwmspsqnyf65","51.055550676119,3.72126220415"],"field_opening_hours":["1111","313"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ce6ee81-280b-43ff-80e4-51e500c1a902","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Pensmarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T12:44:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@cafehetspijker.be"]],"telephone":[["+3293294440"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/723","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/723","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004900.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004146.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/het-spijker-club-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004148.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":["Het Spijker"],"fr":["Het Spijker"],"de":["Het Spijker"],"es":["Het Spijker"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-spijker","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1691","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin muziek- en praatcaf\u00e9 met jonge klandizie. "],"en":["Brown caf\u00e9 frequented by youngsters."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique avec musique pour une client\u00e8le jeune. "],"de":["Musiklokal mit junger Kundschaft. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia con m\u00fasica, solera y una joven clientela. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHas a very popular joint summer terrace with the caf\u00e9 next door, \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-14T15:08:25+00:00"],"en":["2013-03-14T15:09:12+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:40:56+00:00"],"de":["2013-10-08T14:41:27+00:00"],"es":["2013-10-08T14:41:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-673],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88fc1a54-8921-42ad-aa9a-dce1fbfc8760","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:19+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Lunchen voor het goede doel!"],"en":["Charity lunches!"],"fr":["Un lunch pour la bonne cause !"],"de":["Lunchen f\u00fcr einen guten Zweck!"],"es":["\u00a1Comer para una buena causa!"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-14T14:58:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.692200 51.068810)","Point",51.068809999999999,3.6922000000000001,3.6922000000000001,51.068809999999999,3.6922000000000001,51.068809999999999,"u14ds0b96k","51.06881,3.6922"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eb27171f-12f9-47ab-8e2d-f17d1edcb0c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kempstraat 150","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Restaurant"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293756423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/654","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/654","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het-restaurant-ateljee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het-restaurant-ateljee.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Restaurant"],"en":["Het Restaurant"],"fr":["Het Restaurant"],"de":["Het Restaurant"],"es":["Het Restaurant"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-restaurant","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1605","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sociaal restaurant met vegetarische dagschotel."],"en":["Community restaurant with vegetarian daily special."],"fr":["Restaurant social avec un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien. "],"de":["Ansprechendes Restaurant mit vegetarischem Tagesmen\u00fc. "],"es":["Restaurante con fines sociales y plato del d\u00eda vegetariano."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-14T15:08:25+00:00"],"en":["2013-03-14T15:09:12+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:40:56+00:00"],"de":["2013-10-08T14:41:27+00:00"],"es":["2013-10-08T14:41:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-673],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88fc1a54-8921-42ad-aa9a-dce1fbfc8760","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:19+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Lunchen voor het goede doel!"],"en":["Charity lunches!"],"fr":["Un lunch pour la bonne cause !"],"de":["Lunchen f\u00fcr einen guten Zweck!"],"es":["\u00a1Comer para una buena causa!"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-14T14:58:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.692200 51.068810)","Point",51.068809999999999,3.6922000000000001,3.6922000000000001,51.068809999999999,3.6922000000000001,51.068809999999999,"u14ds0b96k","51.06881,3.6922"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eb27171f-12f9-47ab-8e2d-f17d1edcb0c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kempstraat 150","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Restaurant"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293756423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/654","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/654","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het-restaurant-ateljee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het-restaurant-ateljee.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Restaurant"],"en":["Het Restaurant"],"fr":["Het Restaurant"],"de":["Het Restaurant"],"es":["Het Restaurant"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-restaurant","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1605","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sociaal restaurant met vegetarische dagschotel."],"en":["Community restaurant with vegetarian daily special."],"fr":["Restaurant social avec un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien. "],"de":["Ansprechendes Restaurant mit vegetarischem Tagesmen\u00fc. "],"es":["Restaurante con fines sociales y plato del d\u00eda vegetariano."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-14T15:08:25+00:00"],"en":["2013-03-14T15:09:12+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:40:56+00:00"],"de":["2013-10-08T14:41:27+00:00"],"es":["2013-10-08T14:41:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-673],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9823e680-5b31-4b51-9a48-c281bbad31eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88fc1a54-8921-42ad-aa9a-dce1fbfc8760","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:19+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:19+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Lunchen voor het goede doel!"],"en":["Charity lunches!"],"fr":["Un lunch pour la bonne cause !"],"de":["Lunchen f\u00fcr einen guten Zweck!"],"es":["\u00a1Comer para una buena causa!"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-14T14:58:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.692200 51.068810)","Point",51.068809999999999,3.6922000000000001,3.6922000000000001,51.068809999999999,3.6922000000000001,51.068809999999999,"u14ds0b96k","51.06881,3.6922"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eb27171f-12f9-47ab-8e2d-f17d1edcb0c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kempstraat 150","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Restaurant"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293756423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/654","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/654","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het-restaurant-ateljee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het-restaurant-ateljee.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Restaurant"],"en":["Het Restaurant"],"fr":["Het Restaurant"],"de":["Het Restaurant"],"es":["Het Restaurant"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-restaurant","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1605","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sociaal restaurant met vegetarische dagschotel."],"en":["Community restaurant with vegetarian daily special."],"fr":["Restaurant social avec un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien. "],"de":["Ansprechendes Restaurant mit vegetarischem Tagesmen\u00fc. "],"es":["Restaurante con fines sociales y plato del d\u00eda vegetariano."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:18:12+00:00"],"en":["2013-03-19T10:18:37+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:35:44+00:00"],"de":["2013-10-08T14:36:12+00:00"],"es":["2013-10-08T14:36:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[138],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Het-Gouden-Hoofd-176340939073940\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-gouden-hoofd\/4b96995af964a5209fd734e3",""]],"description":{"nl":["Gezellige kroeg en restaurant"],"en":["Cosy pub and restaurant"],"fr":["Bistrot et restaurant sympa"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe und tolles Restaurant"],"es":["Acogedor bar y restaurante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:17:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7382883229536 51.052742070036)","Point",51.052742070035997,3.7382883229536001,3.7382883229536001,51.052742070035997,3.7382883229536001,51.052742070035997,"u14dmjf5u2vucff8","51.052742070036,3.7382883229536"],"field_opening_hours":["1126","309"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0fa2137a-519f-4b95-b5e3-17c0f8ec9e34","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Slachthuisstraat 96","modified":{"nl":["2018-03-19T12:39:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Gouden Hoofd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hetgoudenhoofd96@gmail.com"]],"telephone":[["+32487206501"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/689","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Gouden Hoofd"],"en":["Het Gouden Hoofd"],"fr":["Het Gouden Hoofd"],"de":["Het Gouden Hoofd"],"es":["Het Gouden Hoofd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-gouden-hoofd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1643","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Gouden Hoofd is meer dan een caf\u00e9: je kunt er \u2019s avonds ook dineren. "],"en":["Het Gouden Hoofd is more than just a caf\u00e9, it is also the place to be for dinner. "],"fr":["Het Gouden Hoofd est plus qu\u2019un caf\u00e9: vous pouvez aussi y d\u00eener le soir. "],"de":["Das Caf\u00e9 Het Gouden Hoofd ist mehr als ein Caf\u00e9; man kann dort auch zu Abend essen. "],"es":["El Het Gouden Hoofd es m\u00e1s que un caf\u00e9, ya que tambi\u00e9n sirve cenas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe suggestions change every five weeks and include meat, fish and vegetarian dishes. Lunch is served on Fridays only.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:18:12+00:00"],"en":["2013-03-19T10:18:37+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:35:44+00:00"],"de":["2013-10-08T14:36:12+00:00"],"es":["2013-10-08T14:36:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[138],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Het-Gouden-Hoofd-176340939073940\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-gouden-hoofd\/4b96995af964a5209fd734e3",""]],"description":{"nl":["Gezellige kroeg en restaurant"],"en":["Cosy pub and restaurant"],"fr":["Bistrot et restaurant sympa"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe und tolles Restaurant"],"es":["Acogedor bar y restaurante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:17:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7382883229536 51.052742070036)","Point",51.052742070035997,3.7382883229536001,3.7382883229536001,51.052742070035997,3.7382883229536001,51.052742070035997,"u14dmjf5u2vucff8","51.052742070036,3.7382883229536"],"field_opening_hours":["1126","309"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0fa2137a-519f-4b95-b5e3-17c0f8ec9e34","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Slachthuisstraat 96","modified":{"nl":["2018-03-19T12:39:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Gouden Hoofd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hetgoudenhoofd96@gmail.com"]],"telephone":[["+32487206501"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/689","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Gouden Hoofd"],"en":["Het Gouden Hoofd"],"fr":["Het Gouden Hoofd"],"de":["Het Gouden Hoofd"],"es":["Het Gouden Hoofd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-gouden-hoofd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1643","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Gouden Hoofd is meer dan een caf\u00e9: je kunt er \u2019s avonds ook dineren. "],"en":["Het Gouden Hoofd is more than just a caf\u00e9, it is also the place to be for dinner. "],"fr":["Het Gouden Hoofd est plus qu\u2019un caf\u00e9: vous pouvez aussi y d\u00eener le soir. "],"de":["Das Caf\u00e9 Het Gouden Hoofd ist mehr als ein Caf\u00e9; man kann dort auch zu Abend essen. "],"es":["El Het Gouden Hoofd es m\u00e1s que un caf\u00e9, ya que tambi\u00e9n sirve cenas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe suggestions change every five weeks and include meat, fish and vegetarian dishes. Lunch is served on Fridays only.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:18:12+00:00"],"en":["2013-03-19T10:18:37+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:35:44+00:00"],"de":["2013-10-08T14:36:12+00:00"],"es":["2013-10-08T14:36:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[138],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Het-Gouden-Hoofd-176340939073940\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-gouden-hoofd\/4b96995af964a5209fd734e3",""]],"description":{"nl":["Gezellige kroeg en restaurant"],"en":["Cosy pub and restaurant"],"fr":["Bistrot et restaurant sympa"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe und tolles Restaurant"],"es":["Acogedor bar y restaurante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:17:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7382883229536 51.052742070036)","Point",51.052742070035997,3.7382883229536001,3.7382883229536001,51.052742070035997,3.7382883229536001,51.052742070035997,"u14dmjf5u2vucff8","51.052742070036,3.7382883229536"],"field_opening_hours":["1126","309"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0fa2137a-519f-4b95-b5e3-17c0f8ec9e34","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Slachthuisstraat 96","modified":{"nl":["2018-03-19T12:39:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Gouden Hoofd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hetgoudenhoofd96@gmail.com"]],"telephone":[["+32487206501"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/689","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/het_gouden_hoofd-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Gouden Hoofd"],"en":["Het Gouden Hoofd"],"fr":["Het Gouden Hoofd"],"de":["Het Gouden Hoofd"],"es":["Het Gouden Hoofd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-gouden-hoofd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1643","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Gouden Hoofd is meer dan een caf\u00e9: je kunt er \u2019s avonds ook dineren. "],"en":["Het Gouden Hoofd is more than just a caf\u00e9, it is also the place to be for dinner. "],"fr":["Het Gouden Hoofd est plus qu\u2019un caf\u00e9: vous pouvez aussi y d\u00eener le soir. "],"de":["Das Caf\u00e9 Het Gouden Hoofd ist mehr als ein Caf\u00e9; man kann dort auch zu Abend essen. "],"es":["El Het Gouden Hoofd es m\u00e1s que un caf\u00e9, ya que tambi\u00e9n sirve cenas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe suggestions change every five weeks and include meat, fish and vegetarian dishes. Lunch is served on Fridays only.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:56:48+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:34:18+00:00"],"de":["2013-10-08T14:34:44+00:00"],"es":["2013-10-08T14:35:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-703],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:19+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-cooremetershuys\/4ef9b99c0aafbcb31e5ff364",""]],"description":{"nl":["Eigentijdse juwelen en modeaccessoires "],"en":["Contemporary jewellery and fashion accessories"],"fr":["Bijoux modernes et accessoires de mode"],"de":["Zeitgen\u00f6ssischer Schmuck und Modeaccessoires "],"es":["Joyas contempor\u00e1neas y accesorios de moda "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:11:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720924 51.054665)","Point",51.054665,3.7209240000000001,3.7209240000000001,51.054665,3.7209240000000001,51.054665,"u14dkwjqzz65","51.054665,3.720924"],"field_opening_hours":["938","259"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e7d7f82-fdb3-4d59-ac45-74acff651fa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 12","modified":{"nl":["2018-03-28T10:16:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Cooremetershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cooremetershuys.be"]],"telephone":[["+3292250965"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/391","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/391","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Cooremetershuys\t"],"en":["Het Cooremetershuys\t"],"fr":["Het Cooremetershuys\t"],"de":["Het Cooremetershuys\t"],"es":["Het Cooremetershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/het-cooremetershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2073","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["13e-eeuws pand met originele juwelen, sjaals, handtassen, hoeden en keramiek van voornamelijk Belgische makelij."],"en":["A thirteenth-century building that houses a store selling original jewellery, scarves, handbags, hats and ceramics, which are mainly made in Belgium."],"fr":["Immeuble du 13e si\u00e8cle abritant des bijoux originaux, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, chapeaux et c\u00e9ramique, de facture essentiellement belge. "],"de":["Geb\u00e4ude aus dem 13. Jahrhundert mit originellem Schmuck, sch\u00f6nen Schals, Handtaschen, H\u00fcten und Keramik: das Meiste made in Belgien. "],"es":["Edificio del siglo XIII en el que se ofrecen originales joyas, pa\u00f1uelos, sombreros y cer\u00e1mica principalmente de producci\u00f3n belga."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:56:48+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:34:18+00:00"],"de":["2013-10-08T14:34:44+00:00"],"es":["2013-10-08T14:35:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-703],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:19+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-cooremetershuys\/4ef9b99c0aafbcb31e5ff364",""]],"description":{"nl":["Eigentijdse juwelen en modeaccessoires "],"en":["Contemporary jewellery and fashion accessories"],"fr":["Bijoux modernes et accessoires de mode"],"de":["Zeitgen\u00f6ssischer Schmuck und Modeaccessoires "],"es":["Joyas contempor\u00e1neas y accesorios de moda "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:11:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720924 51.054665)","Point",51.054665,3.7209240000000001,3.7209240000000001,51.054665,3.7209240000000001,51.054665,"u14dkwjqzz65","51.054665,3.720924"],"field_opening_hours":["938","259"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e7d7f82-fdb3-4d59-ac45-74acff651fa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 12","modified":{"nl":["2018-03-28T10:16:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Cooremetershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cooremetershuys.be"]],"telephone":[["+3292250965"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/391","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/391","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Cooremetershuys\t"],"en":["Het Cooremetershuys\t"],"fr":["Het Cooremetershuys\t"],"de":["Het Cooremetershuys\t"],"es":["Het Cooremetershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/het-cooremetershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2073","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["13e-eeuws pand met originele juwelen, sjaals, handtassen, hoeden en keramiek van voornamelijk Belgische makelij."],"en":["A thirteenth-century building that houses a store selling original jewellery, scarves, handbags, hats and ceramics, which are mainly made in Belgium."],"fr":["Immeuble du 13e si\u00e8cle abritant des bijoux originaux, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, chapeaux et c\u00e9ramique, de facture essentiellement belge. "],"de":["Geb\u00e4ude aus dem 13. Jahrhundert mit originellem Schmuck, sch\u00f6nen Schals, Handtaschen, H\u00fcten und Keramik: das Meiste made in Belgien. "],"es":["Edificio del siglo XIII en el que se ofrecen originales joyas, pa\u00f1uelos, sombreros y cer\u00e1mica principalmente de producci\u00f3n belga."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:56:48+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:34:18+00:00"],"de":["2013-10-08T14:34:44+00:00"],"es":["2013-10-08T14:35:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-703],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:19+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-cooremetershuys\/4ef9b99c0aafbcb31e5ff364",""]],"description":{"nl":["Eigentijdse juwelen en modeaccessoires "],"en":["Contemporary jewellery and fashion accessories"],"fr":["Bijoux modernes et accessoires de mode"],"de":["Zeitgen\u00f6ssischer Schmuck und Modeaccessoires "],"es":["Joyas contempor\u00e1neas y accesorios de moda "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:11:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720924 51.054665)","Point",51.054665,3.7209240000000001,3.7209240000000001,51.054665,3.7209240000000001,51.054665,"u14dkwjqzz65","51.054665,3.720924"],"field_opening_hours":["938","259"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e7d7f82-fdb3-4d59-ac45-74acff651fa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 12","modified":{"nl":["2018-03-28T10:16:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Cooremetershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cooremetershuys.be"]],"telephone":[["+3292250965"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/391","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/391","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Cooremetershuys\t"],"en":["Het Cooremetershuys\t"],"fr":["Het Cooremetershuys\t"],"de":["Het Cooremetershuys\t"],"es":["Het Cooremetershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/het-cooremetershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2073","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["13e-eeuws pand met originele juwelen, sjaals, handtassen, hoeden en keramiek van voornamelijk Belgische makelij."],"en":["A thirteenth-century building that houses a store selling original jewellery, scarves, handbags, hats and ceramics, which are mainly made in Belgium."],"fr":["Immeuble du 13e si\u00e8cle abritant des bijoux originaux, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, chapeaux et c\u00e9ramique, de facture essentiellement belge. "],"de":["Geb\u00e4ude aus dem 13. Jahrhundert mit originellem Schmuck, sch\u00f6nen Schals, Handtaschen, H\u00fcten und Keramik: das Meiste made in Belgien. "],"es":["Edificio del siglo XIII en el que se ofrecen originales joyas, pa\u00f1uelos, sombreros y cer\u00e1mica principalmente de producci\u00f3n belga."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T14:52:53+00:00"],"en":["2013-03-18T14:53:21+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:28:33+00:00"],"de":["2013-10-08T14:29:16+00:00"],"es":["2013-10-08T14:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[113],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Bretoense pannenkoeken voor de hele familie"],"en":["Breton pancakes for the whole family to enjoy"],"fr":["Cr\u00eapes bretonnes pour toute la famille"],"de":["Bretonische Pfannkuchen f\u00fcr die ganze Familie"],"es":["Crepes de Breta\u00f1a para toda la familia"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T14:50:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723208 51.052326)","Point",51.052326000000001,3.7232080000000001,3.7232080000000001,51.052326000000001,3.7232080000000001,51.052326000000001,"u14dktz1m534","51.052326,3.723208"],"field_opening_hours":["669","303"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2c646e83-9cf6-46b3-93fa-a139e0973800","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Volderstaat 66","modified":{"nl":["2018-03-19T12:35:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gwenola Volderstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["marie-christine.rogiest@telenet.be"]],"telephone":[["+3292231739"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/684","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-6_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Gwenola-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gwenola Volderstraat"],"en":["Gwenola 1"],"fr":["Gwenola 1"],"de":["Gwenola 1"],"es":["Gwenola 1"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gwenola-1","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1637","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zowel hartige als zoete, gevulde pannenkoeken."],"en":["Sweet and savoury filled pancakes"],"fr":["Cr\u00eapes sucr\u00e9es ou sal\u00e9es. "],"de":["Herzhafte wie s\u00fc\u00dfe und gef\u00fcllte Pfannkuchen. "],"es":["Cr\u00eapes rellenos, tanto dulces como salados."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T14:52:53+00:00"],"en":["2013-03-18T14:53:21+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:28:33+00:00"],"de":["2013-10-08T14:29:16+00:00"],"es":["2013-10-08T14:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[113],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Bretoense pannenkoeken voor de hele familie"],"en":["Breton pancakes for the whole family to enjoy"],"fr":["Cr\u00eapes bretonnes pour toute la famille"],"de":["Bretonische Pfannkuchen f\u00fcr die ganze Familie"],"es":["Crepes de Breta\u00f1a para toda la familia"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T14:50:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723208 51.052326)","Point",51.052326000000001,3.7232080000000001,3.7232080000000001,51.052326000000001,3.7232080000000001,51.052326000000001,"u14dktz1m534","51.052326,3.723208"],"field_opening_hours":["669","303"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2c646e83-9cf6-46b3-93fa-a139e0973800","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Volderstaat 66","modified":{"nl":["2018-03-19T12:35:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gwenola Volderstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["marie-christine.rogiest@telenet.be"]],"telephone":[["+3292231739"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/684","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-6_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Gwenola-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gwenola Volderstraat"],"en":["Gwenola 1"],"fr":["Gwenola 1"],"de":["Gwenola 1"],"es":["Gwenola 1"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gwenola-1","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1637","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zowel hartige als zoete, gevulde pannenkoeken."],"en":["Sweet and savoury filled pancakes"],"fr":["Cr\u00eapes sucr\u00e9es ou sal\u00e9es. "],"de":["Herzhafte wie s\u00fc\u00dfe und gef\u00fcllte Pfannkuchen. "],"es":["Cr\u00eapes rellenos, tanto dulces como salados."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T14:52:53+00:00"],"en":["2013-03-18T14:53:21+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:28:33+00:00"],"de":["2013-10-08T14:29:16+00:00"],"es":["2013-10-08T14:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[113],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:09+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Bretoense pannenkoeken voor de hele familie"],"en":["Breton pancakes for the whole family to enjoy"],"fr":["Cr\u00eapes bretonnes pour toute la famille"],"de":["Bretonische Pfannkuchen f\u00fcr die ganze Familie"],"es":["Crepes de Breta\u00f1a para toda la familia"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T14:50:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723208 51.052326)","Point",51.052326000000001,3.7232080000000001,3.7232080000000001,51.052326000000001,3.7232080000000001,51.052326000000001,"u14dktz1m534","51.052326,3.723208"],"field_opening_hours":["669","303"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2c646e83-9cf6-46b3-93fa-a139e0973800","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Volderstaat 66","modified":{"nl":["2018-03-19T12:35:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gwenola Volderstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["marie-christine.rogiest@telenet.be"]],"telephone":[["+3292231739"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/684","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gwenola-6_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Gwenola-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gwenola Volderstraat"],"en":["Gwenola 1"],"fr":["Gwenola 1"],"de":["Gwenola 1"],"es":["Gwenola 1"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gwenola-1","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1637","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zowel hartige als zoete, gevulde pannenkoeken."],"en":["Sweet and savoury filled pancakes"],"fr":["Cr\u00eapes sucr\u00e9es ou sal\u00e9es. "],"de":["Herzhafte wie s\u00fc\u00dfe und gef\u00fcllte Pfannkuchen. "],"es":["Cr\u00eapes rellenos, tanto dulces como salados."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T08:34:02+00:00"],"en":["2013-03-15T08:37:42+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:25:24+00:00"],"de":["2013-10-08T14:26:05+00:00"],"es":["2013-10-08T14:26:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[241],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"en":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"de":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"es":["2018-03-19T15:25:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/pizza-g%C3%BClhan\/4bc35d86f8219c747bfab510",""]],"description":{"nl":["Turks restaurant in een bruisende buurt"],"en":["Turkish restaurant in a bubbly neighbourhood"],"fr":["Restaurant turc dans un quartier anim\u00e9"],"de":["T\u00fcrkisches Restaurant in pulsierendem Viertel"],"es":["Restaurante turco en un barrio muy animado"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T08:32:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726248 51.060975)","Point",51.060974999999999,3.726248,3.726248,51.060974999999999,3.726248,51.060974999999999,"u14dkz37ezeu","51.060975,3.726248"],"field_opening_hours":["1058","299"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c1c04f5a-4755-40e9-b786-52027bbbdaf9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sleepstraat 70","modified":{"nl":["2018-03-19T12:29:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G\u00fclhan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292335124"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/659","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/659","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gulhan_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004883.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gulhan_bord.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["G\u00fclhan"],"en":["G\u00fclhan"],"fr":["G\u00fclhan"],"de":["G\u00fclhan"],"es":["G\u00fclhan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gulhan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1610","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Turkse pizzeria met veggie ovenschotels en pizza\u2019s."],"en":["Turkish pizzas, veggie oven dishes and pizzas."],"fr":["Pizzeria turque avec plats au four et pizzas veggie. "],"de":["T\u00fcrkische Pizzeria mit Veggie-Aufl\u00e4ufen und Pizzen. "],"es":["Pizzer\u00eda turca con pizzas y platos vegetarianos al horno."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T08:34:02+00:00"],"en":["2013-03-15T08:37:42+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:25:24+00:00"],"de":["2013-10-08T14:26:05+00:00"],"es":["2013-10-08T14:26:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[241],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"en":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"de":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"es":["2018-03-19T15:25:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/pizza-g%C3%BClhan\/4bc35d86f8219c747bfab510",""]],"description":{"nl":["Turks restaurant in een bruisende buurt"],"en":["Turkish restaurant in a bubbly neighbourhood"],"fr":["Restaurant turc dans un quartier anim\u00e9"],"de":["T\u00fcrkisches Restaurant in pulsierendem Viertel"],"es":["Restaurante turco en un barrio muy animado"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T08:32:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726248 51.060975)","Point",51.060974999999999,3.726248,3.726248,51.060974999999999,3.726248,51.060974999999999,"u14dkz37ezeu","51.060975,3.726248"],"field_opening_hours":["1058","299"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c1c04f5a-4755-40e9-b786-52027bbbdaf9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sleepstraat 70","modified":{"nl":["2018-03-19T12:29:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G\u00fclhan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292335124"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/659","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/659","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gulhan_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004883.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gulhan_bord.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["G\u00fclhan"],"en":["G\u00fclhan"],"fr":["G\u00fclhan"],"de":["G\u00fclhan"],"es":["G\u00fclhan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gulhan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1610","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Turkse pizzeria met veggie ovenschotels en pizza\u2019s."],"en":["Turkish pizzas, veggie oven dishes and pizzas."],"fr":["Pizzeria turque avec plats au four et pizzas veggie. "],"de":["T\u00fcrkische Pizzeria mit Veggie-Aufl\u00e4ufen und Pizzen. "],"es":["Pizzer\u00eda turca con pizzas y platos vegetarianos al horno."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T08:34:02+00:00"],"en":["2013-03-15T08:37:42+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:25:24+00:00"],"de":["2013-10-08T14:26:05+00:00"],"es":["2013-10-08T14:26:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[241],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3c209ed-461a-4427-a3d2-bef65eaad1b0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"en":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"de":["2018-03-19T15:25:48+00:00"],"es":["2018-03-19T15:25:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/pizza-g%C3%BClhan\/4bc35d86f8219c747bfab510",""]],"description":{"nl":["Turks restaurant in een bruisende buurt"],"en":["Turkish restaurant in a bubbly neighbourhood"],"fr":["Restaurant turc dans un quartier anim\u00e9"],"de":["T\u00fcrkisches Restaurant in pulsierendem Viertel"],"es":["Restaurante turco en un barrio muy animado"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T08:32:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726248 51.060975)","Point",51.060974999999999,3.726248,3.726248,51.060974999999999,3.726248,51.060974999999999,"u14dkz37ezeu","51.060975,3.726248"],"field_opening_hours":["1058","299"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c1c04f5a-4755-40e9-b786-52027bbbdaf9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sleepstraat 70","modified":{"nl":["2018-03-19T12:29:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G\u00fclhan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292335124"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/659","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/659","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gulhan_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004883.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gulhan_bord.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["G\u00fclhan"],"en":["G\u00fclhan"],"fr":["G\u00fclhan"],"de":["G\u00fclhan"],"es":["G\u00fclhan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gulhan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1610","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Turkse pizzeria met veggie ovenschotels en pizza\u2019s."],"en":["Turkish pizzas, veggie oven dishes and pizzas."],"fr":["Pizzeria turque avec plats au four et pizzas veggie. "],"de":["T\u00fcrkische Pizzeria mit Veggie-Aufl\u00e4ufen und Pizzen. "],"es":["Pizzer\u00eda turca con pizzas y platos vegetarianos al horno."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T14:03:24+00:00"],"en":["2013-02-01T14:05:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:19:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:20:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:21:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Gloria-528728087173997",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gloria\/4ddeada2b0fbc2c4ef08d10c",""]],"description":{"nl":["Voor een concert, feest of biertje aan de toog"],"en":["Enjoy a concert, a party or a beer at the bar"],"fr":["Pour un concert, une f\u00eate ou une bi\u00e8re au bar"],"de":["F\u00fcr Konzert, Feier oder ein Bier an der Bar"],"es":["Para un concierto, fiesta o cerveza en la barra"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-01T14:02:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727868 51.055916)","Point",51.055916000000003,3.727868,3.727868,51.055916000000003,3.727868,51.055916000000003,"u14dky6w38ef","51.055916,3.727868"],"field_opening_hours":["1144","286"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5fda9fe7-7bcb-4821-b451-8330c47cd94b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 17","modified":{"nl":["2018-03-19T11:36:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gloria"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242457"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/589","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/589","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gloria_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gloria_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gloria"],"en":["Gloria"],"fr":["Gloria"],"de":["Gloria"],"es":["Gloria"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gloria","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1595","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Populair nachtelijk keldercaf\u00e9 bij de sympathieke walrussen Igor en Bert. "],"en":["Popular night-time caf\u00e9 located in a basement run by two fun owners, the chubby buddies Igor and Bert."],"fr":["Caf\u00e9 nocturne populaire log\u00e9 dans une cave, chez les sympathiques propri\u00e9taires un peu rustres Igor et Bert."],"de":["Beliebtes Nachtlokal bei den sympathischen Walrossen Igor und Bert. "],"es":["Popular caf\u00e9 nocturno instalado en un s\u00f3tano, a cargo de los simp\u00e1ticos y rechonchos Igor y Bert. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEvery month the window is decorated with controversial, satirical quotes by Igor, one of the owners.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T14:03:24+00:00"],"en":["2013-02-01T14:05:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:19:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:20:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:21:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Gloria-528728087173997",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gloria\/4ddeada2b0fbc2c4ef08d10c",""]],"description":{"nl":["Voor een concert, feest of biertje aan de toog"],"en":["Enjoy a concert, a party or a beer at the bar"],"fr":["Pour un concert, une f\u00eate ou une bi\u00e8re au bar"],"de":["F\u00fcr Konzert, Feier oder ein Bier an der Bar"],"es":["Para un concierto, fiesta o cerveza en la barra"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-01T14:02:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727868 51.055916)","Point",51.055916000000003,3.727868,3.727868,51.055916000000003,3.727868,51.055916000000003,"u14dky6w38ef","51.055916,3.727868"],"field_opening_hours":["1144","286"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5fda9fe7-7bcb-4821-b451-8330c47cd94b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 17","modified":{"nl":["2018-03-19T11:36:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gloria"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242457"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/589","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/589","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gloria_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gloria_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gloria"],"en":["Gloria"],"fr":["Gloria"],"de":["Gloria"],"es":["Gloria"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gloria","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1595","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Populair nachtelijk keldercaf\u00e9 bij de sympathieke walrussen Igor en Bert. "],"en":["Popular night-time caf\u00e9 located in a basement run by two fun owners, the chubby buddies Igor and Bert."],"fr":["Caf\u00e9 nocturne populaire log\u00e9 dans une cave, chez les sympathiques propri\u00e9taires un peu rustres Igor et Bert."],"de":["Beliebtes Nachtlokal bei den sympathischen Walrossen Igor und Bert. "],"es":["Popular caf\u00e9 nocturno instalado en un s\u00f3tano, a cargo de los simp\u00e1ticos y rechonchos Igor y Bert. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEvery month the window is decorated with controversial, satirical quotes by Igor, one of the owners.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-01T14:03:24+00:00"],"en":["2013-02-01T14:05:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:19:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:20:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:21:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Gloria-528728087173997",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gloria\/4ddeada2b0fbc2c4ef08d10c",""]],"description":{"nl":["Voor een concert, feest of biertje aan de toog"],"en":["Enjoy a concert, a party or a beer at the bar"],"fr":["Pour un concert, une f\u00eate ou une bi\u00e8re au bar"],"de":["F\u00fcr Konzert, Feier oder ein Bier an der Bar"],"es":["Para un concierto, fiesta o cerveza en la barra"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-01T14:02:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727868 51.055916)","Point",51.055916000000003,3.727868,3.727868,51.055916000000003,3.727868,51.055916000000003,"u14dky6w38ef","51.055916,3.727868"],"field_opening_hours":["1144","286"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5fda9fe7-7bcb-4821-b451-8330c47cd94b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 17","modified":{"nl":["2018-03-19T11:36:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gloria"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242457"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/589","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/589","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gloria_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gloria_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gloria"],"en":["Gloria"],"fr":["Gloria"],"de":["Gloria"],"es":["Gloria"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gloria","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1595","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Populair nachtelijk keldercaf\u00e9 bij de sympathieke walrussen Igor en Bert. "],"en":["Popular night-time caf\u00e9 located in a basement run by two fun owners, the chubby buddies Igor and Bert."],"fr":["Caf\u00e9 nocturne populaire log\u00e9 dans une cave, chez les sympathiques propri\u00e9taires un peu rustres Igor et Bert."],"de":["Beliebtes Nachtlokal bei den sympathischen Walrossen Igor und Bert. "],"es":["Popular caf\u00e9 nocturno instalado en un s\u00f3tano, a cargo de los simp\u00e1ticos y rechonchos Igor y Bert. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEvery month the window is decorated with controversial, satirical quotes by Igor, one of the owners.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:04:19+00:00"],"en":["2012-07-10T06:11:50+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:07:12+00:00"],"de":["2013-10-08T14:07:42+00:00"],"es":["2013-10-08T14:08:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-760],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b","modified":{"nl":["2018-04-03T07:56:02+00:00"],"en":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"de":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"es":["2018-04-03T08:32:21+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eeuwen geschiedenis achter een oude barokgevel "],"en":["Centuries of history behind a baroque fa\u00e7ade "],"fr":["Des si\u00e8cles d\u2019histoire derri\u00e8re une fa\u00e7ade baroque "],"de":["Jahrhundertelange Geschichte hinter Barockfassade "],"es":["Siglos de historia tras una fachada barroca"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:47:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728627 51.0563)","Point",51.0563,3.7286269999999999,3.7286269999999999,51.0563,3.7286269999999999,51.0563,"u14dkye0e21u","51.0563,3.728627"],"field_opening_hours":["2825","255"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e9d411a-193c-47df-a3fb-dac2cd423249","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs 15A","modified":{"nl":["2018-03-28T10:07:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie St-John"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@st-john.be"]],"telephone":[["+3292258262"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/451","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/451","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JohnGalerie-DT005789.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JohnGalerie-DT005789.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie St-John"],"en":["Gallery St-John "],"fr":["Galerie St-John"],"de":["Galerie St-John"],"es":["Galerie St-John"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gallery-st-john","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1850","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hou je van kunstschatten? Galerie St-John herbergt er onnoemelijk veel. Antiek, schilderijen en sculpturen, kunstvoorwerpen, meubelen en jaren oude boeken. De deur van deze galerie staat altijd open voor verzamelaars. Maar ook voor wie een oude kunstparel van de hand wil doen. En de kapel St. Jan in d\u2019Olie, waarin alles is ondergebracht, bezit misschien wel de rijkste geschiedenis!"],"en":["Are you a lover of art treasures? Gallery St-John has countless gems to catch your eye. Antiques, paintings and sculptures, art objects, furniture and ancient books. The door of this gallery is always open to collectors. It also welcomes anyone looking to sell an old work of art. The Chapel of St. John of the Boiling Oil, which houses the gallery, probably has the richest history of all!"],"fr":["Vous aimez les tr\u00e9sors ? La Galerie St-John en abrite une quantit\u00e9 impressionnante. Antiquit\u00e9s, peintures et sculptures, objets d\u2019art, meubles et livres anciens... La porte de cette galerie est toujours ouverte, aux collectionneurs comme \u00e0 ceux qui veulent se d\u00e9barrasser d\u2019un objet pr\u00e9cieux. Et la chapelle Sint-Jan in d\u2019Olie, qui h\u00e9berge toutes ces merveilles, poss\u00e8de elle-m\u00eame une incroyable richesse historique ! "],"de":["Sie m\u00f6gen Kunst? Dann hat die Galerie St-John Ihnen wirklich unheimlich viel zu bieten. Antiquit\u00e4ten, Gem\u00e4lde und Skulpturen, Kunstgegenst\u00e4nde, M\u00f6bel und antiquarische B\u00fccher. F\u00fcr Sammler steht die T\u00fcr dieser Galerie immer offen. Aber ebenso f\u00fcr alle, die sich von einem alten Kunstst\u00fcck trennen m\u00f6chten. Die Kapelle St. Jan in d\u2019Olie, die diese Sch\u00e4tze beherbergt, kann mit einer sehr illustren Geschichte aufwarten!"],"es":["\u00bfLe gustan los tesoros art\u00edsticos? La Galerie St-John alberga un sinf\u00edn de ellos. Antig\u00fcedades, cuadros, esculturas, objetos art\u00edsticos, muebles y libros. La puerta de esta galer\u00eda est\u00e1 siempre abierta para coleccionistas, pero tambi\u00e9n para quien quiera vender una vieja pieza. Y todo ello dentro de la antigua Capilla de San Juan de d\u2019Olie, que probablemente tiene la historia m\u00e1s rica."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EArt gallery in a chapel\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAre you still looking for that one special antique or the right painting to make your interior complete? This old baroque chapel in Ghent, in the shadow of St James\u2019 Church, is where you are bound to find it! The gallery owners have spent 30 years travelling around Europe in search of rare collectors\u2019 items. The results bear witness to a profound passion for the arts. Around\u003Cstrong\u003E 3000 high-quality art objects\u003C\/strong\u003E are on display here, so it well worth going to take a look!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EProfessional advice\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAre you spoilt for choice between all these works of art? Emmy, Raf and Leo Steel, the representatives of this family business, are \u003Cstrong\u003Eexperienced art experts\u003C\/strong\u003E. They will help you search for what you need, help you with valuation or advise you on buying or selling items. You can rely on their professionalism and discretion.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe history behind the fa\u00e7ade\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThere is even more to this gallery than the items exhibited inside it. The history of the building itself goes back \u003Cstrong\u003Ealmost a thousand years\u003C\/strong\u003E. The current building was designed and constructed by the master builder Bernard De Wilde in 1748. Its fa\u00e7ade is typical of the Ghent baroque style. But before De Wilde demolished it to make way for his new building, there was a hospital or almshouse on the site. The poor and mentally ill had been cared for there since the 12th century. In the 19th century, the chapel became the place of worship for Ghent\u2019s Anglican community, and was rechristened St John\u2019s Church. That is where the art gallery got its name.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:04:19+00:00"],"en":["2012-07-10T06:11:50+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:07:12+00:00"],"de":["2013-10-08T14:07:42+00:00"],"es":["2013-10-08T14:08:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-760],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b","modified":{"nl":["2018-04-03T07:56:02+00:00"],"en":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"de":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"es":["2018-04-03T08:32:21+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eeuwen geschiedenis achter een oude barokgevel "],"en":["Centuries of history behind a baroque fa\u00e7ade "],"fr":["Des si\u00e8cles d\u2019histoire derri\u00e8re une fa\u00e7ade baroque "],"de":["Jahrhundertelange Geschichte hinter Barockfassade "],"es":["Siglos de historia tras una fachada barroca"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:47:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728627 51.0563)","Point",51.0563,3.7286269999999999,3.7286269999999999,51.0563,3.7286269999999999,51.0563,"u14dkye0e21u","51.0563,3.728627"],"field_opening_hours":["2825","255"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e9d411a-193c-47df-a3fb-dac2cd423249","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs 15A","modified":{"nl":["2018-03-28T10:07:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie St-John"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@st-john.be"]],"telephone":[["+3292258262"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/451","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/451","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JohnGalerie-DT005789.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JohnGalerie-DT005789.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie St-John"],"en":["Gallery St-John "],"fr":["Galerie St-John"],"de":["Galerie St-John"],"es":["Galerie St-John"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gallery-st-john","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1850","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hou je van kunstschatten? Galerie St-John herbergt er onnoemelijk veel. Antiek, schilderijen en sculpturen, kunstvoorwerpen, meubelen en jaren oude boeken. De deur van deze galerie staat altijd open voor verzamelaars. Maar ook voor wie een oude kunstparel van de hand wil doen. En de kapel St. Jan in d\u2019Olie, waarin alles is ondergebracht, bezit misschien wel de rijkste geschiedenis!"],"en":["Are you a lover of art treasures? Gallery St-John has countless gems to catch your eye. Antiques, paintings and sculptures, art objects, furniture and ancient books. The door of this gallery is always open to collectors. It also welcomes anyone looking to sell an old work of art. The Chapel of St. John of the Boiling Oil, which houses the gallery, probably has the richest history of all!"],"fr":["Vous aimez les tr\u00e9sors ? La Galerie St-John en abrite une quantit\u00e9 impressionnante. Antiquit\u00e9s, peintures et sculptures, objets d\u2019art, meubles et livres anciens... La porte de cette galerie est toujours ouverte, aux collectionneurs comme \u00e0 ceux qui veulent se d\u00e9barrasser d\u2019un objet pr\u00e9cieux. Et la chapelle Sint-Jan in d\u2019Olie, qui h\u00e9berge toutes ces merveilles, poss\u00e8de elle-m\u00eame une incroyable richesse historique ! "],"de":["Sie m\u00f6gen Kunst? Dann hat die Galerie St-John Ihnen wirklich unheimlich viel zu bieten. Antiquit\u00e4ten, Gem\u00e4lde und Skulpturen, Kunstgegenst\u00e4nde, M\u00f6bel und antiquarische B\u00fccher. F\u00fcr Sammler steht die T\u00fcr dieser Galerie immer offen. Aber ebenso f\u00fcr alle, die sich von einem alten Kunstst\u00fcck trennen m\u00f6chten. Die Kapelle St. Jan in d\u2019Olie, die diese Sch\u00e4tze beherbergt, kann mit einer sehr illustren Geschichte aufwarten!"],"es":["\u00bfLe gustan los tesoros art\u00edsticos? La Galerie St-John alberga un sinf\u00edn de ellos. Antig\u00fcedades, cuadros, esculturas, objetos art\u00edsticos, muebles y libros. La puerta de esta galer\u00eda est\u00e1 siempre abierta para coleccionistas, pero tambi\u00e9n para quien quiera vender una vieja pieza. Y todo ello dentro de la antigua Capilla de San Juan de d\u2019Olie, que probablemente tiene la historia m\u00e1s rica."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EArt gallery in a chapel\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAre you still looking for that one special antique or the right painting to make your interior complete? This old baroque chapel in Ghent, in the shadow of St James\u2019 Church, is where you are bound to find it! The gallery owners have spent 30 years travelling around Europe in search of rare collectors\u2019 items. The results bear witness to a profound passion for the arts. Around\u003Cstrong\u003E 3000 high-quality art objects\u003C\/strong\u003E are on display here, so it well worth going to take a look!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EProfessional advice\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAre you spoilt for choice between all these works of art? Emmy, Raf and Leo Steel, the representatives of this family business, are \u003Cstrong\u003Eexperienced art experts\u003C\/strong\u003E. They will help you search for what you need, help you with valuation or advise you on buying or selling items. You can rely on their professionalism and discretion.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe history behind the fa\u00e7ade\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThere is even more to this gallery than the items exhibited inside it. The history of the building itself goes back \u003Cstrong\u003Ealmost a thousand years\u003C\/strong\u003E. The current building was designed and constructed by the master builder Bernard De Wilde in 1748. Its fa\u00e7ade is typical of the Ghent baroque style. But before De Wilde demolished it to make way for his new building, there was a hospital or almshouse on the site. The poor and mentally ill had been cared for there since the 12th century. In the 19th century, the chapel became the place of worship for Ghent\u2019s Anglican community, and was rechristened St John\u2019s Church. That is where the art gallery got its name.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:04:19+00:00"],"en":["2012-07-10T06:11:50+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:07:12+00:00"],"de":["2013-10-08T14:07:42+00:00"],"es":["2013-10-08T14:08:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-760],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b","modified":{"nl":["2018-04-03T07:56:02+00:00"],"en":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"de":["2018-04-03T08:32:21+00:00"],"es":["2018-04-03T08:32:21+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eeuwen geschiedenis achter een oude barokgevel "],"en":["Centuries of history behind a baroque fa\u00e7ade "],"fr":["Des si\u00e8cles d\u2019histoire derri\u00e8re une fa\u00e7ade baroque "],"de":["Jahrhundertelange Geschichte hinter Barockfassade "],"es":["Siglos de historia tras una fachada barroca"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:47:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728627 51.0563)","Point",51.0563,3.7286269999999999,3.7286269999999999,51.0563,3.7286269999999999,51.0563,"u14dkye0e21u","51.0563,3.728627"],"field_opening_hours":["2825","255"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e9d411a-193c-47df-a3fb-dac2cd423249","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs 15A","modified":{"nl":["2018-03-28T10:07:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie St-John"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@st-john.be"]],"telephone":[["+3292258262"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/451","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/451","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JohnGalerie-DT005789.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/St-John-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JohnGalerie-DT005789.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie St-John"],"en":["Gallery St-John "],"fr":["Galerie St-John"],"de":["Galerie St-John"],"es":["Galerie St-John"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gallery-st-john","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1850","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hou je van kunstschatten? Galerie St-John herbergt er onnoemelijk veel. Antiek, schilderijen en sculpturen, kunstvoorwerpen, meubelen en jaren oude boeken. De deur van deze galerie staat altijd open voor verzamelaars. Maar ook voor wie een oude kunstparel van de hand wil doen. En de kapel St. Jan in d\u2019Olie, waarin alles is ondergebracht, bezit misschien wel de rijkste geschiedenis!"],"en":["Are you a lover of art treasures? Gallery St-John has countless gems to catch your eye. Antiques, paintings and sculptures, art objects, furniture and ancient books. The door of this gallery is always open to collectors. It also welcomes anyone looking to sell an old work of art. The Chapel of St. John of the Boiling Oil, which houses the gallery, probably has the richest history of all!"],"fr":["Vous aimez les tr\u00e9sors ? La Galerie St-John en abrite une quantit\u00e9 impressionnante. Antiquit\u00e9s, peintures et sculptures, objets d\u2019art, meubles et livres anciens... La porte de cette galerie est toujours ouverte, aux collectionneurs comme \u00e0 ceux qui veulent se d\u00e9barrasser d\u2019un objet pr\u00e9cieux. Et la chapelle Sint-Jan in d\u2019Olie, qui h\u00e9berge toutes ces merveilles, poss\u00e8de elle-m\u00eame une incroyable richesse historique ! "],"de":["Sie m\u00f6gen Kunst? Dann hat die Galerie St-John Ihnen wirklich unheimlich viel zu bieten. Antiquit\u00e4ten, Gem\u00e4lde und Skulpturen, Kunstgegenst\u00e4nde, M\u00f6bel und antiquarische B\u00fccher. F\u00fcr Sammler steht die T\u00fcr dieser Galerie immer offen. Aber ebenso f\u00fcr alle, die sich von einem alten Kunstst\u00fcck trennen m\u00f6chten. Die Kapelle St. Jan in d\u2019Olie, die diese Sch\u00e4tze beherbergt, kann mit einer sehr illustren Geschichte aufwarten!"],"es":["\u00bfLe gustan los tesoros art\u00edsticos? La Galerie St-John alberga un sinf\u00edn de ellos. Antig\u00fcedades, cuadros, esculturas, objetos art\u00edsticos, muebles y libros. La puerta de esta galer\u00eda est\u00e1 siempre abierta para coleccionistas, pero tambi\u00e9n para quien quiera vender una vieja pieza. Y todo ello dentro de la antigua Capilla de San Juan de d\u2019Olie, que probablemente tiene la historia m\u00e1s rica."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EArt gallery in a chapel\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAre you still looking for that one special antique or the right painting to make your interior complete? This old baroque chapel in Ghent, in the shadow of St James\u2019 Church, is where you are bound to find it! The gallery owners have spent 30 years travelling around Europe in search of rare collectors\u2019 items. The results bear witness to a profound passion for the arts. Around\u003Cstrong\u003E 3000 high-quality art objects\u003C\/strong\u003E are on display here, so it well worth going to take a look!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EProfessional advice\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAre you spoilt for choice between all these works of art? Emmy, Raf and Leo Steel, the representatives of this family business, are \u003Cstrong\u003Eexperienced art experts\u003C\/strong\u003E. They will help you search for what you need, help you with valuation or advise you on buying or selling items. You can rely on their professionalism and discretion.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe history behind the fa\u00e7ade\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThere is even more to this gallery than the items exhibited inside it. The history of the building itself goes back \u003Cstrong\u003Ealmost a thousand years\u003C\/strong\u003E. The current building was designed and constructed by the master builder Bernard De Wilde in 1748. Its fa\u00e7ade is typical of the Ghent baroque style. But before De Wilde demolished it to make way for his new building, there was a hospital or almshouse on the site. The poor and mentally ill had been cared for there since the 12th century. In the 19th century, the chapel became the place of worship for Ghent\u2019s Anglican community, and was rechristened St John\u2019s Church. That is where the art gallery got its name.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:01:33+00:00"],"en":["2012-07-09T14:04:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:03:06+00:00"],"de":["2013-10-08T14:03:45+00:00"],"es":["2013-10-08T14:04:17+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-742],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/038d67bb-16aa-45ac-be3a-819531894dde","modified":{"nl":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"en":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"de":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"es":["2018-03-18T08:46:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fonkelende juwelen voor hem \u0026 haar"],"en":["Sparkly jewellery for men \u0026 women"],"fr":["Bijoux scintillants pour elle \u0026 lui"],"de":["Funkelnde Schmuckst\u00fccke f\u00fcr sie und ihn"],"es":["Joyas resplandecientes, para el y para ella"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:18:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7212627957681 51.055369282572)","Point",51.055369282572002,3.7212627957681002,3.7212627957681002,51.055369282572002,3.7212627957681002,51.055369282572002,"u14dkwmepdwsubtg","51.055369282572,3.7212627957681"],"field_opening_hours":["2822","378"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c42f74d9-5a77-414f-9e8b-e798c3f2ba15","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hooiaard 6 (hoek Graslei)","modified":{"nl":["2018-03-28T10:09:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@pontenplas.be"]],"telephone":[["+3292250769"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/394","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/394","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"fr":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"de":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"es":["Galerie Pont \u0026 Plas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-pont-plas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2077","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een collectie handgemaakte hedendaagse juwelen van Belgische en internationale ontwerpers, voor zowel vrouwen als mannen."],"en":["A collection of hand-made contemporary jewellery by Belgian and international designers for men and women."],"fr":["Une collection de bijoux contemporains faits main de cr\u00e9ateurs belges et internationaux, pour hommes et femmes. "],"de":["Eine Kollektion handgefertigten zeitgen\u00f6ssischen Schmucks belgischer und internationaler Designer, f\u00fcr sowohl Damen wie Herren. "],"es":["Una colecci\u00f3n de joyas contempor\u00e1neas hechas a mano de dise\u00f1adores belgas e internacionales, tanto para mujer como para hombre."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:01:33+00:00"],"en":["2012-07-09T14:04:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:03:06+00:00"],"de":["2013-10-08T14:03:45+00:00"],"es":["2013-10-08T14:04:17+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-742],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/038d67bb-16aa-45ac-be3a-819531894dde","modified":{"nl":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"en":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"de":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"es":["2018-03-18T08:46:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fonkelende juwelen voor hem \u0026 haar"],"en":["Sparkly jewellery for men \u0026 women"],"fr":["Bijoux scintillants pour elle \u0026 lui"],"de":["Funkelnde Schmuckst\u00fccke f\u00fcr sie und ihn"],"es":["Joyas resplandecientes, para el y para ella"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:18:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7212627957681 51.055369282572)","Point",51.055369282572002,3.7212627957681002,3.7212627957681002,51.055369282572002,3.7212627957681002,51.055369282572002,"u14dkwmepdwsubtg","51.055369282572,3.7212627957681"],"field_opening_hours":["2822","378"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c42f74d9-5a77-414f-9e8b-e798c3f2ba15","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hooiaard 6 (hoek Graslei)","modified":{"nl":["2018-03-28T10:09:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@pontenplas.be"]],"telephone":[["+3292250769"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/394","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/394","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"fr":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"de":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"es":["Galerie Pont \u0026 Plas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-pont-plas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2077","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een collectie handgemaakte hedendaagse juwelen van Belgische en internationale ontwerpers, voor zowel vrouwen als mannen."],"en":["A collection of hand-made contemporary jewellery by Belgian and international designers for men and women."],"fr":["Une collection de bijoux contemporains faits main de cr\u00e9ateurs belges et internationaux, pour hommes et femmes. "],"de":["Eine Kollektion handgefertigten zeitgen\u00f6ssischen Schmucks belgischer und internationaler Designer, f\u00fcr sowohl Damen wie Herren. "],"es":["Una colecci\u00f3n de joyas contempor\u00e1neas hechas a mano de dise\u00f1adores belgas e internacionales, tanto para mujer como para hombre."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:01:33+00:00"],"en":["2012-07-09T14:04:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:03:06+00:00"],"de":["2013-10-08T14:03:45+00:00"],"es":["2013-10-08T14:04:17+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-742],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/038d67bb-16aa-45ac-be3a-819531894dde","modified":{"nl":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"en":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"de":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"es":["2018-03-18T08:46:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fonkelende juwelen voor hem \u0026 haar"],"en":["Sparkly jewellery for men \u0026 women"],"fr":["Bijoux scintillants pour elle \u0026 lui"],"de":["Funkelnde Schmuckst\u00fccke f\u00fcr sie und ihn"],"es":["Joyas resplandecientes, para el y para ella"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:18:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7212627957681 51.055369282572)","Point",51.055369282572002,3.7212627957681002,3.7212627957681002,51.055369282572002,3.7212627957681002,51.055369282572002,"u14dkwmepdwsubtg","51.055369282572,3.7212627957681"],"field_opening_hours":["2822","378"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c42f74d9-5a77-414f-9e8b-e798c3f2ba15","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hooiaard 6 (hoek Graslei)","modified":{"nl":["2018-03-28T10:09:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@pontenplas.be"]],"telephone":[["+3292250769"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/394","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/394","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"fr":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"de":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"es":["Galerie Pont \u0026 Plas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-pont-plas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2077","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een collectie handgemaakte hedendaagse juwelen van Belgische en internationale ontwerpers, voor zowel vrouwen als mannen."],"en":["A collection of hand-made contemporary jewellery by Belgian and international designers for men and women."],"fr":["Une collection de bijoux contemporains faits main de cr\u00e9ateurs belges et internationaux, pour hommes et femmes. "],"de":["Eine Kollektion handgefertigten zeitgen\u00f6ssischen Schmucks belgischer und internationaler Designer, f\u00fcr sowohl Damen wie Herren. "],"es":["Una colecci\u00f3n de joyas contempor\u00e1neas hechas a mano de dise\u00f1adores belgas e internacionales, tanto para mujer como para hombre."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:02:30+00:00"],"en":["2012-07-10T06:11:20+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:01:51+00:00"],"de":["2013-10-08T14:02:42+00:00"],"es":["2016-06-10T09:52:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[649],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908","modified":{"nl":["2018-03-28T12:42:58+00:00"],"en":["2018-03-28T12:42:17+00:00"],"fr":["2018-03-28T12:43:32+00:00"],"de":["2018-03-28T12:44:19+00:00"],"es":["2018-03-28T12:44:51+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kunst en design aan de Lieve"],"en":["Art and design along the Lieve river"],"fr":["Art et design au bord de la Lieve"],"de":["Kunst und Design an der Lieve"],"es":["Arte y dise\u00f1o en el Lys"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:45:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720139 51.056236)","Point",51.056235999999998,3.7201390000000001,3.7201390000000001,51.056235999999998,3.7201390000000001,51.056235999999998,"u14dkwsbjs0w","51.056236,3.720139"],"field_opening_hours":["626","298"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2055a531-73b5-4d62-93aa-d29553f125a6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 26","modified":{"nl":["2018-03-28T12:46:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Leviart"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["rafael.lingier@gmail.com"]],"telephone":[["+3292823090"],["+32475376058"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/450","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/450","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lingier_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lingier_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Lingier-Leviart"],"en":["Galerie Lingier-Leviart"],"fr":["Galerie Lingier-Leviart"],"de":["Galerie Lingier-Leviart"],"es":["Galerie Lingier-Leviart"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-lingier-leviart","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1816","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne kunst in de brede zin, met een kunstaanbod dat de evolutie binnen de Belgische kunst in de XXe eeuw alle eer aandoet."],"en":["Modern art in the broadest sense with an art selection that pays tribute to the evolution of Belgian twentieth-century art.\t\t"],"fr":["Art moderne au sens large avec une offre qui fait honneur \u00e0 l\u2019\u00e9volution de l\u2019art belge au XXe si\u00e8cle. "],"de":["Moderne Kunst im weitesten Sinn des Wortes, mit einem Kunstangebot, das der Evolution in der belgischen Kunst im 20. Jahrhundert Ehre macht."],"es":["Arte moderno en sentido amplio, con una oferta de arte que rinde plenos honores a la evoluci\u00f3n en las artes belgas del siglo XX."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:02:30+00:00"],"en":["2012-07-10T06:11:20+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:01:51+00:00"],"de":["2013-10-08T14:02:42+00:00"],"es":["2016-06-10T09:52:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[649],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908","modified":{"nl":["2018-03-28T12:42:58+00:00"],"en":["2018-03-28T12:42:17+00:00"],"fr":["2018-03-28T12:43:32+00:00"],"de":["2018-03-28T12:44:19+00:00"],"es":["2018-03-28T12:44:51+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kunst en design aan de Lieve"],"en":["Art and design along the Lieve river"],"fr":["Art et design au bord de la Lieve"],"de":["Kunst und Design an der Lieve"],"es":["Arte y dise\u00f1o en el Lys"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:45:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720139 51.056236)","Point",51.056235999999998,3.7201390000000001,3.7201390000000001,51.056235999999998,3.7201390000000001,51.056235999999998,"u14dkwsbjs0w","51.056236,3.720139"],"field_opening_hours":["626","298"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2055a531-73b5-4d62-93aa-d29553f125a6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 26","modified":{"nl":["2018-03-28T12:46:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Leviart"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["rafael.lingier@gmail.com"]],"telephone":[["+3292823090"],["+32475376058"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/450","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/450","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lingier_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lingier_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Lingier-Leviart"],"en":["Galerie Lingier-Leviart"],"fr":["Galerie Lingier-Leviart"],"de":["Galerie Lingier-Leviart"],"es":["Galerie Lingier-Leviart"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-lingier-leviart","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1816","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne kunst in de brede zin, met een kunstaanbod dat de evolutie binnen de Belgische kunst in de XXe eeuw alle eer aandoet."],"en":["Modern art in the broadest sense with an art selection that pays tribute to the evolution of Belgian twentieth-century art.\t\t"],"fr":["Art moderne au sens large avec une offre qui fait honneur \u00e0 l\u2019\u00e9volution de l\u2019art belge au XXe si\u00e8cle. "],"de":["Moderne Kunst im weitesten Sinn des Wortes, mit einem Kunstangebot, das der Evolution in der belgischen Kunst im 20. Jahrhundert Ehre macht."],"es":["Arte moderno en sentido amplio, con una oferta de arte que rinde plenos honores a la evoluci\u00f3n en las artes belgas del siglo XX."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:41:50+00:00"],"en":["2012-07-10T06:18:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:58:24+00:00"],"de":["2013-10-08T13:58:57+00:00"],"es":["2013-10-08T14:01:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:45+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Design geselecteerd door Frederic Rozier"],"en":["Design selected by Frederic Rozier"],"fr":["Design s\u00e9lectionn\u00e9 par Frederic Rozier"],"de":["Von Frederic Rozier ausgew\u00e4hltes Design"],"es":["Dise\u00f1o seleccionado por Frederic Rozier"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:31:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728911 51.056425)","Point",51.056424999999997,3.7289110000000001,3.7289110000000001,51.056424999999997,3.7289110000000001,51.056424999999997,"u14dkye31zmw","51.056425,3.728911"],"field_opening_hours":["1105","254"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a0d698e-0571-4d45-9dd6-01d8a6bc8fb6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwpoort 7","modified":{"nl":["2018-03-28T10:00:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@fredericrozier.com"]],"telephone":[["+32485410149"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/471","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":["Galerie Design7"],"fr":["Galerie Design7"],"de":["Galerie Design7"],"es":["Galerie Design7"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-design7","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2007","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een mix van design van de jaren \u002730 tot en met \u002790 uit verschillende landen, van verschillende designers en prijscategorie\u00ebn.\t\t"],"en":["A mix of design from the Thirties to the Nineties from various countries by different designers in various price categories."],"fr":["Un m\u00e9lange de design des ann\u00e9es \u002730 \u00e0 \u002790 de diff\u00e9rents pays, diff\u00e9rents designers et diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de prix. "],"de":["Eine Mischung aus Design der 30er bis 90er Jahren aus verschiedenen L\u00e4ndern, von unterschiedlichen Designern und in vielf\u00e4ltigen Preiskategorien. "],"es":["Una combinaci\u00f3n de dise\u00f1o desde los a\u00f1os 30 hasta los 90 procedente de diversos pa\u00edses, diversos dise\u00f1adores y diversos niveles de precio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:41:50+00:00"],"en":["2012-07-10T06:18:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:58:24+00:00"],"de":["2013-10-08T13:58:57+00:00"],"es":["2013-10-08T14:01:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:45+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Design geselecteerd door Frederic Rozier"],"en":["Design selected by Frederic Rozier"],"fr":["Design s\u00e9lectionn\u00e9 par Frederic Rozier"],"de":["Von Frederic Rozier ausgew\u00e4hltes Design"],"es":["Dise\u00f1o seleccionado por Frederic Rozier"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:31:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728911 51.056425)","Point",51.056424999999997,3.7289110000000001,3.7289110000000001,51.056424999999997,3.7289110000000001,51.056424999999997,"u14dkye31zmw","51.056425,3.728911"],"field_opening_hours":["1105","254"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a0d698e-0571-4d45-9dd6-01d8a6bc8fb6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwpoort 7","modified":{"nl":["2018-03-28T10:00:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@fredericrozier.com"]],"telephone":[["+32485410149"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/471","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":["Galerie Design7"],"fr":["Galerie Design7"],"de":["Galerie Design7"],"es":["Galerie Design7"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-design7","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2007","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een mix van design van de jaren \u002730 tot en met \u002790 uit verschillende landen, van verschillende designers en prijscategorie\u00ebn.\t\t"],"en":["A mix of design from the Thirties to the Nineties from various countries by different designers in various price categories."],"fr":["Un m\u00e9lange de design des ann\u00e9es \u002730 \u00e0 \u002790 de diff\u00e9rents pays, diff\u00e9rents designers et diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de prix. "],"de":["Eine Mischung aus Design der 30er bis 90er Jahren aus verschiedenen L\u00e4ndern, von unterschiedlichen Designern und in vielf\u00e4ltigen Preiskategorien. "],"es":["Una combinaci\u00f3n de dise\u00f1o desde los a\u00f1os 30 hasta los 90 procedente de diversos pa\u00edses, diversos dise\u00f1adores y diversos niveles de precio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:41:50+00:00"],"en":["2012-07-10T06:18:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:58:24+00:00"],"de":["2013-10-08T13:58:57+00:00"],"es":["2013-10-08T14:01:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:45+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Design geselecteerd door Frederic Rozier"],"en":["Design selected by Frederic Rozier"],"fr":["Design s\u00e9lectionn\u00e9 par Frederic Rozier"],"de":["Von Frederic Rozier ausgew\u00e4hltes Design"],"es":["Dise\u00f1o seleccionado por Frederic Rozier"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:31:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728911 51.056425)","Point",51.056424999999997,3.7289110000000001,3.7289110000000001,51.056424999999997,3.7289110000000001,51.056424999999997,"u14dkye31zmw","51.056425,3.728911"],"field_opening_hours":["1105","254"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a0d698e-0571-4d45-9dd6-01d8a6bc8fb6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwpoort 7","modified":{"nl":["2018-03-28T10:00:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@fredericrozier.com"]],"telephone":[["+32485410149"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/471","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":["Galerie Design7"],"fr":["Galerie Design7"],"de":["Galerie Design7"],"es":["Galerie Design7"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-design7","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2007","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een mix van design van de jaren \u002730 tot en met \u002790 uit verschillende landen, van verschillende designers en prijscategorie\u00ebn.\t\t"],"en":["A mix of design from the Thirties to the Nineties from various countries by different designers in various price categories."],"fr":["Un m\u00e9lange de design des ann\u00e9es \u002730 \u00e0 \u002790 de diff\u00e9rents pays, diff\u00e9rents designers et diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de prix. "],"de":["Eine Mischung aus Design der 30er bis 90er Jahren aus verschiedenen L\u00e4ndern, von unterschiedlichen Designern und in vielf\u00e4ltigen Preiskategorien. "],"es":["Una combinaci\u00f3n de dise\u00f1o desde los a\u00f1os 30 hasta los 90 procedente de diversos pa\u00edses, diversos dise\u00f1adores y diversos niveles de precio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:25:19+00:00"],"en":["2012-07-09T13:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:56:36+00:00"],"de":["2013-10-08T13:57:16+00:00"],"es":["2013-10-08T13:57:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[83],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele vintage mode \u0026 accessoires"],"en":["Original vintage fashion \u0026 accessories"],"fr":["Mode \u0026 accessoires vintage originaux"],"de":["Originelle Vintage-Mode und Accessoires"],"es":["Moda original vintage \u0026 accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:10:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.714145 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7141449999999998,3.7141449999999998,51.056192000000003,3.7141449999999998,51.056192000000003,"u14dkw2xcu50","51.056192,3.714145"],"field_opening_hours":["1079","253"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0d432be6-6922-4a32-9030-2c55d6d316f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Begijnengracht 1","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Funni"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@funni.be"]],"telephone":[["+32468102704"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/461","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/461","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Funni-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Funni"],"en":["Funni"],"fr":["Funni"],"de":["Funni"],"es":["Funni"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/funni","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2064","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte betaalbare kleedjes, vrolijke rokjes en meer. "],"en":["Hand-made affordable dresses, fun skirts and much, much more. "],"fr":["Petites tenues faites main \u00e0 prix abordables, jupettes s\u00e9millantes et bien plus encore. "],"de":["Handgefertigte erschwingliche Kleider, fr\u00f6hliche R\u00f6cke und noch viel mehr. "],"es":["Prendas asequibles hechas a mano, alegres faldas y otros. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EChoose your original souvenir from our accessories by Ghent jewellery designers. You can also come here for sewing workshops.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:25:19+00:00"],"en":["2012-07-09T13:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:56:36+00:00"],"de":["2013-10-08T13:57:16+00:00"],"es":["2013-10-08T13:57:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[83],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele vintage mode \u0026 accessoires"],"en":["Original vintage fashion \u0026 accessories"],"fr":["Mode \u0026 accessoires vintage originaux"],"de":["Originelle Vintage-Mode und Accessoires"],"es":["Moda original vintage \u0026 accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:10:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.714145 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7141449999999998,3.7141449999999998,51.056192000000003,3.7141449999999998,51.056192000000003,"u14dkw2xcu50","51.056192,3.714145"],"field_opening_hours":["1079","253"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0d432be6-6922-4a32-9030-2c55d6d316f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Begijnengracht 1","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Funni"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@funni.be"]],"telephone":[["+32468102704"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/461","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/461","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Funni-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Funni"],"en":["Funni"],"fr":["Funni"],"de":["Funni"],"es":["Funni"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/funni","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2064","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte betaalbare kleedjes, vrolijke rokjes en meer. "],"en":["Hand-made affordable dresses, fun skirts and much, much more. "],"fr":["Petites tenues faites main \u00e0 prix abordables, jupettes s\u00e9millantes et bien plus encore. "],"de":["Handgefertigte erschwingliche Kleider, fr\u00f6hliche R\u00f6cke und noch viel mehr. "],"es":["Prendas asequibles hechas a mano, alegres faldas y otros. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EChoose your original souvenir from our accessories by Ghent jewellery designers. You can also come here for sewing workshops.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:25:19+00:00"],"en":["2012-07-09T13:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:56:36+00:00"],"de":["2013-10-08T13:57:16+00:00"],"es":["2013-10-08T13:57:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[83],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele vintage mode \u0026 accessoires"],"en":["Original vintage fashion \u0026 accessories"],"fr":["Mode \u0026 accessoires vintage originaux"],"de":["Originelle Vintage-Mode und Accessoires"],"es":["Moda original vintage \u0026 accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:10:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.714145 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7141449999999998,3.7141449999999998,51.056192000000003,3.7141449999999998,51.056192000000003,"u14dkw2xcu50","51.056192,3.714145"],"field_opening_hours":["1079","253"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0d432be6-6922-4a32-9030-2c55d6d316f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Begijnengracht 1","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Funni"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@funni.be"]],"telephone":[["+32468102704"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/461","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/461","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Funni-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Funni"],"en":["Funni"],"fr":["Funni"],"de":["Funni"],"es":["Funni"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/funni","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2064","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte betaalbare kleedjes, vrolijke rokjes en meer. "],"en":["Hand-made affordable dresses, fun skirts and much, much more. "],"fr":["Petites tenues faites main \u00e0 prix abordables, jupettes s\u00e9millantes et bien plus encore. "],"de":["Handgefertigte erschwingliche Kleider, fr\u00f6hliche R\u00f6cke und noch viel mehr. "],"es":["Prendas asequibles hechas a mano, alegres faldas y otros. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EChoose your original souvenir from our accessories by Ghent jewellery designers. You can also come here for sewing workshops.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:23:57+00:00"],"en":["2012-07-09T13:53:37+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:52:44+00:00"],"de":["2013-10-08T13:53:28+00:00"],"es":["2013-10-08T13:54:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-787],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7","modified":{"nl":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"en":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"de":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"es":["2018-03-18T08:44:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Belgisch multimerken concept"],"en":["Belgian multi-brand concept"],"fr":["Concept belge multimarque"],"de":["Belgisches Multi-brand-Konzept"],"es":["Concepto belga multimarca"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:08:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724211 51.052829)","Point",51.052829000000003,3.7242109999999999,3.7242109999999999,51.052829000000003,3.7242109999999999,51.052829000000003,"u14dktzuk3hg","51.052829,3.724211"],"field_opening_hours":["997","251"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ebcdd327-dcf6-4ce8-99cd-8075ef2b10ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bennesteeg 6","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Gent.fg@fredginger.be"]],"telephone":[["+3292342540"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/460","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/460","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":["Fred \u0026 Ginger"],"fr":["Fred \u0026 Ginger"],"de":["Fred \u0026 Ginger"],"es":["Fred \u0026 Ginger"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/fred-ginger","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1859","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belgische merken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive en Jules. "],"en":["Belgian brands Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive and Jules. "],"fr":["Marques belges Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive et Jules. "],"de":["Belgische Marken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive und Jules. "],"es":["Con las marcas belgas Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive y Jules. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EColourful collections, bursting with energy and mischief for kids with a mind of their own between the ages of 0 and 14 years!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:23:57+00:00"],"en":["2012-07-09T13:53:37+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:52:44+00:00"],"de":["2013-10-08T13:53:28+00:00"],"es":["2013-10-08T13:54:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-787],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7","modified":{"nl":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"en":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"de":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"es":["2018-03-18T08:44:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Belgisch multimerken concept"],"en":["Belgian multi-brand concept"],"fr":["Concept belge multimarque"],"de":["Belgisches Multi-brand-Konzept"],"es":["Concepto belga multimarca"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:08:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724211 51.052829)","Point",51.052829000000003,3.7242109999999999,3.7242109999999999,51.052829000000003,3.7242109999999999,51.052829000000003,"u14dktzuk3hg","51.052829,3.724211"],"field_opening_hours":["997","251"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ebcdd327-dcf6-4ce8-99cd-8075ef2b10ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bennesteeg 6","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Gent.fg@fredginger.be"]],"telephone":[["+3292342540"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/460","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/460","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":["Fred \u0026 Ginger"],"fr":["Fred \u0026 Ginger"],"de":["Fred \u0026 Ginger"],"es":["Fred \u0026 Ginger"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/fred-ginger","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1859","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belgische merken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive en Jules. "],"en":["Belgian brands Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive and Jules. "],"fr":["Marques belges Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive et Jules. "],"de":["Belgische Marken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive und Jules. "],"es":["Con las marcas belgas Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive y Jules. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EColourful collections, bursting with energy and mischief for kids with a mind of their own between the ages of 0 and 14 years!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:23:57+00:00"],"en":["2012-07-09T13:53:37+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:52:44+00:00"],"de":["2013-10-08T13:53:28+00:00"],"es":["2013-10-08T13:54:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-787],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7","modified":{"nl":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"en":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"de":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"es":["2018-03-18T08:44:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Belgisch multimerken concept"],"en":["Belgian multi-brand concept"],"fr":["Concept belge multimarque"],"de":["Belgisches Multi-brand-Konzept"],"es":["Concepto belga multimarca"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:08:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724211 51.052829)","Point",51.052829000000003,3.7242109999999999,3.7242109999999999,51.052829000000003,3.7242109999999999,51.052829000000003,"u14dktzuk3hg","51.052829,3.724211"],"field_opening_hours":["997","251"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ebcdd327-dcf6-4ce8-99cd-8075ef2b10ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bennesteeg 6","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Gent.fg@fredginger.be"]],"telephone":[["+3292342540"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/460","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/460","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":["Fred \u0026 Ginger"],"fr":["Fred \u0026 Ginger"],"de":["Fred \u0026 Ginger"],"es":["Fred \u0026 Ginger"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/fred-ginger","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1859","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belgische merken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive en Jules. "],"en":["Belgian brands Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive and Jules. "],"fr":["Marques belges Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive et Jules. "],"de":["Belgische Marken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive und Jules. "],"es":["Con las marcas belgas Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive y Jules. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EColourful collections, bursting with energy and mischief for kids with a mind of their own between the ages of 0 and 14 years!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:22+00:00"],"en":["2012-12-19T13:25:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:50:51+00:00"],"de":["2013-10-08T13:51:30+00:00"],"es":["2013-10-08T13:52:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een echt authentiek volkscaf\u00e9"],"en":["An authentic popular pub"],"fr":["Un vrai caf\u00e9 populaire authentique"],"de":["Eine richtige urspr\u00fcngliche Volkskneipe"],"es":["Aut\u00e9ntico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722321 51.059379)","Point",51.059379,3.722321,3.722321,51.059379,3.722321,51.059379,"u14dkxnd2q5e","51.059379,3.722321"],"field_opening_hours":["1014","283"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/08f733fc-037e-4646-b211-791c80a0b9a5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Steenstraat 69","modified":{"nl":["2018-03-19T11:27:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folklore"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243118"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/577","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Folklore-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folklore"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folklore","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de laatste rasechte bruine volkscaf\u00e9\u0027s van Gent-centrum waar caf\u00e9baas Jacques al 30 jaar zijn goesting doet en waar we naar aloude traditie gekookte eieren eten bij het drinken. \r\n"],"en":["One of the last real brown caf\u00e9s in the heart of Ghent where owner Jacques has been doing whatever he pleases for the past three decades. Your drinks are served with cooked eggs on the side, following an old tradition. "],"fr":["L\u2019un des derniers vrais caf\u00e9s populaires bruns typiques du centre de Gand, o\u00f9 le patron Jacques n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate depuis 30 ans et o\u00f9 on mange en buvant des \u0153ufs cuits, dans la plus pure tradition d\u2019antan. "],"de":["Eins der letzten waschechten Lokale im Genter Zentrum, wo der Wirt Jacques schon 30 Jahre tut, was er am liebsten tut, und wo wir nach alter Tradition zu den Getr\u00e4nken gekochte Eier essen. "],"es":["Uno de los \u00faltimos caf\u00e9s populares tradicionales de pura raza del centro de Gante, donde el propietario, Jacques, lleva ya 30 a\u00f1os a sus anchas y donde, siguiendo la antiqu\u00edsima tradici\u00f3n, se come huevos cocidos con las cervezas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBuilding dating back to 1667 that has known quite a few historical owners, filled with stories and decorated with chamber pots on the ceiling.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EJukebox with six catchy tunes for 1 euro.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:22+00:00"],"en":["2012-12-19T13:25:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:50:51+00:00"],"de":["2013-10-08T13:51:30+00:00"],"es":["2013-10-08T13:52:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een echt authentiek volkscaf\u00e9"],"en":["An authentic popular pub"],"fr":["Un vrai caf\u00e9 populaire authentique"],"de":["Eine richtige urspr\u00fcngliche Volkskneipe"],"es":["Aut\u00e9ntico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722321 51.059379)","Point",51.059379,3.722321,3.722321,51.059379,3.722321,51.059379,"u14dkxnd2q5e","51.059379,3.722321"],"field_opening_hours":["1014","283"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/08f733fc-037e-4646-b211-791c80a0b9a5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Steenstraat 69","modified":{"nl":["2018-03-19T11:27:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folklore"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243118"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/577","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Folklore-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folklore"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folklore","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de laatste rasechte bruine volkscaf\u00e9\u0027s van Gent-centrum waar caf\u00e9baas Jacques al 30 jaar zijn goesting doet en waar we naar aloude traditie gekookte eieren eten bij het drinken. \r\n"],"en":["One of the last real brown caf\u00e9s in the heart of Ghent where owner Jacques has been doing whatever he pleases for the past three decades. Your drinks are served with cooked eggs on the side, following an old tradition. "],"fr":["L\u2019un des derniers vrais caf\u00e9s populaires bruns typiques du centre de Gand, o\u00f9 le patron Jacques n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate depuis 30 ans et o\u00f9 on mange en buvant des \u0153ufs cuits, dans la plus pure tradition d\u2019antan. "],"de":["Eins der letzten waschechten Lokale im Genter Zentrum, wo der Wirt Jacques schon 30 Jahre tut, was er am liebsten tut, und wo wir nach alter Tradition zu den Getr\u00e4nken gekochte Eier essen. "],"es":["Uno de los \u00faltimos caf\u00e9s populares tradicionales de pura raza del centro de Gante, donde el propietario, Jacques, lleva ya 30 a\u00f1os a sus anchas y donde, siguiendo la antiqu\u00edsima tradici\u00f3n, se come huevos cocidos con las cervezas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBuilding dating back to 1667 that has known quite a few historical owners, filled with stories and decorated with chamber pots on the ceiling.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EJukebox with six catchy tunes for 1 euro.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:22+00:00"],"en":["2012-12-19T13:25:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:50:51+00:00"],"de":["2013-10-08T13:51:30+00:00"],"es":["2013-10-08T13:52:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een echt authentiek volkscaf\u00e9"],"en":["An authentic popular pub"],"fr":["Un vrai caf\u00e9 populaire authentique"],"de":["Eine richtige urspr\u00fcngliche Volkskneipe"],"es":["Aut\u00e9ntico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722321 51.059379)","Point",51.059379,3.722321,3.722321,51.059379,3.722321,51.059379,"u14dkxnd2q5e","51.059379,3.722321"],"field_opening_hours":["1014","283"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/08f733fc-037e-4646-b211-791c80a0b9a5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Steenstraat 69","modified":{"nl":["2018-03-19T11:27:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folklore"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243118"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/577","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Folklore-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folklore"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folklore","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de laatste rasechte bruine volkscaf\u00e9\u0027s van Gent-centrum waar caf\u00e9baas Jacques al 30 jaar zijn goesting doet en waar we naar aloude traditie gekookte eieren eten bij het drinken. \r\n"],"en":["One of the last real brown caf\u00e9s in the heart of Ghent where owner Jacques has been doing whatever he pleases for the past three decades. Your drinks are served with cooked eggs on the side, following an old tradition. "],"fr":["L\u2019un des derniers vrais caf\u00e9s populaires bruns typiques du centre de Gand, o\u00f9 le patron Jacques n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate depuis 30 ans et o\u00f9 on mange en buvant des \u0153ufs cuits, dans la plus pure tradition d\u2019antan. "],"de":["Eins der letzten waschechten Lokale im Genter Zentrum, wo der Wirt Jacques schon 30 Jahre tut, was er am liebsten tut, und wo wir nach alter Tradition zu den Getr\u00e4nken gekochte Eier essen. "],"es":["Uno de los \u00faltimos caf\u00e9s populares tradicionales de pura raza del centro de Gante, donde el propietario, Jacques, lleva ya 30 a\u00f1os a sus anchas y donde, siguiendo la antiqu\u00edsima tradici\u00f3n, se come huevos cocidos con las cervezas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBuilding dating back to 1667 that has known quite a few historical owners, filled with stories and decorated with chamber pots on the ceiling.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EJukebox with six catchy tunes for 1 euro.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T09:31:52+00:00"],"en":["2013-03-19T10:06:22+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:48:50+00:00"],"de":["2013-10-08T13:49:32+00:00"],"es":["2013-10-08T13:50:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-332],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/44fbd96a-559a-455f-b71b-0907a0f8a0d1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:21+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patrick-foleys\/4b44930bf964a520f6f625e3",""]],"description":{"nl":["Traditionele Ierse dranken en gerechten"],"en":["Traditional Irish drinks and dishes"],"fr":["Des boissons et plats traditionnels irlandais"],"de":["Traditionelle irische Drinks und Gerichte"],"es":["Bebidas y comidas tradicionales irlandesas"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:26:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719506 51.050017)","Point",51.050016999999997,3.719506,3.719506,51.050016999999997,3.719506,51.050016999999997,"u14dktk7yubt","51.050017,3.719506"],"field_opening_hours":["891","236"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/56a61e8b-f45e-46fc-b3a8-802a4e8b27b7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Recollettenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:35:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@foleys.be"]],"telephone":[["+3292259085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/561","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/561","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Patrick-foley-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"en":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"fr":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"de":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"es":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/patrick-foleys-irish-pub","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1641","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote Ierse pub - restaurant - hotel zoals je ze in elke grote Europese stad wel vindt. "],"en":["Large Irish pub - restaurant - hotel reminiscent of the establishments you find in every major European city."],"fr":["Grand pub-restaurant-h\u00f4tel irlandais comme on en trouve dans toutes les grandes villes d\u2019Europe.\r\n\r\n"],"de":["Gro\u00dfes irisches Pub, Restaurant, Hotel, wie man es in jeder europ\u00e4ischen Gro\u00dfstadt findet. \r\n\r\n"],"es":["Gran pub\/restaurante\/hotel irland\u00e9s, como hay en todas las grandes ciudades de Europa. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ELarge screens showing football, tennis, rugby and hurling.\u00a0Authentic Irish cuisine with vegetarian options.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T09:31:52+00:00"],"en":["2013-03-19T10:06:22+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:48:50+00:00"],"de":["2013-10-08T13:49:32+00:00"],"es":["2013-10-08T13:50:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-332],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/44fbd96a-559a-455f-b71b-0907a0f8a0d1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:21+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patrick-foleys\/4b44930bf964a520f6f625e3",""]],"description":{"nl":["Traditionele Ierse dranken en gerechten"],"en":["Traditional Irish drinks and dishes"],"fr":["Des boissons et plats traditionnels irlandais"],"de":["Traditionelle irische Drinks und Gerichte"],"es":["Bebidas y comidas tradicionales irlandesas"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:26:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719506 51.050017)","Point",51.050016999999997,3.719506,3.719506,51.050016999999997,3.719506,51.050016999999997,"u14dktk7yubt","51.050017,3.719506"],"field_opening_hours":["891","236"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/56a61e8b-f45e-46fc-b3a8-802a4e8b27b7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Recollettenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:35:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@foleys.be"]],"telephone":[["+3292259085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/561","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/561","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Patrick-foley-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"en":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"fr":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"de":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"es":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/patrick-foleys-irish-pub","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1641","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote Ierse pub - restaurant - hotel zoals je ze in elke grote Europese stad wel vindt. "],"en":["Large Irish pub - restaurant - hotel reminiscent of the establishments you find in every major European city."],"fr":["Grand pub-restaurant-h\u00f4tel irlandais comme on en trouve dans toutes les grandes villes d\u2019Europe.\r\n\r\n"],"de":["Gro\u00dfes irisches Pub, Restaurant, Hotel, wie man es in jeder europ\u00e4ischen Gro\u00dfstadt findet. \r\n\r\n"],"es":["Gran pub\/restaurante\/hotel irland\u00e9s, como hay en todas las grandes ciudades de Europa. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ELarge screens showing football, tennis, rugby and hurling.\u00a0Authentic Irish cuisine with vegetarian options.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T09:31:52+00:00"],"en":["2013-03-19T10:06:22+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:48:50+00:00"],"de":["2013-10-08T13:49:32+00:00"],"es":["2013-10-08T13:50:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-332],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/44fbd96a-559a-455f-b71b-0907a0f8a0d1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:21+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patrick-foleys\/4b44930bf964a520f6f625e3",""]],"description":{"nl":["Traditionele Ierse dranken en gerechten"],"en":["Traditional Irish drinks and dishes"],"fr":["Des boissons et plats traditionnels irlandais"],"de":["Traditionelle irische Drinks und Gerichte"],"es":["Bebidas y comidas tradicionales irlandesas"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:26:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719506 51.050017)","Point",51.050016999999997,3.719506,3.719506,51.050016999999997,3.719506,51.050016999999997,"u14dktk7yubt","51.050017,3.719506"],"field_opening_hours":["891","236"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/56a61e8b-f45e-46fc-b3a8-802a4e8b27b7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Recollettenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:35:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@foleys.be"]],"telephone":[["+3292259085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/561","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/561","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Patrick-foley-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Patrick-foley-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"en":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"fr":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"de":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"],"es":["Patrick Foley\u0027s Irish Pub"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/patrick-foleys-irish-pub","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1641","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote Ierse pub - restaurant - hotel zoals je ze in elke grote Europese stad wel vindt. "],"en":["Large Irish pub - restaurant - hotel reminiscent of the establishments you find in every major European city."],"fr":["Grand pub-restaurant-h\u00f4tel irlandais comme on en trouve dans toutes les grandes villes d\u2019Europe.\r\n\r\n"],"de":["Gro\u00dfes irisches Pub, Restaurant, Hotel, wie man es in jeder europ\u00e4ischen Gro\u00dfstadt findet. \r\n\r\n"],"es":["Gran pub\/restaurante\/hotel irland\u00e9s, como hay en todas las grandes ciudades de Europa. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ELarge screens showing football, tennis, rugby and hurling.\u00a0Authentic Irish cuisine with vegetarian options.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T14:27:14+00:00"],"en":["2013-03-18T14:27:39+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:39:34+00:00"],"de":["2013-10-08T13:40:07+00:00"],"es":["2013-10-08T13:40:34+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[268],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4c59f0f2-6237-4b97-9e4e-15277a61e4d7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezonde fastfood"],"en":["Healthy fast food"],"fr":["Fast-food sain"],"de":["Gesundes Fastfood"],"es":["Comida r\u00e1pida sana"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T14:24:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7221928191129 51.054401498651)","Point",51.054401498651004,3.7221928191128999,3.7221928191128999,51.054401498651004,3.7221928191128999,51.054401498651004,"u14dkwnmmqhpsnuf","51.054401498651,3.7221928191129"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b389b1ce-6045-484c-95cb-18affc93736f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Exki"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sint-michiels@exki.com"]],"telephone":[["+329 296 41 23"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/680","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/680","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005108.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005112.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005113.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Exki-DT005107.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Exki"],"en":["Exki"],"fr":["Exki"],"de":["Exki"],"es":["Exki"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/exki","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1633","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een kwalitatief en hoogstaand snelrestaurant, met de nadruk op verse en gezonde voeding."],"en":["A good-quality, well-respected fast food restaurant, with the emphasis on fresh and healthy food."],"fr":["Un excellent \u00e9tablissement de restauration rapide de qualit\u00e9 qui met l\u0027accent sur les aliments frais et sains."],"de":[" \u201eFastfood\u201d-Restaurant, das nat\u00fcrliche und frische Produkte anbietet. "],"es":["Un restaurante de comida r\u00e1pida pero de calidad y categor\u00eda, que se centra en productos frescos y sanos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T14:27:14+00:00"],"en":["2013-03-18T14:27:39+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:39:34+00:00"],"de":["2013-10-08T13:40:07+00:00"],"es":["2013-10-08T13:40:34+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[268],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4c59f0f2-6237-4b97-9e4e-15277a61e4d7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezonde fastfood"],"en":["Healthy fast food"],"fr":["Fast-food sain"],"de":["Gesundes Fastfood"],"es":["Comida r\u00e1pida sana"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T14:24:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7221928191129 51.054401498651)","Point",51.054401498651004,3.7221928191128999,3.7221928191128999,51.054401498651004,3.7221928191128999,51.054401498651004,"u14dkwnmmqhpsnuf","51.054401498651,3.7221928191129"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b389b1ce-6045-484c-95cb-18affc93736f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Exki"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sint-michiels@exki.com"]],"telephone":[["+329 296 41 23"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/680","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/680","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005108.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005112.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005113.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Exki-DT005107.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Exki"],"en":["Exki"],"fr":["Exki"],"de":["Exki"],"es":["Exki"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/exki","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1633","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een kwalitatief en hoogstaand snelrestaurant, met de nadruk op verse en gezonde voeding."],"en":["A good-quality, well-respected fast food restaurant, with the emphasis on fresh and healthy food."],"fr":["Un excellent \u00e9tablissement de restauration rapide de qualit\u00e9 qui met l\u0027accent sur les aliments frais et sains."],"de":[" \u201eFastfood\u201d-Restaurant, das nat\u00fcrliche und frische Produkte anbietet. "],"es":["Un restaurante de comida r\u00e1pida pero de calidad y categor\u00eda, que se centra en productos frescos y sanos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-18T14:27:14+00:00"],"en":["2013-03-18T14:27:39+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:39:34+00:00"],"de":["2013-10-08T13:40:07+00:00"],"es":["2013-10-08T13:40:34+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[268],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4c59f0f2-6237-4b97-9e4e-15277a61e4d7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:56+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezonde fastfood"],"en":["Healthy fast food"],"fr":["Fast-food sain"],"de":["Gesundes Fastfood"],"es":["Comida r\u00e1pida sana"]},"keywords":[{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-18T14:24:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7221928191129 51.054401498651)","Point",51.054401498651004,3.7221928191128999,3.7221928191128999,51.054401498651004,3.7221928191128999,51.054401498651004,"u14dkwnmmqhpsnuf","51.054401498651,3.7221928191129"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b389b1ce-6045-484c-95cb-18affc93736f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Exki"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sint-michiels@exki.com"]],"telephone":[["+329 296 41 23"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/680","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/680","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005108.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005112.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Exki-DT005113.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Exki-DT005107.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Exki"],"en":["Exki"],"fr":["Exki"],"de":["Exki"],"es":["Exki"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/exki","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1633","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een kwalitatief en hoogstaand snelrestaurant, met de nadruk op verse en gezonde voeding."],"en":["A good-quality, well-respected fast food restaurant, with the emphasis on fresh and healthy food."],"fr":["Un excellent \u00e9tablissement de restauration rapide de qualit\u00e9 qui met l\u0027accent sur les aliments frais et sains."],"de":[" \u201eFastfood\u201d-Restaurant, das nat\u00fcrliche und frische Produkte anbietet. "],"es":["Un restaurante de comida r\u00e1pida pero de calidad y categor\u00eda, que se centra en productos frescos y sanos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T11:13:34+00:00"],"en":["2013-03-20T11:13:58+00:00"],"fr":["2013-10-08T12:05:14+00:00"],"de":["2013-10-08T13:36:21+00:00"],"es":["2013-10-08T13:36:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-265],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/49aa417c-b338-4a68-8094-13e2578e31be"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:35+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Afrikaanse gerechten aan democratische prijzen"],"en":["African dishes at reasonable prices"],"fr":["Des plats africains \u00e0 des prix d\u00e9mocratiques"],"de":["Afrikanische Gerichte zu vern\u00fcnftigen Preisen"],"es":["Platos africanos a precios democr\u00e1ticos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T11:12:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252053701805 51.033940831423)","Point",51.033940831423003,3.7252053701804999,3.7252053701804999,51.033940831423003,3.7252053701804999,51.033940831423003,"u14dkf2w7847n6t3","51.033940831423,3.7252053701805"],"field_opening_hours":["900","199"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1b5bb6c7-2802-4548-a5e6-b4a69d7f7d3b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zwijnaardsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T11:20:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ette-Ibibio"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ette.ibibio@telenet.be"]],"telephone":[["+3292218732"],["+32486552502"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/712","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/712","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ette-ibibio_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ette-ibibio_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ette-Ibibio"],"en":["Ette-Ibibio"],"fr":["Ette-Ibibio"],"de":["Ette-Ibibio"],"es":["Ette-Ibibio"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/ette-ibibio","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1667","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sympathiek Afrikaans eetcaf\u00e9 waarvan de opbrengst naar projecten in Nigeria gaat."],"en":["Fun African snack caf\u00e9, which donates its proceeds to projects in Nigeria."],"fr":["Sympathique resto africain dont les b\u00e9n\u00e9fices sont redistribu\u00e9s \u00e0 des projets au Nigeria. "],"de":["Sympathisches afrikanisches Restaurant, dessen Einnahmen in Projekte in Nigeria flie\u00dfen. "],"es":["Simp\u00e1tico caf\u00e9 africano que sirve comidas cuyos beneficios se destinan a proyectos en Nigeria."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T11:13:34+00:00"],"en":["2013-03-20T11:13:58+00:00"],"fr":["2013-10-08T12:05:14+00:00"],"de":["2013-10-08T13:36:21+00:00"],"es":["2013-10-08T13:36:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-265],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/49aa417c-b338-4a68-8094-13e2578e31be"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:35+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Afrikaanse gerechten aan democratische prijzen"],"en":["African dishes at reasonable prices"],"fr":["Des plats africains \u00e0 des prix d\u00e9mocratiques"],"de":["Afrikanische Gerichte zu vern\u00fcnftigen Preisen"],"es":["Platos africanos a precios democr\u00e1ticos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T11:12:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252053701805 51.033940831423)","Point",51.033940831423003,3.7252053701804999,3.7252053701804999,51.033940831423003,3.7252053701804999,51.033940831423003,"u14dkf2w7847n6t3","51.033940831423,3.7252053701805"],"field_opening_hours":["900","199"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1b5bb6c7-2802-4548-a5e6-b4a69d7f7d3b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zwijnaardsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T11:20:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ette-Ibibio"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ette.ibibio@telenet.be"]],"telephone":[["+3292218732"],["+32486552502"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/712","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/712","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ette-ibibio_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ette-ibibio_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ette-Ibibio"],"en":["Ette-Ibibio"],"fr":["Ette-Ibibio"],"de":["Ette-Ibibio"],"es":["Ette-Ibibio"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/ette-ibibio","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1667","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sympathiek Afrikaans eetcaf\u00e9 waarvan de opbrengst naar projecten in Nigeria gaat."],"en":["Fun African snack caf\u00e9, which donates its proceeds to projects in Nigeria."],"fr":["Sympathique resto africain dont les b\u00e9n\u00e9fices sont redistribu\u00e9s \u00e0 des projets au Nigeria. "],"de":["Sympathisches afrikanisches Restaurant, dessen Einnahmen in Projekte in Nigeria flie\u00dfen. "],"es":["Simp\u00e1tico caf\u00e9 africano que sirve comidas cuyos beneficios se destinan a proyectos en Nigeria."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:47:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:39:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T12:03:47+00:00"],"de":["2013-10-08T12:04:33+00:00"],"es":["2013-10-08T13:35:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-916],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/593f9c00-2802-4c35-87af-d311a51c3fcd","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:43+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hippe boetiek voor dames"],"en":["Hip women\u0027s boutique"],"fr":["Boutique f\u00e9minine tendance "],"de":["Hippe Damen-Boutique"],"es":["Boutique de moda para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:36:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.730368 51.053755)","Point",51.053755000000002,3.7303679999999999,3.7303679999999999,51.053755000000002,3.7303679999999999,51.053755000000002,"u14dkyh3evez","51.053755,3.730368"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/12ae0010-d6d7-40f5-9b99-073372c231d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Palfijnstraat 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["julie_huys@yahoo.com"]],"telephone":[["+32477611921"],["+3292342333"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/401","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/401","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":["Elle et Gand"],"fr":["Elle et Gand"],"de":["Elle et Gand"],"es":["Elle et Gand"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elle-et-gand","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kledij en accessoires van zowel Scandinavische als jonge Belgische ontwerpers, zoals de collectie van Nathalie Vleeschouwer."],"en":["Clothing and accessories by Scandinavian and young up-and-coming Belgian designers, like the collection by Nathalie Vleeschouwer.\t\t"],"fr":["V\u00eatements et accessoires de jeunes cr\u00e9ateurs belges et scandinaves, comme la collection de Nathalie Vleeschouwer.. "],"de":["Bekleidung und Accessoires von sowohl skandinavischen wie auch jungen belgischen Designern, wie die Kollektion von Nathalie Vleeschouwer. "],"es":["Ropa y accesorios tanto de dise\u00f1adores escandinavos como de j\u00f3venes nombres belgas, como la colecci\u00f3n de Nathalie Vleeschouwer."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T11:13:34+00:00"],"en":["2013-03-20T11:13:58+00:00"],"fr":["2013-10-08T12:05:14+00:00"],"de":["2013-10-08T13:36:21+00:00"],"es":["2013-10-08T13:36:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-265],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/49aa417c-b338-4a68-8094-13e2578e31be"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:35+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:35+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Afrikaanse gerechten aan democratische prijzen"],"en":["African dishes at reasonable prices"],"fr":["Des plats africains \u00e0 des prix d\u00e9mocratiques"],"de":["Afrikanische Gerichte zu vern\u00fcnftigen Preisen"],"es":["Platos africanos a precios democr\u00e1ticos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T11:12:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252053701805 51.033940831423)","Point",51.033940831423003,3.7252053701804999,3.7252053701804999,51.033940831423003,3.7252053701804999,51.033940831423003,"u14dkf2w7847n6t3","51.033940831423,3.7252053701805"],"field_opening_hours":["900","199"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1b5bb6c7-2802-4548-a5e6-b4a69d7f7d3b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zwijnaardsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T11:20:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ette-Ibibio"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ette.ibibio@telenet.be"]],"telephone":[["+3292218732"],["+32486552502"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/712","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/712","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ette-ibibio_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ette-ibibio_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ette-Ibibio"],"en":["Ette-Ibibio"],"fr":["Ette-Ibibio"],"de":["Ette-Ibibio"],"es":["Ette-Ibibio"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/ette-ibibio","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1667","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sympathiek Afrikaans eetcaf\u00e9 waarvan de opbrengst naar projecten in Nigeria gaat."],"en":["Fun African snack caf\u00e9, which donates its proceeds to projects in Nigeria."],"fr":["Sympathique resto africain dont les b\u00e9n\u00e9fices sont redistribu\u00e9s \u00e0 des projets au Nigeria. "],"de":["Sympathisches afrikanisches Restaurant, dessen Einnahmen in Projekte in Nigeria flie\u00dfen. "],"es":["Simp\u00e1tico caf\u00e9 africano que sirve comidas cuyos beneficios se destinan a proyectos en Nigeria."]}}]}}]