[{"created":{"nl":["2018-01-12T14:46:27+00:00"],"en":["2018-01-12T14:58:55+00:00"],"fr":["2018-01-12T14:56:56+00:00"],"de":["2018-01-12T15:00:46+00:00"],"es":["2018-01-12T15:01:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-744],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kamer met ontbijt"],"en":["Bed and board"],"fr":["Chambre d\u2019h\u00f4te"],"de":["Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"],"es":["Habitaci\u00f3n con desayuno"]},"keywords":[{"tid":[309],"name":{"nl":["Bed \u0026 Breakfast"],"en":["Bed \u0026 Breakfast"],"fr":["Bed \u0026 Breakfast"],"de":["Bed \u0026 Breakfast"],"es":null},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:01+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:23:09+00:00"],"de":["2018-03-13T17:23:18+00:00"],"es":null},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:01+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:23:09+00:00"],"de":["2018-03-13T17:23:18+00:00"],"es":null}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-10-02T13:16:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/881","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/881","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2018-DT004538.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003542_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003575_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003675.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2018-DT004537.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bed \u0026 Breakfast"],"en":["Bed \u0026 Breakfast"],"fr":["Bed \u0026 Breakfast"],"de":["Bed \u0026 Breakfast"],"es":["Bed \u0026 Breakfast"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/bed-breakfast","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2337","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed \u0026 breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij."],"en":["Dozens of Ghent\u0027s residents will welcome you in their own, unique bed \u0026 breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n"],"fr":["Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed \u0026 breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d\u0027une maison de ma\u00eetre, dans une suite d\u0027inspiration orientale ou dans une cabine sur l\u0027eau. Souvent original, toujours convivial."],"de":["Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed\u0026Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich."],"es":["Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed \u0026 Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2018-01-12T14:46:27+00:00"],"en":["2018-01-12T14:58:55+00:00"],"fr":["2018-01-12T14:56:56+00:00"],"de":["2018-01-12T15:00:46+00:00"],"es":["2018-01-12T15:01:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-744],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kamer met ontbijt"],"en":["Bed and board"],"fr":["Chambre d\u2019h\u00f4te"],"de":["Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"],"es":["Habitaci\u00f3n con desayuno"]},"keywords":[{"tid":[309],"name":{"nl":["Bed \u0026 Breakfast"],"en":["Bed \u0026 Breakfast"],"fr":["Bed \u0026 Breakfast"],"de":["Bed \u0026 Breakfast"],"es":null},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:01+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:23:09+00:00"],"de":["2018-03-13T17:23:18+00:00"],"es":null},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:01+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:23:09+00:00"],"de":["2018-03-13T17:23:18+00:00"],"es":null}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-10-02T13:16:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/881","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/881","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2018-DT004538.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003542_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003575_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003675.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2018-DT004537.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bed \u0026 Breakfast"],"en":["Bed \u0026 Breakfast"],"fr":["Bed \u0026 Breakfast"],"de":["Bed \u0026 Breakfast"],"es":["Bed \u0026 Breakfast"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/bed-breakfast","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2337","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed \u0026 breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij."],"en":["Dozens of Ghent\u0027s residents will welcome you in their own, unique bed \u0026 breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n"],"fr":["Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed \u0026 breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d\u0027une maison de ma\u00eetre, dans une suite d\u0027inspiration orientale ou dans une cabine sur l\u0027eau. Souvent original, toujours convivial."],"de":["Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed\u0026Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich."],"es":["Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed \u0026 Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2018-01-12T14:46:27+00:00"],"en":["2018-01-12T14:58:55+00:00"],"fr":["2018-01-12T14:56:56+00:00"],"de":["2018-01-12T15:00:46+00:00"],"es":["2018-01-12T15:01:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-744],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b15a75c0-da71-46d7-86df-ec74fffca374","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kamer met ontbijt"],"en":["Bed and board"],"fr":["Chambre d\u2019h\u00f4te"],"de":["Zimmer mit Fr\u00fchst\u00fcck"],"es":["Habitaci\u00f3n con desayuno"]},"keywords":[{"tid":[309],"name":{"nl":["Bed \u0026 Breakfast"],"en":["Bed \u0026 Breakfast"],"fr":["Bed \u0026 Breakfast"],"de":["Bed \u0026 Breakfast"],"es":null},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:01+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:23:09+00:00"],"de":["2018-03-13T17:23:18+00:00"],"es":null},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed2d4242-ce66-4f4f-9849-28cefdac27e6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:01+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:23:09+00:00"],"de":["2018-03-13T17:23:18+00:00"],"es":null}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-10-02T13:16:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eeded485-dfc4-44ad-b5f0-12d68b5bc7c8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gilde der Gentse Gastenkamers (GGG)"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@bedandbreakfast-gent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/881","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/881","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c37e3650-0ab3-4ce2-9a02-63e895569ea5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2018-DT004538.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003542_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003575_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003675.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2018-DT004537.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bed \u0026 Breakfast"],"en":["Bed \u0026 Breakfast"],"fr":["Bed \u0026 Breakfast"],"de":["Bed \u0026 Breakfast"],"es":["Bed \u0026 Breakfast"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/bed-breakfast","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2337","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tientallen Gentenaars ontvangen je in hun eigen, unieke bed \u0026 breakfast, op de bel etage van een herenhuis, in een Oosters ge\u00efnspireerde suite of in een kajuit op het water. Vaak origineel, altijd gastvrij."],"en":["Dozens of Ghent\u0027s residents will welcome you in their own, unique bed \u0026 breakfasts, in the bel \u00e9tage of a town house, in an Asian-inspired suite, or in a cabin on the water. Often original, always hospitable.\r\n"],"fr":["Des dizaines de Gantois vous ouvrent les portes de leur bed \u0026 breakfast exclusif, au bel-\u00e9tage d\u0027une maison de ma\u00eetre, dans une suite d\u0027inspiration orientale ou dans une cabine sur l\u0027eau. Souvent original, toujours convivial."],"de":["Dutzende Genter empfangen Sie gern in ihrem ganz eigenen einzigartigen Bed\u0026Breakfast, in der Beletage eines altehrw\u00fcrdigen Herrenhauses, in einer fern\u00f6stlich angehauchten Suite oder in einer Kaj\u00fcte auf dem Wasser. Oft ausgefallen, immer gastfreundlich."],"es":["Decenas de ganteses le recibir\u00e1n con mucho gusto en su propio Bed \u0026 Breakfast, en el \u00e1tico de una bella casa se\u00f1orial, en una suite oriental o en un camarote sobre el agua. A veces original, siempre hospitalario.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-11T14:13:40+00:00"],"en":["2018-01-12T10:45:08+00:00"],"fr":["2018-01-12T10:39:21+00:00"],"de":["2018-01-12T10:47:22+00:00"],"es":["2018-01-12T10:48:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc","modified":{"nl":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"en":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"de":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"es":["2018-03-16T13:30:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een fiets om Gent te verkennen"],"en":["Rent a bike and explore Ghent"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"],"de":["Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"],"es":["Alquile una bici para descubrir Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-19T15:18:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292667700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/250","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_DSC_5165.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":["De Fietsambassade"],"fr":["De Fietsambassade"],"de":["De Fietsambassade"],"es":["De Fietsambassade"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-fietsambassade","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2279","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verken je graag de stad per fiets?"],"en":["Do you like exploring the city by bike?"],"fr":["Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "],"de":["Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?"],"es":["\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-11T14:13:40+00:00"],"en":["2018-01-12T10:45:08+00:00"],"fr":["2018-01-12T10:39:21+00:00"],"de":["2018-01-12T10:47:22+00:00"],"es":["2018-01-12T10:48:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc","modified":{"nl":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"en":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"de":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"es":["2018-03-16T13:30:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een fiets om Gent te verkennen"],"en":["Rent a bike and explore Ghent"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"],"de":["Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"],"es":["Alquile una bici para descubrir Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-19T15:18:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292667700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/250","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_DSC_5165.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":["De Fietsambassade"],"fr":["De Fietsambassade"],"de":["De Fietsambassade"],"es":["De Fietsambassade"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-fietsambassade","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2279","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verken je graag de stad per fiets?"],"en":["Do you like exploring the city by bike?"],"fr":["Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "],"de":["Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?"],"es":["\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-11T14:13:40+00:00"],"en":["2018-01-12T10:45:08+00:00"],"fr":["2018-01-12T10:39:21+00:00"],"de":["2018-01-12T10:47:22+00:00"],"es":["2018-01-12T10:48:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc","modified":{"nl":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"en":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"de":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"es":["2018-03-16T13:30:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een fiets om Gent te verkennen"],"en":["Rent a bike and explore Ghent"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"],"de":["Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"],"es":["Alquile una bici para descubrir Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-19T15:18:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292667700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/250","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_DSC_5165.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":["De Fietsambassade"],"fr":["De Fietsambassade"],"de":["De Fietsambassade"],"es":["De Fietsambassade"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-fietsambassade","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2279","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verken je graag de stad per fiets?"],"en":["Do you like exploring the city by bike?"],"fr":["Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "],"de":["Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?"],"es":["\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-11T14:13:40+00:00"],"en":["2018-01-12T10:45:08+00:00"],"fr":["2018-01-12T10:39:21+00:00"],"de":["2018-01-12T10:47:22+00:00"],"es":["2018-01-12T10:48:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc","modified":{"nl":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"en":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"de":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"es":["2018-03-16T13:30:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een fiets om Gent te verkennen"],"en":["Rent a bike and explore Ghent"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"],"de":["Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"],"es":["Alquile una bici para descubrir Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-19T15:18:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292667700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/250","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_DSC_5165.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":["De Fietsambassade"],"fr":["De Fietsambassade"],"de":["De Fietsambassade"],"es":["De Fietsambassade"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-fietsambassade","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2279","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verken je graag de stad per fiets?"],"en":["Do you like exploring the city by bike?"],"fr":["Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "],"de":["Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?"],"es":["\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?"]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2018-01-12T09:12:42+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-272],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/da2d6427-ed32-41fe-b94a-0f07522b8fdf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587","modified":{"nl":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"en":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"de":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"es":["2018-03-16T12:41:09+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Huis-van-Alijn\/456315544469477?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/huis-van-alijn\/4d299c7cf7a9224bbb2b00a0",""]],"description":{"nl":["De kinderen van Alijn, springlevend"],"en":["The Children of Alijn, large as life"],"fr":["Les enfants d\u2019Alijn, plus vivants que jamais "],"de":["Die Kinder von Alijn, springlebendig"],"es":["Los hijos de Alijn y la historia de lo cotidiano  "]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7233262978244 51.057382956893)","Point",51.057382956893001,3.7233262978243999,3.7233262978243999,51.057382956893001,3.7233262978243999,51.057382956893001,"u14dkwxnzf12f18r","51.057382956893,3.7233262978244"],"field_opening_hours":["398","11"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65b9d52c-8404-4257-8be5-9afec3e4a0ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Huis van Alijn"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/5","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/5","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Poppentheater","en":"Puppet theatre","fr":"Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes","de":"Puppentheater","es":"Teatro de marionetas"},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Museumcafe%CC%81-Huisvanalijn-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Museumcafe%CC%81-Huisvanalijn-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_jaren50.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_jaren60.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Huis van Alijn, de tijd ontvluchten"],"en":["House of Alijn, escaping time "],"fr":["La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu "],"de":["Haus von Alijn, der Zeit entfliehen "],"es":["Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/house-alijn-escaping-time","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1893","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het museum, Huis van Alijn in Gent zet het doodgewone dagdagelijkse leven van de 20ste-eeuwse sterveling \u2018in the spotlight\u2019. Dit was ooit het \u2018Kinderen van Alijn\u2019-hospitaal. Het enige bewaarde Gentse godshuis, een liefdadigheidsinstelling waar armen, zieken en ouderen verzorgd werden. \r\n"],"en":["The House of Alijn museum in Ghent puts the ordinary daily life of 20th century people in the spotlight. This was once the \u2018Children of Alijn hospice\u2019. It is the only almshouse\u2014a charitable institution where the old and sick were cared for\u2014to have been preserved in Ghent. "],"fr":["Ce mus\u00e9e expose le commun des mortels au 20e si\u00e8cle dans l\u2019ancien Kinderen van Alijnhospitaal. Cette maison de Dieu, la derni\u00e8re de la ville, \u00e9tait un institut de bienfaisance o\u00f9 pauvres, malades et personnes \u00e2g\u00e9es \u00e9taient pris en charge. "],"de":["Das Museum Haus von Alijn in Gent, stellt das stinknormale Leben einer Menschenseele aus dem 20. Jahrhundert ins Rampenlicht. Das war einmal das \u201eKinder von Alijn\u201c-Krankenhaus. Das einzige erhaltene Genter Gotteshaus, eine wohlt\u00e4tige Einrichtung, in der Arme, Kranke und Alte versorgt wurden. "],"es":["La Casa de Alijn es un museo de Gante que pone en primer plano la vida com\u00fan y corriente de la persona de a pie en el siglo XX. Este edificio fue el Hospital de los Hijos de Alijn, el \u00fanico hospicio de Gante que se conserva, en el que se cuidaba a pobres, enfermos y ancianos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EEscape the city and even time itself for a moment during your weekend trip to Ghent. Stroll from the beginning of the 20th century through the two World Wars to the 1980s. Each room has its own \u2018large as life\u2019 story to tell from our collective memory. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHouse of Alijn, everyday but far from ordinary\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETraditions and rituals belong to the past and present. Daily routines and special events determine the rhythm of your life. During your weekend trip to Ghent, enjoy the customs, traditions and rituals at the House of Alijn museum that recall a recent or more distant past.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nGo \u2018back to the future\u2019: rediscover your very first baby photos, marbles in the playground, your first love, the excitement of the summer holidays... The way we approach \u2018occasions and emotions\u2019 changes over time: it is both personal and universal. Find out that everyday life is anything but ordinary.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EEnjoy these collective memories in the lovely courtyard garden and a typical working class pub. We recommend it! \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAlijn, where kids in Ghent feel right at home!\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EA must-see during your city trip to Ghent with the kids. Visit the House of Alijn with your children or grandchildren and discover or rediscover together how daily life has changed. Dip into the dressing-up box, flick through photo albums from grandma\u2019s time, revel in the nostalgia of old films, enjoy Play-Doh, hopscotch and knucklebones: rediscover your inner child!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-12-11T14:13:40+00:00"],"en":["2018-01-12T10:45:08+00:00"],"fr":["2018-01-12T10:39:21+00:00"],"de":["2018-01-12T10:47:22+00:00"],"es":["2018-01-12T10:48:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a2803c9b-9d3a-4fe0-8be3-773f12b1edbc","modified":{"nl":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"en":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"de":["2018-03-16T13:30:53+00:00"],"es":["2018-03-16T13:30:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur een fiets om Gent te verkennen"],"en":["Rent a bike and explore Ghent"],"fr":["Louez un v\u00e9lo pour d\u00e9couvrir Gand"],"de":["Mieten Sie zur Erkundung Gents ein Fahrrad"],"es":["Alquile una bici para descubrir Gante"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-19T15:18:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f9cfd944-e35f-41ed-b89e-9ba736fc7b72","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292667700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/250","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_DSC_5165.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fietsambassade"],"en":["De Fietsambassade"],"fr":["De Fietsambassade"],"de":["De Fietsambassade"],"es":["De Fietsambassade"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-fietsambassade","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2279","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verken je graag de stad per fiets?"],"en":["Do you like exploring the city by bike?"],"fr":["Vous aimez explorer la ville \u00e0 v\u00e9lo? "],"de":["Entdecken Sie die Stadt gerne auf dem Fahrrad?"],"es":["\u00bfLe gusta descubrir la ciudad sobre dos ruedas?"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-01T10:53:59+00:00"],"en":["2017-12-01T10:57:25+00:00"],"fr":["2017-12-01T10:55:55+00:00"],"de":["2017-12-01T10:59:30+00:00"],"es":["2017-12-01T11:01:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[886],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28","modified":{"nl":["2018-03-18T08:29:06+00:00"],"en":["2018-03-18T08:29:06+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:29:06+00:00"],"de":["2018-03-18T08:29:06+00:00"],"es":["2018-03-18T08:29:06+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koop lokaal en vers op deze zondagse markt"],"en":["Buy local and fresh at this Sunday market"],"fr":["Achetez frais et local sur ce march\u00e9 dominical "],"de":["Lokales und Frisches auf diesem Sonntagsmarkt kaufen"],"es":["Compre productos locales y frescos en este mercadillo dominguero"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-12-01T10:09:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.710080 51.036911)","Point",51.036911000000003,3.71008,3.71008,51.036911000000003,3.71008,51.036911000000003,"u14dk6vxe1u0","51.036911,3.71008"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/893e7b95-b7be-4f9a-8649-a3e6aa88b5c9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Maria Hendrikaplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Biomarkt Maria Hendrikaplein"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1057","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1057","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004047_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_0015-002.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT003993_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Biomarkt op het Maria Hendrikaplein"],"en":["Organic market on the Maria Hendrikaplein"],"fr":["March\u00e9 bio sur la Maria Hendrikaplein"],"de":["Biomarkt auf dem Maria Hendrikaplein"],"es":["Mercadillo biol\u00f3gico en la plaza Maria Hendrikaplein"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/biomarkt-op-het-maria-hendrikaplein","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2261","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op de wekelijkste markt tegenover het Station Gent-Sint-Pieters, staan bioproducten centraal. "],"en":["Organic products take centre stage at the weekly market opposite Gent-Sint-Pieters railway station. Every Sunday, organic farmers and organic traders sell their fresh fruit and vegetables, delicious local cheeses, artisanal bread, drinks, herbs and herb extracts here."],"fr":["Ce march\u00e9 hebdomadaire en face de la gare de Gand-Saint-Pierre met les produits bio \u00e0 l\u2019honneur. Chaque dimanche, agriculteurs et commer\u00e7ants bio viennent y vendre leurs fruits et l\u00e9gumes frais, de d\u00e9licieux fromages locaux, du pain artisanal, des boissons, plantes aromatiques et extraits de plantes aromatiques. "],"de":["Auf dem Wochenmarkt gegen\u00fcber dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters dreht sich alles um Bioprodukte. Sonntags preisen hier Biobauern und Bioh\u00e4ndler ihre Waren an; das reicht von frischem Obst und Gem\u00fcse \u00fcber lokale K\u00e4sesorten, traditionell gebackenes Brot bis zu Kr\u00e4utern und Kr\u00e4uterextrakten und Alkoholischem."],"es":["El mercadillo semanal enfrente de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters se centra sobre todo en productos biol\u00f3gicos. Aqu\u00ed todos los domingos los agricultores y comerciantes de productos biol\u00f3gicos venden verdura y fruta fresa, deliciosos quesos locales, pan artesanal, bebidas, hierbas y extractos de hierbas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EElke zondag verkopen bioboeren en biohandelaars er hun verse groenten en fruit, heerlijke lokale kazen, ambachtelijk gebakken brood, drank, kruiden en kruidenextracten.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-12-01T10:30:06+00:00"],"en":["2017-12-01T10:35:27+00:00"],"fr":["2017-12-01T10:31:29+00:00"],"de":["2017-12-01T10:39:16+00:00"],"es":["2017-12-01T10:40:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:53:55+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Op adem komen na een museumbezoek"],"en":["Take a break after a museum visit"],"fr":["Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "],"de":["Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"],"es":["Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-12-01T10:06:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hallo@pietersbar.be"]],"telephone":[["+32493216955"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1056","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1056","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/vizit.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":["Pietersbar"],"fr":["Pietersbar"],"de":["Pietersbar"],"es":["Pietersbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pietersbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1789","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n"],"en":["Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent\u0026#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n"],"fr":["Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"],"de":["In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n"],"es":["Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-01T10:30:06+00:00"],"en":["2017-12-01T10:35:27+00:00"],"fr":["2017-12-01T10:31:29+00:00"],"de":["2017-12-01T10:39:16+00:00"],"es":["2017-12-01T10:40:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:53:55+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Op adem komen na een museumbezoek"],"en":["Take a break after a museum visit"],"fr":["Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "],"de":["Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"],"es":["Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-12-01T10:06:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hallo@pietersbar.be"]],"telephone":[["+32493216955"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1056","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1056","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/vizit.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":["Pietersbar"],"fr":["Pietersbar"],"de":["Pietersbar"],"es":["Pietersbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pietersbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1789","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n"],"en":["Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent\u0026#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n"],"fr":["Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"],"de":["In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n"],"es":["Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-01T10:30:06+00:00"],"en":["2017-12-01T10:35:27+00:00"],"fr":["2017-12-01T10:31:29+00:00"],"de":["2017-12-01T10:39:16+00:00"],"es":["2017-12-01T10:40:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:53:55+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Op adem komen na een museumbezoek"],"en":["Take a break after a museum visit"],"fr":["Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "],"de":["Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"],"es":["Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-12-01T10:06:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hallo@pietersbar.be"]],"telephone":[["+32493216955"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1056","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1056","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/vizit.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":["Pietersbar"],"fr":["Pietersbar"],"de":["Pietersbar"],"es":["Pietersbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pietersbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1789","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n"],"en":["Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent\u0026#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n"],"fr":["Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"],"de":["In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n"],"es":["Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-01T10:30:06+00:00"],"en":["2017-12-01T10:35:27+00:00"],"fr":["2017-12-01T10:31:29+00:00"],"de":["2017-12-01T10:39:16+00:00"],"es":["2017-12-01T10:40:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:53:55+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Op adem komen na een museumbezoek"],"en":["Take a break after a museum visit"],"fr":["Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "],"de":["Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"],"es":["Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-12-01T10:06:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hallo@pietersbar.be"]],"telephone":[["+32493216955"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1056","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1056","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/vizit.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":["Pietersbar"],"fr":["Pietersbar"],"de":["Pietersbar"],"es":["Pietersbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pietersbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1789","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n"],"en":["Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent\u0026#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n"],"fr":["Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"],"de":["In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n"],"es":["Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-12-01T10:30:06+00:00"],"en":["2017-12-01T10:35:27+00:00"],"fr":["2017-12-01T10:31:29+00:00"],"de":["2017-12-01T10:39:16+00:00"],"es":["2017-12-01T10:40:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9c59242-0f22-41a7-8c80-99caa295f04c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:53:55+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Op adem komen na een museumbezoek"],"en":["Take a break after a museum visit"],"fr":["Un peu de r\u00e9pit apr\u00e8s la tourn\u00e9e des mus\u00e9es "],"de":["Nach einem Museumsbesuch eine Verschnaufpause einlegen"],"es":["Descansar despu\u00e9s de una visita al museo"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-12-01T10:06:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f514e915-b431-4706-8c1f-452f752127ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hallo@pietersbar.be"]],"telephone":[["+32493216955"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1056","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1056","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/vizit.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/foto_vizit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pietersbar"],"en":["Pietersbar"],"fr":["Pietersbar"],"de":["Pietersbar"],"es":["Pietersbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pietersbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1789","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pietersbar in de Sint-Pietersabdij serveert drankjes, soep, boterhammen, desserts en de typisch Gentse gestreken mastellen. Je kunt er ook ontbijten. Alles is klaargemaakt met heerlijke lokale en biologische producten. \r\n"],"en":["Pietersbar at St Peter\u2019s Abbey serves drinks, soup, sandwiches, desserts and Ghent\u0026#39;s sweet speciality \u2018gestreken mastellen\u2019, which translates literally as \u2018ironed buns\u2019. You can also eat breakfast there. Everything is made with delicious local and organic products. \r\n"],"fr":["Dans l\u2019Abbaye Saint-Pierre, le Pietersbar vous propose boissons, soupe, tartines, desserts et mastellen, met typiquement gantois. Vous pouvez \u00e9galement y prendre le petit-d\u00e9jeuner. Tout est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 partir d\u2019ingr\u00e9dients locaux et bio. \r\n"],"de":["In der Pietersbar in der St.-Peter-Abtei werden Ihnen verschiedene Getr\u00e4nke, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Nachspeisen und das f\u00fcr Gent so typischen \u201egeb\u00fcgelte\u201c Mastel serviert. Auch Fr\u00fchst\u00fcck gibt es. Alles ist mit k\u00f6stlichen lokalen Bioprodukten zubereitet. \r\n"],"es":["Pietersbar en la Abad\u00eda de San pedro sirve bebidas, sopa, bocadillos, postres y deliciosas mastelas planchadas gantesas. Tambi\u00e9n se puede desayunar. Todo est\u00e1 preparado con deliciosos productos locales y biol\u00f3gicos. \r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T16:33:19+00:00"],"en":["2018-03-02T11:32:27+00:00"],"fr":["2018-03-02T11:39:00+00:00"],"de":["2018-03-02T11:39:49+00:00"],"es":["2018-03-02T11:40:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[404],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2","modified":{"nl":["2018-03-28T15:57:25+00:00"],"en":["2018-03-19T15:40:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:40:47+00:00"],"de":["2018-03-19T15:40:47+00:00"],"es":["2018-03-19T15:40:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Latijns-Amerikaans eetfestijn"],"en":["Latin American food feast"],"fr":["Festin latino-am\u00e9ricain "],"de":["Ein lateinamerikanisches Festessen"],"es":["Banquete gastron\u00f3mico latinoamericano"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T14:57:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.730614 51.053977)","Point",51.053977000000003,3.7306140000000001,3.7306140000000001,51.053977000000003,3.7306140000000001,51.053977000000003,"u14dkyhdcx57","51.053977,3.730614"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/650fea2c-989b-46d5-8603-d8df5003667a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Jacobsnieuwstraat 106","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Na\u2019 Guar\u00e1"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hola@naguara.be"]],"telephone":[["+3293911200"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1052","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1052","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Na%20Guara-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/22528626_1898028637190902_6908244849221054647_o.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Na%20Guara-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Na\u2019 Guar\u00e1"],"en":["Na\u2019 Guar\u00e1"],"fr":["Na\u2019 Guar\u00e1"],"de":["Na\u2019 Guar\u00e1"],"es":["Na\u2019 Guar\u00e1"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/na-guara","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1786","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Na\u2019 Guar\u00e1 zit je goed voor een gastronomische streetfoodreis door Latijns-Amerika. Je waant je even aan de andere kant van de Atlantische Oceaan, terwijl je geniet van gerechten met exotische ingredi\u00ebnten, verse fruitsappen en typische dranken uit de regio."],"en":["Na\u2019 Guar\u00e1 is the perfect place for a gastronomic street-food adventure through Latin America. For just a moment, you feel like you\u2019re on the other side of the Atlantic as you enjoy dishes with exotic ingredients, fresh fruit juices and typical regional drinks."],"fr":["Chez Na\u2019 Guar\u00e1, vous embarquerez pour un voyage \u00e0 travers la street food latino-am\u00e9ricaine. D\u00e9couvrez l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Atlantique en d\u00e9gustant des plats aux ingr\u00e9dients exotiques, jus de fruits frais et boissons typiques de la r\u00e9gion. "],"de":["In Na\u2019 Guar\u00e1 gehen Sie auf eine gastronomische Street-Food-Reise durch Lateinamerika. Sie f\u00fchlen sich auf die andere Seite des Atlantiks versetzt und genie\u00dfen Gerichte mit exotischen Zutaten, frische Fruchts\u00e4fte und typische regionale Getr\u00e4nke."],"es":["En Na\u2019 Guar\u00e1 est\u00e1 en el lugar id\u00f3neo para disfrutar de un viaje culinario por Am\u00e9rica Latina. Durante unos instantes se creer\u00e1 al otro lado del oc\u00e9ano atl\u00e1ntico, al saborear la delicioso comida con ingredientes ex\u00f3ticos, zumos reci\u00e9n hechos y bebidas t\u00edpicas de la zona."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T16:00:43+00:00"],"en":["2017-11-23T16:04:09+00:00"],"fr":["2017-11-23T16:03:19+00:00"],"de":["2017-11-23T16:05:00+00:00"],"es":["2017-11-23T16:06:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[718],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffiehemel voor veganisten"],"en":["Coffee heaven for vegans"],"fr":["Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"],"de":["Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"],"es":["Un caf\u00e9 celestial para veganos"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T14:59:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733308 51.048978)","Point",51.048977999999998,3.7333080000000001,3.7333080000000001,51.048977999999998,3.7333080000000001,51.048977999999998,"u14dkvntb7hp","51.048978,3.733308"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["fullcircleghent@gmail.com"]],"telephone":[["+32477748613"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1053","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0888.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0873.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/FullCircleCoffee-DT005160.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":["Full Circle Coffee "],"fr":["Full Circle Coffee "],"de":["Full Circle Coffee "],"es":["Full Circle Coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/full-circle-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1785","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog."],"en":["Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar."],"fr":["Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."],"de":["Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein."],"es":["Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T16:00:43+00:00"],"en":["2017-11-23T16:04:09+00:00"],"fr":["2017-11-23T16:03:19+00:00"],"de":["2017-11-23T16:05:00+00:00"],"es":["2017-11-23T16:06:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[718],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffiehemel voor veganisten"],"en":["Coffee heaven for vegans"],"fr":["Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"],"de":["Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"],"es":["Un caf\u00e9 celestial para veganos"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T14:59:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733308 51.048978)","Point",51.048977999999998,3.7333080000000001,3.7333080000000001,51.048977999999998,3.7333080000000001,51.048977999999998,"u14dkvntb7hp","51.048978,3.733308"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["fullcircleghent@gmail.com"]],"telephone":[["+32477748613"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1053","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0888.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0873.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/FullCircleCoffee-DT005160.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":["Full Circle Coffee "],"fr":["Full Circle Coffee "],"de":["Full Circle Coffee "],"es":["Full Circle Coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/full-circle-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1785","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog."],"en":["Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar."],"fr":["Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."],"de":["Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein."],"es":["Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T16:00:43+00:00"],"en":["2017-11-23T16:04:09+00:00"],"fr":["2017-11-23T16:03:19+00:00"],"de":["2017-11-23T16:05:00+00:00"],"es":["2017-11-23T16:06:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[718],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffiehemel voor veganisten"],"en":["Coffee heaven for vegans"],"fr":["Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"],"de":["Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"],"es":["Un caf\u00e9 celestial para veganos"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T14:59:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733308 51.048978)","Point",51.048977999999998,3.7333080000000001,3.7333080000000001,51.048977999999998,3.7333080000000001,51.048977999999998,"u14dkvntb7hp","51.048978,3.733308"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["fullcircleghent@gmail.com"]],"telephone":[["+32477748613"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1053","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0888.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0873.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/FullCircleCoffee-DT005160.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":["Full Circle Coffee "],"fr":["Full Circle Coffee "],"de":["Full Circle Coffee "],"es":["Full Circle Coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/full-circle-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1785","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog."],"en":["Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar."],"fr":["Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."],"de":["Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein."],"es":["Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T16:00:43+00:00"],"en":["2017-11-23T16:04:09+00:00"],"fr":["2017-11-23T16:03:19+00:00"],"de":["2017-11-23T16:05:00+00:00"],"es":["2017-11-23T16:06:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[718],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffiehemel voor veganisten"],"en":["Coffee heaven for vegans"],"fr":["Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"],"de":["Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"],"es":["Un caf\u00e9 celestial para veganos"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T14:59:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733308 51.048978)","Point",51.048977999999998,3.7333080000000001,3.7333080000000001,51.048977999999998,3.7333080000000001,51.048977999999998,"u14dkvntb7hp","51.048978,3.733308"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["fullcircleghent@gmail.com"]],"telephone":[["+32477748613"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1053","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0888.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0873.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/FullCircleCoffee-DT005160.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":["Full Circle Coffee "],"fr":["Full Circle Coffee "],"de":["Full Circle Coffee "],"es":["Full Circle Coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/full-circle-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1785","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog."],"en":["Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar."],"fr":["Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."],"de":["Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein."],"es":["Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T16:00:43+00:00"],"en":["2017-11-23T16:04:09+00:00"],"fr":["2017-11-23T16:03:19+00:00"],"de":["2017-11-23T16:05:00+00:00"],"es":["2017-11-23T16:06:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[718],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffiehemel voor veganisten"],"en":["Coffee heaven for vegans"],"fr":["Le paradis du caf\u00e9 pour les v\u00e9ganes"],"de":["Kaffeehimmel f\u00fcr Veganisten"],"es":["Un caf\u00e9 celestial para veganos"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T14:59:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733308 51.048978)","Point",51.048977999999998,3.7333080000000001,3.7333080000000001,51.048977999999998,3.7333080000000001,51.048977999999998,"u14dkvntb7hp","51.048978,3.733308"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3832ec36-c8bc-405e-b784-61043e886b50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["fullcircleghent@gmail.com"]],"telephone":[["+32477748613"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1053","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0888.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0873.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/FullCircleCoffee-DT005160.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Full Circle Coffee "],"en":["Full Circle Coffee "],"fr":["Full Circle Coffee "],"de":["Full Circle Coffee "],"es":["Full Circle Coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/full-circle-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1785","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Veganistische koffiebar op een boogscheut van de culturele hotspot De Krook. Je latte drink je hier met havermelk in plaats van koemelk. Relaxen kun je in de retro zeteltjes of gezellig aan de toog."],"en":["Vegan coffee bar, just a stone\u2019s throw from the cultural hotspot De Krook. Here your latte comes with oat milk rather than cow\u2019s milk. Relax in the retro armchairs or at the cosy bar."],"fr":["Bar \u00e0 caf\u00e9 v\u00e9g\u00e9talien \u00e0 un jet de pierre du hot spot culturel De Krook. Ici, on boit son latte au lait d\u2019avoine plut\u00f4t qu\u2019au lait de vache. Vous pouvez vous d\u00e9tendre dans les petits si\u00e8ges r\u00e9tro ou bien au bar."],"de":["Vegane Kaffeebar nur einen Katzensprung vom kulturellen Hotspot De Krook entfernt. Den Latte gibt es hier mit Hafermilch statt Kuhmilch. Retro-Sessel und Theke laden zum Relaxen ein."],"es":["Caf\u00e9 vegano a solo un paso del punto de inter\u00e9s cultural De Krook. Aqu\u00ed el caf\u00e9 latte se toma con leche de avena en vez de con leche de vaca. Puede relajarse en los sillones retro o en la barra."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:34:08+00:00"],"en":["2017-11-23T15:38:58+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:38:05+00:00"],"de":["2017-11-23T15:43:32+00:00"],"es":["2017-11-23T15:44:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[981],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"en":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"de":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"es":["2018-03-19T15:13:18+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke Franse keuken in een modern interieur"],"en":["Classic French cuisine in a modern interior"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"],"es":["Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:00:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719870 51.056783)","Point",51.056783000000003,3.7198699999999998,3.7198699999999998,51.056783000000003,3.7198699999999998,51.056783000000003,"u14dkwser60j","51.056783,3.71987"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bodo "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292562900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1054","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1054","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bodo "],"en":["Bodo "],"fr":["Bodo "],"de":["Bodo "],"es":["Bodo "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bodo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1784","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers."],"en":["French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers."],"fr":["Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "],"de":["Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert."],"es":["Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. "]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:34:08+00:00"],"en":["2017-11-23T15:38:58+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:38:05+00:00"],"de":["2017-11-23T15:43:32+00:00"],"es":["2017-11-23T15:44:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[981],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"en":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"de":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"es":["2018-03-19T15:13:18+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke Franse keuken in een modern interieur"],"en":["Classic French cuisine in a modern interior"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"],"es":["Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:00:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719870 51.056783)","Point",51.056783000000003,3.7198699999999998,3.7198699999999998,51.056783000000003,3.7198699999999998,51.056783000000003,"u14dkwser60j","51.056783,3.71987"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bodo "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292562900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1054","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1054","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bodo "],"en":["Bodo "],"fr":["Bodo "],"de":["Bodo "],"es":["Bodo "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bodo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1784","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers."],"en":["French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers."],"fr":["Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "],"de":["Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert."],"es":["Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. "]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:34:08+00:00"],"en":["2017-11-23T15:38:58+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:38:05+00:00"],"de":["2017-11-23T15:43:32+00:00"],"es":["2017-11-23T15:44:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[981],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"en":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"de":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"es":["2018-03-19T15:13:18+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke Franse keuken in een modern interieur"],"en":["Classic French cuisine in a modern interior"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"],"es":["Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:00:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719870 51.056783)","Point",51.056783000000003,3.7198699999999998,3.7198699999999998,51.056783000000003,3.7198699999999998,51.056783000000003,"u14dkwser60j","51.056783,3.71987"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bodo "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292562900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1054","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1054","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bodo "],"en":["Bodo "],"fr":["Bodo "],"de":["Bodo "],"es":["Bodo "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bodo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1784","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers."],"en":["French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers."],"fr":["Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "],"de":["Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert."],"es":["Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. "]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:34:08+00:00"],"en":["2017-11-23T15:38:58+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:38:05+00:00"],"de":["2017-11-23T15:43:32+00:00"],"es":["2017-11-23T15:44:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[981],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"en":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"de":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"es":["2018-03-19T15:13:18+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke Franse keuken in een modern interieur"],"en":["Classic French cuisine in a modern interior"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"],"es":["Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:00:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719870 51.056783)","Point",51.056783000000003,3.7198699999999998,3.7198699999999998,51.056783000000003,3.7198699999999998,51.056783000000003,"u14dkwser60j","51.056783,3.71987"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bodo "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292562900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1054","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1054","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bodo "],"en":["Bodo "],"fr":["Bodo "],"de":["Bodo "],"es":["Bodo "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bodo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1784","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers."],"en":["French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers."],"fr":["Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "],"de":["Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert."],"es":["Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. "]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:34:08+00:00"],"en":["2017-11-23T15:38:58+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:38:05+00:00"],"de":["2017-11-23T15:43:32+00:00"],"es":["2017-11-23T15:44:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[981],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e","modified":{"nl":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"en":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"de":["2018-03-19T15:13:18+00:00"],"es":["2018-03-19T15:13:18+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke Franse keuken in een modern interieur"],"en":["Classic French cuisine in a modern interior"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise classique dans un d\u00e9cor moderne"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in moderner Einrichtung"],"es":["Cocina francesa cl\u00e1sica en un interior moderno"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:00:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719870 51.056783)","Point",51.056783000000003,3.7198699999999998,3.7198699999999998,51.056783000000003,3.7198699999999998,51.056783000000003,"u14dkwser60j","51.056783,3.71987"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0ad2d714-a40b-44a4-a282-394b1ae2dbdc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bodo "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292562900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1054","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1054","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0775.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bodo "],"en":["Bodo "],"fr":["Bodo "],"de":["Bodo "],"es":["Bodo "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bodo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1784","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Franse bistro met een Scandinavisch interieur vlakbij het Gravensteen. Eenvoudige gerechten van topkwaliteit worden er geserveerd met natuurlijke wijnen en een ruime selectie aan craft beers."],"en":["French bistro with a Scandinavian interior a stone\u2019s throw from the Castle of the Counts. Bodo serves simple, top-quality dishes paired with natural wines and a vast selection of craft beers."],"fr":["Bistro fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur scandinave situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes. Des plats simples de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 y sont servis, accompagn\u00e9s de vins naturels et d\u2019une large s\u00e9lection de bi\u00e8res artisanales. "],"de":["Ein franz\u00f6sisches Bistro, skandinavisch eingerichtet und ganz in der N\u00e4he der Grafenburg. Einfache, aber hochwertige Gerichte werden zu Naturweinen und einer gro\u00dfen Auswahl an Craft Bieren serviert."],"es":["Bistr\u00f3 franc\u00e9s con un interior escandinavo cerca del Castillo de los Condes de Flandes. Comidas sencillas de calidad superior servidas con vinos naturales. Tambi\u00e9n tienen un amplio surtido de cervezas artesanales. "]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:18:43+00:00"],"en":["2017-11-23T15:20:24+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:19:25+00:00"],"de":["2017-11-23T15:21:07+00:00"],"es":["2017-11-23T15:21:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-208],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73","modified":{"nl":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"en":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"de":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"es":["2018-03-19T16:44:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontbijt \u0026 lunch met lokale en bioproducten"],"en":["Breakfast \u0026 lunch with local and organic products"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner \u0026 lunch avec produits locaux et bio"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck \u0026 Lunch mit lokalen Bio-Produkten"],"es":["Desayuno y comidas con productos locales y bio"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:02:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726150 51.057556)","Point",51.057555999999998,3.7261500000000001,3.7261500000000001,51.057555999999998,3.7261500000000001,51.057555999999998,"u14dky9rcd6c","51.057556,3.72615"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelostraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Barbiet"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@barbiet.be"]],"telephone":[["+32477043895"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1055","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1055","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004076.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004097.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004098.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Barbiet"],"en":["Barbiet"],"fr":["Barbiet"],"de":["Barbiet"],"es":["Barbiet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/barbiet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1783","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart."],"en":["Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu."],"fr":["Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."],"de":["Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte."],"es":["Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:18:43+00:00"],"en":["2017-11-23T15:20:24+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:19:25+00:00"],"de":["2017-11-23T15:21:07+00:00"],"es":["2017-11-23T15:21:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-208],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73","modified":{"nl":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"en":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"de":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"es":["2018-03-19T16:44:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontbijt \u0026 lunch met lokale en bioproducten"],"en":["Breakfast \u0026 lunch with local and organic products"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner \u0026 lunch avec produits locaux et bio"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck \u0026 Lunch mit lokalen Bio-Produkten"],"es":["Desayuno y comidas con productos locales y bio"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:02:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726150 51.057556)","Point",51.057555999999998,3.7261500000000001,3.7261500000000001,51.057555999999998,3.7261500000000001,51.057555999999998,"u14dky9rcd6c","51.057556,3.72615"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelostraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Barbiet"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@barbiet.be"]],"telephone":[["+32477043895"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1055","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1055","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004076.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004097.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004098.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Barbiet"],"en":["Barbiet"],"fr":["Barbiet"],"de":["Barbiet"],"es":["Barbiet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/barbiet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1783","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart."],"en":["Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu."],"fr":["Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."],"de":["Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte."],"es":["Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:18:43+00:00"],"en":["2017-11-23T15:20:24+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:19:25+00:00"],"de":["2017-11-23T15:21:07+00:00"],"es":["2017-11-23T15:21:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-208],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73","modified":{"nl":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"en":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"de":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"es":["2018-03-19T16:44:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontbijt \u0026 lunch met lokale en bioproducten"],"en":["Breakfast \u0026 lunch with local and organic products"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner \u0026 lunch avec produits locaux et bio"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck \u0026 Lunch mit lokalen Bio-Produkten"],"es":["Desayuno y comidas con productos locales y bio"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:02:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726150 51.057556)","Point",51.057555999999998,3.7261500000000001,3.7261500000000001,51.057555999999998,3.7261500000000001,51.057555999999998,"u14dky9rcd6c","51.057556,3.72615"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelostraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Barbiet"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@barbiet.be"]],"telephone":[["+32477043895"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1055","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1055","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004076.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004097.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004098.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Barbiet"],"en":["Barbiet"],"fr":["Barbiet"],"de":["Barbiet"],"es":["Barbiet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/barbiet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1783","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart."],"en":["Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu."],"fr":["Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."],"de":["Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte."],"es":["Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:18:43+00:00"],"en":["2017-11-23T15:20:24+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:19:25+00:00"],"de":["2017-11-23T15:21:07+00:00"],"es":["2017-11-23T15:21:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-208],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73","modified":{"nl":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"en":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"de":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"es":["2018-03-19T16:44:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontbijt \u0026 lunch met lokale en bioproducten"],"en":["Breakfast \u0026 lunch with local and organic products"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner \u0026 lunch avec produits locaux et bio"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck \u0026 Lunch mit lokalen Bio-Produkten"],"es":["Desayuno y comidas con productos locales y bio"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:02:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726150 51.057556)","Point",51.057555999999998,3.7261500000000001,3.7261500000000001,51.057555999999998,3.7261500000000001,51.057555999999998,"u14dky9rcd6c","51.057556,3.72615"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelostraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Barbiet"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@barbiet.be"]],"telephone":[["+32477043895"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1055","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1055","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004076.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004097.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004098.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Barbiet"],"en":["Barbiet"],"fr":["Barbiet"],"de":["Barbiet"],"es":["Barbiet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/barbiet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1783","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart."],"en":["Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu."],"fr":["Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."],"de":["Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte."],"es":["Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-23T15:18:43+00:00"],"en":["2017-11-23T15:20:24+00:00"],"fr":["2017-11-23T15:19:25+00:00"],"de":["2017-11-23T15:21:07+00:00"],"es":["2017-11-23T15:21:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-208],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1122cc02-fdaf-46a7-859b-2659d293ac73","modified":{"nl":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"en":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"de":["2018-03-19T16:44:12+00:00"],"es":["2018-03-19T16:44:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontbijt \u0026 lunch met lokale en bioproducten"],"en":["Breakfast \u0026 lunch with local and organic products"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner \u0026 lunch avec produits locaux et bio"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck \u0026 Lunch mit lokalen Bio-Produkten"],"es":["Desayuno y comidas con productos locales y bio"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-23T15:02:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726150 51.057556)","Point",51.057555999999998,3.7261500000000001,3.7261500000000001,51.057555999999998,3.7261500000000001,51.057555999999998,"u14dky9rcd6c","51.057556,3.72615"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/653dfd11-6f61-4f5b-a3c2-d6a080003598","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelostraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Barbiet"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@barbiet.be"]],"telephone":[["+32477043895"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1055","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1055","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004076.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004097.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004098.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004096.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Barbiet"],"en":["Barbiet"],"fr":["Barbiet"],"de":["Barbiet"],"es":["Barbiet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/barbiet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1783","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groenten en fruit zijn de belangrijkste ingredi\u00ebnten voor de huisgemaakte ontbijt- en lunchgerechten. Er is ook een uitgebreide theekaart."],"en":["Fruit and vegetables are the main ingredients of all the home-made breakfast and lunch dishes on the menu. Also check out the vast tea menu."],"fr":["Les fruits et les l\u00e9gumes sont les principaux ingr\u00e9dients pour les petitsd\u00e9jeuners et les lunchs faits maison. On y trouve \u00e9galement une grande carte de th\u00e9s."],"de":["Obst und Gem\u00fcse sind bei den hausgemachten Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchgerichten die wichtigsten Zutaten. Und es gibt eine sehr umfangreiche Teekarte."],"es":["Verdura y fruta son los principales ingredientes en desayunos y comidas caseros. Tambi\u00e9n hay una amplia carta con t\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T11:04:12+00:00"],"en":["2017-11-20T11:06:09+00:00"],"fr":["2017-11-20T11:05:21+00:00"],"de":["2017-11-20T11:08:01+00:00"],"es":["2017-11-20T11:09:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[160],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:41:38+00:00"],"en":["2018-03-18T10:41:38+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:41:38+00:00"],"de":["2018-03-18T10:41:38+00:00"],"es":["2018-03-18T10:41:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Designartikelen, gadgets en boeken"],"en":["Design items, gadgets and books"],"fr":["Articles design, gadgets et livres"],"de":["Designartikel, Gadgets und B\u00fccher"],"es":["Art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T09:59:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727100 51.047912)","Point",51.047911999999997,3.7271000000000001,3.7271000000000001,51.047911999999997,3.7271000000000001,51.047911999999997,"u14dkuczxsx0","51.047912,3.7271"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3f9f76c0-5f17-4785-8999-773d65fe47df","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"St.-Pietersnieuwstraat 94","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Piet Moodshop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@pietmoodshop.be"]],"telephone":[["+3292786978"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1050","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1050","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dsc_0892.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dsc_0892.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Piet Moodshop "],"en":["Piet Moodshop "],"fr":["Piet Moodshop "],"de":["Piet Moodshop "],"es":["Piet Moodshop "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/piet-moodshop","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2260","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oorspronkelijk een pop-up store van interieurontwerper Christophe Verbeke, maar sindsdien een vaste waarde. Naast designartikelen, gadgets en boeken ook bloemencreaties van Zakiya."],"en":["Originally a pop-up store by interior designer Christophe Verbeke, now an established name. As well as design items, gadgets and books, you will also find floral creations by Zakiya."],"fr":["Initialement pens\u00e9 comme une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re par l\u2019architecte d\u2019int\u00e9rieur Christophe Verbeke, ce magasin est depuis lors devenu une valeur s\u00fbre. Outre des articles design, des gadgets et des livres, vous y trouverez aussi les cr\u00e9ations florales de Zakiya."],"de":["Dieser fr\u00fchere Pop-up-Laden des Einrichtungsdesigners Christophe Verbeke ist inzwischen zu einer festen Einrichtung geworden. Neben Designartikeln, Gadgets und B\u00fcchern werden hier auch Blumenkreationen von Zakiya angeboten."],"es":["En un principio tienda pop-up del interiorista Christophe Verbeke, se ha convertido en un valor fijo. Adem\u00e1s de art\u00edculos de dise\u00f1o, accesorios y libros ofrece creaciones florales de Zakiya."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:44:35+00:00"],"en":["2017-11-20T10:47:30+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:46:27+00:00"],"de":["2017-11-20T10:49:37+00:00"],"es":["2017-11-20T10:54:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-412],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:48:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"],"en":["Drink coffee in a former auction house"],"fr":["Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"],"de":["In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"],"es":["Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T10:01:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718782 51.056688)","Point",51.056688000000001,3.718782,3.718782,51.056688000000001,3.718782,51.056688000000001,"u14dkwefvbkz","51.056688,3.718782"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 20","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Moment"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@genietvanhetmoment.be "]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1051","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0746.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0753.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0756.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Moment"],"en":["Het Moment"],"fr":["Het Moment"],"de":["Het Moment"],"es":["Het Moment"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-moment","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1782","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen."],"en":["Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif."],"fr":["Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."],"de":["Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg."],"es":["Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:44:35+00:00"],"en":["2017-11-20T10:47:30+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:46:27+00:00"],"de":["2017-11-20T10:49:37+00:00"],"es":["2017-11-20T10:54:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-412],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:48:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"],"en":["Drink coffee in a former auction house"],"fr":["Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"],"de":["In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"],"es":["Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T10:01:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718782 51.056688)","Point",51.056688000000001,3.718782,3.718782,51.056688000000001,3.718782,51.056688000000001,"u14dkwefvbkz","51.056688,3.718782"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 20","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Moment"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@genietvanhetmoment.be "]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1051","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0746.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0753.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0756.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Moment"],"en":["Het Moment"],"fr":["Het Moment"],"de":["Het Moment"],"es":["Het Moment"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-moment","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1782","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen."],"en":["Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif."],"fr":["Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."],"de":["Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg."],"es":["Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:44:35+00:00"],"en":["2017-11-20T10:47:30+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:46:27+00:00"],"de":["2017-11-20T10:49:37+00:00"],"es":["2017-11-20T10:54:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-412],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:48:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"],"en":["Drink coffee in a former auction house"],"fr":["Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"],"de":["In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"],"es":["Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T10:01:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718782 51.056688)","Point",51.056688000000001,3.718782,3.718782,51.056688000000001,3.718782,51.056688000000001,"u14dkwefvbkz","51.056688,3.718782"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 20","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Moment"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@genietvanhetmoment.be "]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1051","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0746.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0753.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0756.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Moment"],"en":["Het Moment"],"fr":["Het Moment"],"de":["Het Moment"],"es":["Het Moment"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-moment","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1782","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen."],"en":["Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif."],"fr":["Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."],"de":["Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg."],"es":["Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:44:35+00:00"],"en":["2017-11-20T10:47:30+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:46:27+00:00"],"de":["2017-11-20T10:49:37+00:00"],"es":["2017-11-20T10:54:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-412],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:48:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"],"en":["Drink coffee in a former auction house"],"fr":["Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"],"de":["In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"],"es":["Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T10:01:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718782 51.056688)","Point",51.056688000000001,3.718782,3.718782,51.056688000000001,3.718782,51.056688000000001,"u14dkwefvbkz","51.056688,3.718782"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 20","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Moment"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@genietvanhetmoment.be "]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1051","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0746.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0753.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0756.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Moment"],"en":["Het Moment"],"fr":["Het Moment"],"de":["Het Moment"],"es":["Het Moment"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-moment","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1782","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen."],"en":["Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif."],"fr":["Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."],"de":["Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg."],"es":["Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:44:35+00:00"],"en":["2017-11-20T10:47:30+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:46:27+00:00"],"de":["2017-11-20T10:49:37+00:00"],"es":["2017-11-20T10:54:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-412],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ee6dbd34-e85c-4e48-bd1c-06da7f59e49c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:48:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:48:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Koffie drinken in een voormalig veilinghuis"],"en":["Drink coffee in a former auction house"],"fr":["Ancienne maison de vente aux ench\u00e8res pour un caf\u00e9"],"de":["In einem ehemaligen Auktionshaus Kaffee trinken"],"es":["Tomarse un caf\u00e9 en una antigua casa de subastas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T10:01:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718782 51.056688)","Point",51.056688000000001,3.718782,3.718782,51.056688000000001,3.718782,51.056688000000001,"u14dkwefvbkz","51.056688,3.718782"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30430175-f522-4ce4-be27-83e70861643f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 20","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Moment"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@genietvanhetmoment.be "]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1051","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0746.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0753.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0756.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Moment"],"en":["Het Moment"],"fr":["Het Moment"],"de":["Het Moment"],"es":["Het Moment"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-moment","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1782","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zaak van barista Valentine Wanders. Na koffie en ontbijt kan je er gezellig blijven hangen voor een aperitief. Het pand is een voormalig veilinghuis, vlakbij het majestueuze Gravensteen."],"en":["Establishment run by barista Valentine Wanders, housed in a former auction house near the majestic Castle of the Counts. After you\u2019ve had your coffee and breakfast, you can hang around for a tasty aperitif."],"fr":["Adresse lanc\u00e9e par la barista Valentine Wanders. Apr\u00e8s le caf\u00e9 et le petit-d\u00e9jeuner, vous pouvez y rester pour un ap\u00e9ritif. Le b\u00e2timent est une ancienne salle des ventes situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du somptueux Ch\u00e2teau des Comtes."],"de":["Laden von Barista Valentine Wanders. Nach Kaffee und Fr\u00fchst\u00fcck kann man hier gern auch zum Aperitif bleiben. Das Geb\u00e4ude ist ein fr\u00fcheres Auktionshaus, ganz in der N\u00e4he der imposanten Grafenburg."],"es":["Negocio de barista Valentine Wanders. Despu\u00e9s de tomarse un buen desayuno y una taza de caf\u00e9 puede quedarse tranquilamente para luego disfrutar de un aperitivo. El edificio es una antigua casa de subastas, cerca del majestuoso Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:12:57+00:00"],"en":["2017-11-20T10:29:48+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:23:42+00:00"],"de":["2017-11-20T10:31:24+00:00"],"es":["2017-11-20T10:32:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Cocktailbar aan het Gravensteen"],"en":["Cocktail bar at the Castle of the Counts"],"fr":["Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"],"de":["Cocktailbar an der Grafenburg  "],"es":["Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T09:57:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724576 51.058940)","Point",51.05894,3.7245759999999999,3.7245759999999999,51.05894,3.7245759999999999,51.05894,"u14dkybpuum0","51.05894,3.724576"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 47","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Drifter"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@thedrifter.be"]],"telephone":[["+32474744426"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1049","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Drifter"],"en":["The Drifter"],"fr":["The Drifter"],"de":["The Drifter"],"es":["The Drifter"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/drifter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1781","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai."],"en":["Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai."],"fr":["Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."],"de":["Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai."],"es":["Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:12:57+00:00"],"en":["2017-11-20T10:29:48+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:23:42+00:00"],"de":["2017-11-20T10:31:24+00:00"],"es":["2017-11-20T10:32:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Cocktailbar aan het Gravensteen"],"en":["Cocktail bar at the Castle of the Counts"],"fr":["Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"],"de":["Cocktailbar an der Grafenburg  "],"es":["Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T09:57:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724576 51.058940)","Point",51.05894,3.7245759999999999,3.7245759999999999,51.05894,3.7245759999999999,51.05894,"u14dkybpuum0","51.05894,3.724576"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 47","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Drifter"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@thedrifter.be"]],"telephone":[["+32474744426"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1049","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Drifter"],"en":["The Drifter"],"fr":["The Drifter"],"de":["The Drifter"],"es":["The Drifter"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/drifter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1781","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai."],"en":["Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai."],"fr":["Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."],"de":["Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai."],"es":["Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:12:57+00:00"],"en":["2017-11-20T10:29:48+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:23:42+00:00"],"de":["2017-11-20T10:31:24+00:00"],"es":["2017-11-20T10:32:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Cocktailbar aan het Gravensteen"],"en":["Cocktail bar at the Castle of the Counts"],"fr":["Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"],"de":["Cocktailbar an der Grafenburg  "],"es":["Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T09:57:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724576 51.058940)","Point",51.05894,3.7245759999999999,3.7245759999999999,51.05894,3.7245759999999999,51.05894,"u14dkybpuum0","51.05894,3.724576"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 47","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Drifter"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@thedrifter.be"]],"telephone":[["+32474744426"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1049","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Drifter"],"en":["The Drifter"],"fr":["The Drifter"],"de":["The Drifter"],"es":["The Drifter"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/drifter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1781","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai."],"en":["Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai."],"fr":["Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."],"de":["Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai."],"es":["Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:12:57+00:00"],"en":["2017-11-20T10:29:48+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:23:42+00:00"],"de":["2017-11-20T10:31:24+00:00"],"es":["2017-11-20T10:32:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Cocktailbar aan het Gravensteen"],"en":["Cocktail bar at the Castle of the Counts"],"fr":["Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"],"de":["Cocktailbar an der Grafenburg  "],"es":["Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T09:57:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724576 51.058940)","Point",51.05894,3.7245759999999999,3.7245759999999999,51.05894,3.7245759999999999,51.05894,"u14dkybpuum0","51.05894,3.724576"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 47","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Drifter"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@thedrifter.be"]],"telephone":[["+32474744426"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1049","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Drifter"],"en":["The Drifter"],"fr":["The Drifter"],"de":["The Drifter"],"es":["The Drifter"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/drifter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1781","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai."],"en":["Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai."],"fr":["Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."],"de":["Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai."],"es":["Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-20T10:12:57+00:00"],"en":["2017-11-20T10:29:48+00:00"],"fr":["2017-11-20T10:23:42+00:00"],"de":["2017-11-20T10:31:24+00:00"],"es":["2017-11-20T10:32:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1174aa9-7096-42ee-b397-650a18363d4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9f091e92-a339-48a9-9d75-eef9298bce2c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Cocktailbar aan het Gravensteen"],"en":["Cocktail bar at the Castle of the Counts"],"fr":["Bar \u00e0 cocktail au Ch\u00e2teau des Comtes"],"de":["Cocktailbar an der Grafenburg  "],"es":["Cocteler\u00eda cerca del Castillo de los Condes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-20T09:57:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724576 51.058940)","Point",51.05894,3.7245759999999999,3.7245759999999999,51.05894,3.7245759999999999,51.05894,"u14dkybpuum0","51.05894,3.724576"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e97130f5-b790-4983-b9dd-71505b568ad8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 47","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Drifter"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@thedrifter.be"]],"telephone":[["+32474744426"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1049","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/dsc_0793.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Drifter"],"en":["The Drifter"],"fr":["The Drifter"],"de":["The Drifter"],"es":["The Drifter"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/drifter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1781","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exotische bar met een vreemd decor in Tiki-stijl. Rumcocktails, inclusief de beruchte Mai Thai."],"en":["Exotic bar with an outlandish decor in Tiki style. Rum cocktails, including the infamous Mai Thai."],"fr":["Bar exotique plong\u00e9 dans un d\u00e9cor \u00e9trange de style Tiki. Cocktails de rhum, y compris le c\u00e9l\u00e8bre Mai Thai."],"de":["Exotische Bar mit einer ganz besonderen Inneneinrichtung im Tiki-Stil: Rumcocktails, besonders der ber\u00fcchtigte Mai Tai."],"es":["Ex\u00f3tico bar con peculiar decoraci\u00f3n estilo Tiki. C\u00f3cteles a base de ron, como el famoso Mai Thai."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:02:48+00:00"],"en":["2017-11-17T14:23:43+00:00"],"fr":["2017-11-17T14:21:57+00:00"],"de":["2017-11-17T14:25:19+00:00"],"es":["2017-11-17T14:26:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-679],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:15+00:00"]},"subjectOf":[["tripadvisor","https:\/\/www.tripadvisor.be\/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",""]],"description":{"nl":["Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"],"en":["All-you-can-eat ribs"],"fr":["Petits os \u00e0 volont\u00e9"],"de":["Rippchen: Essen nach Ermessen"],"es":["Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"]},"keywords":[{"tid":[387],"name":{"nl":["Vleesrestaurant"],"en":["Meat restaurant"],"fr":["Restaurant de viande"],"de":["Fleisch restaurant"],"es":["Restaurante de carne"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-10T09:14:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7196504576721 51.05674328194)","Point",51.056743281940001,3.7196504576720999,3.7196504576720999,51.056743281940001,3.7196504576720999,51.056743281940001,"u14dkwse44u2vpc6","51.05674328194,3.7196504576721"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gekroonde Hoofden"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degekroondehoofden.be"]],"telephone":[["+3292333774"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/861","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/861","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005458.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005457.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005462.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GekroondeHoofden-DT005463.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gekroonde Hoofden"],"en":["De Gekroonde Hoofden"],"fr":["De Gekroonde Hoofden"],"de":["De Gekroonde Hoofden"],"es":["De Gekroonde Hoofden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gekroonde-hoofden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2153","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven."],"en":["In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out."],"fr":["Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants."],"de":["In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird."],"es":["\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EDe Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDo you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EThe fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:02:48+00:00"],"en":["2017-11-17T14:23:43+00:00"],"fr":["2017-11-17T14:21:57+00:00"],"de":["2017-11-17T14:25:19+00:00"],"es":["2017-11-17T14:26:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-679],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:15+00:00"]},"subjectOf":[["tripadvisor","https:\/\/www.tripadvisor.be\/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",""]],"description":{"nl":["Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"],"en":["All-you-can-eat ribs"],"fr":["Petits os \u00e0 volont\u00e9"],"de":["Rippchen: Essen nach Ermessen"],"es":["Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"]},"keywords":[{"tid":[387],"name":{"nl":["Vleesrestaurant"],"en":["Meat restaurant"],"fr":["Restaurant de viande"],"de":["Fleisch restaurant"],"es":["Restaurante de carne"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-10T09:14:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7196504576721 51.05674328194)","Point",51.056743281940001,3.7196504576720999,3.7196504576720999,51.056743281940001,3.7196504576720999,51.056743281940001,"u14dkwse44u2vpc6","51.05674328194,3.7196504576721"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gekroonde Hoofden"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degekroondehoofden.be"]],"telephone":[["+3292333774"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/861","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/861","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005458.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005457.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005462.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GekroondeHoofden-DT005463.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gekroonde Hoofden"],"en":["De Gekroonde Hoofden"],"fr":["De Gekroonde Hoofden"],"de":["De Gekroonde Hoofden"],"es":["De Gekroonde Hoofden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gekroonde-hoofden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2153","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven."],"en":["In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out."],"fr":["Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants."],"de":["In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird."],"es":["\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EDe Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDo you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EThe fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:02:48+00:00"],"en":["2017-11-17T14:23:43+00:00"],"fr":["2017-11-17T14:21:57+00:00"],"de":["2017-11-17T14:25:19+00:00"],"es":["2017-11-17T14:26:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-679],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:15+00:00"]},"subjectOf":[["tripadvisor","https:\/\/www.tripadvisor.be\/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",""]],"description":{"nl":["Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"],"en":["All-you-can-eat ribs"],"fr":["Petits os \u00e0 volont\u00e9"],"de":["Rippchen: Essen nach Ermessen"],"es":["Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"]},"keywords":[{"tid":[387],"name":{"nl":["Vleesrestaurant"],"en":["Meat restaurant"],"fr":["Restaurant de viande"],"de":["Fleisch restaurant"],"es":["Restaurante de carne"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-10T09:14:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7196504576721 51.05674328194)","Point",51.056743281940001,3.7196504576720999,3.7196504576720999,51.056743281940001,3.7196504576720999,51.056743281940001,"u14dkwse44u2vpc6","51.05674328194,3.7196504576721"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gekroonde Hoofden"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degekroondehoofden.be"]],"telephone":[["+3292333774"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/861","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/861","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005458.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005457.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005462.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GekroondeHoofden-DT005463.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gekroonde Hoofden"],"en":["De Gekroonde Hoofden"],"fr":["De Gekroonde Hoofden"],"de":["De Gekroonde Hoofden"],"es":["De Gekroonde Hoofden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gekroonde-hoofden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2153","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven."],"en":["In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out."],"fr":["Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants."],"de":["In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird."],"es":["\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EDe Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDo you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EThe fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:02:48+00:00"],"en":["2017-11-17T14:23:43+00:00"],"fr":["2017-11-17T14:21:57+00:00"],"de":["2017-11-17T14:25:19+00:00"],"es":["2017-11-17T14:26:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-679],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:15+00:00"]},"subjectOf":[["tripadvisor","https:\/\/www.tripadvisor.be\/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",""]],"description":{"nl":["Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"],"en":["All-you-can-eat ribs"],"fr":["Petits os \u00e0 volont\u00e9"],"de":["Rippchen: Essen nach Ermessen"],"es":["Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"]},"keywords":[{"tid":[387],"name":{"nl":["Vleesrestaurant"],"en":["Meat restaurant"],"fr":["Restaurant de viande"],"de":["Fleisch restaurant"],"es":["Restaurante de carne"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-10T09:14:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7196504576721 51.05674328194)","Point",51.056743281940001,3.7196504576720999,3.7196504576720999,51.056743281940001,3.7196504576720999,51.056743281940001,"u14dkwse44u2vpc6","51.05674328194,3.7196504576721"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gekroonde Hoofden"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degekroondehoofden.be"]],"telephone":[["+3292333774"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/861","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/861","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005458.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005457.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005462.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GekroondeHoofden-DT005463.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gekroonde Hoofden"],"en":["De Gekroonde Hoofden"],"fr":["De Gekroonde Hoofden"],"de":["De Gekroonde Hoofden"],"es":["De Gekroonde Hoofden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gekroonde-hoofden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2153","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven."],"en":["In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out."],"fr":["Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants."],"de":["In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird."],"es":["\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EDe Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDo you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EThe fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-11-13T13:53:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[867],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/062a8a1b-e8e3-442c-83ca-4fd370075d0b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Bagagebewaarplaats in station Gent-Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"keywords":[{"tid":[310],"name":{"nl":["Bagage"],"en":["Luggage"],"fr":["Bagage"],"de":["Equipaje"],"es":null},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:14:29+00:00"],"de":["2018-03-13T15:14:39+00:00"],"es":null},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a0874aff-da4b-4224-98b4-611f024db262","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:14:29+00:00"],"de":["2018-03-13T15:14:47+00:00"],"es":null}},{"tid":[344],"name":{"nl":["Openbaar vervoer"],"en":["Public transport"],"fr":["Transport en commun"],"de":["\u00d6ffentliche Verkehrsmittel"],"es":["Transporte p\u00fablico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-14T13:16:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.740276 51.056227)","Point",51.056227,3.7402760000000002,3.7402760000000002,51.056227,3.7402760000000002,51.056227,"u14dmne84dxc","51.056227,3.740276"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/41e44e05-7302-45ca-a3fc-7957c1de2362","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oktrooiplein 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["NMBS - Station Gent Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3225282828"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/228","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/228","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/828efe8b-21a3-49ef-a2d9-a3789758c4ed"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Openbaarvervoer-DT000922.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Openbaarvervoer-DT000922.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bagagedepot Gent-Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/bagagedepot-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2259","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Je bagage kun je kwijt in een van de twee stations.https:\/\/visitd8.gent.be\/nl\/node\/2259\/edit#edit-group-photos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EZowel Station Gent-Sint-Pieters als Station Gent-Dampoort beschikken over een automatische bagagebewaarplaats.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-11-13T12:44:23+00:00"],"en":["2017-11-13T12:47:56+00:00"],"fr":["2017-11-13T12:46:58+00:00"],"de":["2017-11-13T12:48:38+00:00"],"es":["2017-11-13T12:50:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[751],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306","modified":{"nl":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"en":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"de":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"es":["2018-03-19T15:44:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een pizzeria met een twist"],"en":["Pizzeria with a twist"],"fr":["Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"],"de":["Die etwas andere Pizzeria"],"es":["Una pizzer\u00eda con un toque especial"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-13T10:31:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721653 51.056345)","Point",51.056345,3.7216529999999999,3.7216529999999999,51.056345,3.7216529999999999,51.056345,"u14dkww0bb99","51.056345,3.721653"],"field_opening_hours":["764","246"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kleine Vismarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:22:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Otomat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@otomat.be"]],"telephone":[["+3292780404"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1046","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1046","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/otomat-dt003672.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Otomat-DT003673.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Otomat-DT003672.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Otomat "],"en":["Otomat "],"fr":["Otomat "],"de":["Otomat "],"es":["Otomat "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/otomat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1777","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg."],"en":["A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks."],"fr":["Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."],"de":["Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen."],"es":["Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-13T12:44:23+00:00"],"en":["2017-11-13T12:47:56+00:00"],"fr":["2017-11-13T12:46:58+00:00"],"de":["2017-11-13T12:48:38+00:00"],"es":["2017-11-13T12:50:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[751],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306","modified":{"nl":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"en":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"de":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"es":["2018-03-19T15:44:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een pizzeria met een twist"],"en":["Pizzeria with a twist"],"fr":["Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"],"de":["Die etwas andere Pizzeria"],"es":["Una pizzer\u00eda con un toque especial"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-13T10:31:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721653 51.056345)","Point",51.056345,3.7216529999999999,3.7216529999999999,51.056345,3.7216529999999999,51.056345,"u14dkww0bb99","51.056345,3.721653"],"field_opening_hours":["764","246"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kleine Vismarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:22:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Otomat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@otomat.be"]],"telephone":[["+3292780404"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1046","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1046","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/otomat-dt003672.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Otomat-DT003673.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Otomat-DT003672.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Otomat "],"en":["Otomat "],"fr":["Otomat "],"de":["Otomat "],"es":["Otomat "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/otomat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1777","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg."],"en":["A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks."],"fr":["Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."],"de":["Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen."],"es":["Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-11-13T12:44:23+00:00"],"en":["2017-11-13T12:47:56+00:00"],"fr":["2017-11-13T12:46:58+00:00"],"de":["2017-11-13T12:48:38+00:00"],"es":["2017-11-13T12:50:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[751],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306","modified":{"nl":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"en":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"de":["2018-03-19T15:44:03+00:00"],"es":["2018-03-19T15:44:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een pizzeria met een twist"],"en":["Pizzeria with a twist"],"fr":["Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus"],"de":["Die etwas andere Pizzeria"],"es":["Una pizzer\u00eda con un toque especial"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-13T10:31:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721653 51.056345)","Point",51.056345,3.7216529999999999,3.7216529999999999,51.056345,3.7216529999999999,51.056345,"u14dkww0bb99","51.056345,3.721653"],"field_opening_hours":["764","246"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e889bbe3-bf65-49cd-832e-150903d554e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kleine Vismarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:22:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Otomat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@otomat.be"]],"telephone":[["+3292780404"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1046","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1046","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/otomat-dt003672.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Otomat-DT003673.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Otomat-DT003672.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Otomat "],"en":["Otomat "],"fr":["Otomat "],"de":["Otomat "],"es":["Otomat "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/otomat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1777","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een pizzeria met een twist. Het deeg is gemaakt met biergist en de toppings komen in verrassende combinaties. Binnenin zie je nog de bakstenen van de 17de-eeuwse herberg."],"en":["A pizzeria with a twist. The dough is made with brewer\u2019s yeast and the pizzas feature surprising combinations of toppings. The interior of this former 17th-century inn still features the original bricks."],"fr":["Une pizzeria avec un petit quelque chose en plus. La p\u00e2te est faite avec de la levure de bi\u00e8re, et les combinaisons de garniture sont surprenantes. \r\n\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur, on trouve encore des briques datant de la construction de l\u2019auberge, au XVIIe si\u00e8cle."],"de":["Die etwas andere Pizzeria. Der Teig wird mit Bierhefe zubereitet und den Belag gibt es in sehr \u00fcberraschenden Kombinationen. Drinnen sind noch die Ziegelsteine der aus dem 17. Jahrhundert stammenden Herberge zu sehen."],"es":["Una pizzer\u00eda con un toque especial. La masa se hace con levadura de cerveza y las combinaciones de los dem\u00e1s ingredientes pueden ser de lo m\u00e1s sorprendentes. En el interior podr\u00e1 ver los ladrillos del albergue que data del siglo XVII."]}}]}}]