[{"created":{"nl":["2012-06-07T13:47:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:39:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T12:03:47+00:00"],"de":["2013-10-08T12:04:33+00:00"],"es":["2013-10-08T13:35:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-916],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/593f9c00-2802-4c35-87af-d311a51c3fcd","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:43+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hippe boetiek voor dames"],"en":["Hip women\u0027s boutique"],"fr":["Boutique f\u00e9minine tendance "],"de":["Hippe Damen-Boutique"],"es":["Boutique de moda para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:36:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.730368 51.053755)","Point",51.053755000000002,3.7303679999999999,3.7303679999999999,51.053755000000002,3.7303679999999999,51.053755000000002,"u14dkyh3evez","51.053755,3.730368"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/12ae0010-d6d7-40f5-9b99-073372c231d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Palfijnstraat 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["julie_huys@yahoo.com"]],"telephone":[["+32477611921"],["+3292342333"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/401","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/401","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":["Elle et Gand"],"fr":["Elle et Gand"],"de":["Elle et Gand"],"es":["Elle et Gand"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elle-et-gand","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kledij en accessoires van zowel Scandinavische als jonge Belgische ontwerpers, zoals de collectie van Nathalie Vleeschouwer."],"en":["Clothing and accessories by Scandinavian and young up-and-coming Belgian designers, like the collection by Nathalie Vleeschouwer.\t\t"],"fr":["V\u00eatements et accessoires de jeunes cr\u00e9ateurs belges et scandinaves, comme la collection de Nathalie Vleeschouwer.. "],"de":["Bekleidung und Accessoires von sowohl skandinavischen wie auch jungen belgischen Designern, wie die Kollektion von Nathalie Vleeschouwer. "],"es":["Ropa y accesorios tanto de dise\u00f1adores escandinavos como de j\u00f3venes nombres belgas, como la colecci\u00f3n de Nathalie Vleeschouwer."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:47:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:39:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T12:03:47+00:00"],"de":["2013-10-08T12:04:33+00:00"],"es":["2013-10-08T13:35:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-916],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/593f9c00-2802-4c35-87af-d311a51c3fcd","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:43+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hippe boetiek voor dames"],"en":["Hip women\u0027s boutique"],"fr":["Boutique f\u00e9minine tendance "],"de":["Hippe Damen-Boutique"],"es":["Boutique de moda para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:36:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.730368 51.053755)","Point",51.053755000000002,3.7303679999999999,3.7303679999999999,51.053755000000002,3.7303679999999999,51.053755000000002,"u14dkyh3evez","51.053755,3.730368"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/12ae0010-d6d7-40f5-9b99-073372c231d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Palfijnstraat 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["julie_huys@yahoo.com"]],"telephone":[["+32477611921"],["+3292342333"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/401","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/401","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":["Elle et Gand"],"fr":["Elle et Gand"],"de":["Elle et Gand"],"es":["Elle et Gand"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elle-et-gand","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kledij en accessoires van zowel Scandinavische als jonge Belgische ontwerpers, zoals de collectie van Nathalie Vleeschouwer."],"en":["Clothing and accessories by Scandinavian and young up-and-coming Belgian designers, like the collection by Nathalie Vleeschouwer.\t\t"],"fr":["V\u00eatements et accessoires de jeunes cr\u00e9ateurs belges et scandinaves, comme la collection de Nathalie Vleeschouwer.. "],"de":["Bekleidung und Accessoires von sowohl skandinavischen wie auch jungen belgischen Designern, wie die Kollektion von Nathalie Vleeschouwer. "],"es":["Ropa y accesorios tanto de dise\u00f1adores escandinavos como de j\u00f3venes nombres belgas, como la colecci\u00f3n de Nathalie Vleeschouwer."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:20:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:51:31+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T10:08:45+00:00"],"es":["2013-10-08T10:09:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[985],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelen op maat, handgemaakt en puur Belgisch!"],"en":["Custom jewellery, hand-made \u0026 100% Belgian!"],"fr":["Des bijoux sur mesure, faits main et 100% belges!"],"de":["Individuelle Schmuckst\u00fccke und handgefertigt!"],"es":["Joyas a medida, \u00a1hechas a mano en B\u00e9lgica!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:03:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724049 51.055237)","Point",51.055236999999998,3.7240489999999999,3.7240489999999999,51.055236999999998,3.7240489999999999,51.055236999999998,"u14dkwrf29up","51.055237,3.724049"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bda77aa6-2212-4638-9063-3330dcfd8af2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 33","modified":{"nl":["2018-03-28T09:52:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["shop@elisa-lee.com"]],"telephone":[["+3293290878"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/458","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/458","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004944.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":["Elisa Lee"],"fr":["Elisa Lee"],"de":["Elisa Lee"],"es":["Elisa Lee"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elisa-lee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2062","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Uniek Belgisch juwelenbedrijf opgericht door ontwerpster Elisabeth Leenknegt, glaskunstenaar in hart en nieren. "],"en":["A unique jewellery shop founded by designer\/glass artist Elisabeth Leenknegt. "],"fr":["Bijouterie belge unique en son genre, fond\u00e9e par la cr\u00e9atrice Elisabeth Leenknegt, v\u00e9ritable artiste du verre dans l\u2019\u00e2me. "],"de":["Einzigartiges belgisches Schmuckgesch\u00e4ft, das von Designerin Elisabeth Leenknegt, einer Glask\u00fcnstlerin, gegr\u00fcndet wurde. "],"es":["Singular casa joyera belga fundada por la dise\u00f1adora Elisabeth Leenknegt, artista del vidrio hasta la m\u00e9dula. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA collection of contemporary jewellery made of hand-forged silver and mouth-blown glass, with lovely colours and a playful design. Traditional craftsmanship at its best.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHere, you can also admire the sculptures by Jan Leenknegt, her father.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:20:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:51:31+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T10:08:45+00:00"],"es":["2013-10-08T10:09:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[985],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelen op maat, handgemaakt en puur Belgisch!"],"en":["Custom jewellery, hand-made \u0026 100% Belgian!"],"fr":["Des bijoux sur mesure, faits main et 100% belges!"],"de":["Individuelle Schmuckst\u00fccke und handgefertigt!"],"es":["Joyas a medida, \u00a1hechas a mano en B\u00e9lgica!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:03:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724049 51.055237)","Point",51.055236999999998,3.7240489999999999,3.7240489999999999,51.055236999999998,3.7240489999999999,51.055236999999998,"u14dkwrf29up","51.055237,3.724049"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bda77aa6-2212-4638-9063-3330dcfd8af2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 33","modified":{"nl":["2018-03-28T09:52:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["shop@elisa-lee.com"]],"telephone":[["+3293290878"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/458","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/458","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004944.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":["Elisa Lee"],"fr":["Elisa Lee"],"de":["Elisa Lee"],"es":["Elisa Lee"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elisa-lee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2062","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Uniek Belgisch juwelenbedrijf opgericht door ontwerpster Elisabeth Leenknegt, glaskunstenaar in hart en nieren. "],"en":["A unique jewellery shop founded by designer\/glass artist Elisabeth Leenknegt. "],"fr":["Bijouterie belge unique en son genre, fond\u00e9e par la cr\u00e9atrice Elisabeth Leenknegt, v\u00e9ritable artiste du verre dans l\u2019\u00e2me. "],"de":["Einzigartiges belgisches Schmuckgesch\u00e4ft, das von Designerin Elisabeth Leenknegt, einer Glask\u00fcnstlerin, gegr\u00fcndet wurde. "],"es":["Singular casa joyera belga fundada por la dise\u00f1adora Elisabeth Leenknegt, artista del vidrio hasta la m\u00e9dula. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA collection of contemporary jewellery made of hand-forged silver and mouth-blown glass, with lovely colours and a playful design. Traditional craftsmanship at its best.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHere, you can also admire the sculptures by Jan Leenknegt, her father.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:20:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:51:31+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T10:08:45+00:00"],"es":["2013-10-08T10:09:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[985],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelen op maat, handgemaakt en puur Belgisch!"],"en":["Custom jewellery, hand-made \u0026 100% Belgian!"],"fr":["Des bijoux sur mesure, faits main et 100% belges!"],"de":["Individuelle Schmuckst\u00fccke und handgefertigt!"],"es":["Joyas a medida, \u00a1hechas a mano en B\u00e9lgica!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:03:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724049 51.055237)","Point",51.055236999999998,3.7240489999999999,3.7240489999999999,51.055236999999998,3.7240489999999999,51.055236999999998,"u14dkwrf29up","51.055237,3.724049"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bda77aa6-2212-4638-9063-3330dcfd8af2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 33","modified":{"nl":["2018-03-28T09:52:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["shop@elisa-lee.com"]],"telephone":[["+3293290878"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/458","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/458","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004944.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":["Elisa Lee"],"fr":["Elisa Lee"],"de":["Elisa Lee"],"es":["Elisa Lee"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elisa-lee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2062","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Uniek Belgisch juwelenbedrijf opgericht door ontwerpster Elisabeth Leenknegt, glaskunstenaar in hart en nieren. "],"en":["A unique jewellery shop founded by designer\/glass artist Elisabeth Leenknegt. "],"fr":["Bijouterie belge unique en son genre, fond\u00e9e par la cr\u00e9atrice Elisabeth Leenknegt, v\u00e9ritable artiste du verre dans l\u2019\u00e2me. "],"de":["Einzigartiges belgisches Schmuckgesch\u00e4ft, das von Designerin Elisabeth Leenknegt, einer Glask\u00fcnstlerin, gegr\u00fcndet wurde. "],"es":["Singular casa joyera belga fundada por la dise\u00f1adora Elisabeth Leenknegt, artista del vidrio hasta la m\u00e9dula. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA collection of contemporary jewellery made of hand-forged silver and mouth-blown glass, with lovely colours and a playful design. Traditional craftsmanship at its best.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHere, you can also admire the sculptures by Jan Leenknegt, her father.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T13:08:51+00:00"],"en":["2013-03-20T13:09:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:05:34+00:00"],"de":["2013-10-08T10:06:19+00:00"],"es":["2013-10-08T10:06:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[990],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e767601d-e060-4195-b322-53d987ada95a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:27+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eetcaf%C3%A9-toreke\/4fc8f92ce4b0c1673b17da87",""]],"description":{"nl":["Verse dagschotels aan eerlijke prijzen"],"en":["Fresh daily specials at affordable prices"],"fr":["Des plats du jour frais \u00e0 des prix \u00e9quitables"],"de":["Frische Tagesgerichte zu fairen Preisen"],"es":["Platos frescos a diario a precios justos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T13:05:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.711615 51.063475)","Point",51.063474999999997,3.7116150000000001,3.7116150000000001,51.063474999999997,3.7116150000000001,51.063474999999997,"u14dkrydqcst","51.063475,3.711615"],"field_opening_hours":["2578","194"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/95a307f2-e4c4-42bd-943a-a01c1c078337","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlotstraat 22","modified":{"nl":["2018-03-19T11:05:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcafetoreke.be"]],"telephone":[["+3292238783"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/715","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/715","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"fr":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"de":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"es":["Eetcaf\u00e9 Toreke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eetcafe-toreke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1670","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Iedereen welkom in dit opleidings- en tewerkstellingsproject, het kloppende hart van deze bruisende wijk "],"en":["Community restaurant and training spot for locals, the new meeting spot in this district"],"fr":["Tout le monde est le bienvenu dans ce projet de formation et de mise \u00e0 l\u2019emploi, le c\u0153ur vibrant de ce quartier anim\u00e9"],"de":["In diesem Ausbildungs- und Arbeitsbeschaffungsprojekt, dem klopfenden Herzen dieses pulsierenden Viertels, ist jeder willkommen."],"es":["Todo el mundo es bienvenido en este proyecto de formaci\u00f3n y colocaci\u00f3n laboral, que constituye el coraz\u00f3n que mueve a este animado barrio."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T13:08:51+00:00"],"en":["2013-03-20T13:09:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:05:34+00:00"],"de":["2013-10-08T10:06:19+00:00"],"es":["2013-10-08T10:06:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[990],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e767601d-e060-4195-b322-53d987ada95a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:27+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eetcaf%C3%A9-toreke\/4fc8f92ce4b0c1673b17da87",""]],"description":{"nl":["Verse dagschotels aan eerlijke prijzen"],"en":["Fresh daily specials at affordable prices"],"fr":["Des plats du jour frais \u00e0 des prix \u00e9quitables"],"de":["Frische Tagesgerichte zu fairen Preisen"],"es":["Platos frescos a diario a precios justos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T13:05:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.711615 51.063475)","Point",51.063474999999997,3.7116150000000001,3.7116150000000001,51.063474999999997,3.7116150000000001,51.063474999999997,"u14dkrydqcst","51.063475,3.711615"],"field_opening_hours":["2578","194"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/95a307f2-e4c4-42bd-943a-a01c1c078337","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlotstraat 22","modified":{"nl":["2018-03-19T11:05:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcafetoreke.be"]],"telephone":[["+3292238783"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/715","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/715","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"fr":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"de":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"es":["Eetcaf\u00e9 Toreke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eetcafe-toreke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1670","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Iedereen welkom in dit opleidings- en tewerkstellingsproject, het kloppende hart van deze bruisende wijk "],"en":["Community restaurant and training spot for locals, the new meeting spot in this district"],"fr":["Tout le monde est le bienvenu dans ce projet de formation et de mise \u00e0 l\u2019emploi, le c\u0153ur vibrant de ce quartier anim\u00e9"],"de":["In diesem Ausbildungs- und Arbeitsbeschaffungsprojekt, dem klopfenden Herzen dieses pulsierenden Viertels, ist jeder willkommen."],"es":["Todo el mundo es bienvenido en este proyecto de formaci\u00f3n y colocaci\u00f3n laboral, que constituye el coraz\u00f3n que mueve a este animado barrio."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T13:08:51+00:00"],"en":["2013-03-20T13:09:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:05:34+00:00"],"de":["2013-10-08T10:06:19+00:00"],"es":["2013-10-08T10:06:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[990],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e767601d-e060-4195-b322-53d987ada95a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:27+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eetcaf%C3%A9-toreke\/4fc8f92ce4b0c1673b17da87",""]],"description":{"nl":["Verse dagschotels aan eerlijke prijzen"],"en":["Fresh daily specials at affordable prices"],"fr":["Des plats du jour frais \u00e0 des prix \u00e9quitables"],"de":["Frische Tagesgerichte zu fairen Preisen"],"es":["Platos frescos a diario a precios justos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T13:05:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.711615 51.063475)","Point",51.063474999999997,3.7116150000000001,3.7116150000000001,51.063474999999997,3.7116150000000001,51.063474999999997,"u14dkrydqcst","51.063475,3.711615"],"field_opening_hours":["2578","194"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/95a307f2-e4c4-42bd-943a-a01c1c078337","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlotstraat 22","modified":{"nl":["2018-03-19T11:05:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcafetoreke.be"]],"telephone":[["+3292238783"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/715","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/715","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"fr":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"de":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"es":["Eetcaf\u00e9 Toreke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eetcafe-toreke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1670","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Iedereen welkom in dit opleidings- en tewerkstellingsproject, het kloppende hart van deze bruisende wijk "],"en":["Community restaurant and training spot for locals, the new meeting spot in this district"],"fr":["Tout le monde est le bienvenu dans ce projet de formation et de mise \u00e0 l\u2019emploi, le c\u0153ur vibrant de ce quartier anim\u00e9"],"de":["In diesem Ausbildungs- und Arbeitsbeschaffungsprojekt, dem klopfenden Herzen dieses pulsierenden Viertels, ist jeder willkommen."],"es":["Todo el mundo es bienvenido en este proyecto de formaci\u00f3n y colocaci\u00f3n laboral, que constituye el coraz\u00f3n que mueve a este animado barrio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:00:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:03:33+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:58:36+00:00"],"de":["2013-10-08T10:00:14+00:00"],"es":["2013-10-08T10:01:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-786],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"en":["Jeweller Jan Vanhoutteghem"],"fr":["Le bijoutier Jan Vanhoutteghem"],"de":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"es":["Joyer\u00eda Jan Vanhoutteghem"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:15:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725412 51.051317)","Point",51.051316999999997,3.7254119999999999,3.7254119999999999,51.051316999999997,3.7254119999999999,51.051316999999997,"u14dkv8g2rhx","51.051317,3.725412"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eb509fb9-d200-4fea-8637-e41815d01202","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 2","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@edelgedacht.be"]],"telephone":[["+3292336610"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/393","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/393","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-ringen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-hanger.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":["Edelgedacht"],"fr":["Edelgedacht"],"de":["Edelgedacht"],"es":["Edelgedacht"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/edelgedacht","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2041","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een juwelier met een verrassende visie. Kunstzinnig vormgegeven sieraden in edele metalen gaande van barok ambachtswerk tot ingenieus design."],"en":["A jeweller with a surprising vision. Artfully designed jewellery in precious metals including some stunning traditional Baroque designs and more ingenious gems."],"fr":["Un bijoutier dou\u00e9 d\u2019une vision surprenante. Parures de conception artistique en m\u00e9taux nobles, de l\u2019artisanat baroque au design ing\u00e9nieux. "],"de":["Der Juwelier mit dem gewissen Extra. Kunstvoll entworfener Schmuck aus Edelmetall, von traditionellem Handwerk bis ausgekl\u00fcgeltem Design. "],"es":["Un joyero con una visi\u00f3n sorprendente. Ornamentos de art\u00edsticas formas en metales nobles, que van del barroquismo artesano al dise\u00f1o ingenioso."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:00:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:03:33+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:58:36+00:00"],"de":["2013-10-08T10:00:14+00:00"],"es":["2013-10-08T10:01:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-786],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"en":["Jeweller Jan Vanhoutteghem"],"fr":["Le bijoutier Jan Vanhoutteghem"],"de":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"es":["Joyer\u00eda Jan Vanhoutteghem"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:15:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725412 51.051317)","Point",51.051316999999997,3.7254119999999999,3.7254119999999999,51.051316999999997,3.7254119999999999,51.051316999999997,"u14dkv8g2rhx","51.051317,3.725412"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eb509fb9-d200-4fea-8637-e41815d01202","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 2","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@edelgedacht.be"]],"telephone":[["+3292336610"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/393","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/393","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-ringen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-hanger.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":["Edelgedacht"],"fr":["Edelgedacht"],"de":["Edelgedacht"],"es":["Edelgedacht"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/edelgedacht","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2041","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een juwelier met een verrassende visie. Kunstzinnig vormgegeven sieraden in edele metalen gaande van barok ambachtswerk tot ingenieus design."],"en":["A jeweller with a surprising vision. Artfully designed jewellery in precious metals including some stunning traditional Baroque designs and more ingenious gems."],"fr":["Un bijoutier dou\u00e9 d\u2019une vision surprenante. Parures de conception artistique en m\u00e9taux nobles, de l\u2019artisanat baroque au design ing\u00e9nieux. "],"de":["Der Juwelier mit dem gewissen Extra. Kunstvoll entworfener Schmuck aus Edelmetall, von traditionellem Handwerk bis ausgekl\u00fcgeltem Design. "],"es":["Un joyero con una visi\u00f3n sorprendente. Ornamentos de art\u00edsticas formas en metales nobles, que van del barroquismo artesano al dise\u00f1o ingenioso."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:00:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:03:33+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:58:36+00:00"],"de":["2013-10-08T10:00:14+00:00"],"es":["2013-10-08T10:01:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-786],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"en":["Jeweller Jan Vanhoutteghem"],"fr":["Le bijoutier Jan Vanhoutteghem"],"de":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"es":["Joyer\u00eda Jan Vanhoutteghem"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:15:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725412 51.051317)","Point",51.051316999999997,3.7254119999999999,3.7254119999999999,51.051316999999997,3.7254119999999999,51.051316999999997,"u14dkv8g2rhx","51.051317,3.725412"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eb509fb9-d200-4fea-8637-e41815d01202","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 2","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@edelgedacht.be"]],"telephone":[["+3292336610"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/393","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/393","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-ringen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-hanger.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":["Edelgedacht"],"fr":["Edelgedacht"],"de":["Edelgedacht"],"es":["Edelgedacht"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/edelgedacht","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2041","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een juwelier met een verrassende visie. Kunstzinnig vormgegeven sieraden in edele metalen gaande van barok ambachtswerk tot ingenieus design."],"en":["A jeweller with a surprising vision. Artfully designed jewellery in precious metals including some stunning traditional Baroque designs and more ingenious gems."],"fr":["Un bijoutier dou\u00e9 d\u2019une vision surprenante. Parures de conception artistique en m\u00e9taux nobles, de l\u2019artisanat baroque au design ing\u00e9nieux. "],"de":["Der Juwelier mit dem gewissen Extra. Kunstvoll entworfener Schmuck aus Edelmetall, von traditionellem Handwerk bis ausgekl\u00fcgeltem Design. "],"es":["Un joyero con una visi\u00f3n sorprendente. Ornamentos de art\u00edsticas formas en metales nobles, que van del barroquismo artesano al dise\u00f1o ingenioso."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T06:45:36+00:00"],"en":["2012-07-09T13:25:26+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:57:07+00:00"],"de":["2013-10-08T09:57:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:58:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-604],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e079cf08-240e-4750-9f9d-4ef501be9c0f","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Souvenirs en accessoires"],"en":["Souvenirs and accessories"],"fr":["Souvenirs et accessoires"],"de":["Souvenirs und Accessoires"],"es":["Souvenirs y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:12:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7253934517369 51.053200197557)","Point",51.053200197556997,3.7253934517368998,3.7253934517368998,51.053200197556997,3.7253934517368998,51.053200197556997,"u14dkvbwryq9wjx1","51.053200197557,3.7253934517369"],"field_opening_hours":["1040","230"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30b7624e-a99e-4b79-b81f-595ba53206e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 22\/24","modified":{"nl":["2018-03-28T09:50:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Duchesse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.deloof@skynet.be"]],"telephone":[["+3292331097"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/415","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/415","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Duchesse"],"en":["Duchesse"],"fr":["Duchesse"],"de":["Duchesse"],"es":["Duchesse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/duchesse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2047","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De speciaalzaak in kant, souvenirs, gobelinhandtassen en echte Belgische wandtapijten."],"en":["The speciality store for lace, souvenirs, gobelin handbags and real Belgian tapestries."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste de la dentelle, des souvenirs, des sacs \u00e0 main motif gobelin et des authentiques tapisseries belges. "],"de":["Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Spitze, Andenken, Gobelin-Handtaschen und richtigen belgischen Wandteppichen. "],"es":["Comercio especializado en puntilla, recuerdos, bolsos de gobelino y aut\u00e9nticos tapices belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T06:45:36+00:00"],"en":["2012-07-09T13:25:26+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:57:07+00:00"],"de":["2013-10-08T09:57:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:58:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-604],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e079cf08-240e-4750-9f9d-4ef501be9c0f","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Souvenirs en accessoires"],"en":["Souvenirs and accessories"],"fr":["Souvenirs et accessoires"],"de":["Souvenirs und Accessoires"],"es":["Souvenirs y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:12:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7253934517369 51.053200197557)","Point",51.053200197556997,3.7253934517368998,3.7253934517368998,51.053200197556997,3.7253934517368998,51.053200197556997,"u14dkvbwryq9wjx1","51.053200197557,3.7253934517369"],"field_opening_hours":["1040","230"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30b7624e-a99e-4b79-b81f-595ba53206e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 22\/24","modified":{"nl":["2018-03-28T09:50:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Duchesse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.deloof@skynet.be"]],"telephone":[["+3292331097"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/415","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/415","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Duchesse"],"en":["Duchesse"],"fr":["Duchesse"],"de":["Duchesse"],"es":["Duchesse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/duchesse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2047","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De speciaalzaak in kant, souvenirs, gobelinhandtassen en echte Belgische wandtapijten."],"en":["The speciality store for lace, souvenirs, gobelin handbags and real Belgian tapestries."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste de la dentelle, des souvenirs, des sacs \u00e0 main motif gobelin et des authentiques tapisseries belges. "],"de":["Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Spitze, Andenken, Gobelin-Handtaschen und richtigen belgischen Wandteppichen. "],"es":["Comercio especializado en puntilla, recuerdos, bolsos de gobelino y aut\u00e9nticos tapices belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T06:45:36+00:00"],"en":["2012-07-09T13:25:26+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:57:07+00:00"],"de":["2013-10-08T09:57:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:58:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-604],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e079cf08-240e-4750-9f9d-4ef501be9c0f","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Souvenirs en accessoires"],"en":["Souvenirs and accessories"],"fr":["Souvenirs et accessoires"],"de":["Souvenirs und Accessoires"],"es":["Souvenirs y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:12:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7253934517369 51.053200197557)","Point",51.053200197556997,3.7253934517368998,3.7253934517368998,51.053200197556997,3.7253934517368998,51.053200197556997,"u14dkvbwryq9wjx1","51.053200197557,3.7253934517369"],"field_opening_hours":["1040","230"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30b7624e-a99e-4b79-b81f-595ba53206e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 22\/24","modified":{"nl":["2018-03-28T09:50:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Duchesse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.deloof@skynet.be"]],"telephone":[["+3292331097"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/415","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/415","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Duchesse"],"en":["Duchesse"],"fr":["Duchesse"],"de":["Duchesse"],"es":["Duchesse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/duchesse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2047","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De speciaalzaak in kant, souvenirs, gobelinhandtassen en echte Belgische wandtapijten."],"en":["The speciality store for lace, souvenirs, gobelin handbags and real Belgian tapestries."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste de la dentelle, des souvenirs, des sacs \u00e0 main motif gobelin et des authentiques tapisseries belges. "],"de":["Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Spitze, Andenken, Gobelin-Handtaschen und richtigen belgischen Wandteppichen. "],"es":["Comercio especializado en puntilla, recuerdos, bolsos de gobelino y aut\u00e9nticos tapices belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:58:13+00:00"],"en":["2012-07-09T14:02:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:55:03+00:00"],"de":["2013-10-08T09:55:48+00:00"],"es":["2013-10-08T09:56:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Schoenen voor trendsetters "],"en":["Shoes for trendsetters"],"fr":["Des chaussures \u00e0 la pointe de la mode"],"de":["Schuhe f\u00fcr Trendsetter "],"es":["Zapatos para marcadores de tendencias "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:14:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7193430289852 51.051251778408)","Point",51.051251778408002,3.7193430289851999,3.7193430289851999,51.051251778408002,3.7193430289851999,51.051251778408002,"u14dkts74gp4vsb3","51.051251778408,3.7193430289852"],"field_opening_hours":["1102","229"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e74a424-2ac7-43f7-aa45-ad48dd5bb238","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 74","modified":{"nl":["2018-03-28T09:49:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dope"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dope-gent.be"]],"telephone":[["+3292797819"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/392","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/392","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dope-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dope\t"],"en":["Dope\t"],"fr":["Dope\t"],"de":["Dope\t"],"es":["Dope\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dope","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2026","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kleine, \u00fcbercoole store voor sneakerslovers met limited editions van bekende en minder bekende maar originele merken en trendy accessoires.\t"],"en":["Small, ubercool store for sneaker fans with limited editions by well-known and lesser-known but original brands and trendy accessories.\t"],"fr":["Petit magasin hyper cool pour les fanas de sneakers avec des \u00e9ditions limit\u00e9es de marques connues et moins connues, mais toujours originales, et d\u2019accessoires tendance. "],"de":["Kleiner, besonders cooler Laden f\u00fcr Sneakerfreunde mit Limited Editions bekannter und weniger bekannter, aber sehr origineller Marken und trendigen Accessoires. "],"es":["Peque\u00f1a tienda de lo m\u00e1s cool para amantes de las zapatillas deportivas, con ediciones limitadas de marcas conocidas y de otras menos famosas pero siempre originales, adem\u00e1s de modernos accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:58:13+00:00"],"en":["2012-07-09T14:02:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:55:03+00:00"],"de":["2013-10-08T09:55:48+00:00"],"es":["2013-10-08T09:56:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Schoenen voor trendsetters "],"en":["Shoes for trendsetters"],"fr":["Des chaussures \u00e0 la pointe de la mode"],"de":["Schuhe f\u00fcr Trendsetter "],"es":["Zapatos para marcadores de tendencias "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:14:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7193430289852 51.051251778408)","Point",51.051251778408002,3.7193430289851999,3.7193430289851999,51.051251778408002,3.7193430289851999,51.051251778408002,"u14dkts74gp4vsb3","51.051251778408,3.7193430289852"],"field_opening_hours":["1102","229"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e74a424-2ac7-43f7-aa45-ad48dd5bb238","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 74","modified":{"nl":["2018-03-28T09:49:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dope"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dope-gent.be"]],"telephone":[["+3292797819"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/392","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/392","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dope-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dope\t"],"en":["Dope\t"],"fr":["Dope\t"],"de":["Dope\t"],"es":["Dope\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dope","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2026","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kleine, \u00fcbercoole store voor sneakerslovers met limited editions van bekende en minder bekende maar originele merken en trendy accessoires.\t"],"en":["Small, ubercool store for sneaker fans with limited editions by well-known and lesser-known but original brands and trendy accessories.\t"],"fr":["Petit magasin hyper cool pour les fanas de sneakers avec des \u00e9ditions limit\u00e9es de marques connues et moins connues, mais toujours originales, et d\u2019accessoires tendance. "],"de":["Kleiner, besonders cooler Laden f\u00fcr Sneakerfreunde mit Limited Editions bekannter und weniger bekannter, aber sehr origineller Marken und trendigen Accessoires. "],"es":["Peque\u00f1a tienda de lo m\u00e1s cool para amantes de las zapatillas deportivas, con ediciones limitadas de marcas conocidas y de otras menos famosas pero siempre originales, adem\u00e1s de modernos accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:58:13+00:00"],"en":["2012-07-09T14:02:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:55:03+00:00"],"de":["2013-10-08T09:55:48+00:00"],"es":["2013-10-08T09:56:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Schoenen voor trendsetters "],"en":["Shoes for trendsetters"],"fr":["Des chaussures \u00e0 la pointe de la mode"],"de":["Schuhe f\u00fcr Trendsetter "],"es":["Zapatos para marcadores de tendencias "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:14:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7193430289852 51.051251778408)","Point",51.051251778408002,3.7193430289851999,3.7193430289851999,51.051251778408002,3.7193430289851999,51.051251778408002,"u14dkts74gp4vsb3","51.051251778408,3.7193430289852"],"field_opening_hours":["1102","229"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e74a424-2ac7-43f7-aa45-ad48dd5bb238","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 74","modified":{"nl":["2018-03-28T09:49:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dope"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dope-gent.be"]],"telephone":[["+3292797819"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/392","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/392","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dope-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dope\t"],"en":["Dope\t"],"fr":["Dope\t"],"de":["Dope\t"],"es":["Dope\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dope","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2026","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kleine, \u00fcbercoole store voor sneakerslovers met limited editions van bekende en minder bekende maar originele merken en trendy accessoires.\t"],"en":["Small, ubercool store for sneaker fans with limited editions by well-known and lesser-known but original brands and trendy accessories.\t"],"fr":["Petit magasin hyper cool pour les fanas de sneakers avec des \u00e9ditions limit\u00e9es de marques connues et moins connues, mais toujours originales, et d\u2019accessoires tendance. "],"de":["Kleiner, besonders cooler Laden f\u00fcr Sneakerfreunde mit Limited Editions bekannter und weniger bekannter, aber sehr origineller Marken und trendigen Accessoires. "],"es":["Peque\u00f1a tienda de lo m\u00e1s cool para amantes de las zapatillas deportivas, con ediciones limitadas de marcas conocidas y de otras menos famosas pero siempre originales, adem\u00e1s de modernos accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-02-07T10:28:58+00:00"],"en":["2013-02-07T10:31:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:29:57+00:00"],"de":["2013-10-08T09:30:48+00:00"],"es":["2013-10-08T09:31:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[359],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c8a747f1-c339-450d-be6f-e393749801af","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Den-Drummer-38674392362\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/den-drummer\/4d110a335584f04dd7805b16",""]],"description":{"nl":["Fans van stevige gitaarmuziek komen hier graag"],"en":["The place to be for real guitar lovers"],"fr":["Les fans de guitare aiment venir ici"],"de":["Fans solider Gitarrenmusik finden sich hier ein"],"es":["Perfecto para los amantes de la m\u00fasica de guitarra"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-07T10:28:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727157 51.039814)","Point",51.039814,3.7271570000000001,3.7271570000000001,51.039814,3.7271570000000001,51.039814,"u14dkgd03nct","51.039814,3.727157"],"field_opening_hours":["1039","185"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/924d10f8-7d60-4bcd-ae73-3364d9e0bbd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Stalhof 39","modified":{"nl":["2018-03-19T10:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Den Drummer"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/590","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_drummer-logo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/drummer_cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_drummer-logo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Den Drummer"],"en":["Den Drummer"],"fr":["Den Drummer"],"de":["Den Drummer"],"es":["Den Drummer"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/den-drummer","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1596","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Enig overblijvend hardrock- en metalcaf\u00e9 in Gent met de volbloed rocker Nico aan de tapkranen, bestaat nog maar enkele jaren maar is nu al legendarisch in de sc\u00e8ne. "],"en":["The only remaining hard-rock and metal caf\u00e9 in Ghent. Nico, a rocker in heart and soul, welcomes you from behind the bar. \u201cDen Drummer\u201d only opened its doors a few years ago, but it is already a legendary place on the scene.\r\n\r\n"],"fr":["Il ne reste qu\u2019un caf\u00e9 de hard rock et metal \u00e0 Gand et c\u2019est celui-l\u00e0, avec le rocker pur sang Nico derri\u00e8re la pompe, il n\u2019existe que depuis quelques ann\u00e9es mais il est d\u00e9j\u00e0 l\u00e9gendaire sur la sc\u00e8ne. \r\n\r\n"],"de":["Das einzige Hardrock- und Metal-Lokal in Gent, mit dem Vollblutrocker Nico an den Zapfh\u00e4hnen, gibt es erst seit einigen Jahren, gilt aber in der Szene bereits als legendarisch. \r\n"],"es":["El \u00fanico local de hard rock y metal que queda en Gante, con el rockero de pura cepa Nico en los grifos de cerveza. Solo lleva abierto un par de a\u00f1os, pero ya es legendario en este mundillo. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMonthly concerts, arm wrestling and table football tournaments. Hard rock, metal, punk, hard core, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge, \u2026\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-07T10:28:58+00:00"],"en":["2013-02-07T10:31:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:29:57+00:00"],"de":["2013-10-08T09:30:48+00:00"],"es":["2013-10-08T09:31:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[359],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c8a747f1-c339-450d-be6f-e393749801af","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Den-Drummer-38674392362\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/den-drummer\/4d110a335584f04dd7805b16",""]],"description":{"nl":["Fans van stevige gitaarmuziek komen hier graag"],"en":["The place to be for real guitar lovers"],"fr":["Les fans de guitare aiment venir ici"],"de":["Fans solider Gitarrenmusik finden sich hier ein"],"es":["Perfecto para los amantes de la m\u00fasica de guitarra"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-07T10:28:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727157 51.039814)","Point",51.039814,3.7271570000000001,3.7271570000000001,51.039814,3.7271570000000001,51.039814,"u14dkgd03nct","51.039814,3.727157"],"field_opening_hours":["1039","185"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/924d10f8-7d60-4bcd-ae73-3364d9e0bbd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Stalhof 39","modified":{"nl":["2018-03-19T10:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Den Drummer"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/590","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_drummer-logo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/drummer_cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_drummer-logo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Den Drummer"],"en":["Den Drummer"],"fr":["Den Drummer"],"de":["Den Drummer"],"es":["Den Drummer"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/den-drummer","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1596","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Enig overblijvend hardrock- en metalcaf\u00e9 in Gent met de volbloed rocker Nico aan de tapkranen, bestaat nog maar enkele jaren maar is nu al legendarisch in de sc\u00e8ne. "],"en":["The only remaining hard-rock and metal caf\u00e9 in Ghent. Nico, a rocker in heart and soul, welcomes you from behind the bar. \u201cDen Drummer\u201d only opened its doors a few years ago, but it is already a legendary place on the scene.\r\n\r\n"],"fr":["Il ne reste qu\u2019un caf\u00e9 de hard rock et metal \u00e0 Gand et c\u2019est celui-l\u00e0, avec le rocker pur sang Nico derri\u00e8re la pompe, il n\u2019existe que depuis quelques ann\u00e9es mais il est d\u00e9j\u00e0 l\u00e9gendaire sur la sc\u00e8ne. \r\n\r\n"],"de":["Das einzige Hardrock- und Metal-Lokal in Gent, mit dem Vollblutrocker Nico an den Zapfh\u00e4hnen, gibt es erst seit einigen Jahren, gilt aber in der Szene bereits als legendarisch. \r\n"],"es":["El \u00fanico local de hard rock y metal que queda en Gante, con el rockero de pura cepa Nico en los grifos de cerveza. Solo lleva abierto un par de a\u00f1os, pero ya es legendario en este mundillo. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMonthly concerts, arm wrestling and table football tournaments. Hard rock, metal, punk, hard core, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge, \u2026\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-07T10:28:58+00:00"],"en":["2013-02-07T10:31:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:29:57+00:00"],"de":["2013-10-08T09:30:48+00:00"],"es":["2013-10-08T09:31:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[359],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c8a747f1-c339-450d-be6f-e393749801af","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:59+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Den-Drummer-38674392362\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/den-drummer\/4d110a335584f04dd7805b16",""]],"description":{"nl":["Fans van stevige gitaarmuziek komen hier graag"],"en":["The place to be for real guitar lovers"],"fr":["Les fans de guitare aiment venir ici"],"de":["Fans solider Gitarrenmusik finden sich hier ein"],"es":["Perfecto para los amantes de la m\u00fasica de guitarra"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-07T10:28:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727157 51.039814)","Point",51.039814,3.7271570000000001,3.7271570000000001,51.039814,3.7271570000000001,51.039814,"u14dkgd03nct","51.039814,3.727157"],"field_opening_hours":["1039","185"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/924d10f8-7d60-4bcd-ae73-3364d9e0bbd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Stalhof 39","modified":{"nl":["2018-03-19T10:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Den Drummer"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/590","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_drummer-logo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/drummer_cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_drummer-logo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Den Drummer"],"en":["Den Drummer"],"fr":["Den Drummer"],"de":["Den Drummer"],"es":["Den Drummer"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/den-drummer","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1596","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Enig overblijvend hardrock- en metalcaf\u00e9 in Gent met de volbloed rocker Nico aan de tapkranen, bestaat nog maar enkele jaren maar is nu al legendarisch in de sc\u00e8ne. "],"en":["The only remaining hard-rock and metal caf\u00e9 in Ghent. Nico, a rocker in heart and soul, welcomes you from behind the bar. \u201cDen Drummer\u201d only opened its doors a few years ago, but it is already a legendary place on the scene.\r\n\r\n"],"fr":["Il ne reste qu\u2019un caf\u00e9 de hard rock et metal \u00e0 Gand et c\u2019est celui-l\u00e0, avec le rocker pur sang Nico derri\u00e8re la pompe, il n\u2019existe que depuis quelques ann\u00e9es mais il est d\u00e9j\u00e0 l\u00e9gendaire sur la sc\u00e8ne. \r\n\r\n"],"de":["Das einzige Hardrock- und Metal-Lokal in Gent, mit dem Vollblutrocker Nico an den Zapfh\u00e4hnen, gibt es erst seit einigen Jahren, gilt aber in der Szene bereits als legendarisch. \r\n"],"es":["El \u00fanico local de hard rock y metal que queda en Gante, con el rockero de pura cepa Nico en los grifos de cerveza. Solo lleva abierto un par de a\u00f1os, pero ya es legendario en este mundillo. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMonthly concerts, arm wrestling and table football tournaments. Hard rock, metal, punk, hard core, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge, \u2026\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:45:09+00:00"],"en":["2012-07-09T14:28:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:27:52+00:00"],"de":["2013-10-08T09:28:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:29:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[339],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Nederlandse en Italiaanse designmeubelen"],"en":["Dutch and Italian design furniture"],"fr":["Meubles design n\u00e9erlandais et italiens"],"de":["Niederl\u00e4ndische und italienische Designerm\u00f6bel"],"es":["Muebles de dise\u00f1o de los Pa\u00edses Bajos e Italia"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:33:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7314956552862 51.066256315013)","Point",51.066256315013,3.7314956552862002,3.7314956552862002,51.066256315013,3.7314956552862002,51.066256315013,"u14dsbm4w0hu6qr4","51.066256315013,3.7314956552862"],"field_opening_hours":["724","228"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/648062fe-49ed-42d0-b184-66b0b7b41ff4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sassevaartstraat 44","modified":{"nl":["2018-03-28T09:47:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Direkteurswoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dedirekteurswoning.be"]],"telephone":[["+3292252448"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/445","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/445","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Direkteurswoning-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["deDirekteurswoning\t"],"en":["deDirekteurswoning\t"],"fr":["deDirekteurswoning\t"],"de":["deDirekteurswoning\t"],"es":["deDirekteurswoning\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dedirekteurswoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1922","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["5 verdiepingen hedendaags design van topontwerpers in een historisch kader."],"en":["Five floors of contemporary design by prominent designers in a historical setting."],"fr":["5 \u00e9tages de design contemporain de cr\u00e9ateurs de renom dans un cadre historique. "],"de":["F\u00fcnf Stockwerke zeitgen\u00f6ssisches Design von Spitzendesignern in einem historischen Rahmen. "],"es":["5 pisos de dise\u00f1o contempor\u00e1neo a cargo de grandes nombres en un marco hist\u00f3rico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:45:09+00:00"],"en":["2012-07-09T14:28:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:27:52+00:00"],"de":["2013-10-08T09:28:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:29:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[339],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Nederlandse en Italiaanse designmeubelen"],"en":["Dutch and Italian design furniture"],"fr":["Meubles design n\u00e9erlandais et italiens"],"de":["Niederl\u00e4ndische und italienische Designerm\u00f6bel"],"es":["Muebles de dise\u00f1o de los Pa\u00edses Bajos e Italia"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:33:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7314956552862 51.066256315013)","Point",51.066256315013,3.7314956552862002,3.7314956552862002,51.066256315013,3.7314956552862002,51.066256315013,"u14dsbm4w0hu6qr4","51.066256315013,3.7314956552862"],"field_opening_hours":["724","228"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/648062fe-49ed-42d0-b184-66b0b7b41ff4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sassevaartstraat 44","modified":{"nl":["2018-03-28T09:47:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Direkteurswoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dedirekteurswoning.be"]],"telephone":[["+3292252448"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/445","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/445","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Direkteurswoning-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["deDirekteurswoning\t"],"en":["deDirekteurswoning\t"],"fr":["deDirekteurswoning\t"],"de":["deDirekteurswoning\t"],"es":["deDirekteurswoning\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dedirekteurswoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1922","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["5 verdiepingen hedendaags design van topontwerpers in een historisch kader."],"en":["Five floors of contemporary design by prominent designers in a historical setting."],"fr":["5 \u00e9tages de design contemporain de cr\u00e9ateurs de renom dans un cadre historique. "],"de":["F\u00fcnf Stockwerke zeitgen\u00f6ssisches Design von Spitzendesignern in einem historischen Rahmen. "],"es":["5 pisos de dise\u00f1o contempor\u00e1neo a cargo de grandes nombres en un marco hist\u00f3rico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:45:09+00:00"],"en":["2012-07-09T14:28:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:27:52+00:00"],"de":["2013-10-08T09:28:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:29:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[339],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:32+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Nederlandse en Italiaanse designmeubelen"],"en":["Dutch and Italian design furniture"],"fr":["Meubles design n\u00e9erlandais et italiens"],"de":["Niederl\u00e4ndische und italienische Designerm\u00f6bel"],"es":["Muebles de dise\u00f1o de los Pa\u00edses Bajos e Italia"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:33:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7314956552862 51.066256315013)","Point",51.066256315013,3.7314956552862002,3.7314956552862002,51.066256315013,3.7314956552862002,51.066256315013,"u14dsbm4w0hu6qr4","51.066256315013,3.7314956552862"],"field_opening_hours":["724","228"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/648062fe-49ed-42d0-b184-66b0b7b41ff4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sassevaartstraat 44","modified":{"nl":["2018-03-28T09:47:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Direkteurswoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dedirekteurswoning.be"]],"telephone":[["+3292252448"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/445","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/445","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Direkteurswoning-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Direkteurswoning-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["deDirekteurswoning\t"],"en":["deDirekteurswoning\t"],"fr":["deDirekteurswoning\t"],"de":["deDirekteurswoning\t"],"es":["deDirekteurswoning\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dedirekteurswoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1922","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["5 verdiepingen hedendaags design van topontwerpers in een historisch kader."],"en":["Five floors of contemporary design by prominent designers in a historical setting."],"fr":["5 \u00e9tages de design contemporain de cr\u00e9ateurs de renom dans un cadre historique. "],"de":["F\u00fcnf Stockwerke zeitgen\u00f6ssisches Design von Spitzendesignern in einem historischen Rahmen. "],"es":["5 pisos de dise\u00f1o contempor\u00e1neo a cargo de grandes nombres en un marco hist\u00f3rico."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T14:48:50+00:00"],"en":["2013-03-21T14:54:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:21:11+00:00"],"de":["2013-10-08T09:22:35+00:00"],"es":["2013-10-08T09:23:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629","modified":{"nl":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"en":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"de":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"es":["2018-03-28T15:57:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van rustige babbels tot spontane dansfeestjes"],"en":["From quiet chats to spontaneous dance parties"],"fr":["De conversations pos\u00e9es \u00e0 des f\u00eates dansantes"],"de":["Angenehme Gespr\u00e4che oder spontane Tanzpartys"],"es":["Tanto para hablar tranquilamente como para bailar"]},"keywords":[{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:46:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7315339152125 51.054498640673)","Point",51.054498640673003,3.7315339152125002,3.7315339152125002,51.054498640673003,3.7315339152125002,51.054498640673003,"u14dkyjnp0375qh2","51.054498640673,3.7315339152125"],"field_opening_hours":["933","172"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d2efa99e-a971-4c8d-8a2c-d6d3a5f0ec00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 8","modified":{"nl":["2018-03-19T10:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32488481600"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/547","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/547","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/roerkuip.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":["De Roerkuip"],"fr":["De Roerkuip"],"de":["De Roerkuip"],"es":["De Roerkuip"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-roerkuip","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eclectisch muziek- en danscaf\u00e9 met verhoogde danszaal, waar men terecht kan voor zowel een rustige babbel als een stevig feestje. "],"en":["Eclectic music and dance caf\u00e9 with an elevated dance hall, where you can enjoy a quiet chat or a great party.\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 de danse et de musique \u00e9clectique avec piste de danse sur\u00e9lev\u00e9e, o\u00f9 l\u2019on peut bavarder paisiblement ou festoyer all\u00e8grement. \r\n"],"de":["Eklektisches Musik- und Tanzlokal mit erh\u00f6htem Tanzsaal, wo man in aller Ruhe quatschen, aber auch eine richtige Party steigen lassen kann. "],"es":["Ecl\u00e9ctico local de m\u00fasica y baile con sala de baile elevada, al que se puede ir tanto para estar de charla tranquilamente como para darlo todo en la fiesta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDJs every Friday and Saturday. From chansons to disco and electro.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T14:48:50+00:00"],"en":["2013-03-21T14:54:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:21:11+00:00"],"de":["2013-10-08T09:22:35+00:00"],"es":["2013-10-08T09:23:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629","modified":{"nl":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"en":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"de":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"es":["2018-03-28T15:57:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van rustige babbels tot spontane dansfeestjes"],"en":["From quiet chats to spontaneous dance parties"],"fr":["De conversations pos\u00e9es \u00e0 des f\u00eates dansantes"],"de":["Angenehme Gespr\u00e4che oder spontane Tanzpartys"],"es":["Tanto para hablar tranquilamente como para bailar"]},"keywords":[{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:46:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7315339152125 51.054498640673)","Point",51.054498640673003,3.7315339152125002,3.7315339152125002,51.054498640673003,3.7315339152125002,51.054498640673003,"u14dkyjnp0375qh2","51.054498640673,3.7315339152125"],"field_opening_hours":["933","172"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d2efa99e-a971-4c8d-8a2c-d6d3a5f0ec00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 8","modified":{"nl":["2018-03-19T10:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32488481600"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/547","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/547","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/roerkuip.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":["De Roerkuip"],"fr":["De Roerkuip"],"de":["De Roerkuip"],"es":["De Roerkuip"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-roerkuip","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eclectisch muziek- en danscaf\u00e9 met verhoogde danszaal, waar men terecht kan voor zowel een rustige babbel als een stevig feestje. "],"en":["Eclectic music and dance caf\u00e9 with an elevated dance hall, where you can enjoy a quiet chat or a great party.\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 de danse et de musique \u00e9clectique avec piste de danse sur\u00e9lev\u00e9e, o\u00f9 l\u2019on peut bavarder paisiblement ou festoyer all\u00e8grement. \r\n"],"de":["Eklektisches Musik- und Tanzlokal mit erh\u00f6htem Tanzsaal, wo man in aller Ruhe quatschen, aber auch eine richtige Party steigen lassen kann. "],"es":["Ecl\u00e9ctico local de m\u00fasica y baile con sala de baile elevada, al que se puede ir tanto para estar de charla tranquilamente como para darlo todo en la fiesta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDJs every Friday and Saturday. From chansons to disco and electro.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T14:48:50+00:00"],"en":["2013-03-21T14:54:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:21:11+00:00"],"de":["2013-10-08T09:22:35+00:00"],"es":["2013-10-08T09:23:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629","modified":{"nl":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"en":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"de":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"es":["2018-03-28T15:57:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van rustige babbels tot spontane dansfeestjes"],"en":["From quiet chats to spontaneous dance parties"],"fr":["De conversations pos\u00e9es \u00e0 des f\u00eates dansantes"],"de":["Angenehme Gespr\u00e4che oder spontane Tanzpartys"],"es":["Tanto para hablar tranquilamente como para bailar"]},"keywords":[{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:46:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7315339152125 51.054498640673)","Point",51.054498640673003,3.7315339152125002,3.7315339152125002,51.054498640673003,3.7315339152125002,51.054498640673003,"u14dkyjnp0375qh2","51.054498640673,3.7315339152125"],"field_opening_hours":["933","172"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d2efa99e-a971-4c8d-8a2c-d6d3a5f0ec00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 8","modified":{"nl":["2018-03-19T10:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32488481600"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/547","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/547","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/roerkuip.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":["De Roerkuip"],"fr":["De Roerkuip"],"de":["De Roerkuip"],"es":["De Roerkuip"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-roerkuip","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eclectisch muziek- en danscaf\u00e9 met verhoogde danszaal, waar men terecht kan voor zowel een rustige babbel als een stevig feestje. "],"en":["Eclectic music and dance caf\u00e9 with an elevated dance hall, where you can enjoy a quiet chat or a great party.\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 de danse et de musique \u00e9clectique avec piste de danse sur\u00e9lev\u00e9e, o\u00f9 l\u2019on peut bavarder paisiblement ou festoyer all\u00e8grement. \r\n"],"de":["Eklektisches Musik- und Tanzlokal mit erh\u00f6htem Tanzsaal, wo man in aller Ruhe quatschen, aber auch eine richtige Party steigen lassen kann. "],"es":["Ecl\u00e9ctico local de m\u00fasica y baile con sala de baile elevada, al que se puede ir tanto para estar de charla tranquilamente como para darlo todo en la fiesta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDJs every Friday and Saturday. From chansons to disco and electro.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T16:31:10+00:00"],"en":["2013-01-25T16:34:30+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:18:05+00:00"],"de":["2013-10-08T09:18:53+00:00"],"es":["2013-10-08T09:19:36+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Cafe-de-Planck\/122052587872360?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kaffee-de-planck\/4bc0dc2074a9a59331d4d0f6",""]],"description":{"nl":["Gezellig ingericht binnenvaartschip "],"en":["Barge with a cosy interior"],"fr":["P\u00e9niche \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement sympa "],"de":["Gem\u00fctlich eingerichtetes Binnenschiff "],"es":["Acogedora embarcaci\u00f3n de navegaci\u00f3n interior "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T16:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729462208594 51.040622259939)","Point",51.040622259938999,3.7294622085940001,3.7294622085940001,51.040622259938999,3.7294622085940001,51.040622259938999,"u14dkgetnv8e6e33","51.040622259939,3.729462208594"],"field_opening_hours":["963","171"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d916fadb-b9de-4b48-ab0f-256d8eac594d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen","modified":{"nl":["2018-03-19T10:51:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Planck"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deplanck.be"]],"telephone":[["+32478769416"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/588","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/588","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Planck-DT002060.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Planck"],"en":["De Planck"],"fr":["De Planck"],"de":["De Planck"],"es":["De Planck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-planck","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1592","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Binnenschip omgevormd tot praat-, knabbel- en biercaf\u00e9, recht tegenover cinema Kinepolis, met groot zomerterras op het dek. "],"en":["Barge turned pub and beer caf\u00e9, facing Kinepolis cinema with a large summer terrace on deck. Great place to have a chat.\r\n"],"fr":["Bateau de navigation int\u00e9rieure transform\u00e9 en caf\u00e9 pour papoter, grignoter et d\u00e9guster une bi\u00e8re, juste en face du cin\u00e9ma Kinepolis, avec une grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 sur le pont. \r\n\r\n"],"de":["Zu einem Quatsch-, Knabber- und Biercaf\u00e9, umfunktioniertes Binnenschiff, gegen\u00fcber dem Kino Kinepolis, mit gro\u00dfer Sonnenterrasse auf dem Deck. \r\n\r\n"],"es":["Barco fluvial transformado en bar para hablar, comer algo y tomar una cervecita, justo enfrente del cine Kinepolis, con gran terraza de verano en la cubierta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu with 200 beers.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T16:31:10+00:00"],"en":["2013-01-25T16:34:30+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:18:05+00:00"],"de":["2013-10-08T09:18:53+00:00"],"es":["2013-10-08T09:19:36+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Cafe-de-Planck\/122052587872360?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kaffee-de-planck\/4bc0dc2074a9a59331d4d0f6",""]],"description":{"nl":["Gezellig ingericht binnenvaartschip "],"en":["Barge with a cosy interior"],"fr":["P\u00e9niche \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement sympa "],"de":["Gem\u00fctlich eingerichtetes Binnenschiff "],"es":["Acogedora embarcaci\u00f3n de navegaci\u00f3n interior "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T16:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729462208594 51.040622259939)","Point",51.040622259938999,3.7294622085940001,3.7294622085940001,51.040622259938999,3.7294622085940001,51.040622259938999,"u14dkgetnv8e6e33","51.040622259939,3.729462208594"],"field_opening_hours":["963","171"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d916fadb-b9de-4b48-ab0f-256d8eac594d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen","modified":{"nl":["2018-03-19T10:51:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Planck"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deplanck.be"]],"telephone":[["+32478769416"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/588","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/588","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Planck-DT002060.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Planck"],"en":["De Planck"],"fr":["De Planck"],"de":["De Planck"],"es":["De Planck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-planck","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1592","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Binnenschip omgevormd tot praat-, knabbel- en biercaf\u00e9, recht tegenover cinema Kinepolis, met groot zomerterras op het dek. "],"en":["Barge turned pub and beer caf\u00e9, facing Kinepolis cinema with a large summer terrace on deck. Great place to have a chat.\r\n"],"fr":["Bateau de navigation int\u00e9rieure transform\u00e9 en caf\u00e9 pour papoter, grignoter et d\u00e9guster une bi\u00e8re, juste en face du cin\u00e9ma Kinepolis, avec une grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 sur le pont. \r\n\r\n"],"de":["Zu einem Quatsch-, Knabber- und Biercaf\u00e9, umfunktioniertes Binnenschiff, gegen\u00fcber dem Kino Kinepolis, mit gro\u00dfer Sonnenterrasse auf dem Deck. \r\n\r\n"],"es":["Barco fluvial transformado en bar para hablar, comer algo y tomar una cervecita, justo enfrente del cine Kinepolis, con gran terraza de verano en la cubierta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu with 200 beers.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T16:31:10+00:00"],"en":["2013-01-25T16:34:30+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:18:05+00:00"],"de":["2013-10-08T09:18:53+00:00"],"es":["2013-10-08T09:19:36+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Cafe-de-Planck\/122052587872360?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kaffee-de-planck\/4bc0dc2074a9a59331d4d0f6",""]],"description":{"nl":["Gezellig ingericht binnenvaartschip "],"en":["Barge with a cosy interior"],"fr":["P\u00e9niche \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement sympa "],"de":["Gem\u00fctlich eingerichtetes Binnenschiff "],"es":["Acogedora embarcaci\u00f3n de navegaci\u00f3n interior "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T16:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729462208594 51.040622259939)","Point",51.040622259938999,3.7294622085940001,3.7294622085940001,51.040622259938999,3.7294622085940001,51.040622259938999,"u14dkgetnv8e6e33","51.040622259939,3.729462208594"],"field_opening_hours":["963","171"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d916fadb-b9de-4b48-ab0f-256d8eac594d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen","modified":{"nl":["2018-03-19T10:51:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Planck"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deplanck.be"]],"telephone":[["+32478769416"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/588","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/588","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Planck-DT002060.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Planck"],"en":["De Planck"],"fr":["De Planck"],"de":["De Planck"],"es":["De Planck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-planck","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1592","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Binnenschip omgevormd tot praat-, knabbel- en biercaf\u00e9, recht tegenover cinema Kinepolis, met groot zomerterras op het dek. "],"en":["Barge turned pub and beer caf\u00e9, facing Kinepolis cinema with a large summer terrace on deck. Great place to have a chat.\r\n"],"fr":["Bateau de navigation int\u00e9rieure transform\u00e9 en caf\u00e9 pour papoter, grignoter et d\u00e9guster une bi\u00e8re, juste en face du cin\u00e9ma Kinepolis, avec une grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 sur le pont. \r\n\r\n"],"de":["Zu einem Quatsch-, Knabber- und Biercaf\u00e9, umfunktioniertes Binnenschiff, gegen\u00fcber dem Kino Kinepolis, mit gro\u00dfer Sonnenterrasse auf dem Deck. \r\n\r\n"],"es":["Barco fluvial transformado en bar para hablar, comer algo y tomar una cervecita, justo enfrente del cine Kinepolis, con gran terraza de verano en la cubierta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu with 200 beers.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T13:16:03+00:00"],"en":["2013-03-15T13:16:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:15:55+00:00"],"de":["2013-10-08T09:16:26+00:00"],"es":["2013-10-08T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[816],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f6eb2764-ca2a-4784-9599-606bc47eb466","modified":{"nl":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"en":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"de":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"es":["2018-03-19T15:59:52+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/panda\/4c8e0ebe1664b1f7a9bc9c2f",""]],"description":{"nl":["Vegetarisch restaurant in hartje Gent"],"en":["Vegetarian restaurant in the heart of Ghent"],"fr":["Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au c\u0153ur de Gand"],"de":["Vegetarisches Restaurant mitten in Gent"],"es":["Restaurante vegetariano en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-06T09:16:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7242205948492 51.058187184183)","Point",51.058187184182998,3.7242205948492,3.7242205948492,51.058187184182998,3.7242205948492,51.058187184182998,"u14dkwzgkxunhy8s","51.058187184183,3.7242205948492"],"field_opening_hours":["1052","169"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6cf18193-f2c3-4635-b0f3-60a3b8084427","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 38","modified":{"nl":["2018-03-19T10:49:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Panda"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ipman@belgacom.net"]],"telephone":[["+3292250786"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/647","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/647","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Panda-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Panda"],"en":["De Panda"],"fr":["De Panda"],"de":["De Panda"],"es":["De Panda"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-panda","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1618","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op weekdagen volledig vegetarisch restaurant."],"en":["Fully vegetarian restaurant on weekdays."],"fr":["Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, ouvert en semaine. "],"de":["Unter der Woche komplett vegetarisches Restaurant. "],"es":["Restaurante completamente vegetariano los d\u00edas de semana."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T13:16:03+00:00"],"en":["2013-03-15T13:16:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:15:55+00:00"],"de":["2013-10-08T09:16:26+00:00"],"es":["2013-10-08T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[816],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f6eb2764-ca2a-4784-9599-606bc47eb466","modified":{"nl":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"en":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"de":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"es":["2018-03-19T15:59:52+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/panda\/4c8e0ebe1664b1f7a9bc9c2f",""]],"description":{"nl":["Vegetarisch restaurant in hartje Gent"],"en":["Vegetarian restaurant in the heart of Ghent"],"fr":["Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au c\u0153ur de Gand"],"de":["Vegetarisches Restaurant mitten in Gent"],"es":["Restaurante vegetariano en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-06T09:16:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7242205948492 51.058187184183)","Point",51.058187184182998,3.7242205948492,3.7242205948492,51.058187184182998,3.7242205948492,51.058187184182998,"u14dkwzgkxunhy8s","51.058187184183,3.7242205948492"],"field_opening_hours":["1052","169"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6cf18193-f2c3-4635-b0f3-60a3b8084427","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 38","modified":{"nl":["2018-03-19T10:49:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Panda"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ipman@belgacom.net"]],"telephone":[["+3292250786"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/647","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/647","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Panda-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Panda"],"en":["De Panda"],"fr":["De Panda"],"de":["De Panda"],"es":["De Panda"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-panda","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1618","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op weekdagen volledig vegetarisch restaurant."],"en":["Fully vegetarian restaurant on weekdays."],"fr":["Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, ouvert en semaine. "],"de":["Unter der Woche komplett vegetarisches Restaurant. "],"es":["Restaurante completamente vegetariano los d\u00edas de semana."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T13:16:03+00:00"],"en":["2013-03-15T13:16:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:15:55+00:00"],"de":["2013-10-08T09:16:26+00:00"],"es":["2013-10-08T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[816],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f6eb2764-ca2a-4784-9599-606bc47eb466","modified":{"nl":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"en":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"de":["2018-03-19T15:59:52+00:00"],"es":["2018-03-19T15:59:52+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/panda\/4c8e0ebe1664b1f7a9bc9c2f",""]],"description":{"nl":["Vegetarisch restaurant in hartje Gent"],"en":["Vegetarian restaurant in the heart of Ghent"],"fr":["Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au c\u0153ur de Gand"],"de":["Vegetarisches Restaurant mitten in Gent"],"es":["Restaurante vegetariano en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-06T09:16:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7242205948492 51.058187184183)","Point",51.058187184182998,3.7242205948492,3.7242205948492,51.058187184182998,3.7242205948492,51.058187184182998,"u14dkwzgkxunhy8s","51.058187184183,3.7242205948492"],"field_opening_hours":["1052","169"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6cf18193-f2c3-4635-b0f3-60a3b8084427","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 38","modified":{"nl":["2018-03-19T10:49:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Panda"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ipman@belgacom.net"]],"telephone":[["+3292250786"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/647","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/647","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Panda-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Panda-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Panda"],"en":["De Panda"],"fr":["De Panda"],"de":["De Panda"],"es":["De Panda"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-panda","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1618","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op weekdagen volledig vegetarisch restaurant."],"en":["Fully vegetarian restaurant on weekdays."],"fr":["Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, ouvert en semaine. "],"de":["Unter der Woche komplett vegetarisches Restaurant. "],"es":["Restaurante completamente vegetariano los d\u00edas de semana."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T10:08:19+00:00"],"en":["2013-03-20T10:09:19+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:10:08+00:00"],"de":["2013-10-08T09:10:33+00:00"],"es":["2013-10-08T09:11:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-13],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/202234f0-3522-4ce0-8208-bdcab500c4a3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:49+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-griek\/4d29f46debacb1f7844aff4f",""]],"description":{"nl":["Proef de authentieke  Griekse gerechten"],"en":["Taste authentic Greek dishes"],"fr":["Go\u00fbtez \u00e0 d\u2019authentiques plats grecs"],"de":["Kosten Sie die echte griechische K\u00fcche"],"es":["Disfrute de aut\u00e9ntica comida griega"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T10:06:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7264610302908 51.038698819059)","Point",51.038698819059,3.7264610302908001,3.7264610302908001,51.038698819059,3.7264610302908001,51.038698819059,"u14dkg39bz49xds6","51.038698819059,3.7264610302908"],"field_opening_hours":["1106","166"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2ec0136b-252c-4f04-93b6-e946156c96e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadellaan 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Griek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["tasosdegriek@gmail.com"]],"telephone":[["+3292224629"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/708","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/degriek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/degriek.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Griek"],"en":["De Griek"],"fr":["De Griek"],"de":["De Griek"],"es":["De Griek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-griek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1663","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grieks restaurant met moussaka en Griekse quorngerechten."],"en":["Greek restaurant serving moussaka and Greek quorn dishes."],"fr":["Restaurant grec avec moussaka et plats quorn grecs. "],"de":["Griechisches Restaurant mit Moussaka und griechischen Quorn-Gerichten. "],"es":["Restaurante griego que sirve musaca y platos griegos a base de Quorn."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T10:08:19+00:00"],"en":["2013-03-20T10:09:19+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:10:08+00:00"],"de":["2013-10-08T09:10:33+00:00"],"es":["2013-10-08T09:11:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-13],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/202234f0-3522-4ce0-8208-bdcab500c4a3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:49+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-griek\/4d29f46debacb1f7844aff4f",""]],"description":{"nl":["Proef de authentieke  Griekse gerechten"],"en":["Taste authentic Greek dishes"],"fr":["Go\u00fbtez \u00e0 d\u2019authentiques plats grecs"],"de":["Kosten Sie die echte griechische K\u00fcche"],"es":["Disfrute de aut\u00e9ntica comida griega"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T10:06:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7264610302908 51.038698819059)","Point",51.038698819059,3.7264610302908001,3.7264610302908001,51.038698819059,3.7264610302908001,51.038698819059,"u14dkg39bz49xds6","51.038698819059,3.7264610302908"],"field_opening_hours":["1106","166"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2ec0136b-252c-4f04-93b6-e946156c96e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadellaan 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Griek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["tasosdegriek@gmail.com"]],"telephone":[["+3292224629"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/708","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/degriek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/degriek.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Griek"],"en":["De Griek"],"fr":["De Griek"],"de":["De Griek"],"es":["De Griek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-griek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1663","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grieks restaurant met moussaka en Griekse quorngerechten."],"en":["Greek restaurant serving moussaka and Greek quorn dishes."],"fr":["Restaurant grec avec moussaka et plats quorn grecs. "],"de":["Griechisches Restaurant mit Moussaka und griechischen Quorn-Gerichten. "],"es":["Restaurante griego que sirve musaca y platos griegos a base de Quorn."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T10:08:19+00:00"],"en":["2013-03-20T10:09:19+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:10:08+00:00"],"de":["2013-10-08T09:10:33+00:00"],"es":["2013-10-08T09:11:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-13],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/202234f0-3522-4ce0-8208-bdcab500c4a3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:49+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:49+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-griek\/4d29f46debacb1f7844aff4f",""]],"description":{"nl":["Proef de authentieke  Griekse gerechten"],"en":["Taste authentic Greek dishes"],"fr":["Go\u00fbtez \u00e0 d\u2019authentiques plats grecs"],"de":["Kosten Sie die echte griechische K\u00fcche"],"es":["Disfrute de aut\u00e9ntica comida griega"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T10:06:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7264610302908 51.038698819059)","Point",51.038698819059,3.7264610302908001,3.7264610302908001,51.038698819059,3.7264610302908001,51.038698819059,"u14dkg39bz49xds6","51.038698819059,3.7264610302908"],"field_opening_hours":["1106","166"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2ec0136b-252c-4f04-93b6-e946156c96e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadellaan 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Griek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["tasosdegriek@gmail.com"]],"telephone":[["+3292224629"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/708","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/708","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/degriek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/degriek.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Griek"],"en":["De Griek"],"fr":["De Griek"],"de":["De Griek"],"es":["De Griek"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-griek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1663","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grieks restaurant met moussaka en Griekse quorngerechten."],"en":["Greek restaurant serving moussaka and Greek quorn dishes."],"fr":["Restaurant grec avec moussaka et plats quorn grecs. "],"de":["Griechisches Restaurant mit Moussaka und griechischen Quorn-Gerichten. "],"es":["Restaurante griego que sirve musaca y platos griegos a base de Quorn."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:09:02+00:00"],"en":["2013-03-22T14:10:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T09:08:43+00:00"],"es":["2013-10-08T09:09:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-59],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/degeus.vangent\/info?tab=page_info",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-geus-van-gent\/4ba945e5f964a520411a3ae3",""]],"description":{"nl":["Gezellig praatcaf\u00e9 aan het water"],"en":["Cosy caf\u00e9 for a drink and a chat along the water"],"fr":["Bistrot sympa au bord de l\u2019eau"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal am Wasser"],"es":["Acogedor bar a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:07:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7284721661213 51.041431972351)","Point",51.041431972350999,3.7284721661212998,3.7284721661212998,51.041431972350999,3.7284721661212998,51.041431972350999,"u14dkgfczsw37pnw","51.041431972351,3.7284721661213"],"field_opening_hours":["2344","160"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70d0c6d5-822c-4b96-b75d-79289b242623","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kantienberg 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["geusvangent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292207825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/553","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/553","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":["De Geus van Gent"],"fr":["De Geus van Gent"],"de":["De Geus van Gent"],"es":["De Geus van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-geus-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Prachtig praatcaf\u00e9 in het Geuzenhuis met zithoek en eigenaardig bolvormig plafond, ontmoetingsplaats voor vrijzinnigen (zowel gelijk- als andersgezinden) en terras aan het water. "],"en":["Beautiful caf\u00e9 at the \u201cGeuzenhuis\u201d with a lounge area and a peculiar rounded ceiling where you can enjoy a chat; meeting place for liberal people (whether they share the same views or not) with a waterside terrace."],"fr":["Magnifique bistrot dans la \u00ab Maison des Gueux \u00bb avec coin banquette et singulier plafond sph\u00e9rique, lieu de rencontre des libres penseurs (qu\u2019ils soient de m\u00eame opinion ou non) et terrasse au bord de l\u2019eau."],"de":["Sehr sch\u00f6nes Lokal im Geuzenhuis (Geusenhaus) mit Sitzecke und kugelf\u00f6rmiger Decke, Treffpunkt f\u00fcr liberal Denkende (Gleich- und Andersdenkende), mit Terrasse am Wasser."],"es":["Magn\u00edfico caf\u00e9-tertulia en el centro Geuzenhuis, con zona lounge, peculiar techo redondeado y terraza a la orilla del agua. Punto de encuentro para librepensadores de distintas tendencias."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E20 beers on tap.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:09:02+00:00"],"en":["2013-03-22T14:10:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T09:08:43+00:00"],"es":["2013-10-08T09:09:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-59],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/degeus.vangent\/info?tab=page_info",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-geus-van-gent\/4ba945e5f964a520411a3ae3",""]],"description":{"nl":["Gezellig praatcaf\u00e9 aan het water"],"en":["Cosy caf\u00e9 for a drink and a chat along the water"],"fr":["Bistrot sympa au bord de l\u2019eau"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal am Wasser"],"es":["Acogedor bar a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:07:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7284721661213 51.041431972351)","Point",51.041431972350999,3.7284721661212998,3.7284721661212998,51.041431972350999,3.7284721661212998,51.041431972350999,"u14dkgfczsw37pnw","51.041431972351,3.7284721661213"],"field_opening_hours":["2344","160"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70d0c6d5-822c-4b96-b75d-79289b242623","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kantienberg 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["geusvangent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292207825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/553","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/553","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":["De Geus van Gent"],"fr":["De Geus van Gent"],"de":["De Geus van Gent"],"es":["De Geus van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-geus-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Prachtig praatcaf\u00e9 in het Geuzenhuis met zithoek en eigenaardig bolvormig plafond, ontmoetingsplaats voor vrijzinnigen (zowel gelijk- als andersgezinden) en terras aan het water. "],"en":["Beautiful caf\u00e9 at the \u201cGeuzenhuis\u201d with a lounge area and a peculiar rounded ceiling where you can enjoy a chat; meeting place for liberal people (whether they share the same views or not) with a waterside terrace."],"fr":["Magnifique bistrot dans la \u00ab Maison des Gueux \u00bb avec coin banquette et singulier plafond sph\u00e9rique, lieu de rencontre des libres penseurs (qu\u2019ils soient de m\u00eame opinion ou non) et terrasse au bord de l\u2019eau."],"de":["Sehr sch\u00f6nes Lokal im Geuzenhuis (Geusenhaus) mit Sitzecke und kugelf\u00f6rmiger Decke, Treffpunkt f\u00fcr liberal Denkende (Gleich- und Andersdenkende), mit Terrasse am Wasser."],"es":["Magn\u00edfico caf\u00e9-tertulia en el centro Geuzenhuis, con zona lounge, peculiar techo redondeado y terraza a la orilla del agua. Punto de encuentro para librepensadores de distintas tendencias."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E20 beers on tap.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:09:02+00:00"],"en":["2013-03-22T14:10:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T09:08:43+00:00"],"es":["2013-10-08T09:09:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-59],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/degeus.vangent\/info?tab=page_info",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-geus-van-gent\/4ba945e5f964a520411a3ae3",""]],"description":{"nl":["Gezellig praatcaf\u00e9 aan het water"],"en":["Cosy caf\u00e9 for a drink and a chat along the water"],"fr":["Bistrot sympa au bord de l\u2019eau"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal am Wasser"],"es":["Acogedor bar a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:07:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7284721661213 51.041431972351)","Point",51.041431972350999,3.7284721661212998,3.7284721661212998,51.041431972350999,3.7284721661212998,51.041431972350999,"u14dkgfczsw37pnw","51.041431972351,3.7284721661213"],"field_opening_hours":["2344","160"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70d0c6d5-822c-4b96-b75d-79289b242623","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kantienberg 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["geusvangent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292207825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/553","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/553","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":["De Geus van Gent"],"fr":["De Geus van Gent"],"de":["De Geus van Gent"],"es":["De Geus van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-geus-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Prachtig praatcaf\u00e9 in het Geuzenhuis met zithoek en eigenaardig bolvormig plafond, ontmoetingsplaats voor vrijzinnigen (zowel gelijk- als andersgezinden) en terras aan het water. "],"en":["Beautiful caf\u00e9 at the \u201cGeuzenhuis\u201d with a lounge area and a peculiar rounded ceiling where you can enjoy a chat; meeting place for liberal people (whether they share the same views or not) with a waterside terrace."],"fr":["Magnifique bistrot dans la \u00ab Maison des Gueux \u00bb avec coin banquette et singulier plafond sph\u00e9rique, lieu de rencontre des libres penseurs (qu\u2019ils soient de m\u00eame opinion ou non) et terrasse au bord de l\u2019eau."],"de":["Sehr sch\u00f6nes Lokal im Geuzenhuis (Geusenhaus) mit Sitzecke und kugelf\u00f6rmiger Decke, Treffpunkt f\u00fcr liberal Denkende (Gleich- und Andersdenkende), mit Terrasse am Wasser."],"es":["Magn\u00edfico caf\u00e9-tertulia en el centro Geuzenhuis, con zona lounge, peculiar techo redondeado y terraza a la orilla del agua. Punto de encuentro para librepensadores de distintas tendencias."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E20 beers on tap.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:10:46+00:00"],"en":["2013-03-20T09:11:28+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:05:43+00:00"],"de":["2013-10-08T09:06:38+00:00"],"es":["2013-10-08T09:07:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[464],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be","modified":{"nl":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:07:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Eethuis-de-fobie-161435416987\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eethuis-de-fobie\/4d446c96bf61a1cd60af08ac",""]],"description":{"nl":["Genieten van eenvoudige creative combinaties"],"en":["Enjoy simple, creative combinations"],"fr":["Profitez d\u2019associations cr\u00e9atives simples"],"de":["Einfache, aber kreative Kombinationen genie\u00dfen"],"es":["Disfrute de combinaciones sencillas pero creativas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T09:06:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.736309 51.044511)","Point",51.044511,3.7363089999999999,3.7363089999999999,51.044511,3.7363089999999999,51.044511,"u14dmh2ey69b","51.044511,3.736309"],"field_opening_hours":["989","151"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1035ae0e-44f0-4453-bc26-239ad30e3292","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brusselsepoortstraat 61","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fobie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eethuisdefobie.be"]],"telephone":[["+3292341767"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/705","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/de-fobie-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fobie"],"en":["De Fobie"],"fr":["De Fobie"],"de":["De Fobie"],"es":["De Fobie"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-fobie","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1660","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["No-nonsense, lekker eten. Ook voor vegetari\u00ebrs. Zonnig terras achteraan het restaurant."],"en":["Delicious, no-nonsense food. Vegetarian dishes also available. Sunny terrace at the back of the restaurant."],"fr":["Une cuisine simple et savoureuse. Aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. Terrasse ensoleill\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du restaurant."],"de":["Schlicht und einfach - leckeres Essen. Auch f\u00fcr Vegetarier. Hinter dem Restaurant gibt es eine sonnige Terrasse."],"es":["Para comer delicioso y con fundamento. Tambi\u00e9n para vegetarianos. Soleada terraza en la parte trasera."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:10:46+00:00"],"en":["2013-03-20T09:11:28+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:05:43+00:00"],"de":["2013-10-08T09:06:38+00:00"],"es":["2013-10-08T09:07:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[464],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be","modified":{"nl":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:07:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Eethuis-de-fobie-161435416987\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eethuis-de-fobie\/4d446c96bf61a1cd60af08ac",""]],"description":{"nl":["Genieten van eenvoudige creative combinaties"],"en":["Enjoy simple, creative combinations"],"fr":["Profitez d\u2019associations cr\u00e9atives simples"],"de":["Einfache, aber kreative Kombinationen genie\u00dfen"],"es":["Disfrute de combinaciones sencillas pero creativas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T09:06:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.736309 51.044511)","Point",51.044511,3.7363089999999999,3.7363089999999999,51.044511,3.7363089999999999,51.044511,"u14dmh2ey69b","51.044511,3.736309"],"field_opening_hours":["989","151"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1035ae0e-44f0-4453-bc26-239ad30e3292","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brusselsepoortstraat 61","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fobie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eethuisdefobie.be"]],"telephone":[["+3292341767"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/705","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/de-fobie-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fobie"],"en":["De Fobie"],"fr":["De Fobie"],"de":["De Fobie"],"es":["De Fobie"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-fobie","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1660","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["No-nonsense, lekker eten. Ook voor vegetari\u00ebrs. Zonnig terras achteraan het restaurant."],"en":["Delicious, no-nonsense food. Vegetarian dishes also available. Sunny terrace at the back of the restaurant."],"fr":["Une cuisine simple et savoureuse. Aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. Terrasse ensoleill\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du restaurant."],"de":["Schlicht und einfach - leckeres Essen. Auch f\u00fcr Vegetarier. Hinter dem Restaurant gibt es eine sonnige Terrasse."],"es":["Para comer delicioso y con fundamento. Tambi\u00e9n para vegetarianos. Soleada terraza en la parte trasera."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:10:46+00:00"],"en":["2013-03-20T09:11:28+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:05:43+00:00"],"de":["2013-10-08T09:06:38+00:00"],"es":["2013-10-08T09:07:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[464],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be","modified":{"nl":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:07:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:07:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Eethuis-de-fobie-161435416987\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eethuis-de-fobie\/4d446c96bf61a1cd60af08ac",""]],"description":{"nl":["Genieten van eenvoudige creative combinaties"],"en":["Enjoy simple, creative combinations"],"fr":["Profitez d\u2019associations cr\u00e9atives simples"],"de":["Einfache, aber kreative Kombinationen genie\u00dfen"],"es":["Disfrute de combinaciones sencillas pero creativas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T09:06:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.736309 51.044511)","Point",51.044511,3.7363089999999999,3.7363089999999999,51.044511,3.7363089999999999,51.044511,"u14dmh2ey69b","51.044511,3.736309"],"field_opening_hours":["989","151"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1035ae0e-44f0-4453-bc26-239ad30e3292","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brusselsepoortstraat 61","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Fobie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eethuisdefobie.be"]],"telephone":[["+3292341767"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/705","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/705","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de-fobie-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/de-fobie-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Fobie"],"en":["De Fobie"],"fr":["De Fobie"],"de":["De Fobie"],"es":["De Fobie"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-fobie","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1660","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["No-nonsense, lekker eten. Ook voor vegetari\u00ebrs. Zonnig terras achteraan het restaurant."],"en":["Delicious, no-nonsense food. Vegetarian dishes also available. Sunny terrace at the back of the restaurant."],"fr":["Une cuisine simple et savoureuse. Aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. Terrasse ensoleill\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du restaurant."],"de":["Schlicht und einfach - leckeres Essen. Auch f\u00fcr Vegetarier. Hinter dem Restaurant gibt es eine sonnige Terrasse."],"es":["Para comer delicioso y con fundamento. Tambi\u00e9n para vegetarianos. Soleada terraza en la parte trasera."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T14:52:14+00:00"],"en":["2012-12-19T14:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:03:29+00:00"],"de":["2013-10-08T09:04:39+00:00"],"es":["2013-10-08T09:05:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-892],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/herberg-de-dulle-griet\/4b084fcdf964a520bd0823e3",""]],"description":{"nl":["Kies uit 500 soorten bier"],"en":["Choose from 500 different beers"],"fr":["Faites votre choix parmi 500\u00a0sortes de bi\u00e8res"],"de":["Auswahl aus 500 Biersorten"],"es":["Elija entre 500 tipos de cerveza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725242 51.05656)","Point",51.056559999999998,3.7252420000000002,3.7252420000000002,51.056559999999998,3.7252420000000002,51.056559999999998,"u14dky8dh2tg","51.05656,3.725242"],"field_opening_hours":["1044","150"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6f890086-ee17-4e26-8557-3618029f2cba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 50","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Dulle Griet - caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dullegriet.be"]],"telephone":[["+3292242455"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/579","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Dulle Griet"],"en":["De Dulle Griet"],"fr":["De Dulle Griet"],"de":["De Dulle Griet"],"es":["De Dulle Griet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-dulle-griet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1573","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin caf\u00e9 in een oud, maar prachtig middeleeuws interieur met karrenwielen. "],"en":["\u201cBrown caf\u00e9\u201d in an old, beautiful medieval interior decorated with cartwheels.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dans un ancien mais magnifique int\u00e9rieur m\u00e9di\u00e9val, avec des roues de charrette."],"de":["Bierstube mit alter, aber fantastischer mittelalterlicher Einrichtung mit Wagenr\u00e4dern."],"es":["Tradicional caf\u00e9 con un magn\u00edfico y veterano interior con detalles medievales y ruedas de carro."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis caf\u00e9 offers the largest beer selection in Ghent: more than 350 local and international beers. Exchange your shoe for a Max beer poured in a bootshaped glass.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T14:52:14+00:00"],"en":["2012-12-19T14:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:03:29+00:00"],"de":["2013-10-08T09:04:39+00:00"],"es":["2013-10-08T09:05:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-892],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/herberg-de-dulle-griet\/4b084fcdf964a520bd0823e3",""]],"description":{"nl":["Kies uit 500 soorten bier"],"en":["Choose from 500 different beers"],"fr":["Faites votre choix parmi 500\u00a0sortes de bi\u00e8res"],"de":["Auswahl aus 500 Biersorten"],"es":["Elija entre 500 tipos de cerveza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725242 51.05656)","Point",51.056559999999998,3.7252420000000002,3.7252420000000002,51.056559999999998,3.7252420000000002,51.056559999999998,"u14dky8dh2tg","51.05656,3.725242"],"field_opening_hours":["1044","150"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6f890086-ee17-4e26-8557-3618029f2cba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 50","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Dulle Griet - caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dullegriet.be"]],"telephone":[["+3292242455"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/579","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Dulle Griet"],"en":["De Dulle Griet"],"fr":["De Dulle Griet"],"de":["De Dulle Griet"],"es":["De Dulle Griet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-dulle-griet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1573","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin caf\u00e9 in een oud, maar prachtig middeleeuws interieur met karrenwielen. "],"en":["\u201cBrown caf\u00e9\u201d in an old, beautiful medieval interior decorated with cartwheels.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dans un ancien mais magnifique int\u00e9rieur m\u00e9di\u00e9val, avec des roues de charrette."],"de":["Bierstube mit alter, aber fantastischer mittelalterlicher Einrichtung mit Wagenr\u00e4dern."],"es":["Tradicional caf\u00e9 con un magn\u00edfico y veterano interior con detalles medievales y ruedas de carro."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis caf\u00e9 offers the largest beer selection in Ghent: more than 350 local and international beers. Exchange your shoe for a Max beer poured in a bootshaped glass.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T14:52:14+00:00"],"en":["2012-12-19T14:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:03:29+00:00"],"de":["2013-10-08T09:04:39+00:00"],"es":["2013-10-08T09:05:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-892],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/herberg-de-dulle-griet\/4b084fcdf964a520bd0823e3",""]],"description":{"nl":["Kies uit 500 soorten bier"],"en":["Choose from 500 different beers"],"fr":["Faites votre choix parmi 500\u00a0sortes de bi\u00e8res"],"de":["Auswahl aus 500 Biersorten"],"es":["Elija entre 500 tipos de cerveza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725242 51.05656)","Point",51.056559999999998,3.7252420000000002,3.7252420000000002,51.056559999999998,3.7252420000000002,51.056559999999998,"u14dky8dh2tg","51.05656,3.725242"],"field_opening_hours":["1044","150"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6f890086-ee17-4e26-8557-3618029f2cba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 50","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Dulle Griet - caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dullegriet.be"]],"telephone":[["+3292242455"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/579","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Dulle Griet"],"en":["De Dulle Griet"],"fr":["De Dulle Griet"],"de":["De Dulle Griet"],"es":["De Dulle Griet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-dulle-griet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1573","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin caf\u00e9 in een oud, maar prachtig middeleeuws interieur met karrenwielen. "],"en":["\u201cBrown caf\u00e9\u201d in an old, beautiful medieval interior decorated with cartwheels.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dans un ancien mais magnifique int\u00e9rieur m\u00e9di\u00e9val, avec des roues de charrette."],"de":["Bierstube mit alter, aber fantastischer mittelalterlicher Einrichtung mit Wagenr\u00e4dern."],"es":["Tradicional caf\u00e9 con un magn\u00edfico y veterano interior con detalles medievales y ruedas de carro."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis caf\u00e9 offers the largest beer selection in Ghent: more than 350 local and international beers. Exchange your shoe for a Max beer poured in a bootshaped glass.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T15:28:48+00:00"],"en":["2013-01-25T15:32:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:59:33+00:00"],"de":["2013-10-08T09:00:42+00:00"],"es":["2013-10-08T09:02:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[105],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Perfecte locatie voor een biertje na de film"],"en":["The perfect spot for a post-cinema beer"],"fr":["Le lieu parfait pour une bi\u00e8re apr\u00e8s votre film"],"de":["Perfekter Ort f\u00fcr ein Bierchen nach dem Kinobesuch"],"es":["El lugar ideal para tomarse algo despu\u00e9s del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:20:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729861 51.040106)","Point",51.040106000000002,3.7298610000000001,3.7298610000000001,51.040106000000002,3.7298610000000001,51.040106000000002,"u14dkgs40j3g","51.040106,3.729861"],"field_opening_hours":["864","148"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fbe09b74-8c48-43d7-8b5e-e735c915b401","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243392"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/557","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/557","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Brouwzaele-DT002066.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":["De Brouwzaele"],"fr":["De Brouwzaele"],"de":["De Brouwzaele"],"es":["De Brouwzaele"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-brouwzaele","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1591","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bier- en eetcaf\u00e9 waar je een pint drinkt na de film; met imposant interieur, indrukwekkende tapinstallatie en een grote ronde toog onder een oude brouwketel. "],"en":["Beer caf\u00e9 and eatery where you can have a pint after watching a film. Impressive interior and beer tap\r\nwith a large round bar under an old brewing kettle."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie pour boire une bi\u00e8re apr\u00e8s le cin\u00e9ma ; un d\u00e9cor int\u00e9rieur imposant, une impressionnante installation de bi\u00e8re \u00e0 pression et un grand comptoir rond sous un ancien brassin. \r\n"],"de":["Bier- und Esslokal, wo man sich nach dem Film ein Bierchen genehmigt; mit imposanter Einrichtung, beeindruckender Bierzapfanlage und einer gro\u00dfen runden Theke unter einem Braukessel. \r\n\r\n"],"es":["Cervecer\u00eda-restaurante donde viene la gente a tomar algo despu\u00e9s del cine. Imponente interior, impresionantes grifos y gran barra circular instalada en una antigua caldera de elaboraci\u00f3n de cerveza. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu which includes over 100 beers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ETraditionally there is still some white sand on the floor to keep the parquet nice and clean, hence the expression \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (literally \u201cMore sand?\u201d, which means \u201cGot that?\u201d).\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T15:28:48+00:00"],"en":["2013-01-25T15:32:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:59:33+00:00"],"de":["2013-10-08T09:00:42+00:00"],"es":["2013-10-08T09:02:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[105],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Perfecte locatie voor een biertje na de film"],"en":["The perfect spot for a post-cinema beer"],"fr":["Le lieu parfait pour une bi\u00e8re apr\u00e8s votre film"],"de":["Perfekter Ort f\u00fcr ein Bierchen nach dem Kinobesuch"],"es":["El lugar ideal para tomarse algo despu\u00e9s del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:20:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729861 51.040106)","Point",51.040106000000002,3.7298610000000001,3.7298610000000001,51.040106000000002,3.7298610000000001,51.040106000000002,"u14dkgs40j3g","51.040106,3.729861"],"field_opening_hours":["864","148"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fbe09b74-8c48-43d7-8b5e-e735c915b401","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243392"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/557","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/557","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Brouwzaele-DT002066.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":["De Brouwzaele"],"fr":["De Brouwzaele"],"de":["De Brouwzaele"],"es":["De Brouwzaele"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-brouwzaele","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1591","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bier- en eetcaf\u00e9 waar je een pint drinkt na de film; met imposant interieur, indrukwekkende tapinstallatie en een grote ronde toog onder een oude brouwketel. "],"en":["Beer caf\u00e9 and eatery where you can have a pint after watching a film. Impressive interior and beer tap\r\nwith a large round bar under an old brewing kettle."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie pour boire une bi\u00e8re apr\u00e8s le cin\u00e9ma ; un d\u00e9cor int\u00e9rieur imposant, une impressionnante installation de bi\u00e8re \u00e0 pression et un grand comptoir rond sous un ancien brassin. \r\n"],"de":["Bier- und Esslokal, wo man sich nach dem Film ein Bierchen genehmigt; mit imposanter Einrichtung, beeindruckender Bierzapfanlage und einer gro\u00dfen runden Theke unter einem Braukessel. \r\n\r\n"],"es":["Cervecer\u00eda-restaurante donde viene la gente a tomar algo despu\u00e9s del cine. Imponente interior, impresionantes grifos y gran barra circular instalada en una antigua caldera de elaboraci\u00f3n de cerveza. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu which includes over 100 beers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ETraditionally there is still some white sand on the floor to keep the parquet nice and clean, hence the expression \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (literally \u201cMore sand?\u201d, which means \u201cGot that?\u201d).\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T15:28:48+00:00"],"en":["2013-01-25T15:32:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:59:33+00:00"],"de":["2013-10-08T09:00:42+00:00"],"es":["2013-10-08T09:02:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[105],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Perfecte locatie voor een biertje na de film"],"en":["The perfect spot for a post-cinema beer"],"fr":["Le lieu parfait pour une bi\u00e8re apr\u00e8s votre film"],"de":["Perfekter Ort f\u00fcr ein Bierchen nach dem Kinobesuch"],"es":["El lugar ideal para tomarse algo despu\u00e9s del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:20:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729861 51.040106)","Point",51.040106000000002,3.7298610000000001,3.7298610000000001,51.040106000000002,3.7298610000000001,51.040106000000002,"u14dkgs40j3g","51.040106,3.729861"],"field_opening_hours":["864","148"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fbe09b74-8c48-43d7-8b5e-e735c915b401","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243392"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/557","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/557","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Brouwzaele-DT002066.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":["De Brouwzaele"],"fr":["De Brouwzaele"],"de":["De Brouwzaele"],"es":["De Brouwzaele"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-brouwzaele","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1591","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bier- en eetcaf\u00e9 waar je een pint drinkt na de film; met imposant interieur, indrukwekkende tapinstallatie en een grote ronde toog onder een oude brouwketel. "],"en":["Beer caf\u00e9 and eatery where you can have a pint after watching a film. Impressive interior and beer tap\r\nwith a large round bar under an old brewing kettle."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie pour boire une bi\u00e8re apr\u00e8s le cin\u00e9ma ; un d\u00e9cor int\u00e9rieur imposant, une impressionnante installation de bi\u00e8re \u00e0 pression et un grand comptoir rond sous un ancien brassin. \r\n"],"de":["Bier- und Esslokal, wo man sich nach dem Film ein Bierchen genehmigt; mit imposanter Einrichtung, beeindruckender Bierzapfanlage und einer gro\u00dfen runden Theke unter einem Braukessel. \r\n\r\n"],"es":["Cervecer\u00eda-restaurante donde viene la gente a tomar algo despu\u00e9s del cine. Imponente interior, impresionantes grifos y gran barra circular instalada en una antigua caldera de elaboraci\u00f3n de cerveza. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu which includes over 100 beers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ETraditionally there is still some white sand on the floor to keep the parquet nice and clean, hence the expression \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (literally \u201cMore sand?\u201d, which means \u201cGot that?\u201d).\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T10:49:04+00:00"],"en":["2013-03-20T10:51:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:53:53+00:00"],"de":["2013-10-08T08:54:26+00:00"],"es":["2013-10-08T08:54:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[577],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997","modified":{"nl":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"en":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"de":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"es":["2018-03-19T15:19:52+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-appelier\/4b69c5c6f964a52055b32be3",""]],"description":{"nl":["Vegetarisch dagschotelrestaurant"],"en":["Vegetarian restaurant serving daily specials"],"fr":["Restaurant qui sert un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisches Tagesgericht-Restaurant"],"es":["Restaurante con platos del d\u00eda vegetarianos"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T10:45:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728145 51.03871)","Point",51.038710000000002,3.728145,3.728145,51.038710000000002,3.728145,51.038710000000002,"u14dkg6f014k","51.03871,3.728145"],"field_opening_hours":["926","144"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8ca29a27-394b-4544-89c3-553fdb4d76c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadellaan 47","modified":{"nl":["2018-03-19T10:38:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Appelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["deappelier@deappelier.be"]],"telephone":[["+3292216733"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/709","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/709","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/appelier1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/appelier1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Appelier"],"en":["De Appelier"],"fr":["De Appelier"],"de":["De Appelier"],"es":["De Appelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-appelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1664","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Volledig vegetarisch restaurant en een veggie pionier in Gent."],"en":["Fully vegetarian restaurant and a pioneer of veggie food in Ghent."],"fr":["Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, pionnier du genre \u00e0 Gand. "],"de":["Ganz und gar vegetarisches Restaurant und ein Veggie-Pionier in Gent. "],"es":["Restaurante plenamente vegetariano. Pionero en este campo en Gante."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T10:49:04+00:00"],"en":["2013-03-20T10:51:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:53:53+00:00"],"de":["2013-10-08T08:54:26+00:00"],"es":["2013-10-08T08:54:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[577],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997","modified":{"nl":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"en":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"de":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"es":["2018-03-19T15:19:52+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-appelier\/4b69c5c6f964a52055b32be3",""]],"description":{"nl":["Vegetarisch dagschotelrestaurant"],"en":["Vegetarian restaurant serving daily specials"],"fr":["Restaurant qui sert un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisches Tagesgericht-Restaurant"],"es":["Restaurante con platos del d\u00eda vegetarianos"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T10:45:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728145 51.03871)","Point",51.038710000000002,3.728145,3.728145,51.038710000000002,3.728145,51.038710000000002,"u14dkg6f014k","51.03871,3.728145"],"field_opening_hours":["926","144"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8ca29a27-394b-4544-89c3-553fdb4d76c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadellaan 47","modified":{"nl":["2018-03-19T10:38:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Appelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["deappelier@deappelier.be"]],"telephone":[["+3292216733"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/709","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/709","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/appelier1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/appelier1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Appelier"],"en":["De Appelier"],"fr":["De Appelier"],"de":["De Appelier"],"es":["De Appelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-appelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1664","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Volledig vegetarisch restaurant en een veggie pionier in Gent."],"en":["Fully vegetarian restaurant and a pioneer of veggie food in Ghent."],"fr":["Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, pionnier du genre \u00e0 Gand. "],"de":["Ganz und gar vegetarisches Restaurant und ein Veggie-Pionier in Gent. "],"es":["Restaurante plenamente vegetariano. Pionero en este campo en Gante."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T10:49:04+00:00"],"en":["2013-03-20T10:51:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:53:53+00:00"],"de":["2013-10-08T08:54:26+00:00"],"es":["2013-10-08T08:54:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[577],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997","modified":{"nl":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"en":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"de":["2018-03-19T15:19:52+00:00"],"es":["2018-03-19T15:19:52+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-appelier\/4b69c5c6f964a52055b32be3",""]],"description":{"nl":["Vegetarisch dagschotelrestaurant"],"en":["Vegetarian restaurant serving daily specials"],"fr":["Restaurant qui sert un plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisches Tagesgericht-Restaurant"],"es":["Restaurante con platos del d\u00eda vegetarianos"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T10:45:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728145 51.03871)","Point",51.038710000000002,3.728145,3.728145,51.038710000000002,3.728145,51.038710000000002,"u14dkg6f014k","51.03871,3.728145"],"field_opening_hours":["926","144"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8ca29a27-394b-4544-89c3-553fdb4d76c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadellaan 47","modified":{"nl":["2018-03-19T10:38:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Appelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["deappelier@deappelier.be"]],"telephone":[["+3292216733"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/709","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/709","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/appelier1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/appelier1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Appelier"],"en":["De Appelier"],"fr":["De Appelier"],"de":["De Appelier"],"es":["De Appelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-appelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1664","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Volledig vegetarisch restaurant en een veggie pionier in Gent."],"en":["Fully vegetarian restaurant and a pioneer of veggie food in Ghent."],"fr":["Restaurant enti\u00e8rement v\u00e9g\u00e9tarien, pionnier du genre \u00e0 Gand. "],"de":["Ganz und gar vegetarisches Restaurant und ein Veggie-Pionier in Gent. "],"es":["Restaurante plenamente vegetariano. Pionero en este campo en Gante."]}}]}}]