[{"created":{"nl":["2012-06-06T14:25:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:22:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:51:03+00:00"],"de":["2013-10-08T08:51:35+00:00"],"es":["2013-10-08T08:52:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[837],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/56398f97-1ae9-4d21-b1d9-190495f3e5bd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Chocolade met traditie "],"en":["Traditional chocolate"],"fr":["Chocolat et tradition"],"de":["Schokolade mit Tradition "],"es":["Chocolate con tradici\u00f3n "]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252447556033 51.052305058196)","Point",51.052305058195998,3.7252447556032999,3.7252447556032999,51.052305058195998,3.7252447556032999,51.052305058195998,"u14dkvb9hrrvfnwj","51.052305058196,3.7252447556033"],"field_opening_hours":["761","227"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ac078544-57b0-40d9-9422-29bb5eeb4e41","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-20T10:08:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@daskalides.be"]],"telephone":[["+3292243677"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/414","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/414","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":["Daskalid\u00e8s"],"fr":["Daskalid\u00e8s"],"de":["Daskalid\u00e8s"],"es":["Daskalid\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/daskalides","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gerenommeerde chocolatier met een heel divers assortiment van pralines, truffels, koekjes, confituur en talloze andere chocolade-lekkernijen."],"en":["Renowned chocolate maker with a wide range of pralines, chocolate truffles, biscuits, jam and many other chocolate delicacies."],"fr":["Chocolatier renomm\u00e9 proposant un assortiment tr\u00e8s diversifi\u00e9 de pralines, truffes, biscuits, confiture et une foule d\u2019autres plaisirs chocolat\u00e9s. "],"de":["Renommierter Chocolatier mit sehr abwechslungsreichem Angebot an Pralinen, Tr\u00fcffeln, Geb\u00e4ck, Marmeladen und weiteren Schokolade-K\u00f6stlichkeiten. "],"es":["Prestigioso chocolatero con un ampl\u00edsimo surtido de bombones, trufas, pastas, confituras e incontables otras delicias a base de chocolate."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:25:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:22:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:51:03+00:00"],"de":["2013-10-08T08:51:35+00:00"],"es":["2013-10-08T08:52:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[837],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/56398f97-1ae9-4d21-b1d9-190495f3e5bd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Chocolade met traditie "],"en":["Traditional chocolate"],"fr":["Chocolat et tradition"],"de":["Schokolade mit Tradition "],"es":["Chocolate con tradici\u00f3n "]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252447556033 51.052305058196)","Point",51.052305058195998,3.7252447556032999,3.7252447556032999,51.052305058195998,3.7252447556032999,51.052305058195998,"u14dkvb9hrrvfnwj","51.052305058196,3.7252447556033"],"field_opening_hours":["761","227"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ac078544-57b0-40d9-9422-29bb5eeb4e41","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-20T10:08:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@daskalides.be"]],"telephone":[["+3292243677"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/414","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/414","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":["Daskalid\u00e8s"],"fr":["Daskalid\u00e8s"],"de":["Daskalid\u00e8s"],"es":["Daskalid\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/daskalides","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gerenommeerde chocolatier met een heel divers assortiment van pralines, truffels, koekjes, confituur en talloze andere chocolade-lekkernijen."],"en":["Renowned chocolate maker with a wide range of pralines, chocolate truffles, biscuits, jam and many other chocolate delicacies."],"fr":["Chocolatier renomm\u00e9 proposant un assortiment tr\u00e8s diversifi\u00e9 de pralines, truffes, biscuits, confiture et une foule d\u2019autres plaisirs chocolat\u00e9s. "],"de":["Renommierter Chocolatier mit sehr abwechslungsreichem Angebot an Pralinen, Tr\u00fcffeln, Geb\u00e4ck, Marmeladen und weiteren Schokolade-K\u00f6stlichkeiten. "],"es":["Prestigioso chocolatero con un ampl\u00edsimo surtido de bombones, trufas, pastas, confituras e incontables otras delicias a base de chocolate."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:25:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:22:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:51:03+00:00"],"de":["2013-10-08T08:51:35+00:00"],"es":["2013-10-08T08:52:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[837],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/56398f97-1ae9-4d21-b1d9-190495f3e5bd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Chocolade met traditie "],"en":["Traditional chocolate"],"fr":["Chocolat et tradition"],"de":["Schokolade mit Tradition "],"es":["Chocolate con tradici\u00f3n "]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252447556033 51.052305058196)","Point",51.052305058195998,3.7252447556032999,3.7252447556032999,51.052305058195998,3.7252447556032999,51.052305058195998,"u14dkvb9hrrvfnwj","51.052305058196,3.7252447556033"],"field_opening_hours":["761","227"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ac078544-57b0-40d9-9422-29bb5eeb4e41","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-20T10:08:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@daskalides.be"]],"telephone":[["+3292243677"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/414","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/414","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":["Daskalid\u00e8s"],"fr":["Daskalid\u00e8s"],"de":["Daskalid\u00e8s"],"es":["Daskalid\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/daskalides","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gerenommeerde chocolatier met een heel divers assortiment van pralines, truffels, koekjes, confituur en talloze andere chocolade-lekkernijen."],"en":["Renowned chocolate maker with a wide range of pralines, chocolate truffles, biscuits, jam and many other chocolate delicacies."],"fr":["Chocolatier renomm\u00e9 proposant un assortiment tr\u00e8s diversifi\u00e9 de pralines, truffes, biscuits, confiture et une foule d\u2019autres plaisirs chocolat\u00e9s. "],"de":["Renommierter Chocolatier mit sehr abwechslungsreichem Angebot an Pralinen, Tr\u00fcffeln, Geb\u00e4ck, Marmeladen und weiteren Schokolade-K\u00f6stlichkeiten. "],"es":["Prestigioso chocolatero con un ampl\u00edsimo surtido de bombones, trufas, pastas, confituras e incontables otras delicias a base de chocolate."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T14:13:04+00:00"],"en":["2013-01-24T14:15:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:48:10+00:00"],"de":["2013-10-08T08:49:05+00:00"],"es":["2013-10-08T08:49:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["200 jaar oude kroeg in het centrum van de stad"],"en":["200-year-old pub in the city centre"],"fr":["Caf\u00e9 vieux de 200\u00a0ans au centre-ville"],"de":["200 Jahre alte Kneipe mitten in der Stadt"],"es":["Bar de m\u00e1s de 200 a\u00f1os en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T14:12:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721504 51.054756)","Point",51.054755999999998,3.7215039999999999,3.7215039999999999,51.054755999999998,3.7215039999999999,51.054755999999998,"u14dkwjzt26d","51.054756,3.721504"],"field_opening_hours":["809","141"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/143063ef-ae81-4341-9ccb-c33fdd688ab7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkrt 19","modified":{"nl":["2018-04-06T14:33:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Damberd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["damberd@telenet.be"]],"telephone":[["+3293295337"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/582","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/582","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003576.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004107.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/damberd_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003577.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004856.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Damberd"],"en":["Damberd"],"fr":["Damberd"],"de":["Damberd"],"es":["Damberd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/damberd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Legendarisch Gents intercultureel jazzcaf\u00e9, al meer dan 30 jaar een vaste waarde en naar eigen zeggen al sinds de 18e eeuw een kroeg. "],"en":["Legendary intercultural jazz caf\u00e9 in Ghent, which has been an established value in the city for over 30 years and claims to have been a pub since the 18th century.\r\n"],"fr":["L\u00e9gendaire caf\u00e9 de jazz interculturel de Gand, une valeur s\u00fbre depuis d\u00e9j\u00e0 plus de 30 ans et, \u00e0 ce que l\u2019on dit, un bistro depuis le 18e si\u00e8cle. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"de":["Legendarisches interkulturelles Jazzlokal, das schon \u00fcber 30 Jahre lang eine feste Gr\u00f6\u00dfe und laut eigener Aussage bereits seit dem 18. Jahrhundert eine Kneipe ist. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"es":["Legendario caf\u00e9 jazz intercultural que constituye un nombre consolidado en Gante desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, establecido en un lugar donde hab\u00eda una taberna ya desde el siglo XVIII. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ERegular performances: jazz, world music, funk and soul.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T14:13:04+00:00"],"en":["2013-01-24T14:15:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:48:10+00:00"],"de":["2013-10-08T08:49:05+00:00"],"es":["2013-10-08T08:49:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["200 jaar oude kroeg in het centrum van de stad"],"en":["200-year-old pub in the city centre"],"fr":["Caf\u00e9 vieux de 200\u00a0ans au centre-ville"],"de":["200 Jahre alte Kneipe mitten in der Stadt"],"es":["Bar de m\u00e1s de 200 a\u00f1os en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T14:12:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721504 51.054756)","Point",51.054755999999998,3.7215039999999999,3.7215039999999999,51.054755999999998,3.7215039999999999,51.054755999999998,"u14dkwjzt26d","51.054756,3.721504"],"field_opening_hours":["809","141"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/143063ef-ae81-4341-9ccb-c33fdd688ab7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkrt 19","modified":{"nl":["2018-04-06T14:33:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Damberd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["damberd@telenet.be"]],"telephone":[["+3293295337"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/582","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/582","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003576.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004107.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/damberd_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003577.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004856.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Damberd"],"en":["Damberd"],"fr":["Damberd"],"de":["Damberd"],"es":["Damberd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/damberd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Legendarisch Gents intercultureel jazzcaf\u00e9, al meer dan 30 jaar een vaste waarde en naar eigen zeggen al sinds de 18e eeuw een kroeg. "],"en":["Legendary intercultural jazz caf\u00e9 in Ghent, which has been an established value in the city for over 30 years and claims to have been a pub since the 18th century.\r\n"],"fr":["L\u00e9gendaire caf\u00e9 de jazz interculturel de Gand, une valeur s\u00fbre depuis d\u00e9j\u00e0 plus de 30 ans et, \u00e0 ce que l\u2019on dit, un bistro depuis le 18e si\u00e8cle. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"de":["Legendarisches interkulturelles Jazzlokal, das schon \u00fcber 30 Jahre lang eine feste Gr\u00f6\u00dfe und laut eigener Aussage bereits seit dem 18. Jahrhundert eine Kneipe ist. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"es":["Legendario caf\u00e9 jazz intercultural que constituye un nombre consolidado en Gante desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, establecido en un lugar donde hab\u00eda una taberna ya desde el siglo XVIII. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ERegular performances: jazz, world music, funk and soul.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T14:13:04+00:00"],"en":["2013-01-24T14:15:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:48:10+00:00"],"de":["2013-10-08T08:49:05+00:00"],"es":["2013-10-08T08:49:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["200 jaar oude kroeg in het centrum van de stad"],"en":["200-year-old pub in the city centre"],"fr":["Caf\u00e9 vieux de 200\u00a0ans au centre-ville"],"de":["200 Jahre alte Kneipe mitten in der Stadt"],"es":["Bar de m\u00e1s de 200 a\u00f1os en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T14:12:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721504 51.054756)","Point",51.054755999999998,3.7215039999999999,3.7215039999999999,51.054755999999998,3.7215039999999999,51.054755999999998,"u14dkwjzt26d","51.054756,3.721504"],"field_opening_hours":["809","141"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/143063ef-ae81-4341-9ccb-c33fdd688ab7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkrt 19","modified":{"nl":["2018-04-06T14:33:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Damberd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["damberd@telenet.be"]],"telephone":[["+3293295337"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/582","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/582","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003576.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004107.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/damberd_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003577.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004856.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Damberd"],"en":["Damberd"],"fr":["Damberd"],"de":["Damberd"],"es":["Damberd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/damberd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Legendarisch Gents intercultureel jazzcaf\u00e9, al meer dan 30 jaar een vaste waarde en naar eigen zeggen al sinds de 18e eeuw een kroeg. "],"en":["Legendary intercultural jazz caf\u00e9 in Ghent, which has been an established value in the city for over 30 years and claims to have been a pub since the 18th century.\r\n"],"fr":["L\u00e9gendaire caf\u00e9 de jazz interculturel de Gand, une valeur s\u00fbre depuis d\u00e9j\u00e0 plus de 30 ans et, \u00e0 ce que l\u2019on dit, un bistro depuis le 18e si\u00e8cle. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"de":["Legendarisches interkulturelles Jazzlokal, das schon \u00fcber 30 Jahre lang eine feste Gr\u00f6\u00dfe und laut eigener Aussage bereits seit dem 18. Jahrhundert eine Kneipe ist. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"es":["Legendario caf\u00e9 jazz intercultural que constituye un nombre consolidado en Gante desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, establecido en un lugar donde hab\u00eda una taberna ya desde el siglo XVIII. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ERegular performances: jazz, world music, funk and soul.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:27:11+00:00"],"en":["2013-03-19T10:27:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:45:27+00:00"],"de":["2013-10-08T08:46:10+00:00"],"es":["2013-10-08T08:47:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[245],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bdfc009a-7ce0-4ea8-af51-cb6d9ce75a96","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Restaurant-Dali-Gent\/289118747907997?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-dali\/4edb716d9911a3e78e66175c",""]],"description":{"nl":["Restaurant van Aparthotel Castelnou"],"en":["The restaurant of Aparthotel Castelnou"],"fr":["Restaurant de l\u2019Aparthotel Castelnou"],"de":["Restaurant des Aparthotels Castelnou"],"es":["Restaurante del Aparthotel Castelnou"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:21:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.739066 51.04956)","Point",51.04956,3.7390659999999998,3.7390659999999998,51.04956,3.7390659999999998,51.04956,"u14dmj69nx9x","51.04956,3.739066"],"field_opening_hours":["719","140"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa8e25bc-25aa-46af-b937-4c51a162286c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kasteellaan 51","modified":{"nl":["2018-03-19T10:36:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dali"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@castelnou.be"]],"telephone":[["+3292350400"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/690","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-24_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-27.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-25.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-29_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dali"],"en":["Dali"],"fr":["Dali"],"de":["Dali"],"es":["Dali"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/dali","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1644","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het dagmenu dat uit drie gangen bestaat, wordt ook in een vegetarische variant aangeboden."],"en":["The daily menu consists of three courses and is also available in a vegetarian version."],"fr":["Le menu du jour, qui comprend trois plats, est \u00e9galement propos\u00e9 dans sa variante v\u00e9g\u00e9tarienne. "],"de":["Das Drei-G\u00e4nge-Tagesmen\u00fc gibt es auch in einer vegetarischen Variante. "],"es":["El men\u00fa del d\u00eda, de tres platos, se ofrece tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegetariana."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:27:11+00:00"],"en":["2013-03-19T10:27:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:45:27+00:00"],"de":["2013-10-08T08:46:10+00:00"],"es":["2013-10-08T08:47:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[245],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bdfc009a-7ce0-4ea8-af51-cb6d9ce75a96","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Restaurant-Dali-Gent\/289118747907997?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-dali\/4edb716d9911a3e78e66175c",""]],"description":{"nl":["Restaurant van Aparthotel Castelnou"],"en":["The restaurant of Aparthotel Castelnou"],"fr":["Restaurant de l\u2019Aparthotel Castelnou"],"de":["Restaurant des Aparthotels Castelnou"],"es":["Restaurante del Aparthotel Castelnou"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:21:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.739066 51.04956)","Point",51.04956,3.7390659999999998,3.7390659999999998,51.04956,3.7390659999999998,51.04956,"u14dmj69nx9x","51.04956,3.739066"],"field_opening_hours":["719","140"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa8e25bc-25aa-46af-b937-4c51a162286c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kasteellaan 51","modified":{"nl":["2018-03-19T10:36:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dali"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@castelnou.be"]],"telephone":[["+3292350400"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/690","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-24_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-27.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-25.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-29_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dali"],"en":["Dali"],"fr":["Dali"],"de":["Dali"],"es":["Dali"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/dali","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1644","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het dagmenu dat uit drie gangen bestaat, wordt ook in een vegetarische variant aangeboden."],"en":["The daily menu consists of three courses and is also available in a vegetarian version."],"fr":["Le menu du jour, qui comprend trois plats, est \u00e9galement propos\u00e9 dans sa variante v\u00e9g\u00e9tarienne. "],"de":["Das Drei-G\u00e4nge-Tagesmen\u00fc gibt es auch in einer vegetarischen Variante. "],"es":["El men\u00fa del d\u00eda, de tres platos, se ofrece tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegetariana."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:27:11+00:00"],"en":["2013-03-19T10:27:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:45:27+00:00"],"de":["2013-10-08T08:46:10+00:00"],"es":["2013-10-08T08:47:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[245],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bdfc009a-7ce0-4ea8-af51-cb6d9ce75a96","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:22+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Restaurant-Dali-Gent\/289118747907997?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-dali\/4edb716d9911a3e78e66175c",""]],"description":{"nl":["Restaurant van Aparthotel Castelnou"],"en":["The restaurant of Aparthotel Castelnou"],"fr":["Restaurant de l\u2019Aparthotel Castelnou"],"de":["Restaurant des Aparthotels Castelnou"],"es":["Restaurante del Aparthotel Castelnou"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:21:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.739066 51.04956)","Point",51.04956,3.7390659999999998,3.7390659999999998,51.04956,3.7390659999999998,51.04956,"u14dmj69nx9x","51.04956,3.739066"],"field_opening_hours":["719","140"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa8e25bc-25aa-46af-b937-4c51a162286c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kasteellaan 51","modified":{"nl":["2018-03-19T10:36:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dali"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@castelnou.be"]],"telephone":[["+3292350400"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/690","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-24_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-27.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-25.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-29_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dali"],"en":["Dali"],"fr":["Dali"],"de":["Dali"],"es":["Dali"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/dali","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1644","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het dagmenu dat uit drie gangen bestaat, wordt ook in een vegetarische variant aangeboden."],"en":["The daily menu consists of three courses and is also available in a vegetarian version."],"fr":["Le menu du jour, qui comprend trois plats, est \u00e9galement propos\u00e9 dans sa variante v\u00e9g\u00e9tarienne. "],"de":["Das Drei-G\u00e4nge-Tagesmen\u00fc gibt es auch in einer vegetarischen Variante. "],"es":["El men\u00fa del d\u00eda, de tres platos, se ofrece tambi\u00e9n en versi\u00f3n vegetariana."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:00:22+00:00"],"en":["2012-07-10T06:10:50+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:42:51+00:00"],"de":["2013-10-08T08:43:42+00:00"],"es":["2013-10-08T08:44:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc7e0dcf-7002-4c3a-8246-67a79d0b3056","modified":{"nl":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"en":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"de":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"es":["2018-03-20T16:09:43+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van grafisch werk tot hedendaagse sculpturen"],"en":["From graphic design to contemporary sculptures"],"fr":["Des \u0153uvres graphiques aux sculptures modernes"],"de":["Von grafischen Arbeiten bis zu modernen Skulpturen"],"es":["Desde obras gr\u00e1ficas a esculturas contempor\u00e1neas"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:44:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719451 51.050899)","Point",51.050899000000001,3.7194509999999998,3.7194509999999998,51.050899000000001,3.7194509999999998,51.050899000000001,"u14dkts3j3rd","51.050899,3.719451"],"field_opening_hours":["718","226"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eaaf54bb-17b0-4cc1-94ef-1836b96ebede","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gebroeders Van De Veldestraat 10","modified":{"nl":["2018-03-20T10:08:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["D \u0026 Art Galerie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["d-art@telenet.be"]],"telephone":[["+32475294487"],["+3292204258"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/449","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/449","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dart_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dart_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dart_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["D \u0026 Art Galerie"],"en":["D \u0026 Art Galerie"],"fr":["D \u0026 Art Galerie"],"de":["D \u0026 Art Galerie"],"es":["D \u0026 Art Galerie"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/d-art-galerie","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2090","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne en hedendaagse Belgische kunst, CoBrA-kunstenaars (Corneille, Alechinsky, Appel, enz\u2026), grafiek, beelden, schilderijen. "],"en":["Modern and contemporary Belgian art, CoBrA artists (Corneille, Alechinsky, Appel, etc\u2026), graphic design, statues, paintings. "],"fr":["Art belge moderne et contemporain, artistes CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), gravures, statues, peintures. "],"de":["Moderne und zeitgen\u00f6ssische belgische Kunst, CoBrA-K\u00fcnstler (Corneille, Alechinsky, Appel usw.), Grafiken, Skulpturen, Gem\u00e4lde. "],"es":["Arte belga moderno y contempor\u00e1neo, artistas del grupo CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), grafismo, esculturas, pinturas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EInternational artists: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:00:22+00:00"],"en":["2012-07-10T06:10:50+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:42:51+00:00"],"de":["2013-10-08T08:43:42+00:00"],"es":["2013-10-08T08:44:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc7e0dcf-7002-4c3a-8246-67a79d0b3056","modified":{"nl":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"en":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"de":["2018-03-20T16:09:43+00:00"],"es":["2018-03-20T16:09:43+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van grafisch werk tot hedendaagse sculpturen"],"en":["From graphic design to contemporary sculptures"],"fr":["Des \u0153uvres graphiques aux sculptures modernes"],"de":["Von grafischen Arbeiten bis zu modernen Skulpturen"],"es":["Desde obras gr\u00e1ficas a esculturas contempor\u00e1neas"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:44:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719451 51.050899)","Point",51.050899000000001,3.7194509999999998,3.7194509999999998,51.050899000000001,3.7194509999999998,51.050899000000001,"u14dkts3j3rd","51.050899,3.719451"],"field_opening_hours":["718","226"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eaaf54bb-17b0-4cc1-94ef-1836b96ebede","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gebroeders Van De Veldestraat 10","modified":{"nl":["2018-03-20T10:08:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["D \u0026 Art Galerie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["d-art@telenet.be"]],"telephone":[["+32475294487"],["+3292204258"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/449","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/449","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dart_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dart_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dart_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["D \u0026 Art Galerie"],"en":["D \u0026 Art Galerie"],"fr":["D \u0026 Art Galerie"],"de":["D \u0026 Art Galerie"],"es":["D \u0026 Art Galerie"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/d-art-galerie","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2090","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne en hedendaagse Belgische kunst, CoBrA-kunstenaars (Corneille, Alechinsky, Appel, enz\u2026), grafiek, beelden, schilderijen. "],"en":["Modern and contemporary Belgian art, CoBrA artists (Corneille, Alechinsky, Appel, etc\u2026), graphic design, statues, paintings. "],"fr":["Art belge moderne et contemporain, artistes CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), gravures, statues, peintures. "],"de":["Moderne und zeitgen\u00f6ssische belgische Kunst, CoBrA-K\u00fcnstler (Corneille, Alechinsky, Appel usw.), Grafiken, Skulpturen, Gem\u00e4lde. "],"es":["Arte belga moderno y contempor\u00e1neo, artistas del grupo CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), grafismo, esculturas, pinturas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EInternational artists: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:16:48+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:55+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:31:43+00:00"],"de":["2013-10-08T08:32:14+00:00"],"es":["2013-10-08T08:32:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[667],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50","modified":{"nl":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"en":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"de":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"es":["2018-03-18T08:37:39+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/craenkindershuys\/507bd60ce4b03bba61b1205c",""]],"description":{"nl":["Voor een leuk souvenir of een cadeau voor jezelf"],"en":["Buy fun souvenirs or treat yourself"],"fr":["Jolis souvenirs et cadeaux \u00e0 s\u0027offrir"],"de":["Tolle Souvenirs oder Geschenke f\u00fcr Sie selbst"],"es":["Ideal para comprar un bonito souvenir o regalo"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:05:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72195 51.056641)","Point",51.056640999999999,3.7219500000000001,3.7219500000000001,51.056640999999999,3.7219500000000001,51.056640999999999,"u14dkww4rxxn","51.056641,3.72195"],"field_opening_hours":["1019","223"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77f9da48-07e5-4082-a8df-fa7bb90134cd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 2","modified":{"nl":["2018-03-20T10:06:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Craenkindershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.vandezande@telenet.be"]],"telephone":[["+3292243309"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/412","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/412","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shopping-DT000781.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Craenkindershuys\t"],"en":["Craenkindershuys\t"],"fr":["Craenkindershuys\t"],"de":["Craenkindershuys\t"],"es":["Craenkindershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/craenkindershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige souvenir- en giftshop in een historisch pand vlakbij het Gravensteen met een aanbod van Gentse bieren en jenevers, wenskaarten, glaswerk, keramiek, gadgets ... "],"en":["A shop with a different approach to souvenirs and gifts, in a historical building near Gravensteen, with a selection of Ghent beers and genevers, greeting cards, glassware, ceramics, gadgets ... "],"fr":["Boutique de souvenirs et de cadeaux originaux dans un immeuble historique proche du Ch\u00e2teau des Comtes, avec bi\u00e8res et geni\u00e8vres gantois, cartes de v\u0153ux, verrerie, c\u00e9ramique, gadgets, ... "],"de":["Eigenwilliger Souvenir- und Geschenkeladen in einem historischen Geb\u00e4ude nahe der Grafenburg mit einem Angebot an Genter Bieren und Genever, Gl\u00fcckwunschkarten, Glaswaren, Keramik, Gadgets \u2026 "],"es":["Singular tienda de detalles y recuerdos en un edificio hist\u00f3rico al lado del Castillo de los Condes que ofrece cervezas y ginebras de Gante, tarjetas, piezas de cristal, cer\u00e1mica y art\u00edculos diversos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:16:48+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:55+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:31:43+00:00"],"de":["2013-10-08T08:32:14+00:00"],"es":["2013-10-08T08:32:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[667],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50","modified":{"nl":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"en":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"de":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"es":["2018-03-18T08:37:39+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/craenkindershuys\/507bd60ce4b03bba61b1205c",""]],"description":{"nl":["Voor een leuk souvenir of een cadeau voor jezelf"],"en":["Buy fun souvenirs or treat yourself"],"fr":["Jolis souvenirs et cadeaux \u00e0 s\u0027offrir"],"de":["Tolle Souvenirs oder Geschenke f\u00fcr Sie selbst"],"es":["Ideal para comprar un bonito souvenir o regalo"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:05:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72195 51.056641)","Point",51.056640999999999,3.7219500000000001,3.7219500000000001,51.056640999999999,3.7219500000000001,51.056640999999999,"u14dkww4rxxn","51.056641,3.72195"],"field_opening_hours":["1019","223"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77f9da48-07e5-4082-a8df-fa7bb90134cd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 2","modified":{"nl":["2018-03-20T10:06:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Craenkindershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.vandezande@telenet.be"]],"telephone":[["+3292243309"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/412","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/412","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shopping-DT000781.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Craenkindershuys\t"],"en":["Craenkindershuys\t"],"fr":["Craenkindershuys\t"],"de":["Craenkindershuys\t"],"es":["Craenkindershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/craenkindershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige souvenir- en giftshop in een historisch pand vlakbij het Gravensteen met een aanbod van Gentse bieren en jenevers, wenskaarten, glaswerk, keramiek, gadgets ... "],"en":["A shop with a different approach to souvenirs and gifts, in a historical building near Gravensteen, with a selection of Ghent beers and genevers, greeting cards, glassware, ceramics, gadgets ... "],"fr":["Boutique de souvenirs et de cadeaux originaux dans un immeuble historique proche du Ch\u00e2teau des Comtes, avec bi\u00e8res et geni\u00e8vres gantois, cartes de v\u0153ux, verrerie, c\u00e9ramique, gadgets, ... "],"de":["Eigenwilliger Souvenir- und Geschenkeladen in einem historischen Geb\u00e4ude nahe der Grafenburg mit einem Angebot an Genter Bieren und Genever, Gl\u00fcckwunschkarten, Glaswaren, Keramik, Gadgets \u2026 "],"es":["Singular tienda de detalles y recuerdos en un edificio hist\u00f3rico al lado del Castillo de los Condes que ofrece cervezas y ginebras de Gante, tarjetas, piezas de cristal, cer\u00e1mica y art\u00edculos diversos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:16:48+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:55+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:31:43+00:00"],"de":["2013-10-08T08:32:14+00:00"],"es":["2013-10-08T08:32:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[667],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50","modified":{"nl":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"en":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"de":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"es":["2018-03-18T08:37:39+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/craenkindershuys\/507bd60ce4b03bba61b1205c",""]],"description":{"nl":["Voor een leuk souvenir of een cadeau voor jezelf"],"en":["Buy fun souvenirs or treat yourself"],"fr":["Jolis souvenirs et cadeaux \u00e0 s\u0027offrir"],"de":["Tolle Souvenirs oder Geschenke f\u00fcr Sie selbst"],"es":["Ideal para comprar un bonito souvenir o regalo"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:05:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72195 51.056641)","Point",51.056640999999999,3.7219500000000001,3.7219500000000001,51.056640999999999,3.7219500000000001,51.056640999999999,"u14dkww4rxxn","51.056641,3.72195"],"field_opening_hours":["1019","223"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77f9da48-07e5-4082-a8df-fa7bb90134cd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 2","modified":{"nl":["2018-03-20T10:06:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Craenkindershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.vandezande@telenet.be"]],"telephone":[["+3292243309"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/412","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/412","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shopping-DT000781.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Craenkindershuys\t"],"en":["Craenkindershuys\t"],"fr":["Craenkindershuys\t"],"de":["Craenkindershuys\t"],"es":["Craenkindershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/craenkindershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige souvenir- en giftshop in een historisch pand vlakbij het Gravensteen met een aanbod van Gentse bieren en jenevers, wenskaarten, glaswerk, keramiek, gadgets ... "],"en":["A shop with a different approach to souvenirs and gifts, in a historical building near Gravensteen, with a selection of Ghent beers and genevers, greeting cards, glassware, ceramics, gadgets ... "],"fr":["Boutique de souvenirs et de cadeaux originaux dans un immeuble historique proche du Ch\u00e2teau des Comtes, avec bi\u00e8res et geni\u00e8vres gantois, cartes de v\u0153ux, verrerie, c\u00e9ramique, gadgets, ... "],"de":["Eigenwilliger Souvenir- und Geschenkeladen in einem historischen Geb\u00e4ude nahe der Grafenburg mit einem Angebot an Genter Bieren und Genever, Gl\u00fcckwunschkarten, Glaswaren, Keramik, Gadgets \u2026 "],"es":["Singular tienda de detalles y recuerdos en un edificio hist\u00f3rico al lado del Castillo de los Condes que ofrece cervezas y ginebras de Gante, tarjetas, piezas de cristal, cer\u00e1mica y art\u00edculos diversos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:34:58+00:00"],"en":["2012-07-09T14:14:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:29:58+00:00"],"de":["2013-10-08T08:30:31+00:00"],"es":["2013-10-08T08:31:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-368],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56","modified":{"nl":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:37:13+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/copyright-bookshop\/4c6d253923c1a1cd2b5a1bcf",""]],"description":{"nl":["De mooiste salontafelboeken vind je hier"],"en":["The most beautiful table-top books"],"fr":["Les plus beaux livres de salon sont ici"],"de":["Die sch\u00f6nsten Bildb\u00e4nde finden Sie hier"],"es":["Aqu\u00ed puede encontrar los libros m\u00e1s bonitos"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:23:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720117 51.052331)","Point",51.052331000000002,3.7201170000000001,3.7201170000000001,51.052331000000002,3.7201170000000001,51.052331000000002,"u14dktucmh22","51.052331,3.720117"],"field_opening_hours":["846","222"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2b9dc7b3-da07-4ed6-b4da-e7c32a14e02a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jacobijnenstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Copyright"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@copyrightbookshop.be"]],"telephone":[["+3292235794"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/428","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/428","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/copyright_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Copyright-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Copyright"],"en":["Copyright"],"fr":["Copyright"],"de":["Copyright"],"es":["Copyright"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/copyright","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1916","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Internationale boekhandel gespecialiseerd in kunst, architectuur, fotografie, design en grafische vormgeving."],"en":["International bookstore, specialising in art, architecture, photography, design and graphic design."],"fr":["Librairie internationale sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019art, l\u2019architecture, la photographie, le design et le graphisme. "],"de":["Internationaler Buchhandel, der sich auf Kunst, Architektur, Fotografie, Design und Grafikdesign spezialisiert hat. "],"es":["Librer\u00eda internacional especializada en arte, arquitectura, fotograf\u00eda y dise\u00f1o, tambi\u00e9n gr\u00e1fico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:34:58+00:00"],"en":["2012-07-09T14:14:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:29:58+00:00"],"de":["2013-10-08T08:30:31+00:00"],"es":["2013-10-08T08:31:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-368],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56","modified":{"nl":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:37:13+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/copyright-bookshop\/4c6d253923c1a1cd2b5a1bcf",""]],"description":{"nl":["De mooiste salontafelboeken vind je hier"],"en":["The most beautiful table-top books"],"fr":["Les plus beaux livres de salon sont ici"],"de":["Die sch\u00f6nsten Bildb\u00e4nde finden Sie hier"],"es":["Aqu\u00ed puede encontrar los libros m\u00e1s bonitos"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:23:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720117 51.052331)","Point",51.052331000000002,3.7201170000000001,3.7201170000000001,51.052331000000002,3.7201170000000001,51.052331000000002,"u14dktucmh22","51.052331,3.720117"],"field_opening_hours":["846","222"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2b9dc7b3-da07-4ed6-b4da-e7c32a14e02a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jacobijnenstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Copyright"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@copyrightbookshop.be"]],"telephone":[["+3292235794"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/428","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/428","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/copyright_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Copyright-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Copyright"],"en":["Copyright"],"fr":["Copyright"],"de":["Copyright"],"es":["Copyright"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/copyright","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1916","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Internationale boekhandel gespecialiseerd in kunst, architectuur, fotografie, design en grafische vormgeving."],"en":["International bookstore, specialising in art, architecture, photography, design and graphic design."],"fr":["Librairie internationale sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019art, l\u2019architecture, la photographie, le design et le graphisme. "],"de":["Internationaler Buchhandel, der sich auf Kunst, Architektur, Fotografie, Design und Grafikdesign spezialisiert hat. "],"es":["Librer\u00eda internacional especializada en arte, arquitectura, fotograf\u00eda y dise\u00f1o, tambi\u00e9n gr\u00e1fico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:34:58+00:00"],"en":["2012-07-09T14:14:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:29:58+00:00"],"de":["2013-10-08T08:30:31+00:00"],"es":["2013-10-08T08:31:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-368],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56","modified":{"nl":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:37:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:37:13+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/copyright-bookshop\/4c6d253923c1a1cd2b5a1bcf",""]],"description":{"nl":["De mooiste salontafelboeken vind je hier"],"en":["The most beautiful table-top books"],"fr":["Les plus beaux livres de salon sont ici"],"de":["Die sch\u00f6nsten Bildb\u00e4nde finden Sie hier"],"es":["Aqu\u00ed puede encontrar los libros m\u00e1s bonitos"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:23:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720117 51.052331)","Point",51.052331000000002,3.7201170000000001,3.7201170000000001,51.052331000000002,3.7201170000000001,51.052331000000002,"u14dktucmh22","51.052331,3.720117"],"field_opening_hours":["846","222"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2b9dc7b3-da07-4ed6-b4da-e7c32a14e02a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jacobijnenstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Copyright"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@copyrightbookshop.be"]],"telephone":[["+3292235794"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/428","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/428","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/copyright_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Copyright-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Copyright-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Copyright"],"en":["Copyright"],"fr":["Copyright"],"de":["Copyright"],"es":["Copyright"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/copyright","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1916","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Internationale boekhandel gespecialiseerd in kunst, architectuur, fotografie, design en grafische vormgeving."],"en":["International bookstore, specialising in art, architecture, photography, design and graphic design."],"fr":["Librairie internationale sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019art, l\u2019architecture, la photographie, le design et le graphisme. "],"de":["Internationaler Buchhandel, der sich auf Kunst, Architektur, Fotografie, Design und Grafikdesign spezialisiert hat. "],"es":["Librer\u00eda internacional especializada en arte, arquitectura, fotograf\u00eda y dise\u00f1o, tambi\u00e9n gr\u00e1fico."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T13:54:52+00:00"],"en":["2013-03-22T13:57:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:27:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:28:17+00:00"],"es":["2013-10-08T08:29:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-119],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/clubcentralgent9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-central\/4c2266ff9085d13a0a4786cc",""]],"description":{"nl":["Heb je zin om te leren salsadansen?"],"en":["Keen to learn salsa?"],"fr":["Envie d\u2019apprendre \u00e0 danser la salsa\u00a0?"],"de":["Lust, Salsa-Tanzen zu lernen?"],"es":["\u00bfLe apetece aprender a bailar Salsa?"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:45:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723488 51.055197)","Point",51.055197,3.7234880000000001,3.7234880000000001,51.055197,3.7234880000000001,51.055197,"u14dkwr65d9c","51.055197,3.723488"],"field_opening_hours":["1009","138"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9800420e-de9c-4b1b-a029-2f362f8a1360","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 32","modified":{"nl":["2018-03-19T10:35:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club Central"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@clubcentral.be"]],"telephone":[["+32475815378"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/275","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/275","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_central_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003685.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club Central"],"en":["Club Central"],"fr":["Club Central"],"de":["Club Central"],"es":["Club Central"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-central","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1681","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote salsabar met cocktailbar, loungebar en imposante middeleeuwse danskelder Cirq Central (kelder is enkel te huur). "],"en":["Large salsa bar with a cocktail bar, lounge bar and impressive medieval dance basement, \u201cCirq Central\u201d (only for rental).\r\n"],"fr":["Grand bar \u00e0 salsa avec bar \u00e0 cocktails, bar lounge et une imposante cave de danse m\u00e9di\u00e9vale Cirq Central (cave uniquement \u00e0 louer). \r\n"],"de":["Gro\u00dfe Salsabar mit Cocktailbar, Loungebar und imposantem mittelalterlichem Tanzkeller Cirq Central (Keller kann angemietet werden). \r\n\r\n"],"es":["Gran bar de salsa con barra de c\u00f3cteles, lounge y el imponente s\u00f3tano medieval Cirq Central, que se alquila para organizar bailes. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDaily salsa lessons. Latin, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T13:54:52+00:00"],"en":["2013-03-22T13:57:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:27:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:28:17+00:00"],"es":["2013-10-08T08:29:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-119],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/clubcentralgent9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-central\/4c2266ff9085d13a0a4786cc",""]],"description":{"nl":["Heb je zin om te leren salsadansen?"],"en":["Keen to learn salsa?"],"fr":["Envie d\u2019apprendre \u00e0 danser la salsa\u00a0?"],"de":["Lust, Salsa-Tanzen zu lernen?"],"es":["\u00bfLe apetece aprender a bailar Salsa?"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:45:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723488 51.055197)","Point",51.055197,3.7234880000000001,3.7234880000000001,51.055197,3.7234880000000001,51.055197,"u14dkwr65d9c","51.055197,3.723488"],"field_opening_hours":["1009","138"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9800420e-de9c-4b1b-a029-2f362f8a1360","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 32","modified":{"nl":["2018-03-19T10:35:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club Central"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@clubcentral.be"]],"telephone":[["+32475815378"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/275","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/275","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_central_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003685.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club Central"],"en":["Club Central"],"fr":["Club Central"],"de":["Club Central"],"es":["Club Central"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-central","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1681","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote salsabar met cocktailbar, loungebar en imposante middeleeuwse danskelder Cirq Central (kelder is enkel te huur). "],"en":["Large salsa bar with a cocktail bar, lounge bar and impressive medieval dance basement, \u201cCirq Central\u201d (only for rental).\r\n"],"fr":["Grand bar \u00e0 salsa avec bar \u00e0 cocktails, bar lounge et une imposante cave de danse m\u00e9di\u00e9vale Cirq Central (cave uniquement \u00e0 louer). \r\n"],"de":["Gro\u00dfe Salsabar mit Cocktailbar, Loungebar und imposantem mittelalterlichem Tanzkeller Cirq Central (Keller kann angemietet werden). \r\n\r\n"],"es":["Gran bar de salsa con barra de c\u00f3cteles, lounge y el imponente s\u00f3tano medieval Cirq Central, que se alquila para organizar bailes. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDaily salsa lessons. Latin, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T13:54:52+00:00"],"en":["2013-03-22T13:57:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:27:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:28:17+00:00"],"es":["2013-10-08T08:29:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-119],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/clubcentralgent9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-central\/4c2266ff9085d13a0a4786cc",""]],"description":{"nl":["Heb je zin om te leren salsadansen?"],"en":["Keen to learn salsa?"],"fr":["Envie d\u2019apprendre \u00e0 danser la salsa\u00a0?"],"de":["Lust, Salsa-Tanzen zu lernen?"],"es":["\u00bfLe apetece aprender a bailar Salsa?"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:45:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723488 51.055197)","Point",51.055197,3.7234880000000001,3.7234880000000001,51.055197,3.7234880000000001,51.055197,"u14dkwr65d9c","51.055197,3.723488"],"field_opening_hours":["1009","138"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9800420e-de9c-4b1b-a029-2f362f8a1360","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 32","modified":{"nl":["2018-03-19T10:35:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club Central"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@clubcentral.be"]],"telephone":[["+32475815378"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/275","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/275","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_central_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003685.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club Central"],"en":["Club Central"],"fr":["Club Central"],"de":["Club Central"],"es":["Club Central"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-central","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1681","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote salsabar met cocktailbar, loungebar en imposante middeleeuwse danskelder Cirq Central (kelder is enkel te huur). "],"en":["Large salsa bar with a cocktail bar, lounge bar and impressive medieval dance basement, \u201cCirq Central\u201d (only for rental).\r\n"],"fr":["Grand bar \u00e0 salsa avec bar \u00e0 cocktails, bar lounge et une imposante cave de danse m\u00e9di\u00e9vale Cirq Central (cave uniquement \u00e0 louer). \r\n"],"de":["Gro\u00dfe Salsabar mit Cocktailbar, Loungebar und imposantem mittelalterlichem Tanzkeller Cirq Central (Keller kann angemietet werden). \r\n\r\n"],"es":["Gran bar de salsa con barra de c\u00f3cteles, lounge y el imponente s\u00f3tano medieval Cirq Central, que se alquila para organizar bailes. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDaily salsa lessons. Latin, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T09:44:50+00:00"],"en":["2013-03-22T09:46:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:24:55+00:00"],"de":["2013-10-08T08:25:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:25:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-863],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb28fef7-b4f7-429a-82bf-d32194a0daae","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/club69gent",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-69\/4d9e0b5491302c0f2245f8f7",""]],"description":{"nl":["Een avondje uit in hartje Gent"],"en":["A night out in the heart of Ghent"],"fr":["Soir\u00e9e de sortie au c\u0153ur de Gand"],"de":["Ein Abend im Herzen Gents"],"es":["Salir por la noche en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:53:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731133 51.054409)","Point",51.054409,3.7311329999999998,3.7311329999999998,51.054409,3.7311329999999998,51.054409,"u14dkyhvmxwk","51.054409,3.731133"],"field_opening_hours":["1082","137"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/14726be7-b1d7-4d2f-b7bc-3814e3edffd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club 69"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@club-69.be"]],"telephone":[["+32495236423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/575","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005068.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club 69"],"en":["Club 69"],"fr":["Club 69"],"de":["Club 69"],"es":["Club 69"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-69","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1676","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trendy dansclub met sexy volk, straffe dj\u0027s en vette beats."],"en":["Trendy dance club for sexy people with great DJs and cool beats."],"fr":["Club de danse tendance avec un public sexy, des DJ rod\u00e9s et des rythmes vibrants. "],"de":["Trendiger Tanzklub, der sexy G\u00e4ste, super DJ und fette Beats hat. "],"es":["Discoteca en boga, con gente sexy, DJ de primera y potentes ritmos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T09:44:50+00:00"],"en":["2013-03-22T09:46:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:24:55+00:00"],"de":["2013-10-08T08:25:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:25:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-863],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb28fef7-b4f7-429a-82bf-d32194a0daae","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/club69gent",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-69\/4d9e0b5491302c0f2245f8f7",""]],"description":{"nl":["Een avondje uit in hartje Gent"],"en":["A night out in the heart of Ghent"],"fr":["Soir\u00e9e de sortie au c\u0153ur de Gand"],"de":["Ein Abend im Herzen Gents"],"es":["Salir por la noche en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:53:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731133 51.054409)","Point",51.054409,3.7311329999999998,3.7311329999999998,51.054409,3.7311329999999998,51.054409,"u14dkyhvmxwk","51.054409,3.731133"],"field_opening_hours":["1082","137"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/14726be7-b1d7-4d2f-b7bc-3814e3edffd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club 69"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@club-69.be"]],"telephone":[["+32495236423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/575","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005068.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club 69"],"en":["Club 69"],"fr":["Club 69"],"de":["Club 69"],"es":["Club 69"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-69","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1676","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trendy dansclub met sexy volk, straffe dj\u0027s en vette beats."],"en":["Trendy dance club for sexy people with great DJs and cool beats."],"fr":["Club de danse tendance avec un public sexy, des DJ rod\u00e9s et des rythmes vibrants. "],"de":["Trendiger Tanzklub, der sexy G\u00e4ste, super DJ und fette Beats hat. "],"es":["Discoteca en boga, con gente sexy, DJ de primera y potentes ritmos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T09:44:50+00:00"],"en":["2013-03-22T09:46:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:24:55+00:00"],"de":["2013-10-08T08:25:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:25:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-863],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb28fef7-b4f7-429a-82bf-d32194a0daae","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/club69gent",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-69\/4d9e0b5491302c0f2245f8f7",""]],"description":{"nl":["Een avondje uit in hartje Gent"],"en":["A night out in the heart of Ghent"],"fr":["Soir\u00e9e de sortie au c\u0153ur de Gand"],"de":["Ein Abend im Herzen Gents"],"es":["Salir por la noche en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:53:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731133 51.054409)","Point",51.054409,3.7311329999999998,3.7311329999999998,51.054409,3.7311329999999998,51.054409,"u14dkyhvmxwk","51.054409,3.731133"],"field_opening_hours":["1082","137"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/14726be7-b1d7-4d2f-b7bc-3814e3edffd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club 69"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@club-69.be"]],"telephone":[["+32495236423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/575","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005068.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club 69"],"en":["Club 69"],"fr":["Club 69"],"de":["Club 69"],"es":["Club 69"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-69","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1676","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trendy dansclub met sexy volk, straffe dj\u0027s en vette beats."],"en":["Trendy dance club for sexy people with great DJs and cool beats."],"fr":["Club de danse tendance avec un public sexy, des DJ rod\u00e9s et des rythmes vibrants. "],"de":["Trendiger Tanzklub, der sexy G\u00e4ste, super DJ und fette Beats hat. "],"es":["Discoteca en boga, con gente sexy, DJ de primera y potentes ritmos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:58:27+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:23:12+00:00"],"de":["2013-10-08T08:23:44+00:00"],"es":["2013-10-08T08:24:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-77],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0","modified":{"nl":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"en":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"de":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"es":["2018-03-16T13:16:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheChocolateShopVanHecke\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chocolaterie-van-hecke\/524d7b2d11d26a988963f953",""]],"description":{"nl":["Verfijnde patisserie en wel 60 soorten chocolade!"],"en":["Refined patisserie and 60 types of chocolate!"],"fr":["P\u00e2tisserie fine et 60 sortes de chocolat!"],"de":["Feine Patisserie und 60 Sorten Schokolade!"],"es":["Pasteler\u00eda refinada con m\u00e1s 60 tipos de chocolate"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:59:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725833 51.050826)","Point",51.050826000000001,3.7258330000000002,3.7258330000000002,51.050826000000001,3.7258330000000002,51.050826000000001,"u14dkv90d5wr","51.050826,3.725833"],"field_opening_hours":["1006","215"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f3d0e9a7-228c-4af2-bbef-2dd140b16aa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 42","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocolaterievanhecke.be"]],"telephone":[["+3292254357"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/410","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/410","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"en":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"fr":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"de":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"es":["Chocolaterie Van Hecke\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-van-hecke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2042","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Familiezaak, nu gerund door de vierde generatie. "],"en":["A family affair, the current owners are the fourth generation. "],"fr":["Entreprise familiale, aujourd\u2019hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. \r\n"],"de":["Familiengef\u00fchrtes Gesch\u00e4ft, inzwischen in der vierten Generation."],"es":["Casa familiar, ahora en manos de la cuarta generaci\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPralines, cakes, pastries and ice-cream, all of impeccable quality. The products are prized, all the way to.\u00a0This venue also hosts chocolate workshops.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:58:27+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:23:12+00:00"],"de":["2013-10-08T08:23:44+00:00"],"es":["2013-10-08T08:24:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-77],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0","modified":{"nl":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"en":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"de":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"es":["2018-03-16T13:16:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheChocolateShopVanHecke\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chocolaterie-van-hecke\/524d7b2d11d26a988963f953",""]],"description":{"nl":["Verfijnde patisserie en wel 60 soorten chocolade!"],"en":["Refined patisserie and 60 types of chocolate!"],"fr":["P\u00e2tisserie fine et 60 sortes de chocolat!"],"de":["Feine Patisserie und 60 Sorten Schokolade!"],"es":["Pasteler\u00eda refinada con m\u00e1s 60 tipos de chocolate"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:59:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725833 51.050826)","Point",51.050826000000001,3.7258330000000002,3.7258330000000002,51.050826000000001,3.7258330000000002,51.050826000000001,"u14dkv90d5wr","51.050826,3.725833"],"field_opening_hours":["1006","215"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f3d0e9a7-228c-4af2-bbef-2dd140b16aa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 42","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocolaterievanhecke.be"]],"telephone":[["+3292254357"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/410","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/410","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"en":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"fr":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"de":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"es":["Chocolaterie Van Hecke\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-van-hecke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2042","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Familiezaak, nu gerund door de vierde generatie. "],"en":["A family affair, the current owners are the fourth generation. "],"fr":["Entreprise familiale, aujourd\u2019hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. \r\n"],"de":["Familiengef\u00fchrtes Gesch\u00e4ft, inzwischen in der vierten Generation."],"es":["Casa familiar, ahora en manos de la cuarta generaci\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPralines, cakes, pastries and ice-cream, all of impeccable quality. The products are prized, all the way to.\u00a0This venue also hosts chocolate workshops.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:58:27+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:23:12+00:00"],"de":["2013-10-08T08:23:44+00:00"],"es":["2013-10-08T08:24:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-77],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0","modified":{"nl":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"en":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"de":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"es":["2018-03-16T13:16:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheChocolateShopVanHecke\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chocolaterie-van-hecke\/524d7b2d11d26a988963f953",""]],"description":{"nl":["Verfijnde patisserie en wel 60 soorten chocolade!"],"en":["Refined patisserie and 60 types of chocolate!"],"fr":["P\u00e2tisserie fine et 60 sortes de chocolat!"],"de":["Feine Patisserie und 60 Sorten Schokolade!"],"es":["Pasteler\u00eda refinada con m\u00e1s 60 tipos de chocolate"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:59:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725833 51.050826)","Point",51.050826000000001,3.7258330000000002,3.7258330000000002,51.050826000000001,3.7258330000000002,51.050826000000001,"u14dkv90d5wr","51.050826,3.725833"],"field_opening_hours":["1006","215"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f3d0e9a7-228c-4af2-bbef-2dd140b16aa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 42","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocolaterievanhecke.be"]],"telephone":[["+3292254357"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/410","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/410","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"en":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"fr":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"de":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"es":["Chocolaterie Van Hecke\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-van-hecke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2042","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Familiezaak, nu gerund door de vierde generatie. "],"en":["A family affair, the current owners are the fourth generation. "],"fr":["Entreprise familiale, aujourd\u2019hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. \r\n"],"de":["Familiengef\u00fchrtes Gesch\u00e4ft, inzwischen in der vierten Generation."],"es":["Casa familiar, ahora en manos de la cuarta generaci\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPralines, cakes, pastries and ice-cream, all of impeccable quality. The products are prized, all the way to.\u00a0This venue also hosts chocolate workshops.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:04:26+00:00"],"en":["2012-07-09T13:17:13+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:20:09+00:00"],"de":["2013-10-08T08:20:48+00:00"],"es":["2013-10-08T08:21:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"en":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"de":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"es":["2018-03-18T08:34:55+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De beste Belgische chocolade en verse ingredi\u00ebnten"],"en":["The best Belgian chocolate and fresh ingredients"],"fr":["Le meilleur chocolat belge \u0026 des ingr\u00e9dients frais"],"de":["Beste belgische Schokolade und frische Zutaten"],"es":["El mejor chocolate belga con ingredientes frescos"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:01:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725579 51.053749)","Point",51.053749000000003,3.7255790000000002,3.7255790000000002,51.053749000000003,3.7255790000000002,51.053749000000003,"u14dky0csk95","51.053749,3.725579"],"field_opening_hours":["936","211"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1fb94249-5384-4757-b582-2c2f9d94debe","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 15","modified":{"nl":["2018-03-20T10:04:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Luc Van Hoorebeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lvh@chocolatesvanhoorebeke.be"]],"telephone":[["+3292210381"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/422","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/422","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"en":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"fr":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"de":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"es":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-luc-van-hoorebeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie."],"en":["Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent."],"fr":["Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique. "],"de":["Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie. "],"es":["Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:04:26+00:00"],"en":["2012-07-09T13:17:13+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:20:09+00:00"],"de":["2013-10-08T08:20:48+00:00"],"es":["2013-10-08T08:21:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"en":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"de":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"es":["2018-03-18T08:34:55+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De beste Belgische chocolade en verse ingredi\u00ebnten"],"en":["The best Belgian chocolate and fresh ingredients"],"fr":["Le meilleur chocolat belge \u0026 des ingr\u00e9dients frais"],"de":["Beste belgische Schokolade und frische Zutaten"],"es":["El mejor chocolate belga con ingredientes frescos"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:01:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725579 51.053749)","Point",51.053749000000003,3.7255790000000002,3.7255790000000002,51.053749000000003,3.7255790000000002,51.053749000000003,"u14dky0csk95","51.053749,3.725579"],"field_opening_hours":["936","211"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1fb94249-5384-4757-b582-2c2f9d94debe","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 15","modified":{"nl":["2018-03-20T10:04:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Luc Van Hoorebeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lvh@chocolatesvanhoorebeke.be"]],"telephone":[["+3292210381"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/422","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/422","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"en":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"fr":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"de":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"es":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-luc-van-hoorebeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie."],"en":["Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent."],"fr":["Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique. "],"de":["Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie. "],"es":["Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:04:26+00:00"],"en":["2012-07-09T13:17:13+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:20:09+00:00"],"de":["2013-10-08T08:20:48+00:00"],"es":["2013-10-08T08:21:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"en":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"de":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"es":["2018-03-18T08:34:55+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De beste Belgische chocolade en verse ingredi\u00ebnten"],"en":["The best Belgian chocolate and fresh ingredients"],"fr":["Le meilleur chocolat belge \u0026 des ingr\u00e9dients frais"],"de":["Beste belgische Schokolade und frische Zutaten"],"es":["El mejor chocolate belga con ingredientes frescos"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:01:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725579 51.053749)","Point",51.053749000000003,3.7255790000000002,3.7255790000000002,51.053749000000003,3.7255790000000002,51.053749000000003,"u14dky0csk95","51.053749,3.725579"],"field_opening_hours":["936","211"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1fb94249-5384-4757-b582-2c2f9d94debe","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 15","modified":{"nl":["2018-03-20T10:04:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Luc Van Hoorebeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lvh@chocolatesvanhoorebeke.be"]],"telephone":[["+3292210381"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/422","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/422","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"en":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"fr":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"de":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"es":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-luc-van-hoorebeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie."],"en":["Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent."],"fr":["Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique. "],"de":["Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie. "],"es":["Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2013-03-19T14:44:53+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:17:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:18:01+00:00"],"es":["2013-10-08T08:19:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-570],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c61ab93c-acef-45b7-8d00-f77d7b936802"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551","modified":{"nl":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"en":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"de":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"es":["2018-03-19T16:57:37+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gek op chocolade? H\u00e9t adres in Gent!"],"en":["Do you love chocolate? This is the place to be!"],"fr":["Fan de chocolat\u00a0? THE adresse \u00e0 Gand\u00a0!"],"de":["Verr\u00fcckt nach Schokolade? Hier werden Sie f\u00fcndig!"],"es":["\u00bfLe encanta el chocolate? \u00a1No busque m\u00e1s!"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:58:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726672 51.044564)","Point",51.044564000000001,3.7266720000000002,3.7266720000000002,51.044564000000001,3.7266720000000002,51.044564000000001,"u14dku3sju2h","51.044564,3.726672"],"field_opening_hours":["946","271"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ecce5d5c-6232-4275-a0cb-a93a770bf897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 99","modified":{"nl":["2018-03-19T13:50:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayana Chocoladebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocoladebar.be"]],"telephone":[["+32497403404"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/179","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/179","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-5edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-8edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-9edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-3edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-10edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Mayana-3edit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayana Chocoladebar"],"en":["Mayana Chocoladebar"],"fr":["Mayana Chocoladebar"],"de":["Mayana Chocoladebar"],"es":["Mayana Chocoladebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/mayana-chocoladebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kleine drukbezochte chocoladebar met een ontembare passie voor chocolade, zijn cultuur en geschiedenis. "],"en":["Small and popular chocolate bar in the student district."],"fr":["LE paradis des amoureux du chocolat \r\nPetit bar \u00e0 chocolat tr\u00e8s couru, anim\u00e9 par une farouche passion du chocolat, sa culture et son histoire."],"de":["Das Eldorado f\u00fcr Schokoladenliebhaber! \r\nKleine gut besuchte Schokoladebar mit einer unb\u00e4ndigen Leidenschaft f\u00fcr Schokolade, deren Kultur und Geschichte."],"es":["\u00a1El para\u00edso de los amantes del chocolate!\r\nPeque\u00f1o y concurrido chocobar con una indomable pasi\u00f3n por el chocolate, su cultura y su historia."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy dozens of freshly prepared cocoa drinks and milkshakes with pure, dark, milk or white chocolate.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2013-03-19T14:44:53+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:17:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:18:01+00:00"],"es":["2013-10-08T08:19:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-570],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c61ab93c-acef-45b7-8d00-f77d7b936802"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551","modified":{"nl":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"en":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"de":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"es":["2018-03-19T16:57:37+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gek op chocolade? H\u00e9t adres in Gent!"],"en":["Do you love chocolate? This is the place to be!"],"fr":["Fan de chocolat\u00a0? THE adresse \u00e0 Gand\u00a0!"],"de":["Verr\u00fcckt nach Schokolade? Hier werden Sie f\u00fcndig!"],"es":["\u00bfLe encanta el chocolate? \u00a1No busque m\u00e1s!"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:58:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726672 51.044564)","Point",51.044564000000001,3.7266720000000002,3.7266720000000002,51.044564000000001,3.7266720000000002,51.044564000000001,"u14dku3sju2h","51.044564,3.726672"],"field_opening_hours":["946","271"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ecce5d5c-6232-4275-a0cb-a93a770bf897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 99","modified":{"nl":["2018-03-19T13:50:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayana Chocoladebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocoladebar.be"]],"telephone":[["+32497403404"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/179","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/179","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-5edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-8edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-9edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-3edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-10edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Mayana-3edit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayana Chocoladebar"],"en":["Mayana Chocoladebar"],"fr":["Mayana Chocoladebar"],"de":["Mayana Chocoladebar"],"es":["Mayana Chocoladebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/mayana-chocoladebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kleine drukbezochte chocoladebar met een ontembare passie voor chocolade, zijn cultuur en geschiedenis. "],"en":["Small and popular chocolate bar in the student district."],"fr":["LE paradis des amoureux du chocolat \r\nPetit bar \u00e0 chocolat tr\u00e8s couru, anim\u00e9 par une farouche passion du chocolat, sa culture et son histoire."],"de":["Das Eldorado f\u00fcr Schokoladenliebhaber! \r\nKleine gut besuchte Schokoladebar mit einer unb\u00e4ndigen Leidenschaft f\u00fcr Schokolade, deren Kultur und Geschichte."],"es":["\u00a1El para\u00edso de los amantes del chocolate!\r\nPeque\u00f1o y concurrido chocobar con una indomable pasi\u00f3n por el chocolate, su cultura y su historia."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy dozens of freshly prepared cocoa drinks and milkshakes with pure, dark, milk or white chocolate.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2013-03-19T14:44:53+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:17:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:18:01+00:00"],"es":["2013-10-08T08:19:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-570],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c61ab93c-acef-45b7-8d00-f77d7b936802"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551","modified":{"nl":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"en":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"de":["2018-03-19T16:57:37+00:00"],"es":["2018-03-19T16:57:37+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gek op chocolade? H\u00e9t adres in Gent!"],"en":["Do you love chocolate? This is the place to be!"],"fr":["Fan de chocolat\u00a0? THE adresse \u00e0 Gand\u00a0!"],"de":["Verr\u00fcckt nach Schokolade? Hier werden Sie f\u00fcndig!"],"es":["\u00bfLe encanta el chocolate? \u00a1No busque m\u00e1s!"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:58:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726672 51.044564)","Point",51.044564000000001,3.7266720000000002,3.7266720000000002,51.044564000000001,3.7266720000000002,51.044564000000001,"u14dku3sju2h","51.044564,3.726672"],"field_opening_hours":["946","271"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ecce5d5c-6232-4275-a0cb-a93a770bf897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 99","modified":{"nl":["2018-03-19T13:50:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayana Chocoladebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocoladebar.be"]],"telephone":[["+32497403404"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/179","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/179","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-5edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-8edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-9edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-3edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayana-10edit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Mayana-3edit.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayana Chocoladebar"],"en":["Mayana Chocoladebar"],"fr":["Mayana Chocoladebar"],"de":["Mayana Chocoladebar"],"es":["Mayana Chocoladebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/mayana-chocoladebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kleine drukbezochte chocoladebar met een ontembare passie voor chocolade, zijn cultuur en geschiedenis. "],"en":["Small and popular chocolate bar in the student district."],"fr":["LE paradis des amoureux du chocolat \r\nPetit bar \u00e0 chocolat tr\u00e8s couru, anim\u00e9 par une farouche passion du chocolat, sa culture et son histoire."],"de":["Das Eldorado f\u00fcr Schokoladenliebhaber! \r\nKleine gut besuchte Schokoladebar mit einer unb\u00e4ndigen Leidenschaft f\u00fcr Schokolade, deren Kultur und Geschichte."],"es":["\u00a1El para\u00edso de los amantes del chocolate!\r\nPeque\u00f1o y concurrido chocobar con una indomable pasi\u00f3n por el chocolate, su cultura y su historia."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy dozens of freshly prepared cocoa drinks and milkshakes with pure, dark, milk or white chocolate.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T11:18:14+00:00"],"en":["2013-03-20T11:19:04+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:15:52+00:00"],"de":["2013-10-08T08:16:19+00:00"],"es":["2013-10-08T08:16:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a89cba71-27d9-4800-a3e7-ca0aac5fd9ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32e1d2c1-be2c-4d1a-8973-cbdfc90f9b1a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"en":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"de":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"es":["2018-03-19T15:56:54+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chess-caf%C3%A9\/4be123f29897b713fe8f4bea",""]],"description":{"nl":["Wokrestaurant aan het universitair ziekenhuis"],"en":["Wok restaurant by the university hospital"],"fr":["Restaurant wok pr\u00e8s de l\u2019h\u00f4pital universitaire"],"de":["Wok-Restaurant bei der Uniklinik"],"es":["Restaurante wok cerca del hospital universitario"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T11:16:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.737052 51.016412)","Point",51.016412000000003,3.7370519999999998,3.7370519999999998,51.016412000000003,3.7370519999999998,51.016412000000003,"u14djp30ps7z","51.016412,3.737052"],"field_opening_hours":["947","131"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/add0cc62-1755-49a7-8cfe-fb0c123dabfa","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottergemsesteenweg zuid 802","modified":{"nl":["2018-03-19T10:26:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@chesscafe.be"]],"telephone":[["+3293388999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/713","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/713","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":["Chess Caf\u00e9"],"fr":["Chess Caf\u00e9"],"de":["Chess Caf\u00e9"],"es":["Chess Caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chess-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1668","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip en exotisch wokrestaurant"],"en":["Trendy and exotic wok restaurant"],"fr":["Restaurant wok branch\u00e9 et exotique"],"de":["Trendiges und exotisches Wok-Restaurant"],"es":["Moderno y ex\u00f3tico restaurante especializado en wok."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T11:18:14+00:00"],"en":["2013-03-20T11:19:04+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:15:52+00:00"],"de":["2013-10-08T08:16:19+00:00"],"es":["2013-10-08T08:16:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a89cba71-27d9-4800-a3e7-ca0aac5fd9ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32e1d2c1-be2c-4d1a-8973-cbdfc90f9b1a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"en":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"de":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"es":["2018-03-19T15:56:54+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chess-caf%C3%A9\/4be123f29897b713fe8f4bea",""]],"description":{"nl":["Wokrestaurant aan het universitair ziekenhuis"],"en":["Wok restaurant by the university hospital"],"fr":["Restaurant wok pr\u00e8s de l\u2019h\u00f4pital universitaire"],"de":["Wok-Restaurant bei der Uniklinik"],"es":["Restaurante wok cerca del hospital universitario"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T11:16:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.737052 51.016412)","Point",51.016412000000003,3.7370519999999998,3.7370519999999998,51.016412000000003,3.7370519999999998,51.016412000000003,"u14djp30ps7z","51.016412,3.737052"],"field_opening_hours":["947","131"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/add0cc62-1755-49a7-8cfe-fb0c123dabfa","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottergemsesteenweg zuid 802","modified":{"nl":["2018-03-19T10:26:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@chesscafe.be"]],"telephone":[["+3293388999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/713","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/713","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":["Chess Caf\u00e9"],"fr":["Chess Caf\u00e9"],"de":["Chess Caf\u00e9"],"es":["Chess Caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chess-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1668","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip en exotisch wokrestaurant"],"en":["Trendy and exotic wok restaurant"],"fr":["Restaurant wok branch\u00e9 et exotique"],"de":["Trendiges und exotisches Wok-Restaurant"],"es":["Moderno y ex\u00f3tico restaurante especializado en wok."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T11:18:14+00:00"],"en":["2013-03-20T11:19:04+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:15:52+00:00"],"de":["2013-10-08T08:16:19+00:00"],"es":["2013-10-08T08:16:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a89cba71-27d9-4800-a3e7-ca0aac5fd9ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32e1d2c1-be2c-4d1a-8973-cbdfc90f9b1a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"en":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"de":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"es":["2018-03-19T15:56:54+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chess-caf%C3%A9\/4be123f29897b713fe8f4bea",""]],"description":{"nl":["Wokrestaurant aan het universitair ziekenhuis"],"en":["Wok restaurant by the university hospital"],"fr":["Restaurant wok pr\u00e8s de l\u2019h\u00f4pital universitaire"],"de":["Wok-Restaurant bei der Uniklinik"],"es":["Restaurante wok cerca del hospital universitario"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T11:16:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.737052 51.016412)","Point",51.016412000000003,3.7370519999999998,3.7370519999999998,51.016412000000003,3.7370519999999998,51.016412000000003,"u14djp30ps7z","51.016412,3.737052"],"field_opening_hours":["947","131"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/add0cc62-1755-49a7-8cfe-fb0c123dabfa","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottergemsesteenweg zuid 802","modified":{"nl":["2018-03-19T10:26:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@chesscafe.be"]],"telephone":[["+3293388999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/713","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/713","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":["Chess Caf\u00e9"],"fr":["Chess Caf\u00e9"],"de":["Chess Caf\u00e9"],"es":["Chess Caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chess-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1668","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip en exotisch wokrestaurant"],"en":["Trendy and exotic wok restaurant"],"fr":["Restaurant wok branch\u00e9 et exotique"],"de":["Trendiges und exotisches Wok-Restaurant"],"es":["Moderno y ex\u00f3tico restaurante especializado en wok."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T09:21:25+00:00"],"en":["2013-03-19T10:06:01+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:06:22+00:00"],"de":["2013-10-08T08:06:54+00:00"],"es":["2013-10-08T08:07:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98dd79d8-4630-4ba4-bb35-5e9dbc7c0164","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Carteblanche-P-W-379556708759933\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/carte-blanche\/4e8750eedab49f37a1c3877f",""]],"description":{"nl":["Eten aan het haardvuur"],"en":["A delicious meal by the fireplace"],"fr":["Repas au coin du feu"],"de":["Essen am offenen Kamin"],"es":["Cenar a la luz de la hoguera"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T09:11:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70959 51.047669)","Point",51.047668999999999,3.7095899999999999,3.7095899999999999,51.047668999999999,3.7095899999999999,51.047668999999999,"u14dkkvnpxny","51.047669,3.70959"],"field_opening_hours":["857","124"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/864f7fa5-76f8-4ce1-864e-b18fc66c2f11","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Martelaarslaan 321","modified":{"nl":["2018-03-19T10:17:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Carte Blanche"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@carteblanchepw.be"]],"telephone":[["+3292332808"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/687","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/687","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/carteblanche.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/carteblanche.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Carte Blanche"],"en":["Carte Blanche"],"fr":["Carte Blanche"],"de":["Carte Blanche"],"es":["Carte Blanche"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/carte-blanche","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1640","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gastronomisch restaurant, ook voor vegetari\u00ebrs."],"en":["Gastronomic restaurant, also serving vegetarian dishes."],"fr":["Restaurant gastronomique, aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. "],"de":["Gastronomisches Restaurant, auch f\u00fcr Vegetarier. "],"es":["Restaurante gastron\u00f3mico, tambi\u00e9n para vegetarianos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T09:21:25+00:00"],"en":["2013-03-19T10:06:01+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:06:22+00:00"],"de":["2013-10-08T08:06:54+00:00"],"es":["2013-10-08T08:07:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98dd79d8-4630-4ba4-bb35-5e9dbc7c0164","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Carteblanche-P-W-379556708759933\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/carte-blanche\/4e8750eedab49f37a1c3877f",""]],"description":{"nl":["Eten aan het haardvuur"],"en":["A delicious meal by the fireplace"],"fr":["Repas au coin du feu"],"de":["Essen am offenen Kamin"],"es":["Cenar a la luz de la hoguera"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T09:11:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70959 51.047669)","Point",51.047668999999999,3.7095899999999999,3.7095899999999999,51.047668999999999,3.7095899999999999,51.047668999999999,"u14dkkvnpxny","51.047669,3.70959"],"field_opening_hours":["857","124"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/864f7fa5-76f8-4ce1-864e-b18fc66c2f11","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Martelaarslaan 321","modified":{"nl":["2018-03-19T10:17:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Carte Blanche"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@carteblanchepw.be"]],"telephone":[["+3292332808"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/687","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/687","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/carteblanche.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/carteblanche.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Carte Blanche"],"en":["Carte Blanche"],"fr":["Carte Blanche"],"de":["Carte Blanche"],"es":["Carte Blanche"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/carte-blanche","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1640","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gastronomisch restaurant, ook voor vegetari\u00ebrs."],"en":["Gastronomic restaurant, also serving vegetarian dishes."],"fr":["Restaurant gastronomique, aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. "],"de":["Gastronomisches Restaurant, auch f\u00fcr Vegetarier. "],"es":["Restaurante gastron\u00f3mico, tambi\u00e9n para vegetarianos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T09:21:25+00:00"],"en":["2013-03-19T10:06:01+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:06:22+00:00"],"de":["2013-10-08T08:06:54+00:00"],"es":["2013-10-08T08:07:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[728],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/33932607-859d-4ec7-a1f7-c1148e7b4671"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98dd79d8-4630-4ba4-bb35-5e9dbc7c0164","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:03+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Carteblanche-P-W-379556708759933\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/carte-blanche\/4e8750eedab49f37a1c3877f",""]],"description":{"nl":["Eten aan het haardvuur"],"en":["A delicious meal by the fireplace"],"fr":["Repas au coin du feu"],"de":["Essen am offenen Kamin"],"es":["Cenar a la luz de la hoguera"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T09:11:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70959 51.047669)","Point",51.047668999999999,3.7095899999999999,3.7095899999999999,51.047668999999999,3.7095899999999999,51.047668999999999,"u14dkkvnpxny","51.047669,3.70959"],"field_opening_hours":["857","124"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/864f7fa5-76f8-4ce1-864e-b18fc66c2f11","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Martelaarslaan 321","modified":{"nl":["2018-03-19T10:17:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Carte Blanche"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@carteblanchepw.be"]],"telephone":[["+3292332808"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/687","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/687","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/carteblanche.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/carteblanche.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Carte Blanche"],"en":["Carte Blanche"],"fr":["Carte Blanche"],"de":["Carte Blanche"],"es":["Carte Blanche"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/carte-blanche","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1640","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gastronomisch restaurant, ook voor vegetari\u00ebrs."],"en":["Gastronomic restaurant, also serving vegetarian dishes."],"fr":["Restaurant gastronomique, aussi pour les v\u00e9g\u00e9tariens. "],"de":["Gastronomisches Restaurant, auch f\u00fcr Vegetarier. "],"es":["Restaurante gastron\u00f3mico, tambi\u00e9n para vegetarianos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:41:41+00:00"],"en":["2012-07-09T14:27:51+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:04:45+00:00"],"de":["2013-10-08T08:05:18+00:00"],"es":["2013-10-08T08:05:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84b2ba4e-e45c-48f1-aac1-5acd6f1d75dd","modified":{"nl":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"en":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"de":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"es":["2018-03-20T16:09:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CARGO-1547517678890057\/",""]],"description":{"nl":["Bijzondere lichtobjecten van lichtkunstenaars"],"en":["Unique creations by lighting artists"],"fr":["Objets lumineux uniques de sculpteurs de lumi\u00e8re"],"de":["Besondere Lichtobjekte von Lichtk\u00fcnstlern"],"es":["Objetos luminosos de los artistas de la luz"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[267],"name":{"nl":["Licht"],"en":["Light"],"fr":["Lumi\u00e8re"],"de":["Licht"],"es":["Luz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:26:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726827 51.059215)","Point",51.059215000000002,3.7268270000000001,3.7268270000000001,51.059215000000002,3.7268270000000001,51.059215000000002,"u14dkz1c3re9","51.059215,3.726827"],"field_opening_hours":["1017","206"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1b0d6f40-c617-4422-b375-9fa5b913d771","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krommewal 1","modified":{"nl":["2018-03-20T09:57:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cargo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["cargo.gent@telenet.be"]],"telephone":[["+3292241341"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/443","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/443","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_intro_winkel_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_jan_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_jean_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_sarah_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_weyersborms_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/cargo_sarah_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cargo-Art"],"en":["Cargo-Art"],"fr":["Cargo-Art"],"de":["Cargo-Art"],"es":["Cargo-Art"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cargo-art","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2096","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cargo-art IS Pierre Misseghers. Creatieve visie op licht en verlichting. Lichtwinkel in kunstgalerij. Maatwerk en zeer persoonlijk lichtadvies, ook thuis."],"en":["Cargo-art IS Pierre Misseghers. A creative vision on light and lighting. A lighting store in an art gallery. Custom design and personalised lighting advice, also in your own home."],"fr":["Cargo-Art, C\u2019EST Pierre Misseghers. Une vision cr\u00e9ative de la lumi\u00e8re et de l\u2019\u00e9clairage. Magasin de luminaires dans la galerie d\u2019art. Travail sur mesure et conseils d\u2019\u00e9clairage tr\u00e8s personnalis\u00e9s, y compris \u00e0 domicile. "],"de":["Cargo-Art IST Pierre Misseghers. Kreativer Umgang mit Licht und Beleuchtung. Lichtladen in Kunstgalerie. Ma\u00dfarbeit und sehr pers\u00f6nliche Lichtberatung, auch zu Hause. "],"es":["Cargo-art es Pierre Misseghers. Visi\u00f3n creativa con luz y alumbrado. Tienda de l\u00e1mparas en una galer\u00eda de arte. Trabajos a medida y asesoramiento muy personalizado, tambi\u00e9n a domicilio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:41:41+00:00"],"en":["2012-07-09T14:27:51+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:04:45+00:00"],"de":["2013-10-08T08:05:18+00:00"],"es":["2013-10-08T08:05:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84b2ba4e-e45c-48f1-aac1-5acd6f1d75dd","modified":{"nl":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"en":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"de":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"es":["2018-03-20T16:09:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CARGO-1547517678890057\/",""]],"description":{"nl":["Bijzondere lichtobjecten van lichtkunstenaars"],"en":["Unique creations by lighting artists"],"fr":["Objets lumineux uniques de sculpteurs de lumi\u00e8re"],"de":["Besondere Lichtobjekte von Lichtk\u00fcnstlern"],"es":["Objetos luminosos de los artistas de la luz"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[267],"name":{"nl":["Licht"],"en":["Light"],"fr":["Lumi\u00e8re"],"de":["Licht"],"es":["Luz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:26:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726827 51.059215)","Point",51.059215000000002,3.7268270000000001,3.7268270000000001,51.059215000000002,3.7268270000000001,51.059215000000002,"u14dkz1c3re9","51.059215,3.726827"],"field_opening_hours":["1017","206"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1b0d6f40-c617-4422-b375-9fa5b913d771","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krommewal 1","modified":{"nl":["2018-03-20T09:57:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cargo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["cargo.gent@telenet.be"]],"telephone":[["+3292241341"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/443","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/443","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_intro_winkel_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_jan_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_jean_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_sarah_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_weyersborms_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/cargo_sarah_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cargo-Art"],"en":["Cargo-Art"],"fr":["Cargo-Art"],"de":["Cargo-Art"],"es":["Cargo-Art"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cargo-art","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2096","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cargo-art IS Pierre Misseghers. Creatieve visie op licht en verlichting. Lichtwinkel in kunstgalerij. Maatwerk en zeer persoonlijk lichtadvies, ook thuis."],"en":["Cargo-art IS Pierre Misseghers. A creative vision on light and lighting. A lighting store in an art gallery. Custom design and personalised lighting advice, also in your own home."],"fr":["Cargo-Art, C\u2019EST Pierre Misseghers. Une vision cr\u00e9ative de la lumi\u00e8re et de l\u2019\u00e9clairage. Magasin de luminaires dans la galerie d\u2019art. Travail sur mesure et conseils d\u2019\u00e9clairage tr\u00e8s personnalis\u00e9s, y compris \u00e0 domicile. "],"de":["Cargo-Art IST Pierre Misseghers. Kreativer Umgang mit Licht und Beleuchtung. Lichtladen in Kunstgalerie. Ma\u00dfarbeit und sehr pers\u00f6nliche Lichtberatung, auch zu Hause. "],"es":["Cargo-art es Pierre Misseghers. Visi\u00f3n creativa con luz y alumbrado. Tienda de l\u00e1mparas en una galer\u00eda de arte. Trabajos a medida y asesoramiento muy personalizado, tambi\u00e9n a domicilio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T12:41:41+00:00"],"en":["2012-07-09T14:27:51+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:04:45+00:00"],"de":["2013-10-08T08:05:18+00:00"],"es":["2013-10-08T08:05:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84b2ba4e-e45c-48f1-aac1-5acd6f1d75dd","modified":{"nl":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"en":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"de":["2018-03-20T16:09:14+00:00"],"es":["2018-03-20T16:09:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CARGO-1547517678890057\/",""]],"description":{"nl":["Bijzondere lichtobjecten van lichtkunstenaars"],"en":["Unique creations by lighting artists"],"fr":["Objets lumineux uniques de sculpteurs de lumi\u00e8re"],"de":["Besondere Lichtobjekte von Lichtk\u00fcnstlern"],"es":["Objetos luminosos de los artistas de la luz"]},"keywords":[{"tid":[418],"name":{"nl":["Galerie"],"en":["Gallery"],"fr":["Galerie"],"de":["Galerie"],"es":["Galer\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[267],"name":{"nl":["Licht"],"en":["Light"],"fr":["Lumi\u00e8re"],"de":["Licht"],"es":["Luz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T13:26:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726827 51.059215)","Point",51.059215000000002,3.7268270000000001,3.7268270000000001,51.059215000000002,3.7268270000000001,51.059215000000002,"u14dkz1c3re9","51.059215,3.726827"],"field_opening_hours":["1017","206"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1b0d6f40-c617-4422-b375-9fa5b913d771","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krommewal 1","modified":{"nl":["2018-03-20T09:57:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cargo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["cargo.gent@telenet.be"]],"telephone":[["+3292241341"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/443","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/443","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_intro_winkel_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_jan_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_jean_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_sarah_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cargo_weyersborms_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/cargo_sarah_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cargo-Art"],"en":["Cargo-Art"],"fr":["Cargo-Art"],"de":["Cargo-Art"],"es":["Cargo-Art"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cargo-art","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2096","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cargo-art IS Pierre Misseghers. Creatieve visie op licht en verlichting. Lichtwinkel in kunstgalerij. Maatwerk en zeer persoonlijk lichtadvies, ook thuis."],"en":["Cargo-art IS Pierre Misseghers. A creative vision on light and lighting. A lighting store in an art gallery. Custom design and personalised lighting advice, also in your own home."],"fr":["Cargo-Art, C\u2019EST Pierre Misseghers. Une vision cr\u00e9ative de la lumi\u00e8re et de l\u2019\u00e9clairage. Magasin de luminaires dans la galerie d\u2019art. Travail sur mesure et conseils d\u2019\u00e9clairage tr\u00e8s personnalis\u00e9s, y compris \u00e0 domicile. "],"de":["Cargo-Art IST Pierre Misseghers. Kreativer Umgang mit Licht und Beleuchtung. Lichtladen in Kunstgalerie. Ma\u00dfarbeit und sehr pers\u00f6nliche Lichtberatung, auch zu Hause. "],"es":["Cargo-art es Pierre Misseghers. Visi\u00f3n creativa con luz y alumbrado. Tienda de l\u00e1mparas en una galer\u00eda de arte. Trabajos a medida y asesoramiento muy personalizado, tambi\u00e9n a domicilio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:19:24+00:00"],"en":["2012-07-09T13:50:54+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:00:37+00:00"],"de":["2013-10-08T08:01:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:02:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-65],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77","modified":{"nl":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"en":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"de":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"es":["2018-03-18T08:33:26+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cafe-costume\/4c87ef67b0f66dcb40dc151d",""]],"description":{"nl":["Vakmanschap, stijl en kwaliteit"],"en":["Craftsmanship, style and quality"],"fr":["Savoir-faire, \u00e9l\u00e9gance et qualit\u00e9"],"de":["Fachkompetenz, Stil und Qualit\u00e4t"],"es":["Pericia, estilo y calidad"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:00:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724655 51.055024)","Point",51.055024000000003,3.7246549999999998,3.7246549999999998,51.055024000000003,3.7246549999999998,51.055024000000003,"u14dky21nf21","51.055024,3.724655"],"field_opening_hours":["1132","200"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c52072d6-2a56-463b-b056-ef4d6d76da77","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 43-45","modified":{"nl":["2018-03-20T09:57:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 costume"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@cafecostume.com"]],"telephone":[["+3292256323"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/457","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/457","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cafe Costume"],"en":["Caf\u00e9 costume"],"fr":["Caf\u00e9 costume"],"de":["Caf\u00e9 costume"],"es":["Caf\u00e9 costume"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cafe-costume","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2060","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tailoring \u00e0 la carte. Bepaal zelf hoe je kostuum, smoking, hemd of jas eruit ziet. Uit een menukaart kies je de snit, de stof, de voering, zelfs de knoopjes. "],"en":["Tailoring \u00e0 la carte. Decide what your suit, smoking, shirt, or jacket should look like. Choose the cut, the fabric, the lining and even the buttons from a menu. "],"fr":["Tailoring \u00e0 la carte. D\u00e9cidez vous-m\u00eame \u00e0 quoi ressemblera votre costume, votre smoking, votre chemise ou votre veste. D\u00e9cidez \u00e0 la carte: la coupe, la mati\u00e8re, la doublure, et m\u00eame les boutons. "],"de":["Tailoring \u00e0 la carte. Ein Anzug, Smoking, Hemd oder ein Sakko ganz nach Ihren W\u00fcnschen. Aus einer Men\u00fckarte w\u00e4hlen Sie Schnitt, Stoff, Futter und sogar Kn\u00f6pfe aus. "],"es":["Sastrer\u00eda a la carta. Elija usted mismo c\u00f3mo quiere que sea su traje, smoking, camisa o abrigo. En un men\u00fa como los del restaurante puede escoger el corte, el tejido, el forro e incluso los botones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe first part of the shop is set up as a waiting room\/art gallery, exhibiting work by various artists. Don\u2019t miss Florian Tomballe\u2019s striking sculpture that forms part of the table. The d\u00e9cor has an atmosphere of rebellious good taste: sleek, raw and elegant, with an eye for different shapes and sizes.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBy appointment only\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:19:24+00:00"],"en":["2012-07-09T13:50:54+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:00:37+00:00"],"de":["2013-10-08T08:01:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:02:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-65],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77","modified":{"nl":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"en":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"de":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"es":["2018-03-18T08:33:26+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cafe-costume\/4c87ef67b0f66dcb40dc151d",""]],"description":{"nl":["Vakmanschap, stijl en kwaliteit"],"en":["Craftsmanship, style and quality"],"fr":["Savoir-faire, \u00e9l\u00e9gance et qualit\u00e9"],"de":["Fachkompetenz, Stil und Qualit\u00e4t"],"es":["Pericia, estilo y calidad"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:00:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724655 51.055024)","Point",51.055024000000003,3.7246549999999998,3.7246549999999998,51.055024000000003,3.7246549999999998,51.055024000000003,"u14dky21nf21","51.055024,3.724655"],"field_opening_hours":["1132","200"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c52072d6-2a56-463b-b056-ef4d6d76da77","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 43-45","modified":{"nl":["2018-03-20T09:57:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 costume"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@cafecostume.com"]],"telephone":[["+3292256323"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/457","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/457","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cafe Costume"],"en":["Caf\u00e9 costume"],"fr":["Caf\u00e9 costume"],"de":["Caf\u00e9 costume"],"es":["Caf\u00e9 costume"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cafe-costume","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2060","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tailoring \u00e0 la carte. Bepaal zelf hoe je kostuum, smoking, hemd of jas eruit ziet. Uit een menukaart kies je de snit, de stof, de voering, zelfs de knoopjes. "],"en":["Tailoring \u00e0 la carte. Decide what your suit, smoking, shirt, or jacket should look like. Choose the cut, the fabric, the lining and even the buttons from a menu. "],"fr":["Tailoring \u00e0 la carte. D\u00e9cidez vous-m\u00eame \u00e0 quoi ressemblera votre costume, votre smoking, votre chemise ou votre veste. D\u00e9cidez \u00e0 la carte: la coupe, la mati\u00e8re, la doublure, et m\u00eame les boutons. "],"de":["Tailoring \u00e0 la carte. Ein Anzug, Smoking, Hemd oder ein Sakko ganz nach Ihren W\u00fcnschen. Aus einer Men\u00fckarte w\u00e4hlen Sie Schnitt, Stoff, Futter und sogar Kn\u00f6pfe aus. "],"es":["Sastrer\u00eda a la carta. Elija usted mismo c\u00f3mo quiere que sea su traje, smoking, camisa o abrigo. En un men\u00fa como los del restaurante puede escoger el corte, el tejido, el forro e incluso los botones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe first part of the shop is set up as a waiting room\/art gallery, exhibiting work by various artists. Don\u2019t miss Florian Tomballe\u2019s striking sculpture that forms part of the table. The d\u00e9cor has an atmosphere of rebellious good taste: sleek, raw and elegant, with an eye for different shapes and sizes.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBy appointment only\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:19:24+00:00"],"en":["2012-07-09T13:50:54+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:00:37+00:00"],"de":["2013-10-08T08:01:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:02:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-65],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77","modified":{"nl":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"en":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"de":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"es":["2018-03-18T08:33:26+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cafe-costume\/4c87ef67b0f66dcb40dc151d",""]],"description":{"nl":["Vakmanschap, stijl en kwaliteit"],"en":["Craftsmanship, style and quality"],"fr":["Savoir-faire, \u00e9l\u00e9gance et qualit\u00e9"],"de":["Fachkompetenz, Stil und Qualit\u00e4t"],"es":["Pericia, estilo y calidad"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:00:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724655 51.055024)","Point",51.055024000000003,3.7246549999999998,3.7246549999999998,51.055024000000003,3.7246549999999998,51.055024000000003,"u14dky21nf21","51.055024,3.724655"],"field_opening_hours":["1132","200"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c52072d6-2a56-463b-b056-ef4d6d76da77","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 43-45","modified":{"nl":["2018-03-20T09:57:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 costume"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@cafecostume.com"]],"telephone":[["+3292256323"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/457","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/457","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cafe Costume"],"en":["Caf\u00e9 costume"],"fr":["Caf\u00e9 costume"],"de":["Caf\u00e9 costume"],"es":["Caf\u00e9 costume"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cafe-costume","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2060","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tailoring \u00e0 la carte. Bepaal zelf hoe je kostuum, smoking, hemd of jas eruit ziet. Uit een menukaart kies je de snit, de stof, de voering, zelfs de knoopjes. "],"en":["Tailoring \u00e0 la carte. Decide what your suit, smoking, shirt, or jacket should look like. Choose the cut, the fabric, the lining and even the buttons from a menu. "],"fr":["Tailoring \u00e0 la carte. D\u00e9cidez vous-m\u00eame \u00e0 quoi ressemblera votre costume, votre smoking, votre chemise ou votre veste. D\u00e9cidez \u00e0 la carte: la coupe, la mati\u00e8re, la doublure, et m\u00eame les boutons. "],"de":["Tailoring \u00e0 la carte. Ein Anzug, Smoking, Hemd oder ein Sakko ganz nach Ihren W\u00fcnschen. Aus einer Men\u00fckarte w\u00e4hlen Sie Schnitt, Stoff, Futter und sogar Kn\u00f6pfe aus. "],"es":["Sastrer\u00eda a la carta. Elija usted mismo c\u00f3mo quiere que sea su traje, smoking, camisa o abrigo. En un men\u00fa como los del restaurante puede escoger el corte, el tejido, el forro e incluso los botones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe first part of the shop is set up as a waiting room\/art gallery, exhibiting work by various artists. Don\u2019t miss Florian Tomballe\u2019s striking sculpture that forms part of the table. The d\u00e9cor has an atmosphere of rebellious good taste: sleek, raw and elegant, with an eye for different shapes and sizes.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBy appointment only\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T10:58:04+00:00"],"en":["2012-12-19T11:01:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:58:28+00:00"],"de":["2013-10-08T07:59:09+00:00"],"es":["2013-10-08T07:59:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[823],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a","modified":{"nl":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"en":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"de":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"es":["2018-03-20T15:06:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontspannen in het oudste caf\u00e9 van Gent"],"en":["Relax at Ghent\u0027s oldest caf\u00e9"],"fr":["Moment d\u00e9tente dans le plus vieux caf\u00e9 de Gand"],"de":["Ausspannen im \u00e4ltesten Lokal Gents"],"es":["Relajarse en el caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T10:57:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257729505781 51.054434359366)","Point",51.054434359365999,3.7257729505780999,3.7257729505780999,51.054434359365999,3.7257729505780999,51.054434359365999,"u14dky1j8u3etrt2","51.054434359366,3.7257729505781"],"field_opening_hours":["852","119"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e12d565d-ca01-4932-8afb-c4601a55d3e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Botermarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T10:09:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Den Turk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafedenturk.be"]],"telephone":[["+3292330197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/576","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004868.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004869.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004127.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9  Den Turk"],"en":["Caf\u00e9 Den Turk"],"fr":["Caf\u00e9  Den Turk"],"de":["Caf\u00e9  Den Turk"],"es":["Caf\u00e9  Den Turk"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-den-turk","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oudste caf\u00e9 van Gent met een prachtig bruin interieur en een typisch Gentse arrogantie, gekend voor de best getapte pinten van Gent."],"en":["The oldest caf\u00e9 in Ghent with a beautiful brown interior and some of that typical Ghent arrogance, known for pouring the best draught beers in Ghent."],"fr":["Plus vieux caf\u00e9 de Gand avec un magnifique int\u00e9rieur brun traditionnel et une arrogance typiquement gantoise, r\u00e9put\u00e9 pour servir les meilleures bi\u00e8res \u00e0 pression de Gand."],"de":["Die \u00e4lteste Kneipe von Gent, mit beeindruckender Einrichtung und dem typischen Genter Flair, das wegen seines frisch gezapften Biers ber\u00fchmt ist. "],"es":["El caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante, con un magn\u00edfico interior que luce el paso de los a\u00f1os y car\u00e1cter marcadamente gant\u00e9s. Famoso por servir las mejores cervezas de barril de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWhiskies, cognacs and sandwiches \u2018mee uufflakke\u2019 (brawn). The regular haunt of many local councillors who go and enjoy a pint there after council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis 15th-century house was built during the same period as \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\u0022 href=\u0022Sint-Jorishof\u0022\u003ESint-Jorishof\u003C\/a\u003E around the corner. The \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E house was the base of the young St George\u2019s guild (\u003Cem\u003ESint-Jorisgilde\u003C\/em\u003E). The fa\u00e7ade is made of sand lime, which was often used for prestigious buildings in 15th- and 16th-century Ghent. The popular caf\u00e9 \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E claims to be the oldest caf\u00e9 in Ghent, and many councillors and civil servants like to pop in for a drink after their council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T10:58:04+00:00"],"en":["2012-12-19T11:01:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:58:28+00:00"],"de":["2013-10-08T07:59:09+00:00"],"es":["2013-10-08T07:59:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[823],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a","modified":{"nl":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"en":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"de":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"es":["2018-03-20T15:06:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontspannen in het oudste caf\u00e9 van Gent"],"en":["Relax at Ghent\u0027s oldest caf\u00e9"],"fr":["Moment d\u00e9tente dans le plus vieux caf\u00e9 de Gand"],"de":["Ausspannen im \u00e4ltesten Lokal Gents"],"es":["Relajarse en el caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T10:57:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257729505781 51.054434359366)","Point",51.054434359365999,3.7257729505780999,3.7257729505780999,51.054434359365999,3.7257729505780999,51.054434359365999,"u14dky1j8u3etrt2","51.054434359366,3.7257729505781"],"field_opening_hours":["852","119"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e12d565d-ca01-4932-8afb-c4601a55d3e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Botermarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T10:09:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Den Turk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafedenturk.be"]],"telephone":[["+3292330197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/576","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004868.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004869.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004127.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9  Den Turk"],"en":["Caf\u00e9 Den Turk"],"fr":["Caf\u00e9  Den Turk"],"de":["Caf\u00e9  Den Turk"],"es":["Caf\u00e9  Den Turk"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-den-turk","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oudste caf\u00e9 van Gent met een prachtig bruin interieur en een typisch Gentse arrogantie, gekend voor de best getapte pinten van Gent."],"en":["The oldest caf\u00e9 in Ghent with a beautiful brown interior and some of that typical Ghent arrogance, known for pouring the best draught beers in Ghent."],"fr":["Plus vieux caf\u00e9 de Gand avec un magnifique int\u00e9rieur brun traditionnel et une arrogance typiquement gantoise, r\u00e9put\u00e9 pour servir les meilleures bi\u00e8res \u00e0 pression de Gand."],"de":["Die \u00e4lteste Kneipe von Gent, mit beeindruckender Einrichtung und dem typischen Genter Flair, das wegen seines frisch gezapften Biers ber\u00fchmt ist. "],"es":["El caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante, con un magn\u00edfico interior que luce el paso de los a\u00f1os y car\u00e1cter marcadamente gant\u00e9s. Famoso por servir las mejores cervezas de barril de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWhiskies, cognacs and sandwiches \u2018mee uufflakke\u2019 (brawn). The regular haunt of many local councillors who go and enjoy a pint there after council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis 15th-century house was built during the same period as \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\u0022 href=\u0022Sint-Jorishof\u0022\u003ESint-Jorishof\u003C\/a\u003E around the corner. The \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E house was the base of the young St George\u2019s guild (\u003Cem\u003ESint-Jorisgilde\u003C\/em\u003E). The fa\u00e7ade is made of sand lime, which was often used for prestigious buildings in 15th- and 16th-century Ghent. The popular caf\u00e9 \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E claims to be the oldest caf\u00e9 in Ghent, and many councillors and civil servants like to pop in for a drink after their council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T10:58:04+00:00"],"en":["2012-12-19T11:01:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:58:28+00:00"],"de":["2013-10-08T07:59:09+00:00"],"es":["2013-10-08T07:59:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[823],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a","modified":{"nl":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"en":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"de":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"es":["2018-03-20T15:06:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontspannen in het oudste caf\u00e9 van Gent"],"en":["Relax at Ghent\u0027s oldest caf\u00e9"],"fr":["Moment d\u00e9tente dans le plus vieux caf\u00e9 de Gand"],"de":["Ausspannen im \u00e4ltesten Lokal Gents"],"es":["Relajarse en el caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T10:57:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257729505781 51.054434359366)","Point",51.054434359365999,3.7257729505780999,3.7257729505780999,51.054434359365999,3.7257729505780999,51.054434359365999,"u14dky1j8u3etrt2","51.054434359366,3.7257729505781"],"field_opening_hours":["852","119"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e12d565d-ca01-4932-8afb-c4601a55d3e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Botermarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T10:09:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Den Turk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafedenturk.be"]],"telephone":[["+3292330197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/576","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004868.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004869.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004127.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9  Den Turk"],"en":["Caf\u00e9 Den Turk"],"fr":["Caf\u00e9  Den Turk"],"de":["Caf\u00e9  Den Turk"],"es":["Caf\u00e9  Den Turk"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-den-turk","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oudste caf\u00e9 van Gent met een prachtig bruin interieur en een typisch Gentse arrogantie, gekend voor de best getapte pinten van Gent."],"en":["The oldest caf\u00e9 in Ghent with a beautiful brown interior and some of that typical Ghent arrogance, known for pouring the best draught beers in Ghent."],"fr":["Plus vieux caf\u00e9 de Gand avec un magnifique int\u00e9rieur brun traditionnel et une arrogance typiquement gantoise, r\u00e9put\u00e9 pour servir les meilleures bi\u00e8res \u00e0 pression de Gand."],"de":["Die \u00e4lteste Kneipe von Gent, mit beeindruckender Einrichtung und dem typischen Genter Flair, das wegen seines frisch gezapften Biers ber\u00fchmt ist. "],"es":["El caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante, con un magn\u00edfico interior que luce el paso de los a\u00f1os y car\u00e1cter marcadamente gant\u00e9s. Famoso por servir las mejores cervezas de barril de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWhiskies, cognacs and sandwiches \u2018mee uufflakke\u2019 (brawn). The regular haunt of many local councillors who go and enjoy a pint there after council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis 15th-century house was built during the same period as \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\u0022 href=\u0022Sint-Jorishof\u0022\u003ESint-Jorishof\u003C\/a\u003E around the corner. The \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E house was the base of the young St George\u2019s guild (\u003Cem\u003ESint-Jorisgilde\u003C\/em\u003E). The fa\u00e7ade is made of sand lime, which was often used for prestigious buildings in 15th- and 16th-century Ghent. The popular caf\u00e9 \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E claims to be the oldest caf\u00e9 in Ghent, and many councillors and civil servants like to pop in for a drink after their council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:23:24+00:00"],"en":["2012-07-10T06:17:22+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:48:27+00:00"],"de":["2013-10-08T07:48:51+00:00"],"es":["2013-10-08T07:49:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-393],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/030c61d5-bf30-4f2f-a814-14e6f20700b8","modified":{"nl":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"en":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"de":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"es":["2018-03-18T08:31:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vintage parels naast hedendaagse ontwerpen"],"en":["Vintage gems alongside contemporary designs"],"fr":["Bijoux vintage et cr\u00e9ations contemporaines"],"de":["Vintage neben Moderne"],"es":["Tesoros vintage al lado de dise\u00f1os contempor\u00e1neos"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257 51.052705)","Point",51.052705000000003,3.7256999999999998,3.7256999999999998,51.052705000000003,3.7256999999999998,51.052705000000003,"u14dkvbgx1gr","51.052705,3.7257"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c5a2e3d8-f8a7-4ce6-a200-42f61009536e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Kruisstraat 6L","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Broc en Bouche "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["boutiquebroccolie@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292343062"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/469","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/469","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Broc en Bouche"],"en":["Broc en Bouche"],"fr":["Broc en Bouche"],"de":["Broc en Bouche"],"es":["Broc en Bouche"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/broc-en-bouche","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2104","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vintage, retro en nieuwe stijlvolle kledij van binnen- en buitenlandse ontwerpers, retouches mogelijk. Handtassen van Delvaux, Hermes, Burberry. Eigen ontwerp van kleedjes en handtassen met een knipoog naar het verleden."],"en":["Vintage, retro and new stylish clothing by Belgian and foreign designers. Alterations possible. Handbags by Delvaux, Hermes, Burberry. Own designs including dresses and handbags, with nostalgic appeal."],"fr":["\u00c9l\u00e9gants v\u00eatements vintage, r\u00e9tro et nouveaux de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers, retouches possibles. Sacs \u00e0 main Delvaux, Herm\u00e8s, Burberry. Cr\u00e9ation propre de v\u00eatements et de sacs \u00e0 main avec un clin d\u2019\u0153il au pass\u00e9."],"de":["Vintage, Retro und neue elegante Bekleidung von in- und ausl\u00e4ndischen Designern, Nachbesserungen m\u00f6glich. Handtaschen von Delvaux, Hermes und Burberry. Eigenentw\u00fcrfe von Bekleidung und Handtaschen mit leicht nostalgischen Z\u00fcgen. "],"es":["Ropa vintage, retro y nueva pero siempre con estilo de dise\u00f1adores belgas y extranjeros; posibilidad de arreglos. Bolsos de Delvaux, Hermes, Burberry. Dise\u00f1o propio de prendas y bolsos con un gui\u00f1o al pasado."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:23:24+00:00"],"en":["2012-07-10T06:17:22+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:48:27+00:00"],"de":["2013-10-08T07:48:51+00:00"],"es":["2013-10-08T07:49:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-393],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/030c61d5-bf30-4f2f-a814-14e6f20700b8","modified":{"nl":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"en":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"de":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"es":["2018-03-18T08:31:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vintage parels naast hedendaagse ontwerpen"],"en":["Vintage gems alongside contemporary designs"],"fr":["Bijoux vintage et cr\u00e9ations contemporaines"],"de":["Vintage neben Moderne"],"es":["Tesoros vintage al lado de dise\u00f1os contempor\u00e1neos"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257 51.052705)","Point",51.052705000000003,3.7256999999999998,3.7256999999999998,51.052705000000003,3.7256999999999998,51.052705000000003,"u14dkvbgx1gr","51.052705,3.7257"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c5a2e3d8-f8a7-4ce6-a200-42f61009536e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Kruisstraat 6L","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Broc en Bouche "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["boutiquebroccolie@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292343062"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/469","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/469","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Broc en Bouche"],"en":["Broc en Bouche"],"fr":["Broc en Bouche"],"de":["Broc en Bouche"],"es":["Broc en Bouche"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/broc-en-bouche","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2104","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vintage, retro en nieuwe stijlvolle kledij van binnen- en buitenlandse ontwerpers, retouches mogelijk. Handtassen van Delvaux, Hermes, Burberry. Eigen ontwerp van kleedjes en handtassen met een knipoog naar het verleden."],"en":["Vintage, retro and new stylish clothing by Belgian and foreign designers. Alterations possible. Handbags by Delvaux, Hermes, Burberry. Own designs including dresses and handbags, with nostalgic appeal."],"fr":["\u00c9l\u00e9gants v\u00eatements vintage, r\u00e9tro et nouveaux de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers, retouches possibles. Sacs \u00e0 main Delvaux, Herm\u00e8s, Burberry. Cr\u00e9ation propre de v\u00eatements et de sacs \u00e0 main avec un clin d\u2019\u0153il au pass\u00e9."],"de":["Vintage, Retro und neue elegante Bekleidung von in- und ausl\u00e4ndischen Designern, Nachbesserungen m\u00f6glich. Handtaschen von Delvaux, Hermes und Burberry. Eigenentw\u00fcrfe von Bekleidung und Handtaschen mit leicht nostalgischen Z\u00fcgen. "],"es":["Ropa vintage, retro y nueva pero siempre con estilo de dise\u00f1adores belgas y extranjeros; posibilidad de arreglos. Bolsos de Delvaux, Hermes, Burberry. Dise\u00f1o propio de prendas y bolsos con un gui\u00f1o al pasado."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:23:24+00:00"],"en":["2012-07-10T06:17:22+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:48:27+00:00"],"de":["2013-10-08T07:48:51+00:00"],"es":["2013-10-08T07:49:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-393],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/030c61d5-bf30-4f2f-a814-14e6f20700b8","modified":{"nl":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"en":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"de":["2018-03-18T08:31:26+00:00"],"es":["2018-03-18T08:31:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vintage parels naast hedendaagse ontwerpen"],"en":["Vintage gems alongside contemporary designs"],"fr":["Bijoux vintage et cr\u00e9ations contemporaines"],"de":["Vintage neben Moderne"],"es":["Tesoros vintage al lado de dise\u00f1os contempor\u00e1neos"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257 51.052705)","Point",51.052705000000003,3.7256999999999998,3.7256999999999998,51.052705000000003,3.7256999999999998,51.052705000000003,"u14dkvbgx1gr","51.052705,3.7257"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c5a2e3d8-f8a7-4ce6-a200-42f61009536e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Kruisstraat 6L","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Broc en Bouche "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["boutiquebroccolie@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292343062"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/469","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/469","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Broc en Bouche"],"en":["Broc en Bouche"],"fr":["Broc en Bouche"],"de":["Broc en Bouche"],"es":["Broc en Bouche"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/broc-en-bouche","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2104","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vintage, retro en nieuwe stijlvolle kledij van binnen- en buitenlandse ontwerpers, retouches mogelijk. Handtassen van Delvaux, Hermes, Burberry. Eigen ontwerp van kleedjes en handtassen met een knipoog naar het verleden."],"en":["Vintage, retro and new stylish clothing by Belgian and foreign designers. Alterations possible. Handbags by Delvaux, Hermes, Burberry. Own designs including dresses and handbags, with nostalgic appeal."],"fr":["\u00c9l\u00e9gants v\u00eatements vintage, r\u00e9tro et nouveaux de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers, retouches possibles. Sacs \u00e0 main Delvaux, Herm\u00e8s, Burberry. Cr\u00e9ation propre de v\u00eatements et de sacs \u00e0 main avec un clin d\u2019\u0153il au pass\u00e9."],"de":["Vintage, Retro und neue elegante Bekleidung von in- und ausl\u00e4ndischen Designern, Nachbesserungen m\u00f6glich. Handtaschen von Delvaux, Hermes und Burberry. Eigenentw\u00fcrfe von Bekleidung und Handtaschen mit leicht nostalgischen Z\u00fcgen. "],"es":["Ropa vintage, retro y nueva pero siempre con estilo de dise\u00f1adores belgas y extranjeros; posibilidad de arreglos. Bolsos de Delvaux, Hermes, Burberry. Dise\u00f1o propio de prendas y bolsos con un gui\u00f1o al pasado."]}}]}}]