[{"created":{"nl":["2012-10-04T14:34:02+00:00"],"en":["2013-10-02T09:50:53+00:00"],"fr":["2013-10-02T09:49:56+00:00"],"de":["2013-10-02T09:53:50+00:00"],"es":["2013-10-02T09:54:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-478],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/501d5f3d-3248-4a7c-8c2a-18b4783f053d","modified":{"nl":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"en":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"de":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"es":["2018-03-13T22:51:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Gentenaars noemen dit de \u0027Drongenhofkapel\u0027 "],"en":["The locals call this chapel \u0027Drongenhofkapel\u0027"],"fr":["Baptis\u00e9e la chapelle Drongenhof par les Gantois"],"de":["Die Genter nennen sie die \u201eDrongenhofkapel\u201c "],"es":["Los ganteses lo llaman el  \u201cDrongenhofkapel\u201d "]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-04-21T13:25:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723634 51.059131)","Point",51.059131000000001,3.7236340000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,"u14dkxp2yzyu","51.059131,3.723634"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c7a14f84-86db-43e1-a212-51caed5233f9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 13-15","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/974","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/974","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":["The Norbertines\u2019 Chapel"],"fr":["Chapelle des Norbertins"],"de":["Kapelle der Norbertiner "],"es":["Capilla de los Norbertinos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/norbertines-chapel","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2142","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Na de vernieling van hun abdij in Drongen in de 16de eeuw bouwden de norbertijnen deze laatgotische kapel, die tot dan als refuge fungeerde, uit tot een voorlopige abdij en bleven er tot het einde van de 17de eeuw. Onder de Franse bezetting werd de kapel een opslagplaats. "],"en":["Following the destruction of their abbey in Drongen in the 16th century, the Norbertines converted this chapel in late-Gothic style \u2013 which had up to that point served as a shelter \u2013 into a temporary abbey, where they stayed until the late 17th century. Under the French regime, the chapel became a warehouse. "],"fr":["Apr\u00e8s la destruction de leur abbaye de Drongen au 16e si\u00e8cle, les Norbertins ont transform\u00e9 cette chapelle de style gothique tardif, qui servait jusqu\u2019alors de refuge, en une abbaye temporaire et y sont rest\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 la fin du 17e si\u00e8cle. La chapelle est devenue un entrep\u00f4t sous l\u2019occupation fran\u00e7aise. "],"de":["Nach der Zerst\u00f6rung ihrer Abtei in Drongen im 16. Jahrhundert bauten die Norbertiner diese sp\u00e4tgotische Kapelle, die bis dahin als Refugium diente, zu einer vorl\u00e4ufigen Abtei aus und blieben dort bis Ende des 17. Jahrhunderts. Unter der franz\u00f6sischen Besatzung wurde aus der Kapelle ein Lager. "],"es":["Tras la destrucci\u00f3n de su abad\u00eda en Drongen en el siglo XVI, los norbertinos construyeron a partir de esta capilla g\u00f3tica tard\u00eda, que hasta entonces funcionaba como refugio, una abad\u00eda provisional, en la que permanecieron hasta finales del siglo XVII. Bajo dominio franc\u00e9s, la capilla pas\u00f3 a usarse como almac\u00e9n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EToday the chapel is only opened for temporary exhibitions or events. The glass windows were designed by the artist Wim Delvoye.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-04T14:34:02+00:00"],"en":["2013-10-02T09:50:53+00:00"],"fr":["2013-10-02T09:49:56+00:00"],"de":["2013-10-02T09:53:50+00:00"],"es":["2013-10-02T09:54:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-478],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/501d5f3d-3248-4a7c-8c2a-18b4783f053d","modified":{"nl":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"en":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"de":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"es":["2018-03-13T22:51:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Gentenaars noemen dit de \u0027Drongenhofkapel\u0027 "],"en":["The locals call this chapel \u0027Drongenhofkapel\u0027"],"fr":["Baptis\u00e9e la chapelle Drongenhof par les Gantois"],"de":["Die Genter nennen sie die \u201eDrongenhofkapel\u201c "],"es":["Los ganteses lo llaman el  \u201cDrongenhofkapel\u201d "]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-04-21T13:25:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723634 51.059131)","Point",51.059131000000001,3.7236340000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,"u14dkxp2yzyu","51.059131,3.723634"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c7a14f84-86db-43e1-a212-51caed5233f9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 13-15","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/974","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/974","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":["The Norbertines\u2019 Chapel"],"fr":["Chapelle des Norbertins"],"de":["Kapelle der Norbertiner "],"es":["Capilla de los Norbertinos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/norbertines-chapel","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2142","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Na de vernieling van hun abdij in Drongen in de 16de eeuw bouwden de norbertijnen deze laatgotische kapel, die tot dan als refuge fungeerde, uit tot een voorlopige abdij en bleven er tot het einde van de 17de eeuw. Onder de Franse bezetting werd de kapel een opslagplaats. "],"en":["Following the destruction of their abbey in Drongen in the 16th century, the Norbertines converted this chapel in late-Gothic style \u2013 which had up to that point served as a shelter \u2013 into a temporary abbey, where they stayed until the late 17th century. Under the French regime, the chapel became a warehouse. "],"fr":["Apr\u00e8s la destruction de leur abbaye de Drongen au 16e si\u00e8cle, les Norbertins ont transform\u00e9 cette chapelle de style gothique tardif, qui servait jusqu\u2019alors de refuge, en une abbaye temporaire et y sont rest\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 la fin du 17e si\u00e8cle. La chapelle est devenue un entrep\u00f4t sous l\u2019occupation fran\u00e7aise. "],"de":["Nach der Zerst\u00f6rung ihrer Abtei in Drongen im 16. Jahrhundert bauten die Norbertiner diese sp\u00e4tgotische Kapelle, die bis dahin als Refugium diente, zu einer vorl\u00e4ufigen Abtei aus und blieben dort bis Ende des 17. Jahrhunderts. Unter der franz\u00f6sischen Besatzung wurde aus der Kapelle ein Lager. "],"es":["Tras la destrucci\u00f3n de su abad\u00eda en Drongen en el siglo XVI, los norbertinos construyeron a partir de esta capilla g\u00f3tica tard\u00eda, que hasta entonces funcionaba como refugio, una abad\u00eda provisional, en la que permanecieron hasta finales del siglo XVII. Bajo dominio franc\u00e9s, la capilla pas\u00f3 a usarse como almac\u00e9n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EToday the chapel is only opened for temporary exhibitions or events. The glass windows were designed by the artist Wim Delvoye.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-04T14:34:02+00:00"],"en":["2013-10-02T09:50:53+00:00"],"fr":["2013-10-02T09:49:56+00:00"],"de":["2013-10-02T09:53:50+00:00"],"es":["2013-10-02T09:54:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-478],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/501d5f3d-3248-4a7c-8c2a-18b4783f053d","modified":{"nl":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"en":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"de":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"es":["2018-03-13T22:51:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Gentenaars noemen dit de \u0027Drongenhofkapel\u0027 "],"en":["The locals call this chapel \u0027Drongenhofkapel\u0027"],"fr":["Baptis\u00e9e la chapelle Drongenhof par les Gantois"],"de":["Die Genter nennen sie die \u201eDrongenhofkapel\u201c "],"es":["Los ganteses lo llaman el  \u201cDrongenhofkapel\u201d "]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-04-21T13:25:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723634 51.059131)","Point",51.059131000000001,3.7236340000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,"u14dkxp2yzyu","51.059131,3.723634"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c7a14f84-86db-43e1-a212-51caed5233f9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 13-15","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/974","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/974","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":["The Norbertines\u2019 Chapel"],"fr":["Chapelle des Norbertins"],"de":["Kapelle der Norbertiner "],"es":["Capilla de los Norbertinos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/norbertines-chapel","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2142","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Na de vernieling van hun abdij in Drongen in de 16de eeuw bouwden de norbertijnen deze laatgotische kapel, die tot dan als refuge fungeerde, uit tot een voorlopige abdij en bleven er tot het einde van de 17de eeuw. Onder de Franse bezetting werd de kapel een opslagplaats. "],"en":["Following the destruction of their abbey in Drongen in the 16th century, the Norbertines converted this chapel in late-Gothic style \u2013 which had up to that point served as a shelter \u2013 into a temporary abbey, where they stayed until the late 17th century. Under the French regime, the chapel became a warehouse. "],"fr":["Apr\u00e8s la destruction de leur abbaye de Drongen au 16e si\u00e8cle, les Norbertins ont transform\u00e9 cette chapelle de style gothique tardif, qui servait jusqu\u2019alors de refuge, en une abbaye temporaire et y sont rest\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 la fin du 17e si\u00e8cle. La chapelle est devenue un entrep\u00f4t sous l\u2019occupation fran\u00e7aise. "],"de":["Nach der Zerst\u00f6rung ihrer Abtei in Drongen im 16. Jahrhundert bauten die Norbertiner diese sp\u00e4tgotische Kapelle, die bis dahin als Refugium diente, zu einer vorl\u00e4ufigen Abtei aus und blieben dort bis Ende des 17. Jahrhunderts. Unter der franz\u00f6sischen Besatzung wurde aus der Kapelle ein Lager. "],"es":["Tras la destrucci\u00f3n de su abad\u00eda en Drongen en el siglo XVI, los norbertinos construyeron a partir de esta capilla g\u00f3tica tard\u00eda, que hasta entonces funcionaba como refugio, una abad\u00eda provisional, en la que permanecieron hasta finales del siglo XVII. Bajo dominio franc\u00e9s, la capilla pas\u00f3 a usarse como almac\u00e9n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EToday the chapel is only opened for temporary exhibitions or events. The glass windows were designed by the artist Wim Delvoye.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-04T14:34:02+00:00"],"en":["2013-10-02T09:50:53+00:00"],"fr":["2013-10-02T09:49:56+00:00"],"de":["2013-10-02T09:53:50+00:00"],"es":["2013-10-02T09:54:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-478],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/501d5f3d-3248-4a7c-8c2a-18b4783f053d","modified":{"nl":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"en":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"de":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"es":["2018-03-13T22:51:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Gentenaars noemen dit de \u0027Drongenhofkapel\u0027 "],"en":["The locals call this chapel \u0027Drongenhofkapel\u0027"],"fr":["Baptis\u00e9e la chapelle Drongenhof par les Gantois"],"de":["Die Genter nennen sie die \u201eDrongenhofkapel\u201c "],"es":["Los ganteses lo llaman el  \u201cDrongenhofkapel\u201d "]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-04-21T13:25:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723634 51.059131)","Point",51.059131000000001,3.7236340000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,"u14dkxp2yzyu","51.059131,3.723634"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c7a14f84-86db-43e1-a212-51caed5233f9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 13-15","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/974","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/974","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":["The Norbertines\u2019 Chapel"],"fr":["Chapelle des Norbertins"],"de":["Kapelle der Norbertiner "],"es":["Capilla de los Norbertinos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/norbertines-chapel","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2142","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Na de vernieling van hun abdij in Drongen in de 16de eeuw bouwden de norbertijnen deze laatgotische kapel, die tot dan als refuge fungeerde, uit tot een voorlopige abdij en bleven er tot het einde van de 17de eeuw. Onder de Franse bezetting werd de kapel een opslagplaats. "],"en":["Following the destruction of their abbey in Drongen in the 16th century, the Norbertines converted this chapel in late-Gothic style \u2013 which had up to that point served as a shelter \u2013 into a temporary abbey, where they stayed until the late 17th century. Under the French regime, the chapel became a warehouse. "],"fr":["Apr\u00e8s la destruction de leur abbaye de Drongen au 16e si\u00e8cle, les Norbertins ont transform\u00e9 cette chapelle de style gothique tardif, qui servait jusqu\u2019alors de refuge, en une abbaye temporaire et y sont rest\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 la fin du 17e si\u00e8cle. La chapelle est devenue un entrep\u00f4t sous l\u2019occupation fran\u00e7aise. "],"de":["Nach der Zerst\u00f6rung ihrer Abtei in Drongen im 16. Jahrhundert bauten die Norbertiner diese sp\u00e4tgotische Kapelle, die bis dahin als Refugium diente, zu einer vorl\u00e4ufigen Abtei aus und blieben dort bis Ende des 17. Jahrhunderts. Unter der franz\u00f6sischen Besatzung wurde aus der Kapelle ein Lager. "],"es":["Tras la destrucci\u00f3n de su abad\u00eda en Drongen en el siglo XVI, los norbertinos construyeron a partir de esta capilla g\u00f3tica tard\u00eda, que hasta entonces funcionaba como refugio, una abad\u00eda provisional, en la que permanecieron hasta finales del siglo XVII. Bajo dominio franc\u00e9s, la capilla pas\u00f3 a usarse como almac\u00e9n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EToday the chapel is only opened for temporary exhibitions or events. The glass windows were designed by the artist Wim Delvoye.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T11:09:09+00:00"],"en":["2013-01-25T11:10:36+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:57:26+00:00"],"de":["2013-10-01T14:03:50+00:00"],"es":["2013-10-01T14:05:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-196],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10","modified":{"nl":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"en":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"de":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"es":["2018-03-06T10:07:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"],"en":["Quirky local pub with a popular summer terrace"],"fr":["Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"],"de":["Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"],"es":["Ingenioso bar popular con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T11:08:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716966 51.049916)","Point",51.049916000000003,3.7169660000000002,3.7169660000000002,51.049916000000003,3.7169660000000002,51.049916000000003,"u14dkt6e7d4d","51.049916,3.716966"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Annonciadenstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32092560203"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/586","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":["Jan van Gent"],"fr":["Jan van Gent"],"de":["Jan van Gent"],"es":["Jan van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1584","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen."],"en":["Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out."],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. "],"de":["Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. "],"es":["Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGarden terrace which seats 50-60 people.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T11:09:09+00:00"],"en":["2013-01-25T11:10:36+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:57:26+00:00"],"de":["2013-10-01T14:03:50+00:00"],"es":["2013-10-01T14:05:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-196],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10","modified":{"nl":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"en":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"de":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"es":["2018-03-06T10:07:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"],"en":["Quirky local pub with a popular summer terrace"],"fr":["Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"],"de":["Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"],"es":["Ingenioso bar popular con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T11:08:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716966 51.049916)","Point",51.049916000000003,3.7169660000000002,3.7169660000000002,51.049916000000003,3.7169660000000002,51.049916000000003,"u14dkt6e7d4d","51.049916,3.716966"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Annonciadenstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32092560203"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/586","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":["Jan van Gent"],"fr":["Jan van Gent"],"de":["Jan van Gent"],"es":["Jan van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1584","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen."],"en":["Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out."],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. "],"de":["Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. "],"es":["Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGarden terrace which seats 50-60 people.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T11:09:09+00:00"],"en":["2013-01-25T11:10:36+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:57:26+00:00"],"de":["2013-10-01T14:03:50+00:00"],"es":["2013-10-01T14:05:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-196],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10","modified":{"nl":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"en":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"de":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"es":["2018-03-06T10:07:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"],"en":["Quirky local pub with a popular summer terrace"],"fr":["Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"],"de":["Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"],"es":["Ingenioso bar popular con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T11:08:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716966 51.049916)","Point",51.049916000000003,3.7169660000000002,3.7169660000000002,51.049916000000003,3.7169660000000002,51.049916000000003,"u14dkt6e7d4d","51.049916,3.716966"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Annonciadenstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32092560203"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/586","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":["Jan van Gent"],"fr":["Jan van Gent"],"de":["Jan van Gent"],"es":["Jan van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1584","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen."],"en":["Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out."],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. "],"de":["Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. "],"es":["Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGarden terrace which seats 50-60 people.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T14:01:36+00:00"],"en":["2013-10-01T13:47:02+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:46:35+00:00"],"de":["2013-10-01T13:47:21+00:00"],"es":["2013-10-01T13:47:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-783],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"],"en":["Brasserie in a 12th-century townhouse"],"fr":["Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"],"de":["Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"],"es":["Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:58:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722345 51.0547)","Point",51.054699999999997,3.7223449999999998,3.7223449999999998,51.054699999999997,3.7223449999999998,51.054699999999997,"u14dkwnx0vvs","51.0547,3.722345"],"field_opening_hours":["930","329"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 7-8","modified":{"nl":["2018-03-19T13:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["janborluut@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292254541"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/788","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/788","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel-mensen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terrasstoel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":["Jan Borluut"],"fr":["Jan Borluut"],"de":["Jan Borluut"],"es":["Jan Borluut"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-borluut","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1698","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen."],"en":["Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "],"de":["Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. "],"es":["Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T14:01:36+00:00"],"en":["2013-10-01T13:47:02+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:46:35+00:00"],"de":["2013-10-01T13:47:21+00:00"],"es":["2013-10-01T13:47:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-783],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"],"en":["Brasserie in a 12th-century townhouse"],"fr":["Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"],"de":["Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"],"es":["Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:58:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722345 51.0547)","Point",51.054699999999997,3.7223449999999998,3.7223449999999998,51.054699999999997,3.7223449999999998,51.054699999999997,"u14dkwnx0vvs","51.0547,3.722345"],"field_opening_hours":["930","329"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 7-8","modified":{"nl":["2018-03-19T13:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["janborluut@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292254541"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/788","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/788","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel-mensen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terrasstoel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":["Jan Borluut"],"fr":["Jan Borluut"],"de":["Jan Borluut"],"es":["Jan Borluut"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-borluut","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1698","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen."],"en":["Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "],"de":["Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. "],"es":["Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T14:01:36+00:00"],"en":["2013-10-01T13:47:02+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:46:35+00:00"],"de":["2013-10-01T13:47:21+00:00"],"es":["2013-10-01T13:47:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-783],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"],"en":["Brasserie in a 12th-century townhouse"],"fr":["Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"],"de":["Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"],"es":["Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:58:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722345 51.0547)","Point",51.054699999999997,3.7223449999999998,3.7223449999999998,51.054699999999997,3.7223449999999998,51.054699999999997,"u14dkwnx0vvs","51.0547,3.722345"],"field_opening_hours":["930","329"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 7-8","modified":{"nl":["2018-03-19T13:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["janborluut@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292254541"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/788","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/788","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel-mensen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terrasstoel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":["Jan Borluut"],"fr":["Jan Borluut"],"de":["Jan Borluut"],"es":["Jan Borluut"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-borluut","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1698","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen."],"en":["Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "],"de":["Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. "],"es":["Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T14:01:36+00:00"],"en":["2013-10-01T13:47:02+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:46:35+00:00"],"de":["2013-10-01T13:47:21+00:00"],"es":["2013-10-01T13:47:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-783],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"],"en":["Brasserie in a 12th-century townhouse"],"fr":["Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"],"de":["Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"],"es":["Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:58:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722345 51.0547)","Point",51.054699999999997,3.7223449999999998,3.7223449999999998,51.054699999999997,3.7223449999999998,51.054699999999997,"u14dkwnx0vvs","51.0547,3.722345"],"field_opening_hours":["930","329"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 7-8","modified":{"nl":["2018-03-19T13:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["janborluut@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292254541"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/788","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/788","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel-mensen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terrasstoel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":["Jan Borluut"],"fr":["Jan Borluut"],"de":["Jan Borluut"],"es":["Jan Borluut"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-borluut","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1698","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen."],"en":["Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "],"de":["Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. "],"es":["Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:27:16+00:00"],"en":["2013-10-01T13:43:31+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:42:58+00:00"],"de":["2013-10-01T13:44:14+00:00"],"es":["2013-10-01T13:44:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[793],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/043aa3d7-8f77-46c1-9cfb-2ce0fdd3b666","modified":{"nl":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:56:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van held tot terdoodveroodeelde"],"en":["The hero who was sentenced to death"],"fr":["De h\u00e9ros \u00e0 condamn\u00e9 \u00e0 mort"],"de":["Vom Held bis zum Tode Verurteilten"],"es":["De h\u00e9roe a condenado a muerte"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725446 51.056665)","Point",51.056665000000002,3.7254459999999998,3.7254459999999998,51.056665000000002,3.7254459999999998,51.056665000000002,"u14dky8f9hjy","51.056665,3.725446"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vrijdagmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/66","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/66","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004734_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004735.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004738.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001013.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001014.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Vrijdagmarkt-DT001008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jacob van Artevelde"],"en":["Jacob van Artevelde - statue"],"fr":["Jacob van Artevelde - statue"],"de":["Jacob van Artevelde - Standbild "],"es":["Jacob van Artevelde - escultura"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jacob-van-artevelde-statue","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2186","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jacob van Artevelde slaagde erin de boycot van de Engelse wolinvoer ongedaan te maken tijdens de 100-jarige oorlog tussen Engeland en Frankrijk in de 14de eeuw. De Gentse lakennijverheid kon herademen en van Artevelde werd een held. In 1345 werd hij tijdens een volksopstand vermoord. Sinds 1863 wijst hij op de Vrijdagmarkt richting Engeland.\r\n"],"en":["Jacob van Artevelde managed to undo the boycott of English wool imports during the Hundred Years\u2019 War between England and France in the 14th century. The textiles industry in Ghent was revived and Artevelde was hailed a hero. In 1345 he was murdered during a riot. Since 1863 his statue at Vrijdagmarkt has been pointing to England."],"fr":["Jacob van Artevelde a r\u00e9ussi \u00e0 lever l\u2019embargo sur l\u2019importation des laines anglaises durant la guerre de Cent Ans qui opposait l\u2019Angleterre et la France au 14e si\u00e8cle. L\u2019industrie drapi\u00e8re de Gand a pu retrouver un second souffle et van Artevelde est devenu un h\u00e9ros. Il a trouv\u00e9 la mort en 1345 lors d\u2019une r\u00e9volte populaire. Depuis 1863, il indique la direction de l\u2019Angleterre sur le Vrijdagmarkt. "],"de":["Jacob van Artevelde gelang es, den Boykott der englischen Wolleinfuhren w\u00e4hrend des Hundertj\u00e4hrigen Kriegs im 14. Jahrhundert aufzuheben. Die Genter Tuchindustrie konnte wieder aufatmen und Van Artevelde wurde zum Helden. 1345 wurde er w\u00e4hrend eines Volksaufstands ermordet. Seit 1863 zeigt er auf dem Vrijdagmarkt in Richtung England. "],"es":["Jacob van Artevelde logr\u00f3 anular el boicot a la importaci\u00f3n de lana inglesa en la Guerra de los Cien A\u00f1os entre Inglaterra y Francia en el siglo XIV. La industria textil gantesa pudo as\u00ed continuar con vida y Van Artevelde se convirti\u00f3 en un h\u00e9roe. En 1345 fue asesinado durante un alzamiento popular. Desde 1863 est\u00e1 en la Vrijdagmarkt se\u00f1alando hacia Inglaterra."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:27:16+00:00"],"en":["2013-10-01T13:43:31+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:42:58+00:00"],"de":["2013-10-01T13:44:14+00:00"],"es":["2013-10-01T13:44:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[793],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/043aa3d7-8f77-46c1-9cfb-2ce0fdd3b666","modified":{"nl":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:56:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van held tot terdoodveroodeelde"],"en":["The hero who was sentenced to death"],"fr":["De h\u00e9ros \u00e0 condamn\u00e9 \u00e0 mort"],"de":["Vom Held bis zum Tode Verurteilten"],"es":["De h\u00e9roe a condenado a muerte"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725446 51.056665)","Point",51.056665000000002,3.7254459999999998,3.7254459999999998,51.056665000000002,3.7254459999999998,51.056665000000002,"u14dky8f9hjy","51.056665,3.725446"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vrijdagmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/66","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/66","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004734_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004735.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004738.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001013.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001014.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Vrijdagmarkt-DT001008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jacob van Artevelde"],"en":["Jacob van Artevelde - statue"],"fr":["Jacob van Artevelde - statue"],"de":["Jacob van Artevelde - Standbild "],"es":["Jacob van Artevelde - escultura"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jacob-van-artevelde-statue","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2186","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jacob van Artevelde slaagde erin de boycot van de Engelse wolinvoer ongedaan te maken tijdens de 100-jarige oorlog tussen Engeland en Frankrijk in de 14de eeuw. De Gentse lakennijverheid kon herademen en van Artevelde werd een held. In 1345 werd hij tijdens een volksopstand vermoord. Sinds 1863 wijst hij op de Vrijdagmarkt richting Engeland.\r\n"],"en":["Jacob van Artevelde managed to undo the boycott of English wool imports during the Hundred Years\u2019 War between England and France in the 14th century. The textiles industry in Ghent was revived and Artevelde was hailed a hero. In 1345 he was murdered during a riot. Since 1863 his statue at Vrijdagmarkt has been pointing to England."],"fr":["Jacob van Artevelde a r\u00e9ussi \u00e0 lever l\u2019embargo sur l\u2019importation des laines anglaises durant la guerre de Cent Ans qui opposait l\u2019Angleterre et la France au 14e si\u00e8cle. L\u2019industrie drapi\u00e8re de Gand a pu retrouver un second souffle et van Artevelde est devenu un h\u00e9ros. Il a trouv\u00e9 la mort en 1345 lors d\u2019une r\u00e9volte populaire. Depuis 1863, il indique la direction de l\u2019Angleterre sur le Vrijdagmarkt. "],"de":["Jacob van Artevelde gelang es, den Boykott der englischen Wolleinfuhren w\u00e4hrend des Hundertj\u00e4hrigen Kriegs im 14. Jahrhundert aufzuheben. Die Genter Tuchindustrie konnte wieder aufatmen und Van Artevelde wurde zum Helden. 1345 wurde er w\u00e4hrend eines Volksaufstands ermordet. Seit 1863 zeigt er auf dem Vrijdagmarkt in Richtung England. "],"es":["Jacob van Artevelde logr\u00f3 anular el boicot a la importaci\u00f3n de lana inglesa en la Guerra de los Cien A\u00f1os entre Inglaterra y Francia en el siglo XIV. La industria textil gantesa pudo as\u00ed continuar con vida y Van Artevelde se convirti\u00f3 en un h\u00e9roe. En 1345 fue asesinado durante un alzamiento popular. Desde 1863 est\u00e1 en la Vrijdagmarkt se\u00f1alando hacia Inglaterra."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:27:16+00:00"],"en":["2013-10-01T13:43:31+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:42:58+00:00"],"de":["2013-10-01T13:44:14+00:00"],"es":["2013-10-01T13:44:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[793],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/043aa3d7-8f77-46c1-9cfb-2ce0fdd3b666","modified":{"nl":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:56:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van held tot terdoodveroodeelde"],"en":["The hero who was sentenced to death"],"fr":["De h\u00e9ros \u00e0 condamn\u00e9 \u00e0 mort"],"de":["Vom Held bis zum Tode Verurteilten"],"es":["De h\u00e9roe a condenado a muerte"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725446 51.056665)","Point",51.056665000000002,3.7254459999999998,3.7254459999999998,51.056665000000002,3.7254459999999998,51.056665000000002,"u14dky8f9hjy","51.056665,3.725446"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vrijdagmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/66","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/66","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004734_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004735.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004738.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001013.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001014.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Vrijdagmarkt-DT001008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jacob van Artevelde"],"en":["Jacob van Artevelde - statue"],"fr":["Jacob van Artevelde - statue"],"de":["Jacob van Artevelde - Standbild "],"es":["Jacob van Artevelde - escultura"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jacob-van-artevelde-statue","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2186","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jacob van Artevelde slaagde erin de boycot van de Engelse wolinvoer ongedaan te maken tijdens de 100-jarige oorlog tussen Engeland en Frankrijk in de 14de eeuw. De Gentse lakennijverheid kon herademen en van Artevelde werd een held. In 1345 werd hij tijdens een volksopstand vermoord. Sinds 1863 wijst hij op de Vrijdagmarkt richting Engeland.\r\n"],"en":["Jacob van Artevelde managed to undo the boycott of English wool imports during the Hundred Years\u2019 War between England and France in the 14th century. The textiles industry in Ghent was revived and Artevelde was hailed a hero. In 1345 he was murdered during a riot. Since 1863 his statue at Vrijdagmarkt has been pointing to England."],"fr":["Jacob van Artevelde a r\u00e9ussi \u00e0 lever l\u2019embargo sur l\u2019importation des laines anglaises durant la guerre de Cent Ans qui opposait l\u2019Angleterre et la France au 14e si\u00e8cle. L\u2019industrie drapi\u00e8re de Gand a pu retrouver un second souffle et van Artevelde est devenu un h\u00e9ros. Il a trouv\u00e9 la mort en 1345 lors d\u2019une r\u00e9volte populaire. Depuis 1863, il indique la direction de l\u2019Angleterre sur le Vrijdagmarkt. "],"de":["Jacob van Artevelde gelang es, den Boykott der englischen Wolleinfuhren w\u00e4hrend des Hundertj\u00e4hrigen Kriegs im 14. Jahrhundert aufzuheben. Die Genter Tuchindustrie konnte wieder aufatmen und Van Artevelde wurde zum Helden. 1345 wurde er w\u00e4hrend eines Volksaufstands ermordet. Seit 1863 zeigt er auf dem Vrijdagmarkt in Richtung England. "],"es":["Jacob van Artevelde logr\u00f3 anular el boicot a la importaci\u00f3n de lana inglesa en la Guerra de los Cien A\u00f1os entre Inglaterra y Francia en el siglo XIV. La industria textil gantesa pudo as\u00ed continuar con vida y Van Artevelde se convirti\u00f3 en un h\u00e9roe. En 1345 fue asesinado durante un alzamiento popular. Desde 1863 est\u00e1 en la Vrijdagmarkt se\u00f1alando hacia Inglaterra."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:27:16+00:00"],"en":["2013-10-01T13:43:31+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:42:58+00:00"],"de":["2013-10-01T13:44:14+00:00"],"es":["2013-10-01T13:44:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[793],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/043aa3d7-8f77-46c1-9cfb-2ce0fdd3b666","modified":{"nl":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:56:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van held tot terdoodveroodeelde"],"en":["The hero who was sentenced to death"],"fr":["De h\u00e9ros \u00e0 condamn\u00e9 \u00e0 mort"],"de":["Vom Held bis zum Tode Verurteilten"],"es":["De h\u00e9roe a condenado a muerte"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725446 51.056665)","Point",51.056665000000002,3.7254459999999998,3.7254459999999998,51.056665000000002,3.7254459999999998,51.056665000000002,"u14dky8f9hjy","51.056665,3.725446"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vrijdagmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/66","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/66","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004734_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004735.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004738.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001013.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001014.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Vrijdagmarkt-DT001008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jacob van Artevelde"],"en":["Jacob van Artevelde - statue"],"fr":["Jacob van Artevelde - statue"],"de":["Jacob van Artevelde - Standbild "],"es":["Jacob van Artevelde - escultura"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jacob-van-artevelde-statue","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2186","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jacob van Artevelde slaagde erin de boycot van de Engelse wolinvoer ongedaan te maken tijdens de 100-jarige oorlog tussen Engeland en Frankrijk in de 14de eeuw. De Gentse lakennijverheid kon herademen en van Artevelde werd een held. In 1345 werd hij tijdens een volksopstand vermoord. Sinds 1863 wijst hij op de Vrijdagmarkt richting Engeland.\r\n"],"en":["Jacob van Artevelde managed to undo the boycott of English wool imports during the Hundred Years\u2019 War between England and France in the 14th century. The textiles industry in Ghent was revived and Artevelde was hailed a hero. In 1345 he was murdered during a riot. Since 1863 his statue at Vrijdagmarkt has been pointing to England."],"fr":["Jacob van Artevelde a r\u00e9ussi \u00e0 lever l\u2019embargo sur l\u2019importation des laines anglaises durant la guerre de Cent Ans qui opposait l\u2019Angleterre et la France au 14e si\u00e8cle. L\u2019industrie drapi\u00e8re de Gand a pu retrouver un second souffle et van Artevelde est devenu un h\u00e9ros. Il a trouv\u00e9 la mort en 1345 lors d\u2019une r\u00e9volte populaire. Depuis 1863, il indique la direction de l\u2019Angleterre sur le Vrijdagmarkt. "],"de":["Jacob van Artevelde gelang es, den Boykott der englischen Wolleinfuhren w\u00e4hrend des Hundertj\u00e4hrigen Kriegs im 14. Jahrhundert aufzuheben. Die Genter Tuchindustrie konnte wieder aufatmen und Van Artevelde wurde zum Helden. 1345 wurde er w\u00e4hrend eines Volksaufstands ermordet. Seit 1863 zeigt er auf dem Vrijdagmarkt in Richtung England. "],"es":["Jacob van Artevelde logr\u00f3 anular el boicot a la importaci\u00f3n de lana inglesa en la Guerra de los Cien A\u00f1os entre Inglaterra y Francia en el siglo XIV. La industria textil gantesa pudo as\u00ed continuar con vida y Van Artevelde se convirti\u00f3 en un h\u00e9roe. En 1345 fue asesinado durante un alzamiento popular. Desde 1863 est\u00e1 en la Vrijdagmarkt se\u00f1alando hacia Inglaterra."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:35:10+00:00"],"en":["2013-10-01T13:04:08+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:03:25+00:00"],"de":["2013-10-01T13:04:44+00:00"],"es":["2013-10-01T13:05:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[740],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9","modified":{"nl":["2018-02-26T09:16:08+00:00"],"en":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"fr":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"de":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"es":["2018-03-02T10:04:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oude Grandeur aan de Kouter"],"en":["Former grandeur on the Kouter"],"fr":["Grandeur d\u0027antan sur le Kouter"],"de":["Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"],"es":["Antigua grandeza en el Kouter"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-02-26T09:13:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7240403711548 51.050474469384)","Point",51.050474469384,3.7240403711547998,3.7240403711547998,51.050474469384,3.7240403711547998,51.050474469384,"u14dktry86jy06qb","51.050474469384,3.7240403711548"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 172","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2455","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2455","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":["Hotel Falligan"],"fr":["Hotel Falligan"],"de":["Hotel Falligan"],"es":["Hotel Falligan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-falligan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2159","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n"],"en":["This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. "],"fr":["Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. "],"de":["Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. "],"es":["Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFalligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:35:10+00:00"],"en":["2013-10-01T13:04:08+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:03:25+00:00"],"de":["2013-10-01T13:04:44+00:00"],"es":["2013-10-01T13:05:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[740],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9","modified":{"nl":["2018-02-26T09:16:08+00:00"],"en":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"fr":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"de":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"es":["2018-03-02T10:04:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oude Grandeur aan de Kouter"],"en":["Former grandeur on the Kouter"],"fr":["Grandeur d\u0027antan sur le Kouter"],"de":["Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"],"es":["Antigua grandeza en el Kouter"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-02-26T09:13:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7240403711548 51.050474469384)","Point",51.050474469384,3.7240403711547998,3.7240403711547998,51.050474469384,3.7240403711547998,51.050474469384,"u14dktry86jy06qb","51.050474469384,3.7240403711548"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 172","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2455","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2455","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":["Hotel Falligan"],"fr":["Hotel Falligan"],"de":["Hotel Falligan"],"es":["Hotel Falligan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-falligan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2159","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n"],"en":["This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. "],"fr":["Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. "],"de":["Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. "],"es":["Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFalligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:35:10+00:00"],"en":["2013-10-01T13:04:08+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:03:25+00:00"],"de":["2013-10-01T13:04:44+00:00"],"es":["2013-10-01T13:05:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[740],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9","modified":{"nl":["2018-02-26T09:16:08+00:00"],"en":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"fr":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"de":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"es":["2018-03-02T10:04:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oude Grandeur aan de Kouter"],"en":["Former grandeur on the Kouter"],"fr":["Grandeur d\u0027antan sur le Kouter"],"de":["Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"],"es":["Antigua grandeza en el Kouter"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-02-26T09:13:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7240403711548 51.050474469384)","Point",51.050474469384,3.7240403711547998,3.7240403711547998,51.050474469384,3.7240403711547998,51.050474469384,"u14dktry86jy06qb","51.050474469384,3.7240403711548"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 172","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2455","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2455","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":["Hotel Falligan"],"fr":["Hotel Falligan"],"de":["Hotel Falligan"],"es":["Hotel Falligan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-falligan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2159","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n"],"en":["This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. "],"fr":["Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. "],"de":["Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. "],"es":["Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFalligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:35:10+00:00"],"en":["2013-10-01T13:04:08+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:03:25+00:00"],"de":["2013-10-01T13:04:44+00:00"],"es":["2013-10-01T13:05:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[740],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9","modified":{"nl":["2018-02-26T09:16:08+00:00"],"en":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"fr":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"de":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"es":["2018-03-02T10:04:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oude Grandeur aan de Kouter"],"en":["Former grandeur on the Kouter"],"fr":["Grandeur d\u0027antan sur le Kouter"],"de":["Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"],"es":["Antigua grandeza en el Kouter"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-02-26T09:13:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7240403711548 51.050474469384)","Point",51.050474469384,3.7240403711547998,3.7240403711547998,51.050474469384,3.7240403711547998,51.050474469384,"u14dktry86jy06qb","51.050474469384,3.7240403711548"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 172","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2455","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2455","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":["Hotel Falligan"],"fr":["Hotel Falligan"],"de":["Hotel Falligan"],"es":["Hotel Falligan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-falligan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2159","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n"],"en":["This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. "],"fr":["Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. "],"de":["Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. "],"es":["Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFalligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:44:53+00:00"],"en":["2013-10-01T10:30:48+00:00"],"fr":["2013-10-01T10:28:39+00:00"],"de":["2013-10-01T10:31:41+00:00"],"es":["2013-10-01T10:32:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[352],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c","modified":{"nl":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"en":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"de":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"es":["2018-04-03T15:05:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/grootvleeshuis?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/groot-vleeshuis\/4c435315cc410f47400fae61",""]],"description":{"nl":["Sla een lekker streekproduct aan de haak"],"en":["Get your hands on tasty local produce!"],"fr":["Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"],"de":["Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"],"es":["Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721838 51.055988)","Point",51.055987999999999,3.721838,3.721838,51.055987999999999,3.721838,51.055987999999999,"u14dkwqntjgx","51.055988,3.721838"],"field_opening_hours":["629","258"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-19T11:48:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Vleeshuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@grootvleeshuis.be"]],"telephone":[["+3292232324"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/21","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/21","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004781_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004282.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004048.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"],"en":["Great Butchers\u0027 Hall: delicious!"],"fr":["La Grande Boucherie"],"de":["Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"],"es":["La Lonja de la Carne: para gourmets"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/great-butchers-hall-delicious","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1702","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!"],"en":["East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!"],"fr":["En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! "],"de":["Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!"],"es":["Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEast Flemish cuisine under one roof\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEast Flanders has more than\u003Cstrong\u003E 175 traditional regional products.\u003C\/strong\u003E And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAge-old traditions\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still \u003Cstrong\u003Esalted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe tripe shops\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the \u003Cstrong\u003Esmallest pub in Ghent\u003C\/strong\u003E, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:44:53+00:00"],"en":["2013-10-01T10:30:48+00:00"],"fr":["2013-10-01T10:28:39+00:00"],"de":["2013-10-01T10:31:41+00:00"],"es":["2013-10-01T10:32:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[352],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c","modified":{"nl":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"en":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"de":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"es":["2018-04-03T15:05:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/grootvleeshuis?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/groot-vleeshuis\/4c435315cc410f47400fae61",""]],"description":{"nl":["Sla een lekker streekproduct aan de haak"],"en":["Get your hands on tasty local produce!"],"fr":["Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"],"de":["Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"],"es":["Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721838 51.055988)","Point",51.055987999999999,3.721838,3.721838,51.055987999999999,3.721838,51.055987999999999,"u14dkwqntjgx","51.055988,3.721838"],"field_opening_hours":["629","258"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-19T11:48:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Vleeshuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@grootvleeshuis.be"]],"telephone":[["+3292232324"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/21","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/21","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004781_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004282.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004048.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"],"en":["Great Butchers\u0027 Hall: delicious!"],"fr":["La Grande Boucherie"],"de":["Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"],"es":["La Lonja de la Carne: para gourmets"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/great-butchers-hall-delicious","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1702","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!"],"en":["East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!"],"fr":["En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! "],"de":["Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!"],"es":["Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEast Flemish cuisine under one roof\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEast Flanders has more than\u003Cstrong\u003E 175 traditional regional products.\u003C\/strong\u003E And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAge-old traditions\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still \u003Cstrong\u003Esalted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe tripe shops\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the \u003Cstrong\u003Esmallest pub in Ghent\u003C\/strong\u003E, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:44:53+00:00"],"en":["2013-10-01T10:30:48+00:00"],"fr":["2013-10-01T10:28:39+00:00"],"de":["2013-10-01T10:31:41+00:00"],"es":["2013-10-01T10:32:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[352],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c","modified":{"nl":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"en":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"de":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"es":["2018-04-03T15:05:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/grootvleeshuis?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/groot-vleeshuis\/4c435315cc410f47400fae61",""]],"description":{"nl":["Sla een lekker streekproduct aan de haak"],"en":["Get your hands on tasty local produce!"],"fr":["Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"],"de":["Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"],"es":["Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721838 51.055988)","Point",51.055987999999999,3.721838,3.721838,51.055987999999999,3.721838,51.055987999999999,"u14dkwqntjgx","51.055988,3.721838"],"field_opening_hours":["629","258"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-19T11:48:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Vleeshuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@grootvleeshuis.be"]],"telephone":[["+3292232324"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/21","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/21","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004781_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004282.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004048.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"],"en":["Great Butchers\u0027 Hall: delicious!"],"fr":["La Grande Boucherie"],"de":["Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"],"es":["La Lonja de la Carne: para gourmets"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/great-butchers-hall-delicious","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1702","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!"],"en":["East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!"],"fr":["En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! "],"de":["Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!"],"es":["Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEast Flemish cuisine under one roof\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEast Flanders has more than\u003Cstrong\u003E 175 traditional regional products.\u003C\/strong\u003E And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAge-old traditions\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still \u003Cstrong\u003Esalted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe tripe shops\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the \u003Cstrong\u003Esmallest pub in Ghent\u003C\/strong\u003E, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:44:53+00:00"],"en":["2013-10-01T10:30:48+00:00"],"fr":["2013-10-01T10:28:39+00:00"],"de":["2013-10-01T10:31:41+00:00"],"es":["2013-10-01T10:32:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[352],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c","modified":{"nl":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"en":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"de":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"es":["2018-04-03T15:05:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/grootvleeshuis?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/groot-vleeshuis\/4c435315cc410f47400fae61",""]],"description":{"nl":["Sla een lekker streekproduct aan de haak"],"en":["Get your hands on tasty local produce!"],"fr":["Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"],"de":["Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"],"es":["Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721838 51.055988)","Point",51.055987999999999,3.721838,3.721838,51.055987999999999,3.721838,51.055987999999999,"u14dkwqntjgx","51.055988,3.721838"],"field_opening_hours":["629","258"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-19T11:48:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Vleeshuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@grootvleeshuis.be"]],"telephone":[["+3292232324"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/21","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/21","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004781_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004282.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004048.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"],"en":["Great Butchers\u0027 Hall: delicious!"],"fr":["La Grande Boucherie"],"de":["Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"],"es":["La Lonja de la Carne: para gourmets"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/great-butchers-hall-delicious","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1702","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!"],"en":["East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!"],"fr":["En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! "],"de":["Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!"],"es":["Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEast Flemish cuisine under one roof\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEast Flanders has more than\u003Cstrong\u003E 175 traditional regional products.\u003C\/strong\u003E And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAge-old traditions\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still \u003Cstrong\u003Esalted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe tripe shops\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the \u003Cstrong\u003Esmallest pub in Ghent\u003C\/strong\u003E, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T14:15:21+00:00"],"en":["2013-09-30T13:28:45+00:00"],"fr":["2013-09-30T13:27:50+00:00"],"de":["2013-09-30T13:29:35+00:00"],"es":["2013-09-30T13:30:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"en":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"fr":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"de":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"es":["2018-03-16T09:50:42+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De schilders van het Lam Gods"],"en":["The painters of the Ghent Altar Piece"],"fr":["Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"],"de":["Die Maler des Genter Altars"],"es":["Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[460],"name":{"nl":["Van Eyck"],"en":["Van Eyck"],"fr":["Van Eyck"],"de":["Van Eyck"],"es":["Van Eyck"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-16T09:48:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7278979638259 51.052285370233)","Point",51.052285370233001,3.7278979638259,3.7278979638259,51.052285370233001,3.7278979638259,51.052285370233001,"u14dkvf947f0w0qx","51.052285370233,3.7278979638259"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat ","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck - standbeeld"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2563","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2563","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck"],"en":["The Van Eyck brothers"],"fr":["Fr\u00e8res Van Eyck"],"de":["Gebr\u00fcder Van Eyck"],"es":["Hermanos Van Eyck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/van-eyck-brothers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2185","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. "],"en":["The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. "],"fr":["Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. "],"de":["Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. "],"es":["Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T14:15:21+00:00"],"en":["2013-09-30T13:28:45+00:00"],"fr":["2013-09-30T13:27:50+00:00"],"de":["2013-09-30T13:29:35+00:00"],"es":["2013-09-30T13:30:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"en":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"fr":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"de":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"es":["2018-03-16T09:50:42+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De schilders van het Lam Gods"],"en":["The painters of the Ghent Altar Piece"],"fr":["Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"],"de":["Die Maler des Genter Altars"],"es":["Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[460],"name":{"nl":["Van Eyck"],"en":["Van Eyck"],"fr":["Van Eyck"],"de":["Van Eyck"],"es":["Van Eyck"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-16T09:48:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7278979638259 51.052285370233)","Point",51.052285370233001,3.7278979638259,3.7278979638259,51.052285370233001,3.7278979638259,51.052285370233001,"u14dkvf947f0w0qx","51.052285370233,3.7278979638259"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat ","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck - standbeeld"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2563","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2563","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck"],"en":["The Van Eyck brothers"],"fr":["Fr\u00e8res Van Eyck"],"de":["Gebr\u00fcder Van Eyck"],"es":["Hermanos Van Eyck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/van-eyck-brothers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2185","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. "],"en":["The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. "],"fr":["Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. "],"de":["Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. "],"es":["Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T14:15:21+00:00"],"en":["2013-09-30T13:28:45+00:00"],"fr":["2013-09-30T13:27:50+00:00"],"de":["2013-09-30T13:29:35+00:00"],"es":["2013-09-30T13:30:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"en":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"fr":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"de":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"es":["2018-03-16T09:50:42+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De schilders van het Lam Gods"],"en":["The painters of the Ghent Altar Piece"],"fr":["Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"],"de":["Die Maler des Genter Altars"],"es":["Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[460],"name":{"nl":["Van Eyck"],"en":["Van Eyck"],"fr":["Van Eyck"],"de":["Van Eyck"],"es":["Van Eyck"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-16T09:48:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7278979638259 51.052285370233)","Point",51.052285370233001,3.7278979638259,3.7278979638259,51.052285370233001,3.7278979638259,51.052285370233001,"u14dkvf947f0w0qx","51.052285370233,3.7278979638259"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat ","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck - standbeeld"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2563","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2563","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck"],"en":["The Van Eyck brothers"],"fr":["Fr\u00e8res Van Eyck"],"de":["Gebr\u00fcder Van Eyck"],"es":["Hermanos Van Eyck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/van-eyck-brothers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2185","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. "],"en":["The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. "],"fr":["Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. "],"de":["Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. "],"es":["Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T14:15:21+00:00"],"en":["2013-09-30T13:28:45+00:00"],"fr":["2013-09-30T13:27:50+00:00"],"de":["2013-09-30T13:29:35+00:00"],"es":["2013-09-30T13:30:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"en":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"fr":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"de":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"es":["2018-03-16T09:50:42+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De schilders van het Lam Gods"],"en":["The painters of the Ghent Altar Piece"],"fr":["Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"],"de":["Die Maler des Genter Altars"],"es":["Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[460],"name":{"nl":["Van Eyck"],"en":["Van Eyck"],"fr":["Van Eyck"],"de":["Van Eyck"],"es":["Van Eyck"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-16T09:48:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7278979638259 51.052285370233)","Point",51.052285370233001,3.7278979638259,3.7278979638259,51.052285370233001,3.7278979638259,51.052285370233001,"u14dkvf947f0w0qx","51.052285370233,3.7278979638259"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat ","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck - standbeeld"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2563","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2563","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck"],"en":["The Van Eyck brothers"],"fr":["Fr\u00e8res Van Eyck"],"de":["Gebr\u00fcder Van Eyck"],"es":["Hermanos Van Eyck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/van-eyck-brothers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2185","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. "],"en":["The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. "],"fr":["Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. "],"de":["Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. "],"es":["Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-05T13:41:33+00:00"],"en":["2013-09-30T11:24:54+00:00"],"fr":["2013-09-30T11:24:02+00:00"],"de":["2013-09-30T11:25:44+00:00"],"es":["2013-09-30T11:26:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-247],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20300e7d-1b93-40c3-bfde-92e3a5b644f4","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Toegangspoort tot het Prinsenhof"],"en":["Access gate to Prinsenhof"],"fr":["Porte d\u0027entr\u00e9e du Prinsenhof"],"de":["Zugangstor zum Prinsenhof"],"es":["La puerta de acceso al Prinsenhof"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000472.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000473.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004727.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Donkere Poort"],"en":["Donkere Poort"],"fr":["Donkere Poort"],"de":["Donkere Poort"],"es":["Donkere Poort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/donkere-poort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lodewijk van Male ruilde in de 14de eeuw het oncomfortabel geworden Gravensteen voor een herenhuis, waar in 1500 Keizer Karel geboren werd. Het Prinsenhof was een reusachtige, omwalde hof met meer dan 300 kamers, een dierentuin en een lusthof. "],"en":["In the 14th century, Louis of Male moved from the uncomfortable Castle of the Counts to a town house, where Charles V was born in 1500. Prinsenhof was an enormous walled castle with more than 300 rooms, a zoo and an idyllic garden. "],"fr":["Au 14e si\u00e8cle, Louis de Male a troqu\u00e9 le Ch\u00e2teau des Comtes devenu inconfortable contre une maison de ma\u00eetre, o\u00f9 naquit en 1500 l\u2019empereur Charles Quint. Le Prinsenhof \u00e9tait une cour gigantesque et fortifi\u00e9e, comptant plus de 300 pi\u00e8ces, un parc zoologique et un jardin d\u2019agr\u00e9ment. "],"de":["Lodewijk van Male tauschte im 14. Jahrhundert die nicht mehr zeitgem\u00e4\u00dfe Grafenburg gegen ein Herrenhaus, in dem 1500 Kaiser Karl V. das Lebenslicht erblickte. Der Prinsenhof war ein riesenhafter, von Wald umgebener Hof mit \u00fcber 300 Zimmern, einem Tiergarten und einem Lustgarten. "],"es":["En el siglo XIV, Luis de Male cambi\u00f3 el Castillo de los Condes de Flandes, que se hab\u00eda vuelto un lugar poco confortable, por una casa se\u00f1orial, en la que en 1500 naci\u00f3 Carlos V. Este edificio, la Prinsenhof (\u201cCorte de los Pr\u00edncipes\u201d), era un gigantesco palacio amurallado con m\u00e1s de 300 habitaciones, un zool\u00f3gico y un jard\u00edn de recreo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe only remnant is a scale model in the square and Donkere Poort \u2013 or Dark Gate \u2013 which was given this name in the 19th century because it was heavily soiled by the nearby factories.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-05T13:41:33+00:00"],"en":["2013-09-30T11:24:54+00:00"],"fr":["2013-09-30T11:24:02+00:00"],"de":["2013-09-30T11:25:44+00:00"],"es":["2013-09-30T11:26:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-247],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20300e7d-1b93-40c3-bfde-92e3a5b644f4","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Toegangspoort tot het Prinsenhof"],"en":["Access gate to Prinsenhof"],"fr":["Porte d\u0027entr\u00e9e du Prinsenhof"],"de":["Zugangstor zum Prinsenhof"],"es":["La puerta de acceso al Prinsenhof"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000472.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000473.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004727.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Donkere Poort"],"en":["Donkere Poort"],"fr":["Donkere Poort"],"de":["Donkere Poort"],"es":["Donkere Poort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/donkere-poort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lodewijk van Male ruilde in de 14de eeuw het oncomfortabel geworden Gravensteen voor een herenhuis, waar in 1500 Keizer Karel geboren werd. Het Prinsenhof was een reusachtige, omwalde hof met meer dan 300 kamers, een dierentuin en een lusthof. "],"en":["In the 14th century, Louis of Male moved from the uncomfortable Castle of the Counts to a town house, where Charles V was born in 1500. Prinsenhof was an enormous walled castle with more than 300 rooms, a zoo and an idyllic garden. "],"fr":["Au 14e si\u00e8cle, Louis de Male a troqu\u00e9 le Ch\u00e2teau des Comtes devenu inconfortable contre une maison de ma\u00eetre, o\u00f9 naquit en 1500 l\u2019empereur Charles Quint. Le Prinsenhof \u00e9tait une cour gigantesque et fortifi\u00e9e, comptant plus de 300 pi\u00e8ces, un parc zoologique et un jardin d\u2019agr\u00e9ment. "],"de":["Lodewijk van Male tauschte im 14. Jahrhundert die nicht mehr zeitgem\u00e4\u00dfe Grafenburg gegen ein Herrenhaus, in dem 1500 Kaiser Karl V. das Lebenslicht erblickte. Der Prinsenhof war ein riesenhafter, von Wald umgebener Hof mit \u00fcber 300 Zimmern, einem Tiergarten und einem Lustgarten. "],"es":["En el siglo XIV, Luis de Male cambi\u00f3 el Castillo de los Condes de Flandes, que se hab\u00eda vuelto un lugar poco confortable, por una casa se\u00f1orial, en la que en 1500 naci\u00f3 Carlos V. Este edificio, la Prinsenhof (\u201cCorte de los Pr\u00edncipes\u201d), era un gigantesco palacio amurallado con m\u00e1s de 300 habitaciones, un zool\u00f3gico y un jard\u00edn de recreo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe only remnant is a scale model in the square and Donkere Poort \u2013 or Dark Gate \u2013 which was given this name in the 19th century because it was heavily soiled by the nearby factories.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-05T13:41:33+00:00"],"en":["2013-09-30T11:24:54+00:00"],"fr":["2013-09-30T11:24:02+00:00"],"de":["2013-09-30T11:25:44+00:00"],"es":["2013-09-30T11:26:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-247],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20300e7d-1b93-40c3-bfde-92e3a5b644f4","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Toegangspoort tot het Prinsenhof"],"en":["Access gate to Prinsenhof"],"fr":["Porte d\u0027entr\u00e9e du Prinsenhof"],"de":["Zugangstor zum Prinsenhof"],"es":["La puerta de acceso al Prinsenhof"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000472.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000473.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004727.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Donkere Poort"],"en":["Donkere Poort"],"fr":["Donkere Poort"],"de":["Donkere Poort"],"es":["Donkere Poort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/donkere-poort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lodewijk van Male ruilde in de 14de eeuw het oncomfortabel geworden Gravensteen voor een herenhuis, waar in 1500 Keizer Karel geboren werd. Het Prinsenhof was een reusachtige, omwalde hof met meer dan 300 kamers, een dierentuin en een lusthof. "],"en":["In the 14th century, Louis of Male moved from the uncomfortable Castle of the Counts to a town house, where Charles V was born in 1500. Prinsenhof was an enormous walled castle with more than 300 rooms, a zoo and an idyllic garden. "],"fr":["Au 14e si\u00e8cle, Louis de Male a troqu\u00e9 le Ch\u00e2teau des Comtes devenu inconfortable contre une maison de ma\u00eetre, o\u00f9 naquit en 1500 l\u2019empereur Charles Quint. Le Prinsenhof \u00e9tait une cour gigantesque et fortifi\u00e9e, comptant plus de 300 pi\u00e8ces, un parc zoologique et un jardin d\u2019agr\u00e9ment. "],"de":["Lodewijk van Male tauschte im 14. Jahrhundert die nicht mehr zeitgem\u00e4\u00dfe Grafenburg gegen ein Herrenhaus, in dem 1500 Kaiser Karl V. das Lebenslicht erblickte. Der Prinsenhof war ein riesenhafter, von Wald umgebener Hof mit \u00fcber 300 Zimmern, einem Tiergarten und einem Lustgarten. "],"es":["En el siglo XIV, Luis de Male cambi\u00f3 el Castillo de los Condes de Flandes, que se hab\u00eda vuelto un lugar poco confortable, por una casa se\u00f1orial, en la que en 1500 naci\u00f3 Carlos V. Este edificio, la Prinsenhof (\u201cCorte de los Pr\u00edncipes\u201d), era un gigantesco palacio amurallado con m\u00e1s de 300 habitaciones, un zool\u00f3gico y un jard\u00edn de recreo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe only remnant is a scale model in the square and Donkere Poort \u2013 or Dark Gate \u2013 which was given this name in the 19th century because it was heavily soiled by the nearby factories.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-05T13:41:33+00:00"],"en":["2013-09-30T11:24:54+00:00"],"fr":["2013-09-30T11:24:02+00:00"],"de":["2013-09-30T11:25:44+00:00"],"es":["2013-09-30T11:26:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-247],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20300e7d-1b93-40c3-bfde-92e3a5b644f4","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Toegangspoort tot het Prinsenhof"],"en":["Access gate to Prinsenhof"],"fr":["Porte d\u0027entr\u00e9e du Prinsenhof"],"de":["Zugangstor zum Prinsenhof"],"es":["La puerta de acceso al Prinsenhof"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000472.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000473.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004727.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Donkere Poort"],"en":["Donkere Poort"],"fr":["Donkere Poort"],"de":["Donkere Poort"],"es":["Donkere Poort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/donkere-poort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lodewijk van Male ruilde in de 14de eeuw het oncomfortabel geworden Gravensteen voor een herenhuis, waar in 1500 Keizer Karel geboren werd. Het Prinsenhof was een reusachtige, omwalde hof met meer dan 300 kamers, een dierentuin en een lusthof. "],"en":["In the 14th century, Louis of Male moved from the uncomfortable Castle of the Counts to a town house, where Charles V was born in 1500. Prinsenhof was an enormous walled castle with more than 300 rooms, a zoo and an idyllic garden. "],"fr":["Au 14e si\u00e8cle, Louis de Male a troqu\u00e9 le Ch\u00e2teau des Comtes devenu inconfortable contre une maison de ma\u00eetre, o\u00f9 naquit en 1500 l\u2019empereur Charles Quint. Le Prinsenhof \u00e9tait une cour gigantesque et fortifi\u00e9e, comptant plus de 300 pi\u00e8ces, un parc zoologique et un jardin d\u2019agr\u00e9ment. "],"de":["Lodewijk van Male tauschte im 14. Jahrhundert die nicht mehr zeitgem\u00e4\u00dfe Grafenburg gegen ein Herrenhaus, in dem 1500 Kaiser Karl V. das Lebenslicht erblickte. Der Prinsenhof war ein riesenhafter, von Wald umgebener Hof mit \u00fcber 300 Zimmern, einem Tiergarten und einem Lustgarten. "],"es":["En el siglo XIV, Luis de Male cambi\u00f3 el Castillo de los Condes de Flandes, que se hab\u00eda vuelto un lugar poco confortable, por una casa se\u00f1orial, en la que en 1500 naci\u00f3 Carlos V. Este edificio, la Prinsenhof (\u201cCorte de los Pr\u00edncipes\u201d), era un gigantesco palacio amurallado con m\u00e1s de 300 habitaciones, un zool\u00f3gico y un jard\u00edn de recreo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe only remnant is a scale model in the square and Donkere Poort \u2013 or Dark Gate \u2013 which was given this name in the 19th century because it was heavily soiled by the nearby factories.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:56:30+00:00"],"en":["2013-08-30T13:04:17+00:00"],"fr":["2013-08-30T13:01:34+00:00"],"de":["2013-08-30T13:06:20+00:00"],"es":["2013-08-30T13:08:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[441],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gastronomisch genieten aan het water"],"en":["Gastronomic delights on the water"],"fr":["Plaisirs culinaires au bord de l\u0027eau"],"de":["Gastronomischer Genuss am Wasser"],"es":["Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-16T12:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721226 51.055130)","Point",51.055129999999998,3.7212260000000001,3.7212260000000001,51.055129999999998,3.7212260000000001,51.055129999999998,"u14dkwm9wy51","51.05513,3.721226"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 6","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dewitteleeuwgent.be"]],"telephone":[["+3292234858"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/792","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/792","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Witteleeuw.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":["De Witte Leeuw"],"fr":["De Witte Leeuw"],"de":["De Witte Leeuw"],"es":["De Witte Leeuw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-witte-leeuw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1704","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei."],"en":["Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. "],"fr":["Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "],"de":["Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei."],"es":["Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:56:30+00:00"],"en":["2013-08-30T13:04:17+00:00"],"fr":["2013-08-30T13:01:34+00:00"],"de":["2013-08-30T13:06:20+00:00"],"es":["2013-08-30T13:08:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[441],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gastronomisch genieten aan het water"],"en":["Gastronomic delights on the water"],"fr":["Plaisirs culinaires au bord de l\u0027eau"],"de":["Gastronomischer Genuss am Wasser"],"es":["Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-16T12:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721226 51.055130)","Point",51.055129999999998,3.7212260000000001,3.7212260000000001,51.055129999999998,3.7212260000000001,51.055129999999998,"u14dkwm9wy51","51.05513,3.721226"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 6","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dewitteleeuwgent.be"]],"telephone":[["+3292234858"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/792","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/792","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Witteleeuw.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":["De Witte Leeuw"],"fr":["De Witte Leeuw"],"de":["De Witte Leeuw"],"es":["De Witte Leeuw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-witte-leeuw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1704","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei."],"en":["Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. "],"fr":["Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "],"de":["Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei."],"es":["Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:56:30+00:00"],"en":["2013-08-30T13:04:17+00:00"],"fr":["2013-08-30T13:01:34+00:00"],"de":["2013-08-30T13:06:20+00:00"],"es":["2013-08-30T13:08:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[441],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gastronomisch genieten aan het water"],"en":["Gastronomic delights on the water"],"fr":["Plaisirs culinaires au bord de l\u0027eau"],"de":["Gastronomischer Genuss am Wasser"],"es":["Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-16T12:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721226 51.055130)","Point",51.055129999999998,3.7212260000000001,3.7212260000000001,51.055129999999998,3.7212260000000001,51.055129999999998,"u14dkwm9wy51","51.05513,3.721226"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 6","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dewitteleeuwgent.be"]],"telephone":[["+3292234858"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/792","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/792","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Witteleeuw.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":["De Witte Leeuw"],"fr":["De Witte Leeuw"],"de":["De Witte Leeuw"],"es":["De Witte Leeuw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-witte-leeuw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1704","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei."],"en":["Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. "],"fr":["Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "],"de":["Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei."],"es":["Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:56:30+00:00"],"en":["2013-08-30T13:04:17+00:00"],"fr":["2013-08-30T13:01:34+00:00"],"de":["2013-08-30T13:06:20+00:00"],"es":["2013-08-30T13:08:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[441],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gastronomisch genieten aan het water"],"en":["Gastronomic delights on the water"],"fr":["Plaisirs culinaires au bord de l\u0027eau"],"de":["Gastronomischer Genuss am Wasser"],"es":["Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-16T12:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721226 51.055130)","Point",51.055129999999998,3.7212260000000001,3.7212260000000001,51.055129999999998,3.7212260000000001,51.055129999999998,"u14dkwm9wy51","51.05513,3.721226"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 6","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dewitteleeuwgent.be"]],"telephone":[["+3292234858"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/792","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/792","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Witteleeuw.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":["De Witte Leeuw"],"fr":["De Witte Leeuw"],"de":["De Witte Leeuw"],"es":["De Witte Leeuw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-witte-leeuw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1704","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei."],"en":["Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. "],"fr":["Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "],"de":["Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei."],"es":["Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-09T08:22:12+00:00"],"en":["2013-08-30T12:25:58+00:00"],"fr":["2013-08-30T12:23:13+00:00"],"de":["2013-08-30T12:26:31+00:00"],"es":["2013-08-30T12:27:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-476],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c","modified":{"nl":["2018-02-26T08:37:04+00:00"],"en":["2018-03-02T09:44:17+00:00"],"fr":["2018-03-02T09:44:45+00:00"],"de":["2018-03-02T09:45:14+00:00"],"es":["2018-03-02T09:45:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Historische waterweg tussen Gent en Brugge"],"en":["Historical waterway between Ghent and Bruges"],"fr":["Voie d\u0027eau historique entre Gand et Bruges"],"de":["Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"],"es":["Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-08-30T12:25:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.711650 51.049930)","Point",51.049930000000003,3.7116500000000001,3.7116500000000001,51.049930000000003,3.7116500000000001,51.049930000000003,"u14dkmqers","51.04993,3.71165"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Coupure","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Coupure"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/798","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/798","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/coupure_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Coupure"],"en":["Coupure"],"fr":["Coupure"],"de":["Coupure"],"es":["Coupure"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/coupure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2174","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n"],"en":["In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined."],"fr":["Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "],"de":["Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . "],"es":["En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-09T08:22:12+00:00"],"en":["2013-08-30T12:25:58+00:00"],"fr":["2013-08-30T12:23:13+00:00"],"de":["2013-08-30T12:26:31+00:00"],"es":["2013-08-30T12:27:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-476],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c","modified":{"nl":["2018-02-26T08:37:04+00:00"],"en":["2018-03-02T09:44:17+00:00"],"fr":["2018-03-02T09:44:45+00:00"],"de":["2018-03-02T09:45:14+00:00"],"es":["2018-03-02T09:45:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Historische waterweg tussen Gent en Brugge"],"en":["Historical waterway between Ghent and Bruges"],"fr":["Voie d\u0027eau historique entre Gand et Bruges"],"de":["Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"],"es":["Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-08-30T12:25:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.711650 51.049930)","Point",51.049930000000003,3.7116500000000001,3.7116500000000001,51.049930000000003,3.7116500000000001,51.049930000000003,"u14dkmqers","51.04993,3.71165"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Coupure","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Coupure"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/798","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/798","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/coupure_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Coupure"],"en":["Coupure"],"fr":["Coupure"],"de":["Coupure"],"es":["Coupure"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/coupure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2174","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n"],"en":["In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined."],"fr":["Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "],"de":["Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . "],"es":["En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-09T08:22:12+00:00"],"en":["2013-08-30T12:25:58+00:00"],"fr":["2013-08-30T12:23:13+00:00"],"de":["2013-08-30T12:26:31+00:00"],"es":["2013-08-30T12:27:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-476],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c","modified":{"nl":["2018-02-26T08:37:04+00:00"],"en":["2018-03-02T09:44:17+00:00"],"fr":["2018-03-02T09:44:45+00:00"],"de":["2018-03-02T09:45:14+00:00"],"es":["2018-03-02T09:45:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Historische waterweg tussen Gent en Brugge"],"en":["Historical waterway between Ghent and Bruges"],"fr":["Voie d\u0027eau historique entre Gand et Bruges"],"de":["Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"],"es":["Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-08-30T12:25:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.711650 51.049930)","Point",51.049930000000003,3.7116500000000001,3.7116500000000001,51.049930000000003,3.7116500000000001,51.049930000000003,"u14dkmqers","51.04993,3.71165"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Coupure","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Coupure"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/798","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/798","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/coupure_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Coupure"],"en":["Coupure"],"fr":["Coupure"],"de":["Coupure"],"es":["Coupure"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/coupure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2174","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n"],"en":["In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined."],"fr":["Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "],"de":["Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . "],"es":["En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-09T08:22:12+00:00"],"en":["2013-08-30T12:25:58+00:00"],"fr":["2013-08-30T12:23:13+00:00"],"de":["2013-08-30T12:26:31+00:00"],"es":["2013-08-30T12:27:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-476],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c","modified":{"nl":["2018-02-26T08:37:04+00:00"],"en":["2018-03-02T09:44:17+00:00"],"fr":["2018-03-02T09:44:45+00:00"],"de":["2018-03-02T09:45:14+00:00"],"es":["2018-03-02T09:45:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Historische waterweg tussen Gent en Brugge"],"en":["Historical waterway between Ghent and Bruges"],"fr":["Voie d\u0027eau historique entre Gand et Bruges"],"de":["Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"],"es":["Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-08-30T12:25:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.711650 51.049930)","Point",51.049930000000003,3.7116500000000001,3.7116500000000001,51.049930000000003,3.7116500000000001,51.049930000000003,"u14dkmqers","51.04993,3.71165"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Coupure","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Coupure"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/798","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/798","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/coupure_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Coupure"],"en":["Coupure"],"fr":["Coupure"],"de":["Coupure"],"es":["Coupure"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/coupure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2174","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n"],"en":["In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined."],"fr":["Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "],"de":["Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . "],"es":["En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T13:34:38+00:00"],"en":["2013-08-30T08:12:56+00:00"],"fr":["2013-08-30T08:11:22+00:00"],"de":["2013-08-30T08:14:04+00:00"],"es":["2013-08-30T08:15:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233","modified":{"nl":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"en":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"fr":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"de":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"es":["2018-03-12T16:04:30+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"],"en":["Discover the legend behind this statue"],"fr":["D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "],"de":["Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"],"es":["\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004717.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004722.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000469_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Prinsenhof-DT000469.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Brug der Keizerlijke Geneugten"],"en":["Bridge of Imperial Pleasures"],"fr":["Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"],"de":["Kaiser-Karl-Br\u00fccke "],"es":["Puente de los Placeres Imperiales "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bridge-imperial-pleasures","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2177","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld. "],"en":["In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge. "],"fr":["Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont. "],"de":["Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt. "],"es":["En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T13:34:38+00:00"],"en":["2013-08-30T08:12:56+00:00"],"fr":["2013-08-30T08:11:22+00:00"],"de":["2013-08-30T08:14:04+00:00"],"es":["2013-08-30T08:15:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233","modified":{"nl":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"en":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"fr":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"de":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"es":["2018-03-12T16:04:30+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"],"en":["Discover the legend behind this statue"],"fr":["D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "],"de":["Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"],"es":["\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004717.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004722.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000469_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Prinsenhof-DT000469.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Brug der Keizerlijke Geneugten"],"en":["Bridge of Imperial Pleasures"],"fr":["Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"],"de":["Kaiser-Karl-Br\u00fccke "],"es":["Puente de los Placeres Imperiales "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bridge-imperial-pleasures","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2177","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld. "],"en":["In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge. "],"fr":["Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont. "],"de":["Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt. "],"es":["En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T13:34:38+00:00"],"en":["2013-08-30T08:12:56+00:00"],"fr":["2013-08-30T08:11:22+00:00"],"de":["2013-08-30T08:14:04+00:00"],"es":["2013-08-30T08:15:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233","modified":{"nl":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"en":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"fr":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"de":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"es":["2018-03-12T16:04:30+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"],"en":["Discover the legend behind this statue"],"fr":["D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "],"de":["Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"],"es":["\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004717.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004722.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000469_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Prinsenhof-DT000469.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Brug der Keizerlijke Geneugten"],"en":["Bridge of Imperial Pleasures"],"fr":["Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"],"de":["Kaiser-Karl-Br\u00fccke "],"es":["Puente de los Placeres Imperiales "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bridge-imperial-pleasures","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2177","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld. "],"en":["In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge. "],"fr":["Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont. "],"de":["Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt. "],"es":["En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T13:34:38+00:00"],"en":["2013-08-30T08:12:56+00:00"],"fr":["2013-08-30T08:11:22+00:00"],"de":["2013-08-30T08:14:04+00:00"],"es":["2013-08-30T08:15:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233","modified":{"nl":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"en":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"fr":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"de":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"es":["2018-03-12T16:04:30+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"],"en":["Discover the legend behind this statue"],"fr":["D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "],"de":["Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"],"es":["\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004717.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004722.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000469_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Prinsenhof-DT000469.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Brug der Keizerlijke Geneugten"],"en":["Bridge of Imperial Pleasures"],"fr":["Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"],"de":["Kaiser-Karl-Br\u00fccke "],"es":["Puente de los Placeres Imperiales "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bridge-imperial-pleasures","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2177","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld. "],"en":["In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge. "],"fr":["Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont. "],"de":["Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt. "],"es":["En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-26T13:57:38+00:00"],"en":["2013-08-29T13:52:05+00:00"],"fr":["2013-08-29T13:50:08+00:00"],"de":["2013-08-29T13:53:28+00:00"],"es":["2013-08-29T13:54:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[253],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Je ideale uitstap in Gent, op maat!"],"en":["Your ideal visit to Ghent, fully customised!"],"fr":["L\u0027excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"],"de":["Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"],"es":["La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"]},"keywords":[{"tid":[291],"name":{"nl":["Gids"],"en":["Guide"],"fr":["Guide"],"de":["Stadtf\u00fchrer"],"es":["Gu\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[394],"name":{"nl":["Rondleiding"],"en":["Guided visit"],"fr":["Visite guid\u00e9e"],"de":["Gef\u00fchrter Besuch"],"es":["Visita guiada"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004264.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004291.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004185.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004273.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004180.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["BOEKjeBEZOEK"],"en":["BOEKjeBEZOEK"],"fr":["BOEKjeBEZOEK"],"de":["BOEKjeBEZOEK"],"es":["BOEKjeBEZOEK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boekjebezoek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2202","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:"],"en":["BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: "],"fr":["BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:"],"de":["Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer \u0026 Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: "],"es":["Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-26T13:57:38+00:00"],"en":["2013-08-29T13:52:05+00:00"],"fr":["2013-08-29T13:50:08+00:00"],"de":["2013-08-29T13:53:28+00:00"],"es":["2013-08-29T13:54:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[253],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Je ideale uitstap in Gent, op maat!"],"en":["Your ideal visit to Ghent, fully customised!"],"fr":["L\u0027excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"],"de":["Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"],"es":["La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"]},"keywords":[{"tid":[291],"name":{"nl":["Gids"],"en":["Guide"],"fr":["Guide"],"de":["Stadtf\u00fchrer"],"es":["Gu\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[394],"name":{"nl":["Rondleiding"],"en":["Guided visit"],"fr":["Visite guid\u00e9e"],"de":["Gef\u00fchrter Besuch"],"es":["Visita guiada"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004264.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004291.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004185.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004273.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004180.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["BOEKjeBEZOEK"],"en":["BOEKjeBEZOEK"],"fr":["BOEKjeBEZOEK"],"de":["BOEKjeBEZOEK"],"es":["BOEKjeBEZOEK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boekjebezoek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2202","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:"],"en":["BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: "],"fr":["BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:"],"de":["Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer \u0026 Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: "],"es":["Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-26T13:57:38+00:00"],"en":["2013-08-29T13:52:05+00:00"],"fr":["2013-08-29T13:50:08+00:00"],"de":["2013-08-29T13:53:28+00:00"],"es":["2013-08-29T13:54:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[253],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Je ideale uitstap in Gent, op maat!"],"en":["Your ideal visit to Ghent, fully customised!"],"fr":["L\u0027excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"],"de":["Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"],"es":["La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"]},"keywords":[{"tid":[291],"name":{"nl":["Gids"],"en":["Guide"],"fr":["Guide"],"de":["Stadtf\u00fchrer"],"es":["Gu\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[394],"name":{"nl":["Rondleiding"],"en":["Guided visit"],"fr":["Visite guid\u00e9e"],"de":["Gef\u00fchrter Besuch"],"es":["Visita guiada"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004264.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004291.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004185.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004273.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004180.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["BOEKjeBEZOEK"],"en":["BOEKjeBEZOEK"],"fr":["BOEKjeBEZOEK"],"de":["BOEKjeBEZOEK"],"es":["BOEKjeBEZOEK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boekjebezoek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2202","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:"],"en":["BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: "],"fr":["BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:"],"de":["Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer \u0026 Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: "],"es":["Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-02-26T13:57:38+00:00"],"en":["2013-08-29T13:52:05+00:00"],"fr":["2013-08-29T13:50:08+00:00"],"de":["2013-08-29T13:53:28+00:00"],"es":["2013-08-29T13:54:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[253],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Je ideale uitstap in Gent, op maat!"],"en":["Your ideal visit to Ghent, fully customised!"],"fr":["L\u0027excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"],"de":["Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"],"es":["La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"]},"keywords":[{"tid":[291],"name":{"nl":["Gids"],"en":["Guide"],"fr":["Guide"],"de":["Stadtf\u00fchrer"],"es":["Gu\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[394],"name":{"nl":["Rondleiding"],"en":["Guided visit"],"fr":["Visite guid\u00e9e"],"de":["Gef\u00fchrter Besuch"],"es":["Visita guiada"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004264.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004291.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004185.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004273.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004180.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["BOEKjeBEZOEK"],"en":["BOEKjeBEZOEK"],"fr":["BOEKjeBEZOEK"],"de":["BOEKjeBEZOEK"],"es":["BOEKjeBEZOEK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boekjebezoek","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2202","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:"],"en":["BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: "],"fr":["BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:"],"de":["Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer \u0026 Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: "],"es":["Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T13:59:08+00:00"],"en":["2013-08-29T12:47:44+00:00"],"fr":["2013-08-29T12:46:43+00:00"],"de":["2013-08-29T12:48:35+00:00"],"es":["2013-08-29T12:49:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[381],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:31+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"],"en":["Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"],"fr":["Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"],"es":["Cafeter\u00eda en frente del STAM"]},"keywords":[{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716264 51.043174)","Point",51.043174,3.7162639999999998,3.7162639999999998,51.043174,3.7162639999999998,51.043174,"u14dks4h51r3","51.043174,3.716264"],"field_opening_hours":["870","89"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 33","modified":{"nl":["2018-03-19T09:17:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Capella"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@acapella-gent.be"]],"telephone":[["+3292337776"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/787","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Capella"],"en":["A Capella"],"fr":["A Capella"],"de":["A Capella"],"es":["A Capella"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/capella","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1697","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. "],"en":["Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM)."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "],"de":["Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T13:59:08+00:00"],"en":["2013-08-29T12:47:44+00:00"],"fr":["2013-08-29T12:46:43+00:00"],"de":["2013-08-29T12:48:35+00:00"],"es":["2013-08-29T12:49:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[381],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:31+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"],"en":["Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"],"fr":["Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"],"es":["Cafeter\u00eda en frente del STAM"]},"keywords":[{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716264 51.043174)","Point",51.043174,3.7162639999999998,3.7162639999999998,51.043174,3.7162639999999998,51.043174,"u14dks4h51r3","51.043174,3.716264"],"field_opening_hours":["870","89"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 33","modified":{"nl":["2018-03-19T09:17:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Capella"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@acapella-gent.be"]],"telephone":[["+3292337776"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/787","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Capella"],"en":["A Capella"],"fr":["A Capella"],"de":["A Capella"],"es":["A Capella"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/capella","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1697","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. "],"en":["Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM)."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "],"de":["Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T13:59:08+00:00"],"en":["2013-08-29T12:47:44+00:00"],"fr":["2013-08-29T12:46:43+00:00"],"de":["2013-08-29T12:48:35+00:00"],"es":["2013-08-29T12:49:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[381],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:31+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"],"en":["Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"],"fr":["Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"],"es":["Cafeter\u00eda en frente del STAM"]},"keywords":[{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716264 51.043174)","Point",51.043174,3.7162639999999998,3.7162639999999998,51.043174,3.7162639999999998,51.043174,"u14dks4h51r3","51.043174,3.716264"],"field_opening_hours":["870","89"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 33","modified":{"nl":["2018-03-19T09:17:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Capella"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@acapella-gent.be"]],"telephone":[["+3292337776"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/787","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Capella"],"en":["A Capella"],"fr":["A Capella"],"de":["A Capella"],"es":["A Capella"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/capella","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1697","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. "],"en":["Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM)."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "],"de":["Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM."]}}]}}]