[{"created":{"nl":["2013-07-02T13:59:08+00:00"],"en":["2013-08-29T12:47:44+00:00"],"fr":["2013-08-29T12:46:43+00:00"],"de":["2013-08-29T12:48:35+00:00"],"es":["2013-08-29T12:49:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[381],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:31+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"],"en":["Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"],"fr":["Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"],"es":["Cafeter\u00eda en frente del STAM"]},"keywords":[{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716264 51.043174)","Point",51.043174,3.7162639999999998,3.7162639999999998,51.043174,3.7162639999999998,51.043174,"u14dks4h51r3","51.043174,3.716264"],"field_opening_hours":["870","89"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 33","modified":{"nl":["2018-03-19T09:17:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Capella"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@acapella-gent.be"]],"telephone":[["+3292337776"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/787","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Capella"],"en":["A Capella"],"fr":["A Capella"],"de":["A Capella"],"es":["A Capella"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/capella","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1697","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. "],"en":["Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM)."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "],"de":["Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-05T10:44:31+00:00"],"en":["2013-03-05T10:48:44+00:00"],"fr":["2013-03-05T10:47:15+00:00"],"de":["2013-03-05T10:51:07+00:00"],"es":["2013-07-30T08:03:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-57],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/470e01b1-9bc1-45d3-831c-cb79e3fe9ded"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:11:21+00:00"],"en":["2018-03-19T15:11:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:11:21+00:00"],"de":["2018-03-19T15:11:21+00:00"],"es":["2018-03-19T15:11:21+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/balls--glory\/53ac2aec498e3b6da88372b7",""]],"description":{"nl":["De gehaktbal heruitgevonden"],"en":["Meat balls revisited"],"fr":["La boulette de viande hach\u00e9e r\u00e9invent\u00e9e"],"de":["Die Frikadelle neu erfunden"],"es":["La nueva alb\u00f3ndiga"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[387],"name":{"nl":["Vleesrestaurant"],"en":["Meat restaurant"],"fr":["Restaurant de viande"],"de":["Fleisch restaurant"],"es":["Restaurante de carne"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-27T09:49:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720222344113 51.052304697405)","Point",51.052304697404999,3.720222344113,3.720222344113,51.052304697404999,3.720222344113,51.052304697404999,"u14dktucprqgfcc4","51.052304697405,3.720222344113"],"field_opening_hours":["966","99"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/db47b170-7b10-4fcb-8410-6211d3fa82c8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jakobijnenstraat 6","modified":{"nl":["2018-03-19T09:25:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Balls \u0026 Glory"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@ballsnglory.com"]],"telephone":[["+32486678776"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/634","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/634","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/balls_glory_inkom.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/balls_glory_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/balls_glory_overview.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-news\/balls_glory_tafel2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/BallsNGlory-DT003069.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Balls \u0026 Glory"],"en":["Balls \u0026 Glory"],"fr":["Balls \u0026 Glory"],"de":["Balls \u0026 Glory"],"es":["Balls \u0026 Glory"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/balls-glory","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1604","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het gehaktballenconcept van Wim Ballieu is een groot succes: een gehaktbal met vulling vergezeld van stoemp of een slaatje. \r\n"],"en":["Wim Ballieu\u2019s meatball concept is a big success: meatballs with fillings served with mash or a salad. \r\n\r\n"],"fr":["Le concept des boulettes de Wim Ballieu fait fureur: des boulettes de viande hach\u00e9e farcies accompagn\u00e9es de stoemp ou d\u2019une salade. \r\n\r\n"],"de":["Das Frikadellenkonzept von Wim Ballieu ist ein gro\u00dfer Erfolg: eine Frikadelle mit F\u00fcllung und von Kartoffelbrei oder Salat begleitet. \r\n\r\n"],"es":["Wim Ballieu tiene un gran \u00e9xito con su concepto de alb\u00f3ndigas: albondigones rellenos acompa\u00f1ados de pur\u00e9 o ensalada. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETry them at the lunch restaurant in Sint-Jacobsnieuwstraat. The open-plan kitchen allows you to see how these delicious meatballs are made. You can eat in or choose the takeaway option.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThere\u2019s something for vegetarians too: there is a different vegetarian alternative on the menu every week.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-18T06:48:59+00:00"],"en":["2013-07-18T06:52:54+00:00"],"fr":["2013-07-29T12:43:27+00:00"],"de":["2013-07-18T06:54:38+00:00"],"es":["2013-07-18T06:57:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-421],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"en":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"de":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"es":["2018-03-16T13:35:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Cruise4Two\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cruise-4-two\/533827de498e2f12b7bb368f",""]],"description":{"nl":["Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"],"en":["Mini cruise or luxury overnight stay?"],"fr":["Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"],"de":["Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"],"es":["Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[397],"name":{"nl":["Cruise"],"en":["Cruise"],"fr":["Croisi\u00e8re"],"de":["Kreuzfahrt"],"es":["Crucero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-18T06:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.690251 51.038082)","Point",51.038082000000003,3.6902509999999999,3.6902509999999999,51.038082000000003,3.6902509999999999,51.038082000000003,"u14d7gpnmh4d","51.038082,3.690251"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai 42","modified":{"nl":["2018-03-14T09:40:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bart@c42.be"]],"telephone":[["+32475496338"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/793","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"340","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_01.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004715.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004716.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004695.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":["Cruise 4 Two"],"fr":["Cruise 4 Two"],"de":["Cruise 4 Two"],"es":["Cruise 4 Two"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cruise-4-two","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2213","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. "],"en":["Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two."],"fr":["Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu\u0027\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d\u0027une croisi\u00e8re pour deux. "],"de":["Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. "],"es":["Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMost trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ECruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-06T09:05:34+00:00"],"en":["2012-08-06T09:06:44+00:00"],"fr":["2012-08-06T09:06:16+00:00"],"de":["2012-08-06T09:07:11+00:00"],"es":["2013-07-18T08:21:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30","modified":{"nl":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"en":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"de":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"es":["2018-03-14T12:29:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"],"en":["Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"],"fr":["Sillonnez Gand en hors-bord"],"de":["Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"],"es":["Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-06T08:19:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-03-14T09:39:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Boat4rent "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boat4rent.be"]],"telephone":[["+32474533007"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/531","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/531","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Vanaf","en":"From","fr":"A partir de","de":"Ab","es":"A partir de"},"price":"235","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004694.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004720.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004730.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004725.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Boat4rent"],"en":["Boat4rent"],"fr":["Boat4rent"],"de":["Boat4rent"],"es":["Boat4rent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boat4rent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1857","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n"],"en":["Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. "],"fr":["Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. "],"de":["Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. "],"es":["Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-18T06:48:59+00:00"],"en":["2013-07-18T06:52:54+00:00"],"fr":["2013-07-29T12:43:27+00:00"],"de":["2013-07-18T06:54:38+00:00"],"es":["2013-07-18T06:57:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-421],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"en":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"de":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"es":["2018-03-16T13:35:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Cruise4Two\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cruise-4-two\/533827de498e2f12b7bb368f",""]],"description":{"nl":["Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"],"en":["Mini cruise or luxury overnight stay?"],"fr":["Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"],"de":["Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"],"es":["Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[397],"name":{"nl":["Cruise"],"en":["Cruise"],"fr":["Croisi\u00e8re"],"de":["Kreuzfahrt"],"es":["Crucero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-18T06:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.690251 51.038082)","Point",51.038082000000003,3.6902509999999999,3.6902509999999999,51.038082000000003,3.6902509999999999,51.038082000000003,"u14d7gpnmh4d","51.038082,3.690251"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai 42","modified":{"nl":["2018-03-14T09:40:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bart@c42.be"]],"telephone":[["+32475496338"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/793","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"340","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_01.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004715.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004716.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004695.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":["Cruise 4 Two"],"fr":["Cruise 4 Two"],"de":["Cruise 4 Two"],"es":["Cruise 4 Two"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cruise-4-two","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2213","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. "],"en":["Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two."],"fr":["Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu\u0027\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d\u0027une croisi\u00e8re pour deux. "],"de":["Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. "],"es":["Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMost trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ECruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-18T06:48:59+00:00"],"en":["2013-07-18T06:52:54+00:00"],"fr":["2013-07-29T12:43:27+00:00"],"de":["2013-07-18T06:54:38+00:00"],"es":["2013-07-18T06:57:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-421],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"en":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"de":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"es":["2018-03-16T13:35:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Cruise4Two\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cruise-4-two\/533827de498e2f12b7bb368f",""]],"description":{"nl":["Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"],"en":["Mini cruise or luxury overnight stay?"],"fr":["Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"],"de":["Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"],"es":["Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[397],"name":{"nl":["Cruise"],"en":["Cruise"],"fr":["Croisi\u00e8re"],"de":["Kreuzfahrt"],"es":["Crucero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-18T06:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.690251 51.038082)","Point",51.038082000000003,3.6902509999999999,3.6902509999999999,51.038082000000003,3.6902509999999999,51.038082000000003,"u14d7gpnmh4d","51.038082,3.690251"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai 42","modified":{"nl":["2018-03-14T09:40:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bart@c42.be"]],"telephone":[["+32475496338"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/793","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"340","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_01.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004715.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004716.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004695.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":["Cruise 4 Two"],"fr":["Cruise 4 Two"],"de":["Cruise 4 Two"],"es":["Cruise 4 Two"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cruise-4-two","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2213","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. "],"en":["Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two."],"fr":["Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu\u0027\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d\u0027une croisi\u00e8re pour deux. "],"de":["Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. "],"es":["Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMost trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ECruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-18T06:48:59+00:00"],"en":["2013-07-18T06:52:54+00:00"],"fr":["2013-07-29T12:43:27+00:00"],"de":["2013-07-18T06:54:38+00:00"],"es":["2013-07-18T06:57:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-421],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"en":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"de":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"es":["2018-03-16T13:35:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Cruise4Two\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cruise-4-two\/533827de498e2f12b7bb368f",""]],"description":{"nl":["Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"],"en":["Mini cruise or luxury overnight stay?"],"fr":["Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"],"de":["Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"],"es":["Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[397],"name":{"nl":["Cruise"],"en":["Cruise"],"fr":["Croisi\u00e8re"],"de":["Kreuzfahrt"],"es":["Crucero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-18T06:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.690251 51.038082)","Point",51.038082000000003,3.6902509999999999,3.6902509999999999,51.038082000000003,3.6902509999999999,51.038082000000003,"u14d7gpnmh4d","51.038082,3.690251"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai 42","modified":{"nl":["2018-03-14T09:40:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bart@c42.be"]],"telephone":[["+32475496338"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/793","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"340","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_01.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004715.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004716.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004695.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":["Cruise 4 Two"],"fr":["Cruise 4 Two"],"de":["Cruise 4 Two"],"es":["Cruise 4 Two"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cruise-4-two","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2213","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. "],"en":["Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two."],"fr":["Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu\u0027\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d\u0027une croisi\u00e8re pour deux. "],"de":["Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. "],"es":["Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMost trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ECruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-18T06:48:59+00:00"],"en":["2013-07-18T06:52:54+00:00"],"fr":["2013-07-29T12:43:27+00:00"],"de":["2013-07-18T06:54:38+00:00"],"es":["2013-07-18T06:57:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-421],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f","modified":{"nl":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"en":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"de":["2018-03-16T13:35:59+00:00"],"es":["2018-03-16T13:35:59+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Cruise4Two\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cruise-4-two\/533827de498e2f12b7bb368f",""]],"description":{"nl":["Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"],"en":["Mini cruise or luxury overnight stay?"],"fr":["Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"],"de":["Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"],"es":["Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[397],"name":{"nl":["Cruise"],"en":["Cruise"],"fr":["Croisi\u00e8re"],"de":["Kreuzfahrt"],"es":["Crucero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-18T06:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.690251 51.038082)","Point",51.038082000000003,3.6902509999999999,3.6902509999999999,51.038082000000003,3.6902509999999999,51.038082000000003,"u14d7gpnmh4d","51.038082,3.690251"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai 42","modified":{"nl":["2018-03-14T09:40:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bart@c42.be"]],"telephone":[["+32475496338"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/793","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"340","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cruise4two_01.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004715.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004716.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004695.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cruise 4 Two"],"en":["Cruise 4 Two"],"fr":["Cruise 4 Two"],"de":["Cruise 4 Two"],"es":["Cruise 4 Two"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cruise-4-two","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2213","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. "],"en":["Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two."],"fr":["Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu\u0027\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d\u0027une croisi\u00e8re pour deux. "],"de":["Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. "],"es":["Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMost trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ECruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:56:30+00:00"],"en":["2013-08-30T13:04:17+00:00"],"fr":["2013-08-30T13:01:34+00:00"],"de":["2013-08-30T13:06:20+00:00"],"es":["2013-08-30T13:08:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[441],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:40+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gastronomisch genieten aan het water"],"en":["Gastronomic delights on the water"],"fr":["Plaisirs culinaires au bord de l\u0027eau"],"de":["Gastronomischer Genuss am Wasser"],"es":["Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-16T12:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721226 51.055130)","Point",51.055129999999998,3.7212260000000001,3.7212260000000001,51.055129999999998,3.7212260000000001,51.055129999999998,"u14dkwm9wy51","51.05513,3.721226"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 6","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dewitteleeuwgent.be"]],"telephone":[["+3292234858"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/792","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/792","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Witteleeuw.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Witte Leeuw"],"en":["De Witte Leeuw"],"fr":["De Witte Leeuw"],"de":["De Witte Leeuw"],"es":["De Witte Leeuw"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-witte-leeuw","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1704","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei."],"en":["Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. "],"fr":["Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "],"de":["Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei."],"es":["Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-16T12:44:53+00:00"],"en":["2013-10-01T10:30:48+00:00"],"fr":["2013-10-01T10:28:39+00:00"],"de":["2013-10-01T10:31:41+00:00"],"es":["2013-10-01T10:32:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[352],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c","modified":{"nl":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"en":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"de":["2018-04-03T15:05:21+00:00"],"es":["2018-04-03T15:05:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/grootvleeshuis?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/groot-vleeshuis\/4c435315cc410f47400fae61",""]],"description":{"nl":["Sla een lekker streekproduct aan de haak"],"en":["Get your hands on tasty local produce!"],"fr":["Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"],"de":["Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"],"es":["Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721838 51.055988)","Point",51.055987999999999,3.721838,3.721838,51.055987999999999,3.721838,51.055987999999999,"u14dkwqntjgx","51.055988,3.721838"],"field_opening_hours":["629","258"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-19T11:48:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Vleeshuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@grootvleeshuis.be"]],"telephone":[["+3292232324"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/21","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/21","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004781_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004282.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004048.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004631.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"],"en":["Great Butchers\u0027 Hall: delicious!"],"fr":["La Grande Boucherie"],"de":["Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"],"es":["La Lonja de la Carne: para gourmets"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/great-butchers-hall-delicious","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1702","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!"],"en":["East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!"],"fr":["En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! "],"de":["Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!"],"es":["Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEast Flemish cuisine under one roof\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEast Flanders has more than\u003Cstrong\u003E 175 traditional regional products.\u003C\/strong\u003E And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAge-old traditions\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still \u003Cstrong\u003Esalted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe tripe shops\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the \u003Cstrong\u003Esmallest pub in Ghent\u003C\/strong\u003E, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T14:09:06+00:00"],"en":["2013-10-04T08:17:27+00:00"],"fr":["2013-10-04T08:17:04+00:00"],"de":["2013-10-04T08:17:58+00:00"],"es":["2013-10-04T08:18:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-949],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d","modified":{"nl":["2018-04-23T08:35:10+00:00"],"en":["2018-04-23T08:51:29+00:00"],"fr":["2018-04-23T08:51:29+00:00"],"de":["2018-04-23T08:51:29+00:00"],"es":["2018-04-23T08:51:29+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/SalonsCarlosQuinto?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/salons-carlos-quinto\/4c829e60d4e23704f55f6988",""]],"description":{"nl":["Restaurant aan de Vrijdagmarkt"],"en":["Lunch restaurant at Vrijdagmarkt"],"fr":["Restaurant pour luncher sur le Vrijdagmarkt"],"de":["Lunchrestaurant am Vrijdagmarkt"],"es":["Restaurante con platos del d\u00eda en el Vrijdagsmarkt"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T14:07:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726824 51.055789)","Point",51.055788999999997,3.7268240000000001,3.7268240000000001,51.055788999999997,3.7268240000000001,51.055788999999997,"u14dky3v92ck","51.055789,3.726824"],"field_opening_hours":["815","123"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9f49439d-6370-47c7-93ad-1d401cbb068c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 20","modified":{"nl":["2018-04-05T07:55:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Carlos Quinto"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@salonscarlosquinto.be"]],"telephone":[["+3292255929"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/789","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/789","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Carlos-Quinto-zaal2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Carlos-Quinto-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Carlos-Quinto-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Carlos-Quinto-zaal.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Carlos Quinto"],"en":["Carlos Quinto"],"fr":["Carlos Quinto"],"de":["Carlos Quinto"],"es":["Carlos Quinto"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/carlos-quinto","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1700","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant\/koffiehuis, vlakbij Sint-Jacobs en de Vrijdagmarkt. "],"en":["Restaurant\/coffee house near Sint-Jacobs and Vrijdagmarkt."],"fr":["Restaurant\/caf\u00e9, pr\u00e8s de la place Bij Sint-Jacobs et du Vrijdagmarkt."],"de":["Restaurant\/Kaffeehaus in der N\u00e4he von Sint-Jacobs und Vrijdagmarkt."],"es":["Restaurante\/caf\u00e9 al lado de la Iglesia de Santiago y la Vrijdagmarkt."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EInfo for groups\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESuitable for groups (max 250 people) for lunch or dinner every day, offering a wide range of group menus. Reservation required.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T14:05:24+00:00"],"en":["2013-10-04T07:42:38+00:00"],"fr":["2013-10-04T07:42:14+00:00"],"de":["2013-10-04T07:43:03+00:00"],"es":["2013-10-04T07:43:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-118],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/734bc531-0952-43aa-8119-f606e8be06de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:00:20+00:00"],"en":["2018-03-19T16:00:20+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:00:20+00:00"],"de":["2018-03-19T16:00:20+00:00"],"es":["2018-03-19T16:00:20+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Monasterium-Poortackere\/1442395929327957?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/monasterium-poortackere-hotel\/4bc783a393bdeee13b7837ae",""]],"description":{"nl":["Sfeervol restaurant en feestzaal in een oud klooster"],"en":["Tasteful restaurant \u0026 events venue in an old convent"],"fr":["Restaurant et salle de f\u00eate dans un ancien couvent"],"de":["Sch\u00f6nes Restaurant und Partyraum in einem alten Kloster"],"es":["Restaurante y sala de fiestas en un viejo convento"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-11T09:39:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716490 51.052681)","Point",51.052681,3.7164899999999998,3.7164899999999998,51.052681,3.7164899999999998,51.052681,"u14dktf72mxb","51.052681,3.71649"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/69c3460f-bd9a-4b18-9532-7a51d122aafd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Houtlei 56","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Monasterium PoortAckere "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@monasterium.be"]],"telephone":[["+3292692210"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/246","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/246","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MonasteriumPoortAckerere-3_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MonasteriumPoortAckerere-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MonasteriumPoortAckerere-2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MonasteriumPoortAckerere-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/MonasteriumPoortAckerere-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Monasterium PoortAckere"],"en":["Monasterium PoortAckere"],"fr":["Monasterium PoortAckere"],"de":["Monasterium PoortAckere"],"es":["Monasterium PoortAckere"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/monasterium-poortackere","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1699","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groepsrestaurant van het gelijknamige hotel, gevestigd in een oud klooster aan de Oude Houtlei."],"en":["Restaurant for groups of the hotel bearing the same name, located in an old convent at Oude Houtlei."],"fr":["Restaurant pour groupes appartenant \u00e0 l\u2019h\u00f4tel du m\u00eame nom, situ\u00e9 dans un ancien couvent dans l\u2019Oude Houtlei."],"de":["Gruppenrestaurant des gleichnamigen Hotels, das sich im alten Kloster an der Oude Houtlei befindet."],"es":["Restaurante perteneciente al hotel que lleva su nombre, situado en un antiguo monasterio en el Oude Houtlei."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDe historiek van het intieme monasterium gaat terug tot 1278. Wat eeuwenlang een verborgen klooster was, geeft vandaag zijn geheimen prijs. De sfeer is charmant, passend binnen de eenvoud van een neogotisch gebouw.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T14:01:36+00:00"],"en":["2013-10-01T13:47:02+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:46:35+00:00"],"de":["2013-10-01T13:47:21+00:00"],"es":["2013-10-01T13:47:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-783],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:13+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"],"en":["Brasserie in a 12th-century townhouse"],"fr":["Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"],"de":["Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"],"es":["Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:58:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722345 51.0547)","Point",51.054699999999997,3.7223449999999998,3.7223449999999998,51.054699999999997,3.7223449999999998,51.054699999999997,"u14dkwnx0vvs","51.0547,3.722345"],"field_opening_hours":["930","329"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 7-8","modified":{"nl":["2018-03-19T13:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["janborluut@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292254541"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/788","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/788","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terras2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_gevel-mensen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/JanBorluut_terrasstoel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/JanBorluut_gevel2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Borluut"],"en":["Jan Borluut"],"fr":["Jan Borluut"],"de":["Jan Borluut"],"es":["Jan Borluut"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-borluut","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1698","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen."],"en":["Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "],"de":["Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. "],"es":["Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-07-02T13:59:08+00:00"],"en":["2013-08-29T12:47:44+00:00"],"fr":["2013-08-29T12:46:43+00:00"],"de":["2013-08-29T12:48:35+00:00"],"es":["2013-08-29T12:49:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[381],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:31+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:31+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"],"en":["Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"],"fr":["Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"],"es":["Cafeter\u00eda en frente del STAM"]},"keywords":[{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-07-02T13:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716264 51.043174)","Point",51.043174,3.7162639999999998,3.7162639999999998,51.043174,3.7162639999999998,51.043174,"u14dks4h51r3","51.043174,3.716264"],"field_opening_hours":["870","89"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 33","modified":{"nl":["2018-03-19T09:17:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Capella"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@acapella-gent.be"]],"telephone":[["+3292337776"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/787","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/acapella.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Capella"],"en":["A Capella"],"fr":["A Capella"],"de":["A Capella"],"es":["A Capella"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/capella","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1697","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. "],"en":["Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM)."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "],"de":["Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-05-16T12:24:57+00:00"],"en":["2013-05-24T15:36:40+00:00"],"fr":["2013-05-24T15:28:14+00:00"],"de":["2013-06-19T14:24:38+00:00"],"es":["2013-05-24T15:41:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406","modified":{"nl":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:23:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele geschenken en gadgets"],"en":["Original gifts and gadgets"],"fr":["Gadgets et cadeaux originaux"],"de":["Originelle Geschenke und Gadgets"],"es":["Regalos y novedades originales"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-16T12:17:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726951 51.048561)","Point",51.048560999999999,3.7269510000000001,3.7269510000000001,51.048560999999999,3.7269510000000001,51.048560999999999,"u14dkv1gkm2p","51.048561,3.726951"],"field_opening_hours":["1236","177"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-20T09:53:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@AxeswarDesign.be"]],"telephone":[["+3292334243"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/731","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/731","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":["Axeswar Design"],"fr":["Axeswar Design"],"de":["Axeswar Design"],"es":["Axeswar Design"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/axeswar-design","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2209","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n"],"en":["Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n"],"fr":["Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"],"de":["Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung."],"es":["Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-06-07T10:35:09+00:00"],"en":["2013-06-17T06:47:33+00:00"],"fr":["2013-06-17T07:03:16+00:00"],"de":["2013-06-17T06:48:40+00:00"],"es":["2013-06-17T06:50:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-907],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088","modified":{"nl":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"en":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"de":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"es":["2018-03-20T16:57:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zebrastraat\/4babe508f964a520fed23ae3",""]],"description":{"nl":["Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "],"en":["Artsy culture and conference venue"],"fr":["Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"],"de":["Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "],"es":["Centro art\u00edstico de congresos y cultura "]},"keywords":[{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-06-07T10:28:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734107 51.040079)","Point",51.040078999999999,3.7341069999999998,3.7341069999999998,51.040078999999999,3.7341069999999998,51.040078999999999,"u14dkgx44brf","51.040079,3.734107"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zebrastraat 32\/001","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zebrastraat nv"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ine@zebrastraat.be"]],"telephone":[["+32471310001"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/776","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/776","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zebrastraat"],"en":["Zebrastraat"],"fr":["Zebrastraat"],"de":["Zebrastraat"],"es":["Zebrastraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/zebrastraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1920","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). "],"en":["\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road."],"fr":["La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). "],"de":["Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). "],"es":["La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EZebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBeneath New Zebra\u0027s convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EArtist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-07T10:35:09+00:00"],"en":["2013-06-17T06:47:33+00:00"],"fr":["2013-06-17T07:03:16+00:00"],"de":["2013-06-17T06:48:40+00:00"],"es":["2013-06-17T06:50:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-907],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088","modified":{"nl":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"en":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"de":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"es":["2018-03-20T16:57:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zebrastraat\/4babe508f964a520fed23ae3",""]],"description":{"nl":["Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "],"en":["Artsy culture and conference venue"],"fr":["Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"],"de":["Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "],"es":["Centro art\u00edstico de congresos y cultura "]},"keywords":[{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-06-07T10:28:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734107 51.040079)","Point",51.040078999999999,3.7341069999999998,3.7341069999999998,51.040078999999999,3.7341069999999998,51.040078999999999,"u14dkgx44brf","51.040079,3.734107"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zebrastraat 32\/001","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zebrastraat nv"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ine@zebrastraat.be"]],"telephone":[["+32471310001"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/776","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/776","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zebrastraat"],"en":["Zebrastraat"],"fr":["Zebrastraat"],"de":["Zebrastraat"],"es":["Zebrastraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/zebrastraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1920","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). "],"en":["\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road."],"fr":["La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). "],"de":["Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). "],"es":["La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EZebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBeneath New Zebra\u0027s convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EArtist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-07T10:35:09+00:00"],"en":["2013-06-17T06:47:33+00:00"],"fr":["2013-06-17T07:03:16+00:00"],"de":["2013-06-17T06:48:40+00:00"],"es":["2013-06-17T06:50:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-907],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088","modified":{"nl":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"en":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"de":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"es":["2018-03-20T16:57:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zebrastraat\/4babe508f964a520fed23ae3",""]],"description":{"nl":["Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "],"en":["Artsy culture and conference venue"],"fr":["Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"],"de":["Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "],"es":["Centro art\u00edstico de congresos y cultura "]},"keywords":[{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-06-07T10:28:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734107 51.040079)","Point",51.040078999999999,3.7341069999999998,3.7341069999999998,51.040078999999999,3.7341069999999998,51.040078999999999,"u14dkgx44brf","51.040079,3.734107"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zebrastraat 32\/001","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zebrastraat nv"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ine@zebrastraat.be"]],"telephone":[["+32471310001"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/776","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/776","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zebrastraat"],"en":["Zebrastraat"],"fr":["Zebrastraat"],"de":["Zebrastraat"],"es":["Zebrastraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/zebrastraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1920","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). "],"en":["\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road."],"fr":["La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). "],"de":["Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). "],"es":["La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EZebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBeneath New Zebra\u0027s convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EArtist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-07T10:35:09+00:00"],"en":["2013-06-17T06:47:33+00:00"],"fr":["2013-06-17T07:03:16+00:00"],"de":["2013-06-17T06:48:40+00:00"],"es":["2013-06-17T06:50:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-907],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088","modified":{"nl":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"en":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"de":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"es":["2018-03-20T16:57:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zebrastraat\/4babe508f964a520fed23ae3",""]],"description":{"nl":["Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "],"en":["Artsy culture and conference venue"],"fr":["Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"],"de":["Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "],"es":["Centro art\u00edstico de congresos y cultura "]},"keywords":[{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-06-07T10:28:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734107 51.040079)","Point",51.040078999999999,3.7341069999999998,3.7341069999999998,51.040078999999999,3.7341069999999998,51.040078999999999,"u14dkgx44brf","51.040079,3.734107"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zebrastraat 32\/001","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zebrastraat nv"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ine@zebrastraat.be"]],"telephone":[["+32471310001"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/776","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/776","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zebrastraat"],"en":["Zebrastraat"],"fr":["Zebrastraat"],"de":["Zebrastraat"],"es":["Zebrastraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/zebrastraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1920","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). "],"en":["\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road."],"fr":["La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). "],"de":["Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). "],"es":["La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EZebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBeneath New Zebra\u0027s convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EArtist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-07T10:35:09+00:00"],"en":["2013-06-17T06:47:33+00:00"],"fr":["2013-06-17T07:03:16+00:00"],"de":["2013-06-17T06:48:40+00:00"],"es":["2013-06-17T06:50:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-907],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088","modified":{"nl":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"en":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"de":["2018-03-20T16:57:22+00:00"],"es":["2018-03-20T16:57:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zebrastraat\/4babe508f964a520fed23ae3",""]],"description":{"nl":["Kunstzinnige cultuur- en congreslocatie "],"en":["Artsy culture and conference venue"],"fr":["Sc\u00e8ne artistique, culturelle et salle de congr\u00e8s"],"de":["Kunstvolles Kultur- und Kongresszentrum "],"es":["Centro art\u00edstico de congresos y cultura "]},"keywords":[{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-06-07T10:28:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734107 51.040079)","Point",51.040078999999999,3.7341069999999998,3.7341069999999998,51.040078999999999,3.7341069999999998,51.040078999999999,"u14dkgx44brf","51.040079,3.734107"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bb2f0d44-7a0e-4209-bca2-c6d1153fc9e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zebrastraat 32\/001","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zebrastraat nv"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ine@zebrastraat.be"]],"telephone":[["+32471310001"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/776","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/776","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zebrastraat.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zebrastraat"],"en":["Zebrastraat"],"fr":["Zebrastraat"],"de":["Zebrastraat"],"es":["Zebrastraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/zebrastraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1920","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De \u2018Zebrastraat\u2019 is een gerenoveerde site waar huisvesting, cultuur en economie hand in hand gaan. Het project is een combinatie van huurwoningen en gastenverblijven (wonen), expositieruimtes (cultuur) en congres- en vergaderzalen (economie). "],"en":["\u2018Zebrastraat\u2019 is a renovated site where housing, culture and the economy go hand in hand. The project features a combination of rental accommodation and guesthouses (housing), exhibition spaces (culture), and conference and meeting halls (economy). Zebrastraat is located near the former zoo, between the Kinepolis cinema and the small ring road."],"fr":["La \u00abZebrastraat\u00bb est un complexe r\u00e9nov\u00e9 o\u00f9 habitat, culture et \u00e9conomie s\u2019imbriquent de mani\u00e8re harmonieuse. Le projet combine logements \u00e0 louer et maisons d\u2019h\u00f4tes (habitat), espaces d\u2019exposition (culture) et salles de conf\u00e9rence et de r\u00e9union (\u00e9conomie). "],"de":["Die \u201eZebrastraat\u201c ist ein renoviertes Gebiet, in dem Wohnen, Kultur und Wirtschaft vorbildlich aufeinander abgestimmt sind. Das Projekt ist eine gelungene Kombination aus Mietwohnungen und G\u00e4steh\u00e4user (Wohnen), Ausstellungsr\u00e4umen (Kultur) sowie Kongress- und Sitzungss\u00e4len (Wirtschaft). "],"es":["La Zebrastraat es un terreno renovado en el que el alojamiento, la cultura y la econom\u00eda van de la mano. El proyecto es una combinaci\u00f3n de habitaciones y apartamentos de alquiler (alojamiento), espacios de exposici\u00f3n (cultura) y salas de congresos y reuniones (econom\u00eda). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EZebrastraat was built in 1906 by architect Charles van Rysselberghe near the former zoo, between Kinepolis and the inner ring road. In 2002, the social housing project was sold to the Liedts-Meesen foundation which set about renovating it. Still retaining the original architecture, in 2006 \u2018De Cirk\u2019 was transformed into the Zebrastraat project. 2013 saw the completion of \u2018New Zebra\u2019, a newly built expansion in accordance with the same concept.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBeneath New Zebra\u0027s convex facade on Gustaaf Callierlaan, you will find the restaurant Jour de F\u00eate. New Zebra also has underground parking, a garden terrace and a conference room.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EArtist Nick Ervinck put his own stamp on the site with two works: a bright yellow \u2018Swiss cheese\u2019 structure on the roof and a veil-like construction in the same colour on the rear facade.\u00a0\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-06T10:16:55+00:00"],"en":["2013-10-02T13:35:04+00:00"],"fr":["2013-10-02T13:34:26+00:00"],"de":["2013-10-02T13:35:37+00:00"],"es":["2013-10-02T13:36:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-924],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61","modified":{"nl":["2018-03-19T15:37:45+00:00"],"en":["2018-03-19T15:37:45+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:37:45+00:00"],"de":["2018-03-19T15:37:45+00:00"],"es":["2018-03-19T15:37:45+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantlegrandbleu\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-grand-bleu\/4c7d6ca8d598a09355d6c262",""]],"description":{"nl":["Gerenommeerd kreeften- en visrestaurant"],"en":["Renowned lobster and fish restaurant"],"fr":["Restaurant de poisson et homard r\u00e9put\u00e9"],"de":["Renommiertes Hummer- und Fischrestaurant"],"es":["Famoso restaurante de cangrejos y pescado"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[388],"name":{"nl":["Visrestaurant"],"en":["Fish restaurant"],"fr":["Restaurant de poisson"],"de":["Fischrestaurant"],"es":["Restaurante de pescado"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f9ecda9-32c1-41ef-9cd3-ce02119d654b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-06-06T10:11:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.691505 51.038333)","Point",51.038333000000002,3.6915049999999998,3.6915049999999998,51.038333000000002,3.6915049999999998,51.038333000000002,"u14dk50pf6ce","51.038333,3.691505"],"field_opening_hours":["1161","307"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a97d19e4-4b64-4162-af63-6e8e27ccfc99","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai 15","modified":{"nl":["2018-03-19T13:34:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Grand Bleu"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@legrandbleu.be"]],"telephone":[["+3292205025"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/775","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/775","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/legrandbleu1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/legrandbleu.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/legrandbleu-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/legrandbleu1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Grand Bleu"],"en":["Le Grand Bleu"],"fr":["Le Grand Bleu"],"de":["Le Grand Bleu"],"es":["Le Grand Bleu"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-grand-bleu","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1696","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hier kun je tegen een betaalbare prijs genieten van verfijnde gerechten met een knipoog naar vis, schaal- en schelpdieren. "],"en":["Here you can enjoy refined dishes at affordable prices. The specialities are fish, crustaceans and shell fish."],"fr":["Ici, vous pouvez profiter \u00e0 prix doux de mets raffin\u00e9s qui mettent \u00e0 l\u2019honneur poissons et crustac\u00e9s."],"de":["Hier bekommen Sie ebenso erschwingliche wie schmackhafte Gerichte, die irgendwie mit Fisch, Schalen- und Krustentieren zu tun haben."],"es":["Aqu\u00ed puede disfrutar a un precio asequible de platos refinados, con atenci\u00f3n especial al pescado y el marisco."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe restaurant is even mentioned in the Gault Millau Restaurant Guide as a place to have an excellent lunch.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:13:07+00:00"],"en":["2013-06-04T12:27:19+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:25:14+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[634],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"],"en":["Need a bike or pushchair? Rent one here!"],"fr":["Besoin de v\u00e9los ou d\u0027une poussette? Louez-les ici!"],"de":["Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"],"es":["\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T10:21:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723935 51.053772)","Point",51.053772000000002,3.723935,3.723935,51.053772000000002,3.723935,51.053772000000002,"u14dkwp9vbzh","51.053772,3.723935"],"field_opening_hours":["668","71"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein","modified":{"nl":["2018-03-09T11:16:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+32490452713"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/727","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/727","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":["Bike point Gent Centrum"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Centrum"],"de":["Fahrradzentrum Gent Centrum"],"es":["Centro de bicis Gent Centrum"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-centrum","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2212","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. "],"en":["At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. "],"fr":["Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. "],"de":["Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. "],"es":["En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:09:33+00:00"],"en":["2013-06-04T12:24:16+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:21:37+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:19+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-943],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur of herstel hier je fiets"],"en":["Bicycle rental and repair"],"fr":["Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"],"de":["Fahrradvermietung und -reparatur"],"es":["Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:15:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.740276 51.056227)","Point",51.056227,3.7402760000000002,3.7402760000000002,51.056227,3.7402760000000002,51.056227,"u14dmne84dxc","51.056227,3.740276"],"field_opening_hours":["2333","72"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oktrooiplein 10 Z","modified":{"nl":["2018-03-09T11:18:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/538","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/538","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003758.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-41.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":["Bike point Gent Dampoort"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Dampoort"],"de":["Fahrradzentrum Gent Dampoort"],"es":["Centro de bicis Gent Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2210","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n"],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:15:29+00:00"],"en":["2013-06-04T12:23:36+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:20:44+00:00"],"de":["2013-06-04T12:28:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"],"en":["From (electric) city bikes to cargo bikes!"],"fr":["V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"],"de":["Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"],"es":["De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:14:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":["2735","73"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-03-09T11:17:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/537","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/537","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT003989_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003757.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GentSint-Pieters-DT000214.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":["Bike point Gent Sint-Pieters"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"],"de":["Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"],"es":["Centro de bicis Gent Sint-Pieters"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-sint-pieters","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. "],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:13:07+00:00"],"en":["2013-06-04T12:27:19+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:25:14+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[634],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"],"en":["Need a bike or pushchair? Rent one here!"],"fr":["Besoin de v\u00e9los ou d\u0027une poussette? Louez-les ici!"],"de":["Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"],"es":["\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T10:21:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723935 51.053772)","Point",51.053772000000002,3.723935,3.723935,51.053772000000002,3.723935,51.053772000000002,"u14dkwp9vbzh","51.053772,3.723935"],"field_opening_hours":["668","71"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein","modified":{"nl":["2018-03-09T11:16:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+32490452713"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/727","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/727","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":["Bike point Gent Centrum"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Centrum"],"de":["Fahrradzentrum Gent Centrum"],"es":["Centro de bicis Gent Centrum"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-centrum","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2212","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. "],"en":["At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. "],"fr":["Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. "],"de":["Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. "],"es":["En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:09:33+00:00"],"en":["2013-06-04T12:24:16+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:21:37+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:19+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-943],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur of herstel hier je fiets"],"en":["Bicycle rental and repair"],"fr":["Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"],"de":["Fahrradvermietung und -reparatur"],"es":["Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:15:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.740276 51.056227)","Point",51.056227,3.7402760000000002,3.7402760000000002,51.056227,3.7402760000000002,51.056227,"u14dmne84dxc","51.056227,3.740276"],"field_opening_hours":["2333","72"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oktrooiplein 10 Z","modified":{"nl":["2018-03-09T11:18:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/538","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/538","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003758.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-41.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":["Bike point Gent Dampoort"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Dampoort"],"de":["Fahrradzentrum Gent Dampoort"],"es":["Centro de bicis Gent Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2210","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n"],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:15:29+00:00"],"en":["2013-06-04T12:23:36+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:20:44+00:00"],"de":["2013-06-04T12:28:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"],"en":["From (electric) city bikes to cargo bikes!"],"fr":["V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"],"de":["Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"],"es":["De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:14:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":["2735","73"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-03-09T11:17:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/537","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/537","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT003989_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003757.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GentSint-Pieters-DT000214.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":["Bike point Gent Sint-Pieters"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"],"de":["Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"],"es":["Centro de bicis Gent Sint-Pieters"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-sint-pieters","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. "],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:13:07+00:00"],"en":["2013-06-04T12:27:19+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:25:14+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[634],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"],"en":["Need a bike or pushchair? Rent one here!"],"fr":["Besoin de v\u00e9los ou d\u0027une poussette? Louez-les ici!"],"de":["Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"],"es":["\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T10:21:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723935 51.053772)","Point",51.053772000000002,3.723935,3.723935,51.053772000000002,3.723935,51.053772000000002,"u14dkwp9vbzh","51.053772,3.723935"],"field_opening_hours":["668","71"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein","modified":{"nl":["2018-03-09T11:16:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+32490452713"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/727","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/727","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":["Bike point Gent Centrum"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Centrum"],"de":["Fahrradzentrum Gent Centrum"],"es":["Centro de bicis Gent Centrum"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-centrum","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2212","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. "],"en":["At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. "],"fr":["Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. "],"de":["Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. "],"es":["En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:13:07+00:00"],"en":["2013-06-04T12:27:19+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:25:14+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[634],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"],"en":["Need a bike or pushchair? Rent one here!"],"fr":["Besoin de v\u00e9los ou d\u0027une poussette? Louez-les ici!"],"de":["Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"],"es":["\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T10:21:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723935 51.053772)","Point",51.053772000000002,3.723935,3.723935,51.053772000000002,3.723935,51.053772000000002,"u14dkwp9vbzh","51.053772,3.723935"],"field_opening_hours":["668","71"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein","modified":{"nl":["2018-03-09T11:16:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+32490452713"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/727","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/727","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":["Bike point Gent Centrum"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Centrum"],"de":["Fahrradzentrum Gent Centrum"],"es":["Centro de bicis Gent Centrum"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-centrum","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2212","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. "],"en":["At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. "],"fr":["Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. "],"de":["Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. "],"es":["En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:09:33+00:00"],"en":["2013-06-04T12:24:16+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:21:37+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:19+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-943],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur of herstel hier je fiets"],"en":["Bicycle rental and repair"],"fr":["Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"],"de":["Fahrradvermietung und -reparatur"],"es":["Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:15:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.740276 51.056227)","Point",51.056227,3.7402760000000002,3.7402760000000002,51.056227,3.7402760000000002,51.056227,"u14dmne84dxc","51.056227,3.740276"],"field_opening_hours":["2333","72"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oktrooiplein 10 Z","modified":{"nl":["2018-03-09T11:18:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/538","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/538","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003758.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-41.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":["Bike point Gent Dampoort"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Dampoort"],"de":["Fahrradzentrum Gent Dampoort"],"es":["Centro de bicis Gent Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2210","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n"],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:15:29+00:00"],"en":["2013-06-04T12:23:36+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:20:44+00:00"],"de":["2013-06-04T12:28:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"],"en":["From (electric) city bikes to cargo bikes!"],"fr":["V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"],"de":["Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"],"es":["De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:14:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":["2735","73"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-03-09T11:17:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/537","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/537","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT003989_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003757.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GentSint-Pieters-DT000214.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":["Bike point Gent Sint-Pieters"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"],"de":["Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"],"es":["Centro de bicis Gent Sint-Pieters"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-sint-pieters","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. "],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:09:33+00:00"],"en":["2013-06-04T12:24:16+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:21:37+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:19+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-943],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur of herstel hier je fiets"],"en":["Bicycle rental and repair"],"fr":["Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"],"de":["Fahrradvermietung und -reparatur"],"es":["Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:15:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.740276 51.056227)","Point",51.056227,3.7402760000000002,3.7402760000000002,51.056227,3.7402760000000002,51.056227,"u14dmne84dxc","51.056227,3.740276"],"field_opening_hours":["2333","72"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oktrooiplein 10 Z","modified":{"nl":["2018-03-09T11:18:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/538","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/538","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003758.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-41.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":["Bike point Gent Dampoort"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Dampoort"],"de":["Fahrradzentrum Gent Dampoort"],"es":["Centro de bicis Gent Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2210","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n"],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:15:29+00:00"],"en":["2013-06-04T12:23:36+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:20:44+00:00"],"de":["2013-06-04T12:28:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"],"en":["From (electric) city bikes to cargo bikes!"],"fr":["V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"],"de":["Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"],"es":["De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:14:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":["2735","73"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-03-09T11:17:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/537","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/537","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT003989_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003757.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GentSint-Pieters-DT000214.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":["Bike point Gent Sint-Pieters"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"],"de":["Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"],"es":["Centro de bicis Gent Sint-Pieters"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-sint-pieters","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. "],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:15:29+00:00"],"en":["2013-06-04T12:23:36+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:20:44+00:00"],"de":["2013-06-04T12:28:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8771a4ef-8de8-43cd-8e87-77cc41b8543e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van (elektrische) stadsfiets tot bakfiets!"],"en":["From (electric) city bikes to cargo bikes!"],"fr":["V\u00e9los urbains (\u00e9lectriques) ou cargo, tout y est!"],"de":["Vom (elektrischen) Citybike bis Lastenrad!"],"es":["De Bicicletas (el\u00e9ctricas) a triciclos de reparto"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:14:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.70826 51.034431)","Point",51.034430999999998,3.7082600000000001,3.7082600000000001,51.034430999999998,3.7082600000000001,51.034430999999998,"u14dk6s30erp","51.034431,3.70826"],"field_opening_hours":["2735","73"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/612cfb73-ec64-48a3-a332-c375f4d08892","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voskenslaan 27","modified":{"nl":["2018-03-09T11:17:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/537","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/537","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT003989_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003757.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GentSint-Pieters-DT000214.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Sint-Pieters"],"en":["Bike point Gent Sint-Pieters"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Sint-Pieters"],"de":["Fahrradzentrum Gent Sint-Pieters"],"es":["Centro de bicis Gent Sint-Pieters"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-sint-pieters","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net achter het station Gent-Sint-Pieters. "],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located right behind Gent-Sint-Pieters railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste derri\u00e8re la gare Gent-Sint-Pieters. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt hinter dem Bahnhof Gent-Sint-Pieters. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 justo detr\u00e1s de la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:13:07+00:00"],"en":["2013-06-04T12:27:19+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:25:14+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:51+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[634],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80727d4-556e-44d8-a4c2-b6ecf6bee662","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fiets of kinderwagen nodig? Hier huur je het!"],"en":["Need a bike or pushchair? Rent one here!"],"fr":["Besoin de v\u00e9los ou d\u0027une poussette? Louez-les ici!"],"de":["Fahrrad oder Kinderwagen n\u00f6tig? Hier zu mieten!"],"es":["\u00bfNecesita una bici o un carrito? \u00a1Alqu\u00edlelos aqu\u00ed!"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T10:21:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723935 51.053772)","Point",51.053772000000002,3.723935,3.723935,51.053772000000002,3.723935,51.053772000000002,"u14dkwp9vbzh","51.053772,3.723935"],"field_opening_hours":["668","71"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8d47ec0f-882c-4d52-9f09-cbc83d823af5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein","modified":{"nl":["2018-03-09T11:16:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+32490452713"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/727","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/727","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003611.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Centrum"],"en":["Bike point Gent Centrum"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Centrum"],"de":["Fahrradzentrum Gent Centrum"],"es":["Centro de bicis Gent Centrum"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-centrum","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2212","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit fietspunt van De Fietsambassade in het centrum van de stad kun je niet alleen een fiets huren maar je kunt er ook je fietsbanden oppompen. "],"en":["At bicycle hire point De Fietsambassade in the city centre, you can pump up your tyres as well as renting a bicycle. "],"fr":["Dans ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade, situ\u00e9 dans le centre-ville, vous pouvez non seulement louer un v\u00e9lo, mais aussi faire regonfler vos pneus. "],"de":["Bei diesem Fahrradverleih, De Fietsambassade, im Stadtzentrum k\u00f6nnen Sie nicht nur ein Fahrrad mieten, sondern auch Ihre Fahrradreifen aufpumpen. "],"es":["En este punto ciclista, De Fietsambassade, en el centro de la ciudad no solo puede alquilar una bici sino tambi\u00e9n pueden inflar sus ruedas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are five wheelchairs available for people with reduced mobility and you can also rent a buggy here. Call in advance to check whether there is one available.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-06-04T12:09:33+00:00"],"en":["2013-06-04T12:24:16+00:00"],"fr":["2013-06-04T12:21:37+00:00"],"de":["2013-06-04T12:29:19+00:00"],"es":["2013-06-04T12:31:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-943],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur of herstel hier je fiets"],"en":["Bicycle rental and repair"],"fr":["Location et r\u00e9paration de v\u00e9los"],"de":["Fahrradvermietung und -reparatur"],"es":["Alquile o arregle su bici aqu\u00ed"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T12:15:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.740276 51.056227)","Point",51.056227,3.7402760000000002,3.7402760000000002,51.056227,3.7402760000000002,51.056227,"u14dmne84dxc","51.056227,3.740276"],"field_opening_hours":["2333","72"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/15c39bde-747b-405a-b59b-18f15d4300f8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oktrooiplein 10 Z","modified":{"nl":["2018-03-09T11:18:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info.defietsambassade@stad.gent"]],"telephone":[["+3292428040"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/538","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/538","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Halve dag","en":"1\/2 day","fr":"1\/2 journ\u00e9e","de":"1\/2 Tag","es":"1\/2 d\u00eda"},"price":"7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Weekend","en":"Weekend","fr":"Le weekend","de":"Wochenende","es":"Fin de la semana"},"price":"20","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Week","en":"Week","fr":"Semaine","de":"Woche","es":"Semana"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Maand","en":"Month","fr":"Mois","de":"Monat","es":"Mes"},"price":"50","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Waarborg","en":"Guarantee","fr":"Caution","de":"Kaution","es":"Garant\u00eda"},"price":"30","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de-fietsambassade.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003758.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003779_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-41.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fietspunt Gent Dampoort"],"en":["Bike point Gent Dampoort"],"fr":["Point v\u00e9lo Gent Dampoort"],"de":["Fahrradzentrum Gent Dampoort"],"es":["Centro de bicis Gent Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bike-point-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2210","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Fietspunt van De Fietsambassade bevindt zich net naast het station Gent-Dampoort. \r\n"],"en":["This bicycle hire point run by De Fietsambassade is located at the Gent-Dampooort railway station. "],"fr":["Ce point v\u00e9lo de De Fietsambassade est situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la gare Gent-Dampoort. "],"de":["Diese Niederlassung von De Fietsambassade befindet sich direkt neben dem Bahnhof Gent-Dampoort. "],"es":["Este punto ciclista de De Fietsambassade est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n Gent-Dampoort. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESo it is really convenient for people arriving in Ghent by train. Hire a bike there and pump up your tyres.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T12:38:39+00:00"],"en":["2013-05-27T08:02:15+00:00"],"fr":["2013-05-27T08:01:14+00:00"],"de":["2013-05-27T08:03:38+00:00"],"es":["2013-05-27T08:04:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a","modified":{"nl":["2018-03-19T13:44:31+00:00"],"en":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"fr":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"de":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"es":["2018-03-20T09:40:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"],"en":["The Old Docks, a new city quarter along the water"],"fr":["Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l\u0027eau"],"de":["De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"],"es":["De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"]},"keywords":[{"tid":[419],"name":{"nl":["Graffiti"],"en":["Graffiti"],"fr":["Graffiti"],"de":["Graffiti"],"es":["Graffiti"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T12:27:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737675 51.065226)","Point",51.065226000000003,3.7376749999999999,3.7376749999999999,51.065226000000003,3.7376749999999999,51.065226000000003,"u14dt01sw0h6","51.065226,3.737675"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koopvaardijlaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["DOK site"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dokgent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/728","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/728","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["DOK Site"],"en":["DOK Site"],"fr":["DOK Site"],"de":["DOK Site"],"es":["Zona del DOK "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-site","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2208","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. "],"en":["Ghent will soon have a lively new district. "],"fr":["Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. "],"de":["Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. "],"es":["Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You\u0027ll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T12:38:39+00:00"],"en":["2013-05-27T08:02:15+00:00"],"fr":["2013-05-27T08:01:14+00:00"],"de":["2013-05-27T08:03:38+00:00"],"es":["2013-05-27T08:04:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a","modified":{"nl":["2018-03-19T13:44:31+00:00"],"en":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"fr":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"de":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"es":["2018-03-20T09:40:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"],"en":["The Old Docks, a new city quarter along the water"],"fr":["Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l\u0027eau"],"de":["De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"],"es":["De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"]},"keywords":[{"tid":[419],"name":{"nl":["Graffiti"],"en":["Graffiti"],"fr":["Graffiti"],"de":["Graffiti"],"es":["Graffiti"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T12:27:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737675 51.065226)","Point",51.065226000000003,3.7376749999999999,3.7376749999999999,51.065226000000003,3.7376749999999999,51.065226000000003,"u14dt01sw0h6","51.065226,3.737675"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koopvaardijlaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["DOK site"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dokgent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/728","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/728","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["DOK Site"],"en":["DOK Site"],"fr":["DOK Site"],"de":["DOK Site"],"es":["Zona del DOK "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-site","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2208","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. "],"en":["Ghent will soon have a lively new district. "],"fr":["Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. "],"de":["Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. "],"es":["Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You\u0027ll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T12:38:39+00:00"],"en":["2013-05-27T08:02:15+00:00"],"fr":["2013-05-27T08:01:14+00:00"],"de":["2013-05-27T08:03:38+00:00"],"es":["2013-05-27T08:04:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a","modified":{"nl":["2018-03-19T13:44:31+00:00"],"en":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"fr":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"de":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"es":["2018-03-20T09:40:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"],"en":["The Old Docks, a new city quarter along the water"],"fr":["Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l\u0027eau"],"de":["De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"],"es":["De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"]},"keywords":[{"tid":[419],"name":{"nl":["Graffiti"],"en":["Graffiti"],"fr":["Graffiti"],"de":["Graffiti"],"es":["Graffiti"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T12:27:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737675 51.065226)","Point",51.065226000000003,3.7376749999999999,3.7376749999999999,51.065226000000003,3.7376749999999999,51.065226000000003,"u14dt01sw0h6","51.065226,3.737675"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koopvaardijlaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["DOK site"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dokgent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/728","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/728","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["DOK Site"],"en":["DOK Site"],"fr":["DOK Site"],"de":["DOK Site"],"es":["Zona del DOK "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-site","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2208","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. "],"en":["Ghent will soon have a lively new district. "],"fr":["Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. "],"de":["Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. "],"es":["Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You\u0027ll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T12:38:39+00:00"],"en":["2013-05-27T08:02:15+00:00"],"fr":["2013-05-27T08:01:14+00:00"],"de":["2013-05-27T08:03:38+00:00"],"es":["2013-05-27T08:04:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a","modified":{"nl":["2018-03-19T13:44:31+00:00"],"en":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"fr":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"de":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"es":["2018-03-20T09:40:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"],"en":["The Old Docks, a new city quarter along the water"],"fr":["Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l\u0027eau"],"de":["De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"],"es":["De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"]},"keywords":[{"tid":[419],"name":{"nl":["Graffiti"],"en":["Graffiti"],"fr":["Graffiti"],"de":["Graffiti"],"es":["Graffiti"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T12:27:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737675 51.065226)","Point",51.065226000000003,3.7376749999999999,3.7376749999999999,51.065226000000003,3.7376749999999999,51.065226000000003,"u14dt01sw0h6","51.065226,3.737675"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koopvaardijlaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["DOK site"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dokgent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/728","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/728","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["DOK Site"],"en":["DOK Site"],"fr":["DOK Site"],"de":["DOK Site"],"es":["Zona del DOK "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-site","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2208","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. "],"en":["Ghent will soon have a lively new district. "],"fr":["Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. "],"de":["Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. "],"es":["Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You\u0027ll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-16T12:24:57+00:00"],"en":["2013-05-24T15:36:40+00:00"],"fr":["2013-05-24T15:28:14+00:00"],"de":["2013-06-19T14:24:38+00:00"],"es":["2013-05-24T15:41:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406","modified":{"nl":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:23:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele geschenken en gadgets"],"en":["Original gifts and gadgets"],"fr":["Gadgets et cadeaux originaux"],"de":["Originelle Geschenke und Gadgets"],"es":["Regalos y novedades originales"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-16T12:17:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726951 51.048561)","Point",51.048560999999999,3.7269510000000001,3.7269510000000001,51.048560999999999,3.7269510000000001,51.048560999999999,"u14dkv1gkm2p","51.048561,3.726951"],"field_opening_hours":["1236","177"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-20T09:53:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@AxeswarDesign.be"]],"telephone":[["+3292334243"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/731","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/731","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":["Axeswar Design"],"fr":["Axeswar Design"],"de":["Axeswar Design"],"es":["Axeswar Design"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/axeswar-design","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2209","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n"],"en":["Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n"],"fr":["Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"],"de":["Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung."],"es":["Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-05-16T12:24:57+00:00"],"en":["2013-05-24T15:36:40+00:00"],"fr":["2013-05-24T15:28:14+00:00"],"de":["2013-06-19T14:24:38+00:00"],"es":["2013-05-24T15:41:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406","modified":{"nl":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:23:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele geschenken en gadgets"],"en":["Original gifts and gadgets"],"fr":["Gadgets et cadeaux originaux"],"de":["Originelle Geschenke und Gadgets"],"es":["Regalos y novedades originales"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-16T12:17:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726951 51.048561)","Point",51.048560999999999,3.7269510000000001,3.7269510000000001,51.048560999999999,3.7269510000000001,51.048560999999999,"u14dkv1gkm2p","51.048561,3.726951"],"field_opening_hours":["1236","177"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-20T09:53:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@AxeswarDesign.be"]],"telephone":[["+3292334243"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/731","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/731","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":["Axeswar Design"],"fr":["Axeswar Design"],"de":["Axeswar Design"],"es":["Axeswar Design"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/axeswar-design","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2209","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n"],"en":["Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n"],"fr":["Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"],"de":["Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung."],"es":["Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-05-16T12:24:57+00:00"],"en":["2013-05-24T15:36:40+00:00"],"fr":["2013-05-24T15:28:14+00:00"],"de":["2013-06-19T14:24:38+00:00"],"es":["2013-05-24T15:41:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406","modified":{"nl":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:23:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele geschenken en gadgets"],"en":["Original gifts and gadgets"],"fr":["Gadgets et cadeaux originaux"],"de":["Originelle Geschenke und Gadgets"],"es":["Regalos y novedades originales"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-16T12:17:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726951 51.048561)","Point",51.048560999999999,3.7269510000000001,3.7269510000000001,51.048560999999999,3.7269510000000001,51.048560999999999,"u14dkv1gkm2p","51.048561,3.726951"],"field_opening_hours":["1236","177"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-20T09:53:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@AxeswarDesign.be"]],"telephone":[["+3292334243"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/731","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/731","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":["Axeswar Design"],"fr":["Axeswar Design"],"de":["Axeswar Design"],"es":["Axeswar Design"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/axeswar-design","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2209","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n"],"en":["Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n"],"fr":["Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"],"de":["Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung."],"es":["Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-05-16T12:24:57+00:00"],"en":["2013-05-24T15:36:40+00:00"],"fr":["2013-05-24T15:28:14+00:00"],"de":["2013-06-19T14:24:38+00:00"],"es":["2013-05-24T15:41:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406","modified":{"nl":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"en":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"de":["2018-03-18T08:23:13+00:00"],"es":["2018-03-18T08:23:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele geschenken en gadgets"],"en":["Original gifts and gadgets"],"fr":["Gadgets et cadeaux originaux"],"de":["Originelle Geschenke und Gadgets"],"es":["Regalos y novedades originales"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-16T12:17:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726951 51.048561)","Point",51.048560999999999,3.7269510000000001,3.7269510000000001,51.048560999999999,3.7269510000000001,51.048560999999999,"u14dkv1gkm2p","51.048561,3.726951"],"field_opening_hours":["1236","177"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7fcb4bc9-8156-4ab8-b9ad-04a28d6aa5f1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 12","modified":{"nl":["2018-03-20T09:53:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@AxeswarDesign.be"]],"telephone":[["+3292334243"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/731","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/731","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/axeswardesign.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Axeswar Design"],"en":["Axeswar Design"],"fr":["Axeswar Design"],"de":["Axeswar Design"],"es":["Axeswar Design"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/axeswar-design","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2209","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Accessoires die huis en hart veroveren. Eigenzinnig assortiment van trendy gadgets, hippe geschenken, (retro) design en verlichting.\r\n"],"en":["Accessories to win your heart and transform your home. Unique range of trendy gadgets and gifts, (retro) design and lighting.\r\n"],"fr":["Des accessoires dignes de conqu\u00e9rir la maison et les c\u0153urs. Un assortiment exclusif de gadgets tendance, cadeaux branch\u00e9s, (r\u00e9tro) design et \u00e9clairage.\r\n"],"de":["Accessoires, die Heim und Herz erobern. Eigenwilliges Sortiment aus trendigen Gadgets, knalligen Geschenken, (Retro-) Design und Beleuchtung."],"es":["Accesorios que conquistan la casa y el coraz\u00f3n. Peculiar surtido de modern\u00edsimos utensilios, detalles a la \u00faltima y tambi\u00e9n dise\u00f1o e iluminaci\u00f3n retro."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"en":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"fr":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"de":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"es":["2013-05-13T13:57:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[547],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Moderne en gezellige studio in hartje Gent"],"en":["Cosy, modern studio in the heart of Ghent"],"fr":["Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"],"es":["Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[329],"name":{"nl":["Groene sleutel"],"en":["The Green Key"],"fr":["La Cl\u00e9 Verte"],"de":["Gr\u00fcne Schl\u00fcssel"],"es":["La Llave Verde"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel is een kwaliteitslabel voor milieuvriendelijke toeristische logies en attracties. Het moedigt toeristische ondernemers aan zo duurzaam mogelijk te werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel maakt deel uit van het internationale \u0027Green Key\u0027-programma dat in 17 landen actief is. De deelnemende instanties moeten voldoen aan een reeks criteria betreffende energie, water en mobiliteit. Het label wordt uitgereikt voor 1 jaar. De kandidaten moeten elk jaar opnieuw aantonen dat hun inspanningen voor het milieu voldoende zijn om het label te verkrijgen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Gentse bedrijven die dit jaar een Groene Sleutel uitgereikt kregen, zijn:\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EA Green Key is a quality label for environment-friendly tourist accommodation and attractions. It encourages tourist entrepreneurs to work as sustainably as possible. The Green Key is part of the Green Key program which runs in 17 countries.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe participating organizations have to comply with a series of criteria as regards energy, water and mobility. The label is awarded for one year. Every year again the candidates have to show that their environment-friendly efforts are sufficient to obtain the label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nThis year\u2019s green accommodations in Ghent are:\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte est un label de qualit\u00e9 pour les h\u00e9bergements et attractions touristiques respectueux de l\u2019environnement. Il encourage les entrepreneurs touristiques \u00e0 viser la gestion la plus durable possible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte fait partie du programme international \u2018Green Key\u2019, qui est actif dans 17 pays. Les organismes participants doivent satisfaire \u00e0 une s\u00e9rie de crit\u00e8res concernant l\u2019\u00e9nergie, l\u2019eau et la mobilit\u00e9. Le label est remis pour 1 an. Les candidats doivent d\u00e9montrer chaque ann\u00e9e que leurs efforts pour l\u2019environnement sont suffisants pour obtenir le label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLes h\u00e9bergements touristiques gantois qui ont obtenu une Cl\u00e9 Verte cette ann\u00e9e sont les suivants:\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel ist ein Qualit\u00e4tslabel f\u00fcr umweltfreundliche Tourismusunterk\u00fcnfte und -attraktionen. Es ermutigt Tourismusbetriebe zu einem m\u00f6glichst nachhaltigen Vorgehen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel geh\u00f6rt dem internationalen \u201aGreen Key\u2018-Programm an, das in 17 L\u00e4ndern aktiv ist. Die teilnehmenden Instanzen m\u00fcssen einer Reihe von Kriterien in Sachen Energie, Wasser und Mobilit\u00e4t gen\u00fcgen. Das Label wird f\u00fcr 1 Jahr verliehen. Die Kandidaten m\u00fcssen jedes Jahr aufs Neue beweisen, dass ihre Umweltbem\u00fchungen ausreichen, um das Label zu erhalten.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nBei den diesj\u00e4hrigen Preistr\u00e4gern handelt es sich um die folgenden Genter Betriebe:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa Llave Verde es una ecoetiqueta de calidad entregada a alojamientos y atracciones tur\u00edsticos espetuosos con el medio ambiente. Con ella se estimula a los empresarios tur\u00edsticos a trabajar de la manera m\u00e1s sostenible posible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Llave Verde forma parte del programa internacional \u201cGreen Key\u201d, presente en 17 pa\u00edses. Las instalaciones tur\u00edsticas participantes deben cumplir una serie de criterios en materia de energ\u00eda, agua y movilidad. La etiqueta se entrega para 1 a\u00f1o, tras el cual los candidatos deben volver a demostrar que han realizado suficientes esfuerzos para obtener este distintivo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLas instalaciones tur\u00edsticas de Gante premiadas este a\u00f1o son:\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799","modified":{"nl":["2018-01-24T14:37:44+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T13:40:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.660938 51.071991)","Point",51.071990999999997,3.6609379999999998,3.6609379999999998,51.071990999999997,3.6609379999999998,51.071990999999997,"u14de33gfj1j","51.071991,3.660938"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beemdstraat 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studioludo vakantiewoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ludo.kerckhove@telenet.be"]],"telephone":[["+32486166188"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/729","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/729","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studioludo "],"en":["Studioludo vakantiewoning"],"fr":["Studioludo vakantiewoning"],"de":["Studioludo vakantiewoning"],"es":["Studioludo vakantiewoning"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/studioludo-vakantiewoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. "],"en":["Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city."],"fr":["Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville."],"de":["Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt."],"es":["Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESeparate and closed garage.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"en":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"fr":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"de":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"es":["2013-05-13T13:57:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[547],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Moderne en gezellige studio in hartje Gent"],"en":["Cosy, modern studio in the heart of Ghent"],"fr":["Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"],"es":["Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[329],"name":{"nl":["Groene sleutel"],"en":["The Green Key"],"fr":["La Cl\u00e9 Verte"],"de":["Gr\u00fcne Schl\u00fcssel"],"es":["La Llave Verde"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel is een kwaliteitslabel voor milieuvriendelijke toeristische logies en attracties. Het moedigt toeristische ondernemers aan zo duurzaam mogelijk te werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel maakt deel uit van het internationale \u0027Green Key\u0027-programma dat in 17 landen actief is. De deelnemende instanties moeten voldoen aan een reeks criteria betreffende energie, water en mobiliteit. Het label wordt uitgereikt voor 1 jaar. De kandidaten moeten elk jaar opnieuw aantonen dat hun inspanningen voor het milieu voldoende zijn om het label te verkrijgen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Gentse bedrijven die dit jaar een Groene Sleutel uitgereikt kregen, zijn:\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EA Green Key is a quality label for environment-friendly tourist accommodation and attractions. It encourages tourist entrepreneurs to work as sustainably as possible. The Green Key is part of the Green Key program which runs in 17 countries.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe participating organizations have to comply with a series of criteria as regards energy, water and mobility. The label is awarded for one year. Every year again the candidates have to show that their environment-friendly efforts are sufficient to obtain the label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nThis year\u2019s green accommodations in Ghent are:\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte est un label de qualit\u00e9 pour les h\u00e9bergements et attractions touristiques respectueux de l\u2019environnement. Il encourage les entrepreneurs touristiques \u00e0 viser la gestion la plus durable possible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte fait partie du programme international \u2018Green Key\u2019, qui est actif dans 17 pays. Les organismes participants doivent satisfaire \u00e0 une s\u00e9rie de crit\u00e8res concernant l\u2019\u00e9nergie, l\u2019eau et la mobilit\u00e9. Le label est remis pour 1 an. Les candidats doivent d\u00e9montrer chaque ann\u00e9e que leurs efforts pour l\u2019environnement sont suffisants pour obtenir le label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLes h\u00e9bergements touristiques gantois qui ont obtenu une Cl\u00e9 Verte cette ann\u00e9e sont les suivants:\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel ist ein Qualit\u00e4tslabel f\u00fcr umweltfreundliche Tourismusunterk\u00fcnfte und -attraktionen. Es ermutigt Tourismusbetriebe zu einem m\u00f6glichst nachhaltigen Vorgehen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel geh\u00f6rt dem internationalen \u201aGreen Key\u2018-Programm an, das in 17 L\u00e4ndern aktiv ist. Die teilnehmenden Instanzen m\u00fcssen einer Reihe von Kriterien in Sachen Energie, Wasser und Mobilit\u00e4t gen\u00fcgen. Das Label wird f\u00fcr 1 Jahr verliehen. Die Kandidaten m\u00fcssen jedes Jahr aufs Neue beweisen, dass ihre Umweltbem\u00fchungen ausreichen, um das Label zu erhalten.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nBei den diesj\u00e4hrigen Preistr\u00e4gern handelt es sich um die folgenden Genter Betriebe:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa Llave Verde es una ecoetiqueta de calidad entregada a alojamientos y atracciones tur\u00edsticos espetuosos con el medio ambiente. Con ella se estimula a los empresarios tur\u00edsticos a trabajar de la manera m\u00e1s sostenible posible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Llave Verde forma parte del programa internacional \u201cGreen Key\u201d, presente en 17 pa\u00edses. Las instalaciones tur\u00edsticas participantes deben cumplir una serie de criterios en materia de energ\u00eda, agua y movilidad. La etiqueta se entrega para 1 a\u00f1o, tras el cual los candidatos deben volver a demostrar que han realizado suficientes esfuerzos para obtener este distintivo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLas instalaciones tur\u00edsticas de Gante premiadas este a\u00f1o son:\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799","modified":{"nl":["2018-01-24T14:37:44+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T13:40:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.660938 51.071991)","Point",51.071990999999997,3.6609379999999998,3.6609379999999998,51.071990999999997,3.6609379999999998,51.071990999999997,"u14de33gfj1j","51.071991,3.660938"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beemdstraat 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studioludo vakantiewoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ludo.kerckhove@telenet.be"]],"telephone":[["+32486166188"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/729","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/729","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studioludo "],"en":["Studioludo vakantiewoning"],"fr":["Studioludo vakantiewoning"],"de":["Studioludo vakantiewoning"],"es":["Studioludo vakantiewoning"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/studioludo-vakantiewoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. "],"en":["Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city."],"fr":["Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville."],"de":["Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt."],"es":["Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESeparate and closed garage.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"en":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"fr":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"de":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"es":["2013-05-13T13:57:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[547],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Moderne en gezellige studio in hartje Gent"],"en":["Cosy, modern studio in the heart of Ghent"],"fr":["Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"],"es":["Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[329],"name":{"nl":["Groene sleutel"],"en":["The Green Key"],"fr":["La Cl\u00e9 Verte"],"de":["Gr\u00fcne Schl\u00fcssel"],"es":["La Llave Verde"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel is een kwaliteitslabel voor milieuvriendelijke toeristische logies en attracties. Het moedigt toeristische ondernemers aan zo duurzaam mogelijk te werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel maakt deel uit van het internationale \u0027Green Key\u0027-programma dat in 17 landen actief is. De deelnemende instanties moeten voldoen aan een reeks criteria betreffende energie, water en mobiliteit. Het label wordt uitgereikt voor 1 jaar. De kandidaten moeten elk jaar opnieuw aantonen dat hun inspanningen voor het milieu voldoende zijn om het label te verkrijgen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Gentse bedrijven die dit jaar een Groene Sleutel uitgereikt kregen, zijn:\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EA Green Key is a quality label for environment-friendly tourist accommodation and attractions. It encourages tourist entrepreneurs to work as sustainably as possible. The Green Key is part of the Green Key program which runs in 17 countries.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe participating organizations have to comply with a series of criteria as regards energy, water and mobility. The label is awarded for one year. Every year again the candidates have to show that their environment-friendly efforts are sufficient to obtain the label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nThis year\u2019s green accommodations in Ghent are:\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte est un label de qualit\u00e9 pour les h\u00e9bergements et attractions touristiques respectueux de l\u2019environnement. Il encourage les entrepreneurs touristiques \u00e0 viser la gestion la plus durable possible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte fait partie du programme international \u2018Green Key\u2019, qui est actif dans 17 pays. Les organismes participants doivent satisfaire \u00e0 une s\u00e9rie de crit\u00e8res concernant l\u2019\u00e9nergie, l\u2019eau et la mobilit\u00e9. Le label est remis pour 1 an. Les candidats doivent d\u00e9montrer chaque ann\u00e9e que leurs efforts pour l\u2019environnement sont suffisants pour obtenir le label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLes h\u00e9bergements touristiques gantois qui ont obtenu une Cl\u00e9 Verte cette ann\u00e9e sont les suivants:\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel ist ein Qualit\u00e4tslabel f\u00fcr umweltfreundliche Tourismusunterk\u00fcnfte und -attraktionen. Es ermutigt Tourismusbetriebe zu einem m\u00f6glichst nachhaltigen Vorgehen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel geh\u00f6rt dem internationalen \u201aGreen Key\u2018-Programm an, das in 17 L\u00e4ndern aktiv ist. Die teilnehmenden Instanzen m\u00fcssen einer Reihe von Kriterien in Sachen Energie, Wasser und Mobilit\u00e4t gen\u00fcgen. Das Label wird f\u00fcr 1 Jahr verliehen. Die Kandidaten m\u00fcssen jedes Jahr aufs Neue beweisen, dass ihre Umweltbem\u00fchungen ausreichen, um das Label zu erhalten.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nBei den diesj\u00e4hrigen Preistr\u00e4gern handelt es sich um die folgenden Genter Betriebe:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa Llave Verde es una ecoetiqueta de calidad entregada a alojamientos y atracciones tur\u00edsticos espetuosos con el medio ambiente. Con ella se estimula a los empresarios tur\u00edsticos a trabajar de la manera m\u00e1s sostenible posible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Llave Verde forma parte del programa internacional \u201cGreen Key\u201d, presente en 17 pa\u00edses. Las instalaciones tur\u00edsticas participantes deben cumplir una serie de criterios en materia de energ\u00eda, agua y movilidad. La etiqueta se entrega para 1 a\u00f1o, tras el cual los candidatos deben volver a demostrar que han realizado suficientes esfuerzos para obtener este distintivo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLas instalaciones tur\u00edsticas de Gante premiadas este a\u00f1o son:\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799","modified":{"nl":["2018-01-24T14:37:44+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T13:40:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.660938 51.071991)","Point",51.071990999999997,3.6609379999999998,3.6609379999999998,51.071990999999997,3.6609379999999998,51.071990999999997,"u14de33gfj1j","51.071991,3.660938"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beemdstraat 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studioludo vakantiewoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ludo.kerckhove@telenet.be"]],"telephone":[["+32486166188"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/729","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/729","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studioludo "],"en":["Studioludo vakantiewoning"],"fr":["Studioludo vakantiewoning"],"de":["Studioludo vakantiewoning"],"es":["Studioludo vakantiewoning"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/studioludo-vakantiewoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. "],"en":["Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city."],"fr":["Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville."],"de":["Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt."],"es":["Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESeparate and closed garage.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"en":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"fr":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"de":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"es":["2013-05-13T13:57:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[547],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Moderne en gezellige studio in hartje Gent"],"en":["Cosy, modern studio in the heart of Ghent"],"fr":["Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"],"es":["Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[329],"name":{"nl":["Groene sleutel"],"en":["The Green Key"],"fr":["La Cl\u00e9 Verte"],"de":["Gr\u00fcne Schl\u00fcssel"],"es":["La Llave Verde"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel is een kwaliteitslabel voor milieuvriendelijke toeristische logies en attracties. Het moedigt toeristische ondernemers aan zo duurzaam mogelijk te werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel maakt deel uit van het internationale \u0027Green Key\u0027-programma dat in 17 landen actief is. De deelnemende instanties moeten voldoen aan een reeks criteria betreffende energie, water en mobiliteit. Het label wordt uitgereikt voor 1 jaar. De kandidaten moeten elk jaar opnieuw aantonen dat hun inspanningen voor het milieu voldoende zijn om het label te verkrijgen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Gentse bedrijven die dit jaar een Groene Sleutel uitgereikt kregen, zijn:\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EA Green Key is a quality label for environment-friendly tourist accommodation and attractions. It encourages tourist entrepreneurs to work as sustainably as possible. The Green Key is part of the Green Key program which runs in 17 countries.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe participating organizations have to comply with a series of criteria as regards energy, water and mobility. The label is awarded for one year. Every year again the candidates have to show that their environment-friendly efforts are sufficient to obtain the label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nThis year\u2019s green accommodations in Ghent are:\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte est un label de qualit\u00e9 pour les h\u00e9bergements et attractions touristiques respectueux de l\u2019environnement. Il encourage les entrepreneurs touristiques \u00e0 viser la gestion la plus durable possible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte fait partie du programme international \u2018Green Key\u2019, qui est actif dans 17 pays. Les organismes participants doivent satisfaire \u00e0 une s\u00e9rie de crit\u00e8res concernant l\u2019\u00e9nergie, l\u2019eau et la mobilit\u00e9. Le label est remis pour 1 an. Les candidats doivent d\u00e9montrer chaque ann\u00e9e que leurs efforts pour l\u2019environnement sont suffisants pour obtenir le label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLes h\u00e9bergements touristiques gantois qui ont obtenu une Cl\u00e9 Verte cette ann\u00e9e sont les suivants:\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel ist ein Qualit\u00e4tslabel f\u00fcr umweltfreundliche Tourismusunterk\u00fcnfte und -attraktionen. Es ermutigt Tourismusbetriebe zu einem m\u00f6glichst nachhaltigen Vorgehen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel geh\u00f6rt dem internationalen \u201aGreen Key\u2018-Programm an, das in 17 L\u00e4ndern aktiv ist. Die teilnehmenden Instanzen m\u00fcssen einer Reihe von Kriterien in Sachen Energie, Wasser und Mobilit\u00e4t gen\u00fcgen. Das Label wird f\u00fcr 1 Jahr verliehen. Die Kandidaten m\u00fcssen jedes Jahr aufs Neue beweisen, dass ihre Umweltbem\u00fchungen ausreichen, um das Label zu erhalten.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nBei den diesj\u00e4hrigen Preistr\u00e4gern handelt es sich um die folgenden Genter Betriebe:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa Llave Verde es una ecoetiqueta de calidad entregada a alojamientos y atracciones tur\u00edsticos espetuosos con el medio ambiente. Con ella se estimula a los empresarios tur\u00edsticos a trabajar de la manera m\u00e1s sostenible posible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Llave Verde forma parte del programa internacional \u201cGreen Key\u201d, presente en 17 pa\u00edses. Las instalaciones tur\u00edsticas participantes deben cumplir una serie de criterios en materia de energ\u00eda, agua y movilidad. La etiqueta se entrega para 1 a\u00f1o, tras el cual los candidatos deben volver a demostrar que han realizado suficientes esfuerzos para obtener este distintivo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLas instalaciones tur\u00edsticas de Gante premiadas este a\u00f1o son:\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799","modified":{"nl":["2018-01-24T14:37:44+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T13:40:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.660938 51.071991)","Point",51.071990999999997,3.6609379999999998,3.6609379999999998,51.071990999999997,3.6609379999999998,51.071990999999997,"u14de33gfj1j","51.071991,3.660938"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beemdstraat 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studioludo vakantiewoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ludo.kerckhove@telenet.be"]],"telephone":[["+32486166188"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/729","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/729","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studioludo "],"en":["Studioludo vakantiewoning"],"fr":["Studioludo vakantiewoning"],"de":["Studioludo vakantiewoning"],"es":["Studioludo vakantiewoning"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/studioludo-vakantiewoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. "],"en":["Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city."],"fr":["Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville."],"de":["Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt."],"es":["Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESeparate and closed garage.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"en":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"fr":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"de":["2013-05-13T13:57:22+00:00"],"es":["2013-05-13T13:57:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[547],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/410f4f7e-aba2-4e8c-b56d-1c2ca34639ea","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Moderne en gezellige studio in hartje Gent"],"en":["Cosy, modern studio in the heart of Ghent"],"fr":["Charmant studio moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Modernes und gem\u00fctliches Studio mitten in Gent"],"es":["Estudio moderno y acogedor en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[329],"name":{"nl":["Groene sleutel"],"en":["The Green Key"],"fr":["La Cl\u00e9 Verte"],"de":["Gr\u00fcne Schl\u00fcssel"],"es":["La Llave Verde"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel is een kwaliteitslabel voor milieuvriendelijke toeristische logies en attracties. Het moedigt toeristische ondernemers aan zo duurzaam mogelijk te werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel maakt deel uit van het internationale \u0027Green Key\u0027-programma dat in 17 landen actief is. De deelnemende instanties moeten voldoen aan een reeks criteria betreffende energie, water en mobiliteit. Het label wordt uitgereikt voor 1 jaar. De kandidaten moeten elk jaar opnieuw aantonen dat hun inspanningen voor het milieu voldoende zijn om het label te verkrijgen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Gentse bedrijven die dit jaar een Groene Sleutel uitgereikt kregen, zijn:\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EA Green Key is a quality label for environment-friendly tourist accommodation and attractions. It encourages tourist entrepreneurs to work as sustainably as possible. The Green Key is part of the Green Key program which runs in 17 countries.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe participating organizations have to comply with a series of criteria as regards energy, water and mobility. The label is awarded for one year. Every year again the candidates have to show that their environment-friendly efforts are sufficient to obtain the label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nThis year\u2019s green accommodations in Ghent are:\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte est un label de qualit\u00e9 pour les h\u00e9bergements et attractions touristiques respectueux de l\u2019environnement. Il encourage les entrepreneurs touristiques \u00e0 viser la gestion la plus durable possible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte fait partie du programme international \u2018Green Key\u2019, qui est actif dans 17 pays. Les organismes participants doivent satisfaire \u00e0 une s\u00e9rie de crit\u00e8res concernant l\u2019\u00e9nergie, l\u2019eau et la mobilit\u00e9. Le label est remis pour 1 an. Les candidats doivent d\u00e9montrer chaque ann\u00e9e que leurs efforts pour l\u2019environnement sont suffisants pour obtenir le label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLes h\u00e9bergements touristiques gantois qui ont obtenu une Cl\u00e9 Verte cette ann\u00e9e sont les suivants:\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel ist ein Qualit\u00e4tslabel f\u00fcr umweltfreundliche Tourismusunterk\u00fcnfte und -attraktionen. Es ermutigt Tourismusbetriebe zu einem m\u00f6glichst nachhaltigen Vorgehen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel geh\u00f6rt dem internationalen \u201aGreen Key\u2018-Programm an, das in 17 L\u00e4ndern aktiv ist. Die teilnehmenden Instanzen m\u00fcssen einer Reihe von Kriterien in Sachen Energie, Wasser und Mobilit\u00e4t gen\u00fcgen. Das Label wird f\u00fcr 1 Jahr verliehen. Die Kandidaten m\u00fcssen jedes Jahr aufs Neue beweisen, dass ihre Umweltbem\u00fchungen ausreichen, um das Label zu erhalten.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nBei den diesj\u00e4hrigen Preistr\u00e4gern handelt es sich um die folgenden Genter Betriebe:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa Llave Verde es una ecoetiqueta de calidad entregada a alojamientos y atracciones tur\u00edsticos espetuosos con el medio ambiente. Con ella se estimula a los empresarios tur\u00edsticos a trabajar de la manera m\u00e1s sostenible posible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Llave Verde forma parte del programa internacional \u201cGreen Key\u201d, presente en 17 pa\u00edses. Las instalaciones tur\u00edsticas participantes deben cumplir una serie de criterios en materia de energ\u00eda, agua y movilidad. La etiqueta se entrega para 1 a\u00f1o, tras el cual los candidatos deben volver a demostrar que han realizado suficientes esfuerzos para obtener este distintivo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLas instalaciones tur\u00edsticas de Gante premiadas este a\u00f1o son:\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799","modified":{"nl":["2018-01-24T14:37:44+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T13:40:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.660938 51.071991)","Point",51.071990999999997,3.6609379999999998,3.6609379999999998,51.071990999999997,3.6609379999999998,51.071990999999997,"u14de33gfj1j","51.071991,3.660938"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bab7c32d-3016-4a52-b0d1-43852cbf8d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beemdstraat 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studioludo vakantiewoning"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ludo.kerckhove@telenet.be"]],"telephone":[["+32486166188"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/729","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/729","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/studioludo_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studioludo "],"en":["Studioludo vakantiewoning"],"fr":["Studioludo vakantiewoning"],"de":["Studioludo vakantiewoning"],"es":["Studioludo vakantiewoning"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/studioludo-vakantiewoning","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Moderne en gezellige studio voor 2 personen, voorzien van alle comfort en op 10 minuten wandelafstand van zowel het Sint- Pietersstation als het historische stadscentrum. "],"en":["Beautiful one-bedroom apartment, providing comfortable and flexible living space for 2 persons, at just 800m from St. Pieters railway station and a mere 1 km from the very heart of the city."],"fr":["Studio contemporain, confortablement am\u00e9nag\u00e9 pour l\u2019accueil de 2 personnes, \u00e0 10 min. \u00e0 pied de la gare Gent St. Pieters et \u00e0 15 min. du centre-ville."],"de":["Gem\u00fctliches und gepflegtes Studio, geschmackvoll und funktionell eingerichtet f\u00fcr 2 Personen, knapp 800m vom St. Pieters-Bahnhof und kaum 1 km vom Stadtzentrum entfernt."],"es":["Bonito estudio, confortablemente equipado para 2 personas, situado a 800 m de la estacion Gent Sint.Pieters y a 1 km del centro de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESeparate and closed garage.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-05-13T12:38:39+00:00"],"en":["2013-05-27T08:02:15+00:00"],"fr":["2013-05-27T08:01:14+00:00"],"de":["2013-05-27T08:03:38+00:00"],"es":["2013-05-27T08:04:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7ad969e-b00e-48b7-9155-89bc9b99d95a","modified":{"nl":["2018-03-19T13:44:31+00:00"],"en":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"fr":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"de":["2018-03-20T09:40:09+00:00"],"es":["2018-03-20T09:40:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Oude Dokken, nieuw stadsdeel aan het water"],"en":["The Old Docks, a new city quarter along the water"],"fr":["Les Vieux Docks, nouveau quartier au bord de l\u0027eau"],"de":["De Oude Dokken, neuer Stadtteil am Wasser"],"es":["De Oude Dokken, un nuevo barrio cerca del agua"]},"keywords":[{"tid":[419],"name":{"nl":["Graffiti"],"en":["Graffiti"],"fr":["Graffiti"],"de":["Graffiti"],"es":["Graffiti"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d786b6d9-b470-4e10-b8a4-27d8b5924ba0","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[355],"name":{"nl":["Street Art"],"en":["Street art"],"fr":["Street art"],"de":["Street Art"],"es":["Arte callejero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b496baf-8396-436d-b69a-24f9836dbb88","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-05-13T12:27:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737675 51.065226)","Point",51.065226000000003,3.7376749999999999,3.7376749999999999,51.065226000000003,3.7376749999999999,51.065226000000003,"u14dt01sw0h6","51.065226,3.737675"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/469649b9-6adf-4942-9520-1ba4920bd6e3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koopvaardijlaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["DOK site"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dokgent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/728","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/728","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dok_gent_001_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["DOK Site"],"en":["DOK Site"],"fr":["DOK Site"],"de":["DOK Site"],"es":["Zona del DOK "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-site","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2208","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent krijgt er een bruisend stukje stad bij. "],"en":["Ghent will soon have a lively new district. "],"fr":["Gand se cr\u00e9e un nouveau quartieranim\u00e9. "],"de":["Gent wird um ein pulsierendes St\u00fcckchen Stadt reicher. "],"es":["Gante adquiere un vibrante trocito de ciudad m\u00e1s. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the next ten to fifteen years the Ghent City Council wants to redevelop the area round the Dampoort Station, constructing a completely new district by the waterfront. The emphasis in this new neighbourhood will be residential. In addition, there will be offices, retail, leisure and public services. New bridges for pedestrians and cyclists and the relocation of the city ring road to the Afrikalaan and Koopvaardijlaan ensure a perfect connection with the historic city centre.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nSince the summer of 2011, the Old Docks have become a lively meeting place in anticipation of the works. You can go there for concerts, films, exhibitions, etc.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe centre of all this is the DOKkantine in the shed at the Koopvaardijlaan. In the years to come this will be the beating heart of the Old Docks. Via this canteen, you can go to the large terrace with its view of the quay, the playground and garden, concerts in the DOKbox and activities in the DOKmarkt. You\u0027ll also find the DOKstrand beach and the DOKarena here.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]