[{"created":{"nl":["2013-03-26T14:45:47+00:00"],"en":["2013-03-26T14:50:51+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:19:24+00:00"],"de":["2013-10-09T12:20:06+00:00"],"es":["2013-10-09T12:20:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-462],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf","modified":{"nl":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"en":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"de":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"es":["2018-03-19T16:51:57+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huisgebrande koffie en uitgebreid ontbijt"],"en":["Enjoy home-roasted coffee and a lavish breakfast"],"fr":["Caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9 maison et petit-d\u00e9jeuner copieux"],"de":["Hausger\u00f6steter Kaffee und reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck"],"es":["Caf\u00e9 tostado casero y un amplio desayuno"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-24T08:43:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726854 51.048897)","Point",51.048896999999997,3.7268539999999999,3.7268539999999999,51.048896999999997,3.7268539999999999,51.048896999999997,"u14dkv1v3upu","51.048897,3.726854"],"field_opening_hours":["1056","247"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/197fe9e6-d0cc-442a-8a27-d151c1614815","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoorstraat 26","modified":{"nl":["2018-03-19T14:22:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["OR Coffee - Walpoortstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@orcoffee.be"]],"telephone":[["+32475974694"],["+3292236500"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1008","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1008","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/or-coffee-dok-noord-gevel.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004903.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004955_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/or-coffee-dok-noord.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004955.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["OR Coffee"],"en":["OR Coffee"],"fr":["OR Coffee "],"de":["OR Coffee"],"es":["OR Coffee"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/or-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1695","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naar OR Coffee ga je voor de gezellige drukte of voor het lezen van de krant bij een heerlijke kop koffie of thee."],"en":["OR Coffee is the place to be for a delicious cup of coffee or tea in a lively yet cosy setting, newspaper in hand.\r\n"],"fr":["Au Caf\u00e9 OR, on s\u2019y rend pour profiter de l\u2019atmosph\u00e8re ambiante ou pour appr\u00e9cier la lecture d\u2019un journal en compagnie d\u2019une d\u00e9licieuse tasse de caf\u00e9 ou de th\u00e9. "],"de":["Ins OR Coffee geht man, weil man die Stimmung dort mag oder bei einer k\u00f6stlichen Tasse Kaffee oder Tee Zeitung lesen m\u00f6chte.\r\n"],"es":["Al OR Coffee se va tanto por su acogedor ambiente como para disfrutar leyendo el peri\u00f3dico con un delicioso caf\u00e9 o t\u00e9, servido por un barista galardonado con premios internacionales.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe barista has won several international awards.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe owners have an artisanal coffee roastery in Wetteren, where they roast their Direct Fair Trade coffee, which they purchase directly from the plantations in the coffee\u2019s country of origin.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-26T14:45:47+00:00"],"en":["2013-03-26T14:50:51+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:19:24+00:00"],"de":["2013-10-09T12:20:06+00:00"],"es":["2013-10-09T12:20:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-462],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf","modified":{"nl":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"en":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"de":["2018-03-19T16:51:57+00:00"],"es":["2018-03-19T16:51:57+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huisgebrande koffie en uitgebreid ontbijt"],"en":["Enjoy home-roasted coffee and a lavish breakfast"],"fr":["Caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9 maison et petit-d\u00e9jeuner copieux"],"de":["Hausger\u00f6steter Kaffee und reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck"],"es":["Caf\u00e9 tostado casero y un amplio desayuno"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-24T08:43:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726854 51.048897)","Point",51.048896999999997,3.7268539999999999,3.7268539999999999,51.048896999999997,3.7268539999999999,51.048896999999997,"u14dkv1v3upu","51.048897,3.726854"],"field_opening_hours":["1056","247"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/197fe9e6-d0cc-442a-8a27-d151c1614815","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoorstraat 26","modified":{"nl":["2018-03-19T14:22:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["OR Coffee - Walpoortstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@orcoffee.be"]],"telephone":[["+32475974694"],["+3292236500"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1008","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1008","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/or-coffee-dok-noord-gevel.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004903.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004955_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/or-coffee-dok-noord.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004955.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["OR Coffee"],"en":["OR Coffee"],"fr":["OR Coffee "],"de":["OR Coffee"],"es":["OR Coffee"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/or-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1695","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naar OR Coffee ga je voor de gezellige drukte of voor het lezen van de krant bij een heerlijke kop koffie of thee."],"en":["OR Coffee is the place to be for a delicious cup of coffee or tea in a lively yet cosy setting, newspaper in hand.\r\n"],"fr":["Au Caf\u00e9 OR, on s\u2019y rend pour profiter de l\u2019atmosph\u00e8re ambiante ou pour appr\u00e9cier la lecture d\u2019un journal en compagnie d\u2019une d\u00e9licieuse tasse de caf\u00e9 ou de th\u00e9. "],"de":["Ins OR Coffee geht man, weil man die Stimmung dort mag oder bei einer k\u00f6stlichen Tasse Kaffee oder Tee Zeitung lesen m\u00f6chte.\r\n"],"es":["Al OR Coffee se va tanto por su acogedor ambiente como para disfrutar leyendo el peri\u00f3dico con un delicioso caf\u00e9 o t\u00e9, servido por un barista galardonado con premios internacionales.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe barista has won several international awards.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe owners have an artisanal coffee roastery in Wetteren, where they roast their Direct Fair Trade coffee, which they purchase directly from the plantations in the coffee\u2019s country of origin.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-26T13:39:40+00:00"],"en":["2013-03-25T13:59:50+00:00"],"fr":["2013-10-02T12:37:20+00:00"],"de":["2013-10-02T12:39:06+00:00"],"es":["2013-10-02T12:39:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[191],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b","modified":{"nl":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"en":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"de":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"es":["2018-03-28T15:46:00+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het kloppend hart van de Gentse muzieksc\u00e8ne"],"en":["The beating heart of Ghent\u0027s music scene"],"fr":["Le c\u0153ur battant de la sc\u00e8ne musicale gantoise"],"de":["Pulsierendes Herz der Genter Musikszene"],"es":["El n\u00facleo vital de la vida musical de Gante"]},"keywords":[{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[457],"name":{"nl":["Uitgaan"],"en":["Going out"],"fr":["Sortir"],"de":["Ausgehen"],"es":["Salir"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/829224f8-8489-4b17-b2f5-31c2b69520ed","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":null,"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kinky-Star-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kinky-Star-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kinkystar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Kinky-Star-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kinky Star"],"en":["Kinky Star"],"fr":["Kinky Star"],"de":["Kinky Star"],"es":["Kinky Star"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kinky-star","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1688","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Alternatief muziek- en nachtcaf\u00e9, berucht voor de Irish coffees.\r\n"],"en":["Alternative music and nightlife caf\u00e9 known for its Irish coffees."],"fr":["Caf\u00e9 anim\u00e9 la nuit et proposant une musique alternative, r\u00e9put\u00e9 pour ses Irish coffees. "],"de":["Alternative Musik- und Nachtkneipe, ber\u00fcchtigt wegen seines Irish Coffee. "],"es":["Local nocturno y musical alternativo, famoso por sus caf\u00e9s irlandeses. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E*Home base of Ghent\u2019s Kinky Star record label.\u00a0Weekly performances; usually there are also DJs.\u00a0Alternative swing music\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T15:18:56+00:00"],"en":["2013-03-25T15:19:40+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:34:35+00:00"],"de":["2013-10-09T12:35:16+00:00"],"es":["2013-10-09T12:36:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-575],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/95c5eead-8ecd-4767-a453-35accd78df6c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/PARELS-67100278244\/about\/?ref=page_internal",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/parels\/4b80f8e1f964a520ca9330e3",""]],"description":{"nl":["Zin in bubbels?"],"en":["Time for bubbly?"],"fr":["Envie de bulles\u00a0?"],"de":["Lassen Sie es perlen!"],"es":["\u00bfLe apetece una copa de burbujas?"]},"keywords":[{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:40:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729506 51.056139)","Point",51.056139000000002,3.7295060000000002,3.7295060000000002,51.056139000000002,3.7295060000000002,51.056139000000002,"u14dky7xxf1h","51.056139,3.729506"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8c94b0db-7ab5-45e8-befb-3533a6d1e289","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwpoort 24","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Parels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32497088820"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/565","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/565","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parels.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parels.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Parels"],"en":["Parels"],"fr":["Parels"],"de":["Parels"],"es":["Parels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/parels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1694","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Rustig en lichtelijk bizar champagnesalon in een gezellige pluizige huiskamer. "],"en":["Quiet and somewhat bizarre champagne salon in a cosy living room."],"fr":["Champagnoth\u00e8que calme et un peu \u00e9trange dans un agr\u00e9able s\u00e9jour duveteux. \r\n\r\n"],"de":["Ruhiger und etwas eigenbr\u00f6tlerischer Champagnersalon in einem gem\u00fctlichen Wohnzimmer. \r\n\r\n"],"es":["Tranquila champaner\u00eda algo peculiar con toques de peluche\u00a0 en un acogedor ambiente de sal\u00f3n dom\u00e9stico. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECava cocktails with fresh fruit. Lounge music.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T15:18:56+00:00"],"en":["2013-03-25T15:19:40+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:34:35+00:00"],"de":["2013-10-09T12:35:16+00:00"],"es":["2013-10-09T12:36:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-575],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/95c5eead-8ecd-4767-a453-35accd78df6c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:28:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:28:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/PARELS-67100278244\/about\/?ref=page_internal",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/parels\/4b80f8e1f964a520ca9330e3",""]],"description":{"nl":["Zin in bubbels?"],"en":["Time for bubbly?"],"fr":["Envie de bulles\u00a0?"],"de":["Lassen Sie es perlen!"],"es":["\u00bfLe apetece una copa de burbujas?"]},"keywords":[{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:40:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729506 51.056139)","Point",51.056139000000002,3.7295060000000002,3.7295060000000002,51.056139000000002,3.7295060000000002,51.056139000000002,"u14dky7xxf1h","51.056139,3.729506"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8c94b0db-7ab5-45e8-befb-3533a6d1e289","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwpoort 24","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Parels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32497088820"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/565","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/565","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parels.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parels.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Parels"],"en":["Parels"],"fr":["Parels"],"de":["Parels"],"es":["Parels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/parels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1694","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Rustig en lichtelijk bizar champagnesalon in een gezellige pluizige huiskamer. "],"en":["Quiet and somewhat bizarre champagne salon in a cosy living room."],"fr":["Champagnoth\u00e8que calme et un peu \u00e9trange dans un agr\u00e9able s\u00e9jour duveteux. \r\n\r\n"],"de":["Ruhiger und etwas eigenbr\u00f6tlerischer Champagnersalon in einem gem\u00fctlichen Wohnzimmer. \r\n\r\n"],"es":["Tranquila champaner\u00eda algo peculiar con toques de peluche\u00a0 en un acogedor ambiente de sal\u00f3n dom\u00e9stico. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECava cocktails with fresh fruit. Lounge music.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:33:42+00:00"],"en":["2013-03-25T14:34:10+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:06:59+00:00"],"de":["2013-10-09T13:07:35+00:00"],"es":["2013-10-09T13:08:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[842],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"en":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"de":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"es":["2018-03-19T16:29:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/poppibarghent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/poppi-coffee--wine-bar\/546f2f8e498ec971bfa48f9a",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"],"en":["Stylish hotel bar in the heart of the city"],"fr":["Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"],"de":["Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"],"es":["Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:30:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720082 51.055081)","Point",51.055081000000001,3.7200820000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,"u14dkwkckhyj","51.055081,3.720082"],"field_opening_hours":["1086","221"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Poppi Bar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@marriottghent.com"]],"telephone":[["+3292339393"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/562","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/562","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004687.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marriot-hotel-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"en":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"fr":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"de":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"es":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/poppi-coffee-wine-bar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen."],"en":["The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. "],"fr":["Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. "],"de":["Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. "],"es":["El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou don\u0027t have to be a hotel guest to enjoy a drink here.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:33:42+00:00"],"en":["2013-03-25T14:34:10+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:06:59+00:00"],"de":["2013-10-09T13:07:35+00:00"],"es":["2013-10-09T13:08:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[842],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"en":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"de":["2018-03-19T16:29:06+00:00"],"es":["2018-03-19T16:29:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/poppibarghent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/poppi-coffee--wine-bar\/546f2f8e498ec971bfa48f9a",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"],"en":["Stylish hotel bar in the heart of the city"],"fr":["Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"],"de":["Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"],"es":["Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:30:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720082 51.055081)","Point",51.055081000000001,3.7200820000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,3.7200820000000001,51.055081000000001,"u14dkwkckhyj","51.055081,3.720082"],"field_opening_hours":["1086","221"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 10","modified":{"nl":["2018-03-19T14:54:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Poppi Bar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@marriottghent.com"]],"telephone":[["+3292339393"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/562","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/562","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marriot-hotel-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004687.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marriot-hotel-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"en":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"fr":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"de":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"],"es":["Poppi Coffee \u0026 Wine Bar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/poppi-coffee-wine-bar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen."],"en":["The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. "],"fr":["Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. "],"de":["Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. "],"es":["El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou don\u0027t have to be a hotel guest to enjoy a drink here.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:24:16+00:00"],"en":["2013-03-25T14:25:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:21:34+00:00"],"de":["2013-10-09T14:22:16+00:00"],"es":["2013-10-09T14:23:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-289],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:58+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/Theglengarry\/photos\/?ref=page_internal",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-glengarry\/4c488be60f5aa5936f9f8176",""]],"description":{"nl":["Hier proef je whisky, als beginner of kenner"],"en":["Whisky heaven for novices and connoisseurs alike"],"fr":["Whisky pour d\u00e9butants et connaisseurs"],"de":["Neulinge und Kenner k\u00f6nnen hier Whisky kosten"],"es":["Saborear un whisky como principiante o profesional"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T14:20:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725512 51.053132)","Point",51.053131999999998,3.7255120000000002,3.7255120000000002,51.053131999999998,3.7255120000000002,51.053131999999998,"u14dkvby49x4","51.053132,3.725512"],"field_opening_hours":["1027","164"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f7c62f8a-5b1b-438d-85e2-86e752831905","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 32","modified":{"nl":["2018-03-20T08:05:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Glengarry"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mario@theglengarry.be"]],"telephone":[["+3292787371"],["+32495131430"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/724","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/724","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004864.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004865.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/the-glengarry_whisky.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004865.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Glengarry"],"en":["The Glengarry"],"fr":["The Glengarry"],"de":["The Glengarry"],"es":["The Glengarry"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/glengarry","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1692","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Indrukwekkende whiskybar in middeleeuwse kelder met enorm aanbod van in totaal 1.350 verschillende single malt whisky\u2019s. "],"en":["Medieval basement caf\u00e9. Menu with some 1,350 whiskies in all, including a large selection of single-malt whiskies."],"fr":["Impressionnant bar \u00e0 whisky dans la cave m\u00e9di\u00e9vale, qui poss\u00e8de pas moins de 1\u00a0350 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de whiskys single malt."],"de":["Beeindruckende Whiskybar im mittelalterlichen Keller mit einem riesigen Angebot aus ingesamt 1350 verschiedenen Single-Malt-Whiskys."],"es":["Impresionante bar de whiskies en el s\u00f3tano medieval, con una enorme oferta de un total de 1.350 single malts distintos.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EUp to four tastings a week.\u00a0The caf\u00e9 owner is internationally renowned for his knowledge of whiskies and bagpipe music.\u00a0Europe\u2019s largest whisky club with more than 1,400 members.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:24:16+00:00"],"en":["2013-03-25T14:25:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:21:34+00:00"],"de":["2013-10-09T14:22:16+00:00"],"es":["2013-10-09T14:23:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-289],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:58+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:58+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/Theglengarry\/photos\/?ref=page_internal",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-glengarry\/4c488be60f5aa5936f9f8176",""]],"description":{"nl":["Hier proef je whisky, als beginner of kenner"],"en":["Whisky heaven for novices and connoisseurs alike"],"fr":["Whisky pour d\u00e9butants et connaisseurs"],"de":["Neulinge und Kenner k\u00f6nnen hier Whisky kosten"],"es":["Saborear un whisky como principiante o profesional"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T14:20:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725512 51.053132)","Point",51.053131999999998,3.7255120000000002,3.7255120000000002,51.053131999999998,3.7255120000000002,51.053131999999998,"u14dkvby49x4","51.053132,3.725512"],"field_opening_hours":["1027","164"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f7c62f8a-5b1b-438d-85e2-86e752831905","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 32","modified":{"nl":["2018-03-20T08:05:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Glengarry"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mario@theglengarry.be"]],"telephone":[["+3292787371"],["+32495131430"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/724","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/724","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004864.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004865.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/the-glengarry_whisky.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004865.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Glengarry"],"en":["The Glengarry"],"fr":["The Glengarry"],"de":["The Glengarry"],"es":["The Glengarry"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/glengarry","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1692","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Indrukwekkende whiskybar in middeleeuwse kelder met enorm aanbod van in totaal 1.350 verschillende single malt whisky\u2019s. "],"en":["Medieval basement caf\u00e9. Menu with some 1,350 whiskies in all, including a large selection of single-malt whiskies."],"fr":["Impressionnant bar \u00e0 whisky dans la cave m\u00e9di\u00e9vale, qui poss\u00e8de pas moins de 1\u00a0350 vari\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de whiskys single malt."],"de":["Beeindruckende Whiskybar im mittelalterlichen Keller mit einem riesigen Angebot aus ingesamt 1350 verschiedenen Single-Malt-Whiskys."],"es":["Impresionante bar de whiskies en el s\u00f3tano medieval, con una enorme oferta de un total de 1.350 single malts distintos.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EUp to four tastings a week.\u00a0The caf\u00e9 owner is internationally renowned for his knowledge of whiskies and bagpipe music.\u00a0Europe\u2019s largest whisky club with more than 1,400 members.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:09:14+00:00"],"en":["2013-03-25T14:09:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:42:37+00:00"],"de":["2013-10-08T14:43:18+00:00"],"es":["2013-10-08T14:44:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-931],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Typisch Gentse borrelbar"],"en":["Enjoy nibbles in a typical dedicated bar"],"fr":["Bar \u00e0 ap\u00e9ro typiquement gantois"],"de":["Typische Genter Schnapsbar"],"es":["T\u00edpico bar gant\u00e9s para una copita"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T14:08:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72126220415 51.055550676119)","Point",51.055550676118997,3.7212622041499999,3.7212622041499999,51.055550676118997,3.7212622041499999,51.055550676118997,"u14dkwmspsqnyf65","51.055550676119,3.72126220415"],"field_opening_hours":["1111","313"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ce6ee81-280b-43ff-80e4-51e500c1a902","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Pensmarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T12:44:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@cafehetspijker.be"]],"telephone":[["+3293294440"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/723","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/723","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004900.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004146.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/het-spijker-club-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004148.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":["Het Spijker"],"fr":["Het Spijker"],"de":["Het Spijker"],"es":["Het Spijker"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-spijker","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1691","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin muziek- en praatcaf\u00e9 met jonge klandizie. "],"en":["Brown caf\u00e9 frequented by youngsters."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique avec musique pour une client\u00e8le jeune. "],"de":["Musiklokal mit junger Kundschaft. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia con m\u00fasica, solera y una joven clientela. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHas a very popular joint summer terrace with the caf\u00e9 next door, \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:09:14+00:00"],"en":["2013-03-25T14:09:47+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:42:37+00:00"],"de":["2013-10-08T14:43:18+00:00"],"es":["2013-10-08T14:44:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-931],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Typisch Gentse borrelbar"],"en":["Enjoy nibbles in a typical dedicated bar"],"fr":["Bar \u00e0 ap\u00e9ro typiquement gantois"],"de":["Typische Genter Schnapsbar"],"es":["T\u00edpico bar gant\u00e9s para una copita"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T14:08:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72126220415 51.055550676119)","Point",51.055550676118997,3.7212622041499999,3.7212622041499999,51.055550676118997,3.7212622041499999,51.055550676118997,"u14dkwmspsqnyf65","51.055550676119,3.72126220415"],"field_opening_hours":["1111","313"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ce6ee81-280b-43ff-80e4-51e500c1a902","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Pensmarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T12:44:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@cafehetspijker.be"]],"telephone":[["+3293294440"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/723","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/723","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004900.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004146.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/het-spijker-club-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004148.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004901.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Spijker"],"en":["Het Spijker"],"fr":["Het Spijker"],"de":["Het Spijker"],"es":["Het Spijker"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-spijker","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1691","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin muziek- en praatcaf\u00e9 met jonge klandizie. "],"en":["Brown caf\u00e9 frequented by youngsters."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique avec musique pour une client\u00e8le jeune. "],"de":["Musiklokal mit junger Kundschaft. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia con m\u00fasica, solera y una joven clientela. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHas a very popular joint summer terrace with the caf\u00e9 next door, \u2018\u2019t Gouden Mandeke\u201d.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:05:54+00:00"],"en":["2013-03-25T14:06:43+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:27:14+00:00"],"de":["2013-10-09T07:28:53+00:00"],"es":["2013-10-09T07:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[173],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:41+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"],"en":["The place to be for poetry, jazz and comedy "],"fr":["Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"],"de":["Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"],"es":["El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:24:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71651 51.054363)","Point",51.054363000000002,3.71651,3.71651,51.054363000000002,3.71651,51.054363000000002,"u14dkw4m0znd","51.054363,3.71651"],"field_opening_hours":["1143","320"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 1","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242012"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/560","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/560","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":["Hotsy Totsy"],"fr":["Hotsy Totsy"],"de":["Hotsy Totsy"],"es":["Hotsy Totsy"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hotsy-totsy","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. "],"en":["Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts."],"fr":["Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz."],"de":["Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt."],"es":["Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFounded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:05:54+00:00"],"en":["2013-03-25T14:06:43+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:27:14+00:00"],"de":["2013-10-09T07:28:53+00:00"],"es":["2013-10-09T07:29:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[173],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:41+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:41+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Po\u00ebzie, jazz en comedy krijgen hier hun plaats"],"en":["The place to be for poetry, jazz and comedy "],"fr":["Ici, po\u00e9sie, jazz et com\u00e9die r\u00e8gnent en ma\u00eetre"],"de":["Poesie, Jazz und Comedy sind hier zu Hause"],"es":["El hogar de la poes\u00eda, el jazz y la comedia "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:24:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71651 51.054363)","Point",51.054363000000002,3.71651,3.71651,51.054363000000002,3.71651,51.054363000000002,"u14dkw4m0znd","51.054363,3.71651"],"field_opening_hours":["1143","320"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/926f439a-5a8b-442b-906b-37329cd0fae9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 1","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242012"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/560","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/560","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hotsy_totsy_4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotsy Totsy"],"en":["Hotsy Totsy"],"fr":["Hotsy Totsy"],"de":["Hotsy Totsy"],"es":["Hotsy Totsy"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hotsy-totsy","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1690","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Praatcaf\u00e9 met een roemrijk verleden en prachtig interieur. Deze zaak is gekend voor zijn po\u00ebzievoorstellingen, conf\u00e9rences, stand-up comedy, cabaret, jazzconcerten. "],"en":["Pub with a glorious past and a beautiful decor. The ideal place to have a chat. Known for its poetry readings, conferences, stand-up comedy, cabaret and jazz concerts."],"fr":["Caf\u00e9 au pass\u00e9 glorieux et au d\u00e9cor somptueux. Cet \u00e9tablissement est connu pour ses r\u00e9citals de po\u00e9sie, ses conf\u00e9rences, son stand-up comedy, son cabaret et ses concerts de jazz."],"de":["Gem\u00fctliches Lokal mit ruhmreicher Vergangenheit und wundersch\u00f6ner Einrichtung. Dieses Lokal ist wegen seiner Poesieauff\u00fchrungen, Conf\u00e9rences, Stand-up-Comedy, Kabarett und Jazzkonzerte bekannt."],"es":["Caf\u00e9-tertulia con un ilustre pasado y un magn\u00edfico interior. Este local es conocido por sus recitales po\u00e9ticos, conferencias, mon\u00f3logos, variedades y conciertos de jazz."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFounded by the Claus brothers; in 1984 it was the backdrop for the presentation of the novel \u2018Het Verdriet van Belgi\u00eb (The Sorrow of Belgium)\u2019.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPool table and many party games. Jazz, variety shows and chansons.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:02:15+00:00"],"en":["2013-03-25T14:02:54+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:27:59+00:00"],"de":["2013-10-09T09:29:00+00:00"],"es":["2013-10-09T09:29:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[399],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"],"en":["Lovely jazz caf\u00e9"],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"],"de":["Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"],"es":["Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:23:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722929 51.053565)","Point",51.053564999999999,3.7229290000000002,3.7229290000000002,51.053564999999999,3.7229290000000002,51.053564999999999,"u14dkwnbwd31","51.053565,3.722929"],"field_opening_hours":["905","276"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Cataloni\u00ebstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:42:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Manteca"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/559","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/559","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Manteca"],"en":["Manteca"],"fr":["Manteca"],"de":["Manteca"],"es":["Manteca"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/manteca","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz."],"en":["Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only."],"fr":["Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"],"de":["Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T14:02:15+00:00"],"en":["2013-03-25T14:02:54+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:27:59+00:00"],"de":["2013-10-09T09:29:00+00:00"],"es":["2013-10-09T09:29:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[399],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/005ee463-9b7a-40e9-94ee-cca342a595e4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fijn sfeercaf\u00e9 waar jazz de toon aanvoert"],"en":["Lovely jazz caf\u00e9"],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance et club de jazz"],"de":["Feines Lokal, in dem Jazz den Ton angibt"],"es":["Caf\u00e9 con mucho ambiente donde predomina el jazz"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:23:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722929 51.053565)","Point",51.053564999999999,3.7229290000000002,3.7229290000000002,51.053564999999999,3.7229290000000002,51.053564999999999,"u14dkwnbwd31","51.053565,3.722929"],"field_opening_hours":["905","276"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e2dfdce3-5e81-4649-ac8d-77f1c374ba4e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Cataloni\u00ebstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:42:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Manteca"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/559","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/559","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/manteca_6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Manteca-DT002059.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Manteca"],"en":["Manteca"],"fr":["Manteca"],"de":["Manteca"],"es":["Manteca"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/manteca","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1689","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jazz- en praatcaf\u00e9 midden het historische centrum, ideaal voor een babbel met een ca\u00efpirinha begeleid door getokkel op een ongestemde piano.  Enkel jazz."],"en":["Jazz caf\u00e9 in the heart of the historical city centre, ideal for a chat accompanied by a caipirinha and some music played on an untuned piano.\r\nJazz only."],"fr":["Club de jazz au c\u0153ur du centre historique, id\u00e9al pour une petite conversation autour d\u2019une ca\u00efpirinha, au son d\u2019un piano non accord\u00e9. \r\nJazz uniquement.\r\n\r\n"],"de":["Jazzlokal mitten im historischen Zentrum. Ideal zum Plaudern mit einem Caipirinha, musikalisch untermalt mit Geklimper auf einem nicht gestimmten Klavier. \r\nNur Jazz.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-tertulia dedicado al jazz en medio del casco hist\u00f3rico, ideal para una charla acompa\u00f1ada de una caipirinha y unos acordes en un piano desafinado. \r\nSolo jazz.\r\n\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-26T13:39:40+00:00"],"en":["2013-03-25T13:59:50+00:00"],"fr":["2013-10-02T12:37:20+00:00"],"de":["2013-10-02T12:39:06+00:00"],"es":["2013-10-02T12:39:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[191],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b","modified":{"nl":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"en":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"de":["2018-03-28T15:46:00+00:00"],"es":["2018-03-28T15:46:00+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het kloppend hart van de Gentse muzieksc\u00e8ne"],"en":["The beating heart of Ghent\u0027s music scene"],"fr":["Le c\u0153ur battant de la sc\u00e8ne musicale gantoise"],"de":["Pulsierendes Herz der Genter Musikszene"],"es":["El n\u00facleo vital de la vida musical de Gante"]},"keywords":[{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[457],"name":{"nl":["Uitgaan"],"en":["Going out"],"fr":["Sortir"],"de":["Ausgehen"],"es":["Salir"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/829224f8-8489-4b17-b2f5-31c2b69520ed","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":null,"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kinky-Star-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kinky-Star-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kinkystar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Kinky-Star-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kinky Star"],"en":["Kinky Star"],"fr":["Kinky Star"],"de":["Kinky Star"],"es":["Kinky Star"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kinky-star","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1688","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Alternatief muziek- en nachtcaf\u00e9, berucht voor de Irish coffees.\r\n"],"en":["Alternative music and nightlife caf\u00e9 known for its Irish coffees."],"fr":["Caf\u00e9 anim\u00e9 la nuit et proposant une musique alternative, r\u00e9put\u00e9 pour ses Irish coffees. "],"de":["Alternative Musik- und Nachtkneipe, ber\u00fcchtigt wegen seines Irish Coffee. "],"es":["Local nocturno y musical alternativo, famoso por sus caf\u00e9s irlandeses. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E*Home base of Ghent\u2019s Kinky Star record label.\u00a0Weekly performances; usually there are also DJs.\u00a0Alternative swing music\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:47:21+00:00"],"en":["2013-03-25T12:48:12+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:18:36+00:00"],"de":["2013-10-14T08:19:22+00:00"],"es":["2013-10-14T08:20:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[733],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d","modified":{"nl":["2018-03-20T13:21:38+00:00"],"en":["2018-03-20T13:23:13+00:00"],"fr":["2018-03-20T13:23:13+00:00"],"de":["2018-03-20T13:23:13+00:00"],"es":["2018-03-20T13:23:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Niet zomaar een wasserette"],"en":["Not just any laundrette"],"fr":["Ceci n\u2019est pas une simple wasserette"],"de":["Nicht nur ein Waschsalon"],"es":["Mucho m\u00e1s que una simple lavander\u00eda"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-07-12T13:42:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721779 51.055287)","Point",51.055287,3.7217790000000002,3.7217790000000002,51.055287,3.7217790000000002,51.055287,"u14dkwq4eer9","51.055287,3.721779"],"field_opening_hours":["855","132"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/53d115ce-fbfa-4d88-8e5b-b89cc4b00174","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 37","modified":{"nl":["2018-03-20T08:26:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Wasbar Korenmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent2@wasbar.be"]],"telephone":[["+3293116908"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/993","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/993","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wasbar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wasbar_7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wasbar_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/wasbar_2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Wasbar"],"en":["Wasbar"],"fr":["Wasbar"],"de":["Wasbar"],"es":["Wasbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/wasbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1687","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Indrukwekkend wassalon annex bar. Zowel jonge toeristen, Erasmus-studenten als jonge Gentenaars komen hier hun was doen terwijl ze ondertussen aan de toog zitten met een frisse pint of een koffie. "],"en":["Impressive launderette with adjoining bar. Young tourists, Erasmus students and young inhabitants of Ghent come here to do their laundry while sipping a cool beer or a coffee at the bar."],"fr":["Impressionnant salon-lavoir attenant \u00e0 un bar. Jeunes touristes, \u00e9tudiants Erasmus et jeunes Gantois viennent y faire leur lessive et, pour passer le temps, prennent place au comptoir devant une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9.\r\n\r\n"],"de":["Beeindruckender Waschsalon mit Bar. Sowohl junge Touristen, Erasmus-Studenten wie junge Genter lassen hier ihre W\u00e4sche waschen, w\u00e4hrend sie mit einem Bierchen oder einer sch\u00f6nen Tasse Kaffee an der Theke warten.\r\n\r\n"],"es":["Impresionante lavander\u00eda unida a un bar. Por aqu\u00ed vienen tanto j\u00f3venes turistas o estudiantes Erasmus como ganteses a lavar la ropa y mientras esperan se sientan en la barra con una cerveza bien fresca o un caf\u00e9."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:47:21+00:00"],"en":["2013-03-25T12:48:12+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:18:36+00:00"],"de":["2013-10-14T08:19:22+00:00"],"es":["2013-10-14T08:20:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[733],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d","modified":{"nl":["2018-03-20T13:21:38+00:00"],"en":["2018-03-20T13:23:13+00:00"],"fr":["2018-03-20T13:23:13+00:00"],"de":["2018-03-20T13:23:13+00:00"],"es":["2018-03-20T13:23:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Niet zomaar een wasserette"],"en":["Not just any laundrette"],"fr":["Ceci n\u2019est pas une simple wasserette"],"de":["Nicht nur ein Waschsalon"],"es":["Mucho m\u00e1s que una simple lavander\u00eda"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-07-12T13:42:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721779 51.055287)","Point",51.055287,3.7217790000000002,3.7217790000000002,51.055287,3.7217790000000002,51.055287,"u14dkwq4eer9","51.055287,3.721779"],"field_opening_hours":["855","132"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/53d115ce-fbfa-4d88-8e5b-b89cc4b00174","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 37","modified":{"nl":["2018-03-20T08:26:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Wasbar Korenmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent2@wasbar.be"]],"telephone":[["+3293116908"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/993","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/993","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wasbar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wasbar_7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wasbar_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/wasbar_2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Wasbar"],"en":["Wasbar"],"fr":["Wasbar"],"de":["Wasbar"],"es":["Wasbar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/wasbar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1687","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Indrukwekkend wassalon annex bar. Zowel jonge toeristen, Erasmus-studenten als jonge Gentenaars komen hier hun was doen terwijl ze ondertussen aan de toog zitten met een frisse pint of een koffie. "],"en":["Impressive launderette with adjoining bar. Young tourists, Erasmus students and young inhabitants of Ghent come here to do their laundry while sipping a cool beer or a coffee at the bar."],"fr":["Impressionnant salon-lavoir attenant \u00e0 un bar. Jeunes touristes, \u00e9tudiants Erasmus et jeunes Gantois viennent y faire leur lessive et, pour passer le temps, prennent place au comptoir devant une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9.\r\n\r\n"],"de":["Beeindruckender Waschsalon mit Bar. Sowohl junge Touristen, Erasmus-Studenten wie junge Genter lassen hier ihre W\u00e4sche waschen, w\u00e4hrend sie mit einem Bierchen oder einer sch\u00f6nen Tasse Kaffee an der Theke warten.\r\n\r\n"],"es":["Impresionante lavander\u00eda unida a un bar. Por aqu\u00ed vienen tanto j\u00f3venes turistas o estudiantes Erasmus como ganteses a lavar la ropa y mientras esperan se sientan en la barra con una cerveza bien fresca o un caf\u00e9."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:41:16+00:00"],"en":["2013-03-25T12:41:57+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:34:07+00:00"],"de":["2013-10-09T14:34:55+00:00"],"es":["2013-10-09T14:36:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9","modified":{"nl":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"en":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"de":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"es":["2018-03-19T16:35:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=trollekelder",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/trollekelder\/4bb7d25fb35776b0783dc801",""]],"description":{"nl":["Authentiek biercaf\u00e9 in Gent"],"en":["Authentic beer caf\u00e9 in Ghent"],"fr":["Bar \u00e0 bi\u00e8re authentique \u00e0 Gand"],"de":["Authentische Bierstube in Gent"],"es":["Aut\u00e9ntico bar de cervezas en Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T12:40:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7272627039315 51.056077395357)","Point",51.056077395357001,3.7272627039314998,3.7272627039314998,51.056077395357001,3.7272627039314998,51.056077395357001,"u14dky6p5w8sb66n","51.056077395357,3.7272627039315"],"field_opening_hours":["940","156"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d43bbcf5-18ae-4434-9b87-92780284d840","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs 17","modified":{"nl":["2018-03-20T08:12:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Trollekelder"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@trollekelder.be"]],"telephone":[["+3292237696"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/720","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/720","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004870_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004871_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005080_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004870.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Trollekelder"],"en":["Trollekelder"],"fr":["Trollekelder"],"de":["Trollekelder"],"es":["Trollekelder"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/trollekelder","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1686","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin biercaf\u00e9 met 15e-eeuwse kelder voor een rustige en intieme babbel. "],"en":["Brown beer pub with a 15th-century basement where you can enjoy a quiet, intimate chat."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique avec une cave du 15e si\u00e8cle pour une conversation calme et intime.\r\n\r\n"],"de":["Bierlokal mit Keller aus dem 15. Jahrhundert; ideal f\u00fcr das ruhige und intime Gespr\u00e4ch.\r\n\r\n"],"es":["Cervecer\u00eda a la antigua con s\u00f3tano del siglo XV para charlar en un ambiente tranquilo e \u00edntimo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere you can\u2019t order a normal pint, only top-quality Belgian specialty beers!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:41:16+00:00"],"en":["2013-03-25T12:41:57+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:34:07+00:00"],"de":["2013-10-09T14:34:55+00:00"],"es":["2013-10-09T14:36:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[975],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9","modified":{"nl":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"en":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"de":["2018-03-19T16:35:55+00:00"],"es":["2018-03-19T16:35:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=trollekelder",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/trollekelder\/4bb7d25fb35776b0783dc801",""]],"description":{"nl":["Authentiek biercaf\u00e9 in Gent"],"en":["Authentic beer caf\u00e9 in Ghent"],"fr":["Bar \u00e0 bi\u00e8re authentique \u00e0 Gand"],"de":["Authentische Bierstube in Gent"],"es":["Aut\u00e9ntico bar de cervezas en Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T12:40:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7272627039315 51.056077395357)","Point",51.056077395357001,3.7272627039314998,3.7272627039314998,51.056077395357001,3.7272627039314998,51.056077395357001,"u14dky6p5w8sb66n","51.056077395357,3.7272627039315"],"field_opening_hours":["940","156"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d43bbcf5-18ae-4434-9b87-92780284d840","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs 17","modified":{"nl":["2018-03-20T08:12:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Trollekelder"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@trollekelder.be"]],"telephone":[["+3292237696"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/720","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/720","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004870_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004871_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005080_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004870.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Trollekelder"],"en":["Trollekelder"],"fr":["Trollekelder"],"de":["Trollekelder"],"es":["Trollekelder"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/trollekelder","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1686","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin biercaf\u00e9 met 15e-eeuwse kelder voor een rustige en intieme babbel. "],"en":["Brown beer pub with a 15th-century basement where you can enjoy a quiet, intimate chat."],"fr":["Caf\u00e9 brun typique avec une cave du 15e si\u00e8cle pour une conversation calme et intime.\r\n\r\n"],"de":["Bierlokal mit Keller aus dem 15. Jahrhundert; ideal f\u00fcr das ruhige und intime Gespr\u00e4ch.\r\n\r\n"],"es":["Cervecer\u00eda a la antigua con s\u00f3tano del siglo XV para charlar en un ambiente tranquilo e \u00edntimo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere you can\u2019t order a normal pint, only top-quality Belgian specialty beers!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:38:28+00:00"],"en":["2013-03-25T12:39:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:05:07+00:00"],"de":["2013-10-09T13:05:49+00:00"],"es":["2013-10-09T13:06:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-274],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:40:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Zuiderse sfeer en dito drankjes"],"en":["Southern atmosphere and drinks"],"fr":["Ambiance et boissons du sud"],"de":["S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"],"es":["Ambiente y bebidas del sur"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T12:36:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727964 51.047915)","Point",51.047915000000003,3.7279640000000001,3.7279640000000001,51.047915000000003,3.7279640000000001,51.047915000000003,"u14dkufxev56","51.047915,3.727964"],"field_opening_hours":["4013","231"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T14:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@polepole.be"]],"telephone":[["+3293566700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/719","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/719","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"fr":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"de":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"es":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pole-pole","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1685","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n"],"en":["African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern."],"fr":["Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-25T12:38:28+00:00"],"en":["2013-03-25T12:39:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:05:07+00:00"],"de":["2013-10-09T13:05:49+00:00"],"es":["2013-10-09T13:06:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-274],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1","modified":{"nl":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:40:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:40:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Zuiderse sfeer en dito drankjes"],"en":["Southern atmosphere and drinks"],"fr":["Ambiance et boissons du sud"],"de":["S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"],"es":["Ambiente y bebidas del sur"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-25T12:36:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727964 51.047915)","Point",51.047915000000003,3.7279640000000001,3.7279640000000001,51.047915000000003,3.7279640000000001,51.047915000000003,"u14dkufxev56","51.047915,3.727964"],"field_opening_hours":["4013","231"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T14:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@polepole.be"]],"telephone":[["+3293566700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/719","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/719","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pole-pole.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"en":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"fr":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"de":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"],"es":["Pol\u00e9 Pol\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/pole-pole","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1685","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n"],"en":["African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern."],"fr":["Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n"]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:09:02+00:00"],"en":["2013-03-22T14:10:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T09:08:43+00:00"],"es":["2013-10-08T09:09:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-59],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/degeus.vangent\/info?tab=page_info",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-geus-van-gent\/4ba945e5f964a520411a3ae3",""]],"description":{"nl":["Gezellig praatcaf\u00e9 aan het water"],"en":["Cosy caf\u00e9 for a drink and a chat along the water"],"fr":["Bistrot sympa au bord de l\u2019eau"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal am Wasser"],"es":["Acogedor bar a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:07:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7284721661213 51.041431972351)","Point",51.041431972350999,3.7284721661212998,3.7284721661212998,51.041431972350999,3.7284721661212998,51.041431972350999,"u14dkgfczsw37pnw","51.041431972351,3.7284721661213"],"field_opening_hours":["2344","160"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70d0c6d5-822c-4b96-b75d-79289b242623","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kantienberg 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["geusvangent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292207825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/553","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/553","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":["De Geus van Gent"],"fr":["De Geus van Gent"],"de":["De Geus van Gent"],"es":["De Geus van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-geus-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Prachtig praatcaf\u00e9 in het Geuzenhuis met zithoek en eigenaardig bolvormig plafond, ontmoetingsplaats voor vrijzinnigen (zowel gelijk- als andersgezinden) en terras aan het water. "],"en":["Beautiful caf\u00e9 at the \u201cGeuzenhuis\u201d with a lounge area and a peculiar rounded ceiling where you can enjoy a chat; meeting place for liberal people (whether they share the same views or not) with a waterside terrace."],"fr":["Magnifique bistrot dans la \u00ab Maison des Gueux \u00bb avec coin banquette et singulier plafond sph\u00e9rique, lieu de rencontre des libres penseurs (qu\u2019ils soient de m\u00eame opinion ou non) et terrasse au bord de l\u2019eau."],"de":["Sehr sch\u00f6nes Lokal im Geuzenhuis (Geusenhaus) mit Sitzecke und kugelf\u00f6rmiger Decke, Treffpunkt f\u00fcr liberal Denkende (Gleich- und Andersdenkende), mit Terrasse am Wasser."],"es":["Magn\u00edfico caf\u00e9-tertulia en el centro Geuzenhuis, con zona lounge, peculiar techo redondeado y terraza a la orilla del agua. Punto de encuentro para librepensadores de distintas tendencias."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E20 beers on tap.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:09:02+00:00"],"en":["2013-03-22T14:10:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T09:08:43+00:00"],"es":["2013-10-08T09:09:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-59],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:16+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/degeus.vangent\/info?tab=page_info",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-geus-van-gent\/4ba945e5f964a520411a3ae3",""]],"description":{"nl":["Gezellig praatcaf\u00e9 aan het water"],"en":["Cosy caf\u00e9 for a drink and a chat along the water"],"fr":["Bistrot sympa au bord de l\u2019eau"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal am Wasser"],"es":["Acogedor bar a orillas del agua"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:07:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7284721661213 51.041431972351)","Point",51.041431972350999,3.7284721661212998,3.7284721661212998,51.041431972350999,3.7284721661212998,51.041431972350999,"u14dkgfczsw37pnw","51.041431972351,3.7284721661213"],"field_opening_hours":["2344","160"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/70d0c6d5-822c-4b96-b75d-79289b242623","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kantienberg 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["geusvangent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292207825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/553","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/553","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_geus_van_gent_2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Geus van Gent"],"en":["De Geus van Gent"],"fr":["De Geus van Gent"],"de":["De Geus van Gent"],"es":["De Geus van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-geus-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1684","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Prachtig praatcaf\u00e9 in het Geuzenhuis met zithoek en eigenaardig bolvormig plafond, ontmoetingsplaats voor vrijzinnigen (zowel gelijk- als andersgezinden) en terras aan het water. "],"en":["Beautiful caf\u00e9 at the \u201cGeuzenhuis\u201d with a lounge area and a peculiar rounded ceiling where you can enjoy a chat; meeting place for liberal people (whether they share the same views or not) with a waterside terrace."],"fr":["Magnifique bistrot dans la \u00ab Maison des Gueux \u00bb avec coin banquette et singulier plafond sph\u00e9rique, lieu de rencontre des libres penseurs (qu\u2019ils soient de m\u00eame opinion ou non) et terrasse au bord de l\u2019eau."],"de":["Sehr sch\u00f6nes Lokal im Geuzenhuis (Geusenhaus) mit Sitzecke und kugelf\u00f6rmiger Decke, Treffpunkt f\u00fcr liberal Denkende (Gleich- und Andersdenkende), mit Terrasse am Wasser."],"es":["Magn\u00edfico caf\u00e9-tertulia en el centro Geuzenhuis, con zona lounge, peculiar techo redondeado y terraza a la orilla del agua. Punto de encuentro para librepensadores de distintas tendencias."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E20 beers on tap.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:05:22+00:00"],"en":["2013-03-22T14:06:53+00:00"],"fr":["2013-10-07T13:58:46+00:00"],"de":["2013-10-07T13:59:32+00:00"],"es":["2013-10-07T14:00:04+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-672],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:20+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Afsnis-Bij-St-Jacobs-1482595632031596\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/afsnis\/4c40def9520fa5939fc1c8ac",""]],"description":{"nl":["Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierliefhebber"],"en":["Brown pub for real beer lovers"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re"],"de":["Urgem\u00fctliches Lokal f\u00fcr Bierfans"],"es":["Bar popular para los amantes de la cerveza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:04:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727437 51.056952)","Point",51.056952000000003,3.7274370000000001,3.7274370000000001,51.056952000000003,3.7274370000000001,51.056952000000003,"u14dkydhr9dq","51.056952,3.727437"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f5f50ff0-496e-42e2-b740-e089da0a935f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Afsnis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32495383911"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/552","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/552","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003712_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004877.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003712.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Afsnis"],"en":["Afsnis"],"fr":["Afsnis"],"de":["Afsnis"],"es":["Afsnis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/afsnis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1683","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierdrinker, een vaste waarde in Gent."],"en":["Brown caf\u00e9 where you can enjoy a chat. The place to be for beer lovers and a legendary spot in Ghent. Open from 8 a.m. on Friday, Saturday and Sunday for stall holders and customers of the flea market.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re, une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand. \r\nLe vendredi, samedi et dimanche, ouvert d\u00e8s 8 heures du matin pour les exposants et les clients du march\u00e9 aux puces. "],"de":["Eine typische Kneipe f\u00fcr richtige Bierfreunde, ein Fixpunkt von Gent. \r\nFreitags, samstags und sonntags ab 8 Uhr morgens f\u00fcr K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer auf dem Tr\u00f6delmarkt ge\u00f6ffnet. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia tradicional para los muy cerveceros, todo un valor fijo en Gante. Los viernes, s\u00e1bados y domingos abre a las 8 de la ma\u00f1ana, para los vendedores y clientes del rastrillo."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0Op vrijdag, zaterdag en zondag open vanaf 8 uur \u2018s morgens voor standhouders en klanten van de rommelmarkt.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:05:22+00:00"],"en":["2013-03-22T14:06:53+00:00"],"fr":["2013-10-07T13:58:46+00:00"],"de":["2013-10-07T13:59:32+00:00"],"es":["2013-10-07T14:00:04+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-672],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:20+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:20+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Afsnis-Bij-St-Jacobs-1482595632031596\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/afsnis\/4c40def9520fa5939fc1c8ac",""]],"description":{"nl":["Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierliefhebber"],"en":["Brown pub for real beer lovers"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re"],"de":["Urgem\u00fctliches Lokal f\u00fcr Bierfans"],"es":["Bar popular para los amantes de la cerveza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:04:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727437 51.056952)","Point",51.056952000000003,3.7274370000000001,3.7274370000000001,51.056952000000003,3.7274370000000001,51.056952000000003,"u14dkydhr9dq","51.056952,3.727437"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f5f50ff0-496e-42e2-b740-e089da0a935f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Afsnis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32495383911"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/552","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/552","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003712_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004877.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003712.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Afsnis"],"en":["Afsnis"],"fr":["Afsnis"],"de":["Afsnis"],"es":["Afsnis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/afsnis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1683","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praatcaf\u00e9 voor de echte bierdrinker, een vaste waarde in Gent."],"en":["Brown caf\u00e9 where you can enjoy a chat. The place to be for beer lovers and a legendary spot in Ghent. Open from 8 a.m. on Friday, Saturday and Sunday for stall holders and customers of the flea market.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique pour les vrais amateurs de bi\u00e8re, une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand. \r\nLe vendredi, samedi et dimanche, ouvert d\u00e8s 8 heures du matin pour les exposants et les clients du march\u00e9 aux puces. "],"de":["Eine typische Kneipe f\u00fcr richtige Bierfreunde, ein Fixpunkt von Gent. \r\nFreitags, samstags und sonntags ab 8 Uhr morgens f\u00fcr K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer auf dem Tr\u00f6delmarkt ge\u00f6ffnet. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia tradicional para los muy cerveceros, todo un valor fijo en Gante. Los viernes, s\u00e1bados y domingos abre a las 8 de la ma\u00f1ana, para los vendedores y clientes del rastrillo."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0Op vrijdag, zaterdag en zondag open vanaf 8 uur \u2018s morgens voor standhouders en klanten van de rommelmarkt.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:01:13+00:00"],"en":["2013-03-22T14:03:42+00:00"],"fr":["2013-10-14T07:50:57+00:00"],"de":["2013-10-14T07:51:49+00:00"],"es":["2013-10-14T07:52:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-276],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"en":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"de":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"es":["2018-03-19T16:36:09+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cafevideo.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-video\/4b54c3b9f964a5203fcb27e3",""]],"description":{"nl":["Hip danscaf\u00e9 op de Oude Beestenmarkt"],"en":["Hip dance caf\u00e9 at Oude Beestenmarkt"],"fr":["Caf\u00e9 de danse branch\u00e9 sur le Oude Beestenmarkt"],"de":["Hipper Tanzklub am Oude Beestenmarkt"],"es":["Bar discoteca en el Oude Beestenmarkt"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:02:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7314711367728 51.05447286088)","Point",51.054472860879997,3.7314711367728002,3.7314711367728002,51.054472860879997,3.7314711367728002,51.054472860879997,"u14dkyjjved93kvz","51.05447286088,3.7314711367728"],"field_opening_hours":["1230","149"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/726c35d7-0299-42fd-b255-3e3694fecf45","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-20T08:14:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Video"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafevideo.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/551","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/551","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005068_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131214-Glimps-038.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131214-Glimps-040.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafe_video.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20131214-Glimps-038.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Video"],"en":["Video"],"fr":["Video"],"de":["Video"],"es":["Video"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/video","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1682","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gekend alternatief muziekcaf\u00e9 met de grootste concentratie schone mensen uit het Gentse nachtleven, elke week optredens en in het weekend dj\u0027s."],"en":["Well-known alternative music caf\u00e9 with the largest concentration of beautiful people from Ghent\u2019s nightlife scene; performances every week and DJs during weekends."],"fr":["Caf\u00e9 r\u00e9put\u00e9 de musique alternative avec la plus forte concentration de f\u00e9rus de la vie nocturne gantoise, concerts chaque semaine et DJ le week-end.\r\n\r\n"],"de":["Bekanntes alternatives Musiklokal mit der gr\u00f6\u00dften Konzentration sch\u00f6ner Menschen aus dem Genter Nachtleben, jede Woche Auftritte und am Wochenende DJ.\r\n\r\n"],"es":["Conocido local de m\u00fasica alternativo con la mayor concentraci\u00f3n de gente interesante de la noche gantesa. Actuaciones todas las semanas y DJ los fines de semana.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETop-notch alternative music.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T14:01:13+00:00"],"en":["2013-03-22T14:03:42+00:00"],"fr":["2013-10-14T07:50:57+00:00"],"de":["2013-10-14T07:51:49+00:00"],"es":["2013-10-14T07:52:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-276],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"en":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"de":["2018-03-19T16:36:09+00:00"],"es":["2018-03-19T16:36:09+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cafevideo.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-video\/4b54c3b9f964a5203fcb27e3",""]],"description":{"nl":["Hip danscaf\u00e9 op de Oude Beestenmarkt"],"en":["Hip dance caf\u00e9 at Oude Beestenmarkt"],"fr":["Caf\u00e9 de danse branch\u00e9 sur le Oude Beestenmarkt"],"de":["Hipper Tanzklub am Oude Beestenmarkt"],"es":["Bar discoteca en el Oude Beestenmarkt"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:02:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7314711367728 51.05447286088)","Point",51.054472860879997,3.7314711367728002,3.7314711367728002,51.054472860879997,3.7314711367728002,51.054472860879997,"u14dkyjjved93kvz","51.05447286088,3.7314711367728"],"field_opening_hours":["1230","149"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/726c35d7-0299-42fd-b255-3e3694fecf45","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-20T08:14:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Video"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafevideo.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/551","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/551","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005068_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131214-Glimps-038.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131214-Glimps-040.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafe_video.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20131214-Glimps-038.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Video"],"en":["Video"],"fr":["Video"],"de":["Video"],"es":["Video"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/video","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1682","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gekend alternatief muziekcaf\u00e9 met de grootste concentratie schone mensen uit het Gentse nachtleven, elke week optredens en in het weekend dj\u0027s."],"en":["Well-known alternative music caf\u00e9 with the largest concentration of beautiful people from Ghent\u2019s nightlife scene; performances every week and DJs during weekends."],"fr":["Caf\u00e9 r\u00e9put\u00e9 de musique alternative avec la plus forte concentration de f\u00e9rus de la vie nocturne gantoise, concerts chaque semaine et DJ le week-end.\r\n\r\n"],"de":["Bekanntes alternatives Musiklokal mit der gr\u00f6\u00dften Konzentration sch\u00f6ner Menschen aus dem Genter Nachtleben, jede Woche Auftritte und am Wochenende DJ.\r\n\r\n"],"es":["Conocido local de m\u00fasica alternativo con la mayor concentraci\u00f3n de gente interesante de la noche gantesa. Actuaciones todas las semanas y DJ los fines de semana.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETop-notch alternative music.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T13:54:52+00:00"],"en":["2013-03-22T13:57:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:27:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:28:17+00:00"],"es":["2013-10-08T08:29:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-119],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/clubcentralgent9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-central\/4c2266ff9085d13a0a4786cc",""]],"description":{"nl":["Heb je zin om te leren salsadansen?"],"en":["Keen to learn salsa?"],"fr":["Envie d\u2019apprendre \u00e0 danser la salsa\u00a0?"],"de":["Lust, Salsa-Tanzen zu lernen?"],"es":["\u00bfLe apetece aprender a bailar Salsa?"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:45:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723488 51.055197)","Point",51.055197,3.7234880000000001,3.7234880000000001,51.055197,3.7234880000000001,51.055197,"u14dkwr65d9c","51.055197,3.723488"],"field_opening_hours":["1009","138"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9800420e-de9c-4b1b-a029-2f362f8a1360","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 32","modified":{"nl":["2018-03-19T10:35:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club Central"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@clubcentral.be"]],"telephone":[["+32475815378"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/275","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/275","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_central_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003685.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club Central"],"en":["Club Central"],"fr":["Club Central"],"de":["Club Central"],"es":["Club Central"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-central","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1681","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote salsabar met cocktailbar, loungebar en imposante middeleeuwse danskelder Cirq Central (kelder is enkel te huur). "],"en":["Large salsa bar with a cocktail bar, lounge bar and impressive medieval dance basement, \u201cCirq Central\u201d (only for rental).\r\n"],"fr":["Grand bar \u00e0 salsa avec bar \u00e0 cocktails, bar lounge et une imposante cave de danse m\u00e9di\u00e9vale Cirq Central (cave uniquement \u00e0 louer). \r\n"],"de":["Gro\u00dfe Salsabar mit Cocktailbar, Loungebar und imposantem mittelalterlichem Tanzkeller Cirq Central (Keller kann angemietet werden). \r\n\r\n"],"es":["Gran bar de salsa con barra de c\u00f3cteles, lounge y el imponente s\u00f3tano medieval Cirq Central, que se alquila para organizar bailes. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDaily salsa lessons. Latin, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T13:54:52+00:00"],"en":["2013-03-22T13:57:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:27:20+00:00"],"de":["2013-10-08T08:28:17+00:00"],"es":["2013-10-08T08:29:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-119],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:48+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:48+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/clubcentralgent9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-central\/4c2266ff9085d13a0a4786cc",""]],"description":{"nl":["Heb je zin om te leren salsadansen?"],"en":["Keen to learn salsa?"],"fr":["Envie d\u2019apprendre \u00e0 danser la salsa\u00a0?"],"de":["Lust, Salsa-Tanzen zu lernen?"],"es":["\u00bfLe apetece aprender a bailar Salsa?"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:45:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723488 51.055197)","Point",51.055197,3.7234880000000001,3.7234880000000001,51.055197,3.7234880000000001,51.055197,"u14dkwr65d9c","51.055197,3.723488"],"field_opening_hours":["1009","138"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9800420e-de9c-4b1b-a029-2f362f8a1360","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 32","modified":{"nl":["2018-03-19T10:35:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club Central"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@clubcentral.be"]],"telephone":[["+32475815378"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/275","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/275","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_central_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003685.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003683.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club Central"],"en":["Club Central"],"fr":["Club Central"],"de":["Club Central"],"es":["Club Central"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-central","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1681","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Grote salsabar met cocktailbar, loungebar en imposante middeleeuwse danskelder Cirq Central (kelder is enkel te huur). "],"en":["Large salsa bar with a cocktail bar, lounge bar and impressive medieval dance basement, \u201cCirq Central\u201d (only for rental).\r\n"],"fr":["Grand bar \u00e0 salsa avec bar \u00e0 cocktails, bar lounge et une imposante cave de danse m\u00e9di\u00e9vale Cirq Central (cave uniquement \u00e0 louer). \r\n"],"de":["Gro\u00dfe Salsabar mit Cocktailbar, Loungebar und imposantem mittelalterlichem Tanzkeller Cirq Central (Keller kann angemietet werden). \r\n\r\n"],"es":["Gran bar de salsa con barra de c\u00f3cteles, lounge y el imponente s\u00f3tano medieval Cirq Central, que se alquila para organizar bailes. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDaily salsa lessons. Latin, salsa, merengue, bachata, reggaeton,...\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T10:30:25+00:00"],"en":["2013-03-22T10:32:33+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:18:56+00:00"],"de":["2013-10-07T14:19:32+00:00"],"es":["2013-10-07T14:20:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-948],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e23a37b-7ebf-48d0-a833-477aa10ad00c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"en":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"de":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"es":["2018-03-19T16:16:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig caf\u00e9 in een hippe uitgaansbuurt"],"en":["Cosy caf\u00e9 surrounded by trendy nightlife spots"],"fr":["Caf\u00e9 agr\u00e9able dans un lieu de sortie branch\u00e9"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal in angesagtem Ausgehviertel"],"es":["Acogedor bar en la zona de fiesta"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-22T10:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728481 51.05609)","Point",51.056089999999998,3.7284809999999999,3.7284809999999999,51.056089999999998,3.7284809999999999,51.056089999999998,"u14dky6zrchb","51.05609,3.728481"],"field_opening_hours":["1153","102"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b74d9221-31e4-4697-92af-710368f9c55d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-19T09:26:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar des Amis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["GENT@BARDESAMIS.BE"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/717","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/717","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bar_des_amis_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bar_des_amis_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bar_des_amis_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bar des Amis"],"en":["Bar des Amis"],"fr":["Bar des Amis"],"de":["Bar des Amis"],"es":["Bar des Amis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bar-des-amis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1679","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groot ambitieus rendez-vous caf\u00e9 met de langste toog van Gent van de mannen van Pol\u00e9 Pol\u00e9 (zie ook de caf\u00e9s in de Lammerstraat), met twee verdiepingen en twee bars."],"en":["Large and ambitious rendez-vous caf\u00e9 with the longest bar in Ghent opened by the Pol\u00e9 Pol\u00e9 crowd (also check out their four caf\u00e9s at Lammerstraat); two floors and two bars. \r\n* DJs during the weekend.\r\n\r\n"],"fr":["Grand et ambitieux caf\u00e9 de rendez-vous des hommes de Pol\u00e9 Pol\u00e9, dot\u00e9 du plus long comptoir de Gand (voir aussi les caf\u00e9s dans la Lammerstraat), avec deux \u00e9tages et deux bars. "],"de":["Gro\u00dfes ambitioniertes Lokal als Treffpunkt schlechthin mit der l\u00e4ngsten Theke von Gent der M\u00e4nner von Pol\u00e9 Pol\u00e9 (siehe auch die Lokale in der Lammerstraat), mit zwei Stockwerken und zwei Bars. "],"es":["Obra de la gente del Pol\u00e9 Pol\u00e9 (ver tambi\u00e9n los caf\u00e9s en la Lammerstraat), este grande y ambicioso caf\u00e9 constituye el punto de encuentro perfecto. Dos pisos y dos barras, una de ellas la m\u00e1s larga de Gante."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T10:30:25+00:00"],"en":["2013-03-22T10:32:33+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:18:56+00:00"],"de":["2013-10-07T14:19:32+00:00"],"es":["2013-10-07T14:20:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-948],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e23a37b-7ebf-48d0-a833-477aa10ad00c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"en":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"de":["2018-03-19T16:16:17+00:00"],"es":["2018-03-19T16:16:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig caf\u00e9 in een hippe uitgaansbuurt"],"en":["Cosy caf\u00e9 surrounded by trendy nightlife spots"],"fr":["Caf\u00e9 agr\u00e9able dans un lieu de sortie branch\u00e9"],"de":["Gem\u00fctliches Lokal in angesagtem Ausgehviertel"],"es":["Acogedor bar en la zona de fiesta"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-22T10:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728481 51.05609)","Point",51.056089999999998,3.7284809999999999,3.7284809999999999,51.056089999999998,3.7284809999999999,51.056089999999998,"u14dky6zrchb","51.05609,3.728481"],"field_opening_hours":["1153","102"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b74d9221-31e4-4697-92af-710368f9c55d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-19T09:26:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar des Amis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["GENT@BARDESAMIS.BE"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/717","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/717","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bar_des_amis_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bar_des_amis_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bar_des_amis_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bar des Amis"],"en":["Bar des Amis"],"fr":["Bar des Amis"],"de":["Bar des Amis"],"es":["Bar des Amis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bar-des-amis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1679","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groot ambitieus rendez-vous caf\u00e9 met de langste toog van Gent van de mannen van Pol\u00e9 Pol\u00e9 (zie ook de caf\u00e9s in de Lammerstraat), met twee verdiepingen en twee bars."],"en":["Large and ambitious rendez-vous caf\u00e9 with the longest bar in Ghent opened by the Pol\u00e9 Pol\u00e9 crowd (also check out their four caf\u00e9s at Lammerstraat); two floors and two bars. \r\n* DJs during the weekend.\r\n\r\n"],"fr":["Grand et ambitieux caf\u00e9 de rendez-vous des hommes de Pol\u00e9 Pol\u00e9, dot\u00e9 du plus long comptoir de Gand (voir aussi les caf\u00e9s dans la Lammerstraat), avec deux \u00e9tages et deux bars. "],"de":["Gro\u00dfes ambitioniertes Lokal als Treffpunkt schlechthin mit der l\u00e4ngsten Theke von Gent der M\u00e4nner von Pol\u00e9 Pol\u00e9 (siehe auch die Lokale in der Lammerstraat), mit zwei Stockwerken und zwei Bars. "],"es":["Obra de la gente del Pol\u00e9 Pol\u00e9 (ver tambi\u00e9n los caf\u00e9s en la Lammerstraat), este grande y ambicioso caf\u00e9 constituye el punto de encuentro perfecto. Dos pisos y dos barras, una de ellas la m\u00e1s larga de Gante."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T09:44:50+00:00"],"en":["2013-03-22T09:46:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:24:55+00:00"],"de":["2013-10-08T08:25:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:25:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-863],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb28fef7-b4f7-429a-82bf-d32194a0daae","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/club69gent",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-69\/4d9e0b5491302c0f2245f8f7",""]],"description":{"nl":["Een avondje uit in hartje Gent"],"en":["A night out in the heart of Ghent"],"fr":["Soir\u00e9e de sortie au c\u0153ur de Gand"],"de":["Ein Abend im Herzen Gents"],"es":["Salir por la noche en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:53:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731133 51.054409)","Point",51.054409,3.7311329999999998,3.7311329999999998,51.054409,3.7311329999999998,51.054409,"u14dkyhvmxwk","51.054409,3.731133"],"field_opening_hours":["1082","137"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/14726be7-b1d7-4d2f-b7bc-3814e3edffd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club 69"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@club-69.be"]],"telephone":[["+32495236423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/575","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005068.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club 69"],"en":["Club 69"],"fr":["Club 69"],"de":["Club 69"],"es":["Club 69"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-69","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1676","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trendy dansclub met sexy volk, straffe dj\u0027s en vette beats."],"en":["Trendy dance club for sexy people with great DJs and cool beats."],"fr":["Club de danse tendance avec un public sexy, des DJ rod\u00e9s et des rythmes vibrants. "],"de":["Trendiger Tanzklub, der sexy G\u00e4ste, super DJ und fette Beats hat. "],"es":["Discoteca en boga, con gente sexy, DJ de primera y potentes ritmos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T09:44:50+00:00"],"en":["2013-03-22T09:46:45+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:24:55+00:00"],"de":["2013-10-08T08:25:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:25:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-863],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cb28fef7-b4f7-429a-82bf-d32194a0daae","modified":{"nl":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:19:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:19:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/club69gent",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/club-69\/4d9e0b5491302c0f2245f8f7",""]],"description":{"nl":["Een avondje uit in hartje Gent"],"en":["A night out in the heart of Ghent"],"fr":["Soir\u00e9e de sortie au c\u0153ur de Gand"],"de":["Ein Abend im Herzen Gents"],"es":["Salir por la noche en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:53:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731133 51.054409)","Point",51.054409,3.7311329999999998,3.7311329999999998,51.054409,3.7311329999999998,51.054409,"u14dkyhvmxwk","51.054409,3.731133"],"field_opening_hours":["1082","137"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/14726be7-b1d7-4d2f-b7bc-3814e3edffd9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Club 69"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@club-69.be"]],"telephone":[["+32495236423"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/575","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club69.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005068.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/club_69.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Club 69"],"en":["Club 69"],"fr":["Club 69"],"de":["Club 69"],"es":["Club 69"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/club-69","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1676","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trendy dansclub met sexy volk, straffe dj\u0027s en vette beats."],"en":["Trendy dance club for sexy people with great DJs and cool beats."],"fr":["Club de danse tendance avec un public sexy, des DJ rod\u00e9s et des rythmes vibrants. "],"de":["Trendiger Tanzklub, der sexy G\u00e4ste, super DJ und fette Beats hat. "],"es":["Discoteca en boga, con gente sexy, DJ de primera y potentes ritmos."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-22T09:38:50+00:00"],"en":["2013-03-22T09:41:10+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:14:09+00:00"],"de":["2013-10-08T08:14:51+00:00"],"es":["2013-10-08T08:15:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-938],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69d9f7f0-3d21-47a6-a21b-de09b78e71a2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e","modified":{"nl":["2018-03-19T16:40:04+00:00"],"en":["2018-03-19T16:40:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:40:04+00:00"],"de":["2018-03-19T16:40:04+00:00"],"es":["2018-03-19T16:40:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/charlatancafe\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/charlatan\/4b22705cf964a520ce4624e3",""]],"description":{"nl":["Hier voelen nachtraven zich thuis"],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:53:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728537 51.055965)","Point",51.055965,3.7285370000000002,3.7285370000000002,51.055965,3.7285370000000002,51.055965,"u14dky7n91ww","51.055965,3.728537"],"field_opening_hours":["2143","127"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0c59a9e3-8e02-41da-8631-693371d78bd6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 6","modified":{"nl":["2018-03-19T10:21:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Charlatan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242457"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/574","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/574","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004309.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004310.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004312.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004311.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131213-Glimps-344.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131214-Glimps-372.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks11-DT004311.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Charlatan"],"en":["Charlatan"],"fr":["Charlatan"],"de":["Charlatan"],"es":["Charlatan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/eten-drinken\/charlatan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1675","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Populair uitgaans- en muziekcaf\u00e9, epicentrum van het Gentse nachtleven."],"en":["Popular nightlife and music caf\u00e9, the epicentre of the Ghent nightlife scene; the place to dance the night away during the weekend; free performances on Thursdays and Sundays; open till the wee hours; large indoor and smokers\u2019 terrace (weather permitting) and so much more\u2026\r\n* Also known as the \u201cHouse of Perdition\u201d.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 de sortie et de musique populaire, \u00e9picentre de la vie nocturne gantoise ; l\u2019endroit pour aller danser le week-end ; concerts gratuits tous les jeudis et dimanches ; ouvert jusqu\u2019aux petites heures ; grande terrasse int\u00e9rieure et pour fumeurs par beau temps ; et bien plus encore \u2026, \r\n* \u00abLieu de perdition\u00bb. "],"de":["Beliebtes Musiklokal, Epizentrum des Genter Nachtlebens; dort geht man am Wochenende tanzen; donnerstags und sonntags freie Auftritte; bis lang nach Mitternacht ge\u00f6ffnet; gro\u00dfe Innen- und Raucherterrasse bei sch\u00f6nem Wetter und noch viel mehr, \r\n* \u2018Huis van verderf\u2019. "],"es":["Popular local de m\u00fasica, epicentro de la vida nocturna de Gante. Es el lugar perfecto para ir a echar unos bailes el fin de semana. Actuaciones gratis los jueves y domingos. Abre hasta altas horas. Gran terraza interior y para fumadores cuando hace buen tiempo, y mucho m\u00e1s. \r\n* \u201cGarito de perdici\u00f3n\u201d."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDe plek om in het weekend te gaan dansen; elke donderdag en zondag gratis optredens; open tot in de vroege uurtjes; groot binnen- en rookterras bij goed weer; en nog zoveel meer \u2026\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u2018Huis van verderf\u2019\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-11-20T10:46:12+00:00"],"en":["2013-03-22T08:55:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:25:49+00:00"],"de":["2013-10-09T12:26:56+00:00"],"es":["2013-10-09T12:27:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[228],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257","modified":{"nl":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"en":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"fr":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"de":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"es":["2018-03-20T15:07:18+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hier kan je feesten tot in de vroege uurtjes"],"en":["Party till the early hours"],"fr":["On y fait la f\u00eate jusqu\u0027aux petites heures"],"de":["Hier kann bis morgens fr\u00fch gefeiert werden"],"es":["Para irse de fiesta hasta altas horas de la noche"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-20T10:53:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725599 51.039914)","Point",51.039914000000003,3.7255989999999999,3.7255989999999999,51.039914000000003,3.7255989999999999,51.039914000000003,"u14dkg8ch9xf","51.039914,3.725599"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a9dd7a2c-b6aa-4610-a85b-d831c27e2c35","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Overpoort","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Overpoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/542","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/542","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Citylife-DT001047.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/uitgaan_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/uitgaan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Citylife-DT001046.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Overpoort"],"en":["Overpoort"],"fr":["Overpoort"],"de":["Overpoort"],"es":["Overpoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/overpoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1946","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze straat is het centrum van het studentenleven in Gent. Met meer dan 35 caf\u00e9s naast elkaar is het dan ook de caf\u00e9buurt die traditioneel door studenten bezocht wordt. "],"en":["This street is the heart of Ghent\u2019s student district, with more than 35 caf\u00e9s next to one another. Therefore, this is traditionally the place where students meet."],"fr":["Cette rue est l\u2019\u00e9picentre de la vie estudiantine \u00e0 Gand. Avec plus de 35 caf\u00e9s qui se c\u00f4toient, c\u2019est le quartier de caf\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement fr\u00e9quent\u00e9 par les \u00e9tudiants."],"de":["Diese Stra\u00dfe ist das Zentrum des Genter Studentenlebens. Mit \u00fcber 35 Kneipen nebeneinander ist es dann auch das Kneipenviertel, das \u00fcberwiegend von Studenten besucht wird."],"es":["Esta calle es el centro de la vida estudiantil de Gante. Con m\u00e1s de 35 caf\u00e9s reunidos, aqu\u00ed es tradicionalmente donde vienen los estudiantes a tomar algo."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOverpoort is a street lined with dance and drinking pubs, night shops, chip shops and pita restaurants. Thursday night is student night, which can get pretty crowded and wild.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEvery year, Ghent welcomes over 66,000 students at its university and university colleges. They study of course, but they love to party too. The best-known student district is Overpoort, which is home almost exclusively to student caf\u00e9s. Sint-Pietersnieuwstraat hosts caf\u00e9s, restaurants and a university restaurant, the rector\u2019s office and several university buildings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-11-20T10:25:22+00:00"],"en":["2013-03-22T08:49:23+00:00"],"fr":["2013-10-14T07:57:07+00:00"],"de":["2013-10-14T07:57:59+00:00"],"es":["2013-10-14T07:58:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-280],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f","modified":{"nl":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"en":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"de":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"es":["2018-03-16T12:34:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Aantrekkingspool voor echte nachtraven"],"en":["The place to be for night owls"],"fr":["P\u00f4le d\u0027attraction des vrais noctambules"],"de":["Magnet f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer"],"es":["Un punto de inter\u00e9s para los trasnochadores"]},"keywords":[{"tid":[401],"name":{"nl":["Bar"],"en":["Bar"],"fr":["Bar"],"de":["Bar"],"es":["Bar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74a283e4-7654-4611-a2d5-5a51e9b3dcc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-20T10:51:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728307 51.055916)","Point",51.055916000000003,3.728307,3.728307,51.055916000000003,3.728307,51.055916000000003,"u14dky6y7be4","51.055916,3.728307"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1c708781-eff4-4934-a38c-a2036a132ce0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vlasmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/541","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/541","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004311_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004312_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004314.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005067.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005082.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks11-DT004312.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Vlasmarkt"],"en":["Vlasmarkt"],"fr":["Vlasmarkt"],"de":["Vlasmarkt"],"es":["Vlasmarkt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/vlasmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1869","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tijdens de Gentse Feesten kan men op dit plein tot vroeg in de morgen de straatstenen kussen. En ook de rest van het jaar komt de feestvierder hier zeker aan zijn trekken. \r\n"],"en":["During the Ghent Festivities you can party the night away at this square. But even during the rest of the year this is the place to be for party people. It\u2019s the epicentre of the Ghent nightlife scene. "],"fr":["Pendant les F\u00eates de Gand, on y bat le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Mais le reste de l\u2019ann\u00e9e aussi, cette place ne laisse pas les f\u00eatards sur leur faim. "],"de":["Auf den Genter Festen kann man auf diesem Platz bis zum Morgengrauen weiterfeiern. Aber auch sonst kommen Bummler hier bestimmt auf ihre Kosten. "],"es":["Durante las Fiestas de Gante, en esta plaza se puede seguir d\u00e1ndolo todo hasta altas horas. Pero aquellos a los que les va la fiesta est\u00e1n aqu\u00ed a sus anchas tambi\u00e9n el resto del a\u00f1o: este es el epicentro de la marcha gantesa. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECharlatan is a centrally located, large, alternative dance pub which hosts different performances every week. Next door you\u2019ll find a small alternative club and a record label.\u00a0Across the square there are a few more entertaining dance pubs.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEvery Friday, Saturday and Sunday morning you can head to Sint- Jacobsplein for a cup of coffee and some treasure hunting at the flea market.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:08:12+00:00"],"en":["2013-03-21T15:10:00+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:19:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:20:05+00:00"],"es":["2013-10-09T08:20:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[427],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jiggersthenobledrugstore\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jiggers\/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",""]],"description":{"nl":["Speakeasybar met een knipoog"],"en":["Speakeasy with a quirky touch"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"],"de":["Speakeasy Bar mit Twist"],"es":["Un speakeasy un poco particular"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:54:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724119 51.057976)","Point",51.057975999999996,3.724119,3.724119,51.057975999999996,3.724119,51.057975999999996,"u14dkwzf6286","51.057976,3.724119"],"field_opening_hours":["960","337"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 16","modified":{"nl":["2018-03-19T13:18:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@jiggers.be"]],"telephone":[["+3293357025"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/549","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/549","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":["Jigger\u0027s"],"fr":["Jigger\u0027s"],"de":["Jigger\u0027s"],"es":["Jigger\u0027s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jiggers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n"],"en":["Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu."],"fr":["Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires."],"de":["Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc."],"es":["Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAsk for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:08:12+00:00"],"en":["2013-03-21T15:10:00+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:19:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:20:05+00:00"],"es":["2013-10-09T08:20:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[427],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04b1ff06-3f64-4059-8841-1f8134a430a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/jiggersthenobledrugstore\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jiggers\/4f2f07dae4b0bd78b885c3cb",""]],"description":{"nl":["Speakeasybar met een knipoog"],"en":["Speakeasy with a quirky touch"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails \u00e0 l\u2019ambiance d\u00e9tendue"],"de":["Speakeasy Bar mit Twist"],"es":["Un speakeasy un poco particular"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:54:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724119 51.057976)","Point",51.057975999999996,3.724119,3.724119,51.057975999999996,3.724119,51.057975999999996,"u14dkwzf6286","51.057976,3.724119"],"field_opening_hours":["960","337"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b95db460-76f7-460d-b508-40d702b93d56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 16","modified":{"nl":["2018-03-19T13:18:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@jiggers.be"]],"telephone":[["+3293357025"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/549","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/549","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jiggers.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jigger\u0027s"],"en":["Jigger\u0027s"],"fr":["Jigger\u0027s"],"de":["Jigger\u0027s"],"es":["Jigger\u0027s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jiggers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1673","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tijdloze cocktailbar. Op de kaart staat een wekelijks veranderend suggestiemenu. \r\n"],"en":["Timeless cocktailbar. A weekly changing drinksmenu."],"fr":["Un bar \u00e0 cocktails intemporel. \u00c0 la carte: un menu de suggestions hebdomadaires."],"de":["Zeitlose Cocktailbar. Die Getr\u00e4nkekarte bietet jede Woche ein anderes Vorschlagsmen\u00fc."],"es":["Una cocteler\u00eda atemporal. El men\u00fa cambia semanalmente."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAsk for your favourite classic or allow yourself to be pleasantly surprised with a mix of homemade products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:03:07+00:00"],"en":["2013-03-21T15:05:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:34:25+00:00"],"de":["2013-10-09T09:35:06+00:00"],"es":["2013-10-09T09:35:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[790],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9","modified":{"nl":["2018-03-28T08:09:24+00:00"],"en":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"de":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"es":["2018-03-28T08:11:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig drukke kroeg met populair terras"],"en":["Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"],"fr":["Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"],"de":["Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"],"es":["Un bar concurrido con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:52:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7273314100728 51.048767989621)","Point",51.048767989620998,3.7273314100728001,3.7273314100728001,51.048767989620998,3.7273314100728001,51.048767989620998,"u14dkv4hth5dx8wx","51.048767989621,3.7273314100728"],"field_opening_hours":["1011","274"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:48:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marimain"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293243766"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/548","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/548","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marimain"],"en":["Marimain"],"fr":["Marimain"],"de":["Marimain"],"es":["Marimain"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marimain","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1672","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. "],"en":["This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by."],"fr":["Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h\/f).\r\n\r\n"],"de":["Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe name \u0027Marimain\u0027\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T15:03:07+00:00"],"en":["2013-03-21T15:05:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:34:25+00:00"],"de":["2013-10-09T09:35:06+00:00"],"es":["2013-10-09T09:35:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[790],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9","modified":{"nl":["2018-03-28T08:09:24+00:00"],"en":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"de":["2018-03-28T08:11:15+00:00"],"es":["2018-03-28T08:11:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig drukke kroeg met populair terras"],"en":["Busy yet cosy pub with a much-loved terrace"],"fr":["Bistrot sympa avec terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9"],"de":["Gut besuchte Kneipe mit beliebter Terasse"],"es":["Un bar concurrido con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:52:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7273314100728 51.048767989621)","Point",51.048767989620998,3.7273314100728001,3.7273314100728001,51.048767989620998,3.7273314100728001,51.048767989620998,"u14dkv4hth5dx8wx","51.048767989621,3.7273314100728"],"field_opening_hours":["1011","274"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2986d76e-44a3-4ad7-b56f-3f6ecf24c547","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-19T13:48:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Marimain"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293243766"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/548","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/548","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Marimain-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Marimain"],"en":["Marimain"],"fr":["Marimain"],"de":["Marimain"],"es":["Marimain"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/marimain","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1672","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit caf\u00e9 naast de Minardschouwburg is voor stamgasten en studenten, en heeft het populairste terras van Gent om passanten te keuren. "],"en":["This caf\u00e9 next to the Minard theatre is frequented by regulars and students. It has the most popular terrace in Ghent, from where you can admire and rate passers-by."],"fr":["Caf\u00e9 d\u2019habitu\u00e9s et de jeunes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Th\u00e9\u00e2tre Minard, avec la terrasse la plus pris\u00e9e de Gand pour inspecter les passants (h\/f).\r\n\r\n"],"de":["Lokal neben dem Minardtheater, f\u00fcr Stamm- und junge G\u00e4ste, mit der beliebtesten Terrasse Gents, um in aller Ruhe Passanten zu beobachten.\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9 al lado del Teatro Minard, para parroquianos de antiguo y j\u00f3venes clientes, con la terraza m\u00e1s popular de Gante para mirar a la gente que pasa.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe name \u0027Marimain\u0027\u00a0is inspired by the previous owner, Mary Brouillard, and Ghent-born comedian Romain Deconinck.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T14:48:50+00:00"],"en":["2013-03-21T14:54:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:21:11+00:00"],"de":["2013-10-08T09:22:35+00:00"],"es":["2013-10-08T09:23:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629","modified":{"nl":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"en":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"de":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"es":["2018-03-28T15:57:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van rustige babbels tot spontane dansfeestjes"],"en":["From quiet chats to spontaneous dance parties"],"fr":["De conversations pos\u00e9es \u00e0 des f\u00eates dansantes"],"de":["Angenehme Gespr\u00e4che oder spontane Tanzpartys"],"es":["Tanto para hablar tranquilamente como para bailar"]},"keywords":[{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:46:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7315339152125 51.054498640673)","Point",51.054498640673003,3.7315339152125002,3.7315339152125002,51.054498640673003,3.7315339152125002,51.054498640673003,"u14dkyjnp0375qh2","51.054498640673,3.7315339152125"],"field_opening_hours":["933","172"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d2efa99e-a971-4c8d-8a2c-d6d3a5f0ec00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 8","modified":{"nl":["2018-03-19T10:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32488481600"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/547","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/547","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/roerkuip.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":["De Roerkuip"],"fr":["De Roerkuip"],"de":["De Roerkuip"],"es":["De Roerkuip"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-roerkuip","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eclectisch muziek- en danscaf\u00e9 met verhoogde danszaal, waar men terecht kan voor zowel een rustige babbel als een stevig feestje. "],"en":["Eclectic music and dance caf\u00e9 with an elevated dance hall, where you can enjoy a quiet chat or a great party.\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 de danse et de musique \u00e9clectique avec piste de danse sur\u00e9lev\u00e9e, o\u00f9 l\u2019on peut bavarder paisiblement ou festoyer all\u00e8grement. \r\n"],"de":["Eklektisches Musik- und Tanzlokal mit erh\u00f6htem Tanzsaal, wo man in aller Ruhe quatschen, aber auch eine richtige Party steigen lassen kann. "],"es":["Ecl\u00e9ctico local de m\u00fasica y baile con sala de baile elevada, al que se puede ir tanto para estar de charla tranquilamente como para darlo todo en la fiesta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDJs every Friday and Saturday. From chansons to disco and electro.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-21T14:48:50+00:00"],"en":["2013-03-21T14:54:48+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:21:11+00:00"],"de":["2013-10-08T09:22:35+00:00"],"es":["2013-10-08T09:23:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a95c8650-cd39-42ec-aee6-2b565f5ff07b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629","modified":{"nl":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"en":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"de":["2018-03-28T15:57:15+00:00"],"es":["2018-03-28T15:57:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van rustige babbels tot spontane dansfeestjes"],"en":["From quiet chats to spontaneous dance parties"],"fr":["De conversations pos\u00e9es \u00e0 des f\u00eates dansantes"],"de":["Angenehme Gespr\u00e4che oder spontane Tanzpartys"],"es":["Tanto para hablar tranquilamente como para bailar"]},"keywords":[{"tid":[392],"name":{"nl":["Danscaf\u00e9"],"en":["Dance caf\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 dansant"],"de":["Tanzbar"],"es":["Pub"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T14:46:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7315339152125 51.054498640673)","Point",51.054498640673003,3.7315339152125002,3.7315339152125002,51.054498640673003,3.7315339152125002,51.054498640673003,"u14dkyjnp0375qh2","51.054498640673,3.7315339152125"],"field_opening_hours":["933","172"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d2efa99e-a971-4c8d-8a2c-d6d3a5f0ec00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Beestenmarkt 8","modified":{"nl":["2018-03-19T10:53:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32488481600"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/547","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/547","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/roerkuip.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Roerkuip-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Roerkuip"],"en":["De Roerkuip"],"fr":["De Roerkuip"],"de":["De Roerkuip"],"es":["De Roerkuip"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-roerkuip","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1671","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eclectisch muziek- en danscaf\u00e9 met verhoogde danszaal, waar men terecht kan voor zowel een rustige babbel als een stevig feestje. "],"en":["Eclectic music and dance caf\u00e9 with an elevated dance hall, where you can enjoy a quiet chat or a great party.\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 de danse et de musique \u00e9clectique avec piste de danse sur\u00e9lev\u00e9e, o\u00f9 l\u2019on peut bavarder paisiblement ou festoyer all\u00e8grement. \r\n"],"de":["Eklektisches Musik- und Tanzlokal mit erh\u00f6htem Tanzsaal, wo man in aller Ruhe quatschen, aber auch eine richtige Party steigen lassen kann. "],"es":["Ecl\u00e9ctico local de m\u00fasica y baile con sala de baile elevada, al que se puede ir tanto para estar de charla tranquilamente como para darlo todo en la fiesta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDJs every Friday and Saturday. From chansons to disco and electro.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-19T10:47:34+00:00"],"en":["2013-03-20T13:25:12+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:28:16+00:00"],"de":["2013-10-09T13:28:55+00:00"],"es":["2013-10-09T13:29:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[178],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Warm op met een kom soep"],"en":["Warm up with a bowl of soup"],"fr":["R\u00e9chauffez-vous avec un bol de soupe"],"de":["K\u00f6stliche Tasse Suppe kosten"],"es":["Calentarse con un taz\u00f3n de sopa"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[383],"name":{"nl":["Fast food"],"en":["Fast food"],"fr":["Fast-food"],"de":["Fast-food"],"es":["Comida r\u00e1pida"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-19T10:45:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7285946414353 51.048088483857)","Point",51.048088483857001,3.7285946414353002,3.7285946414353002,51.048088483857001,3.7285946414353002,51.048088483857001,"u14dkv50dt3tjede","51.048088483857,3.7285946414353"],"field_opening_hours":["943","204"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e25ccebe-87aa-4c37-91aa-bf59829d6d47","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lammerstraat 33","modified":{"nl":["2018-03-19T14:57:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Soepplus"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@soepplus.be"]],"telephone":[["+3292231688"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/693","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/693","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004996.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004997.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004989.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Soep+"],"en":["Soepplus"],"fr":["Soepplus"],"de":["Soepplus"],"es":["Soepplus"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/soepplus","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1647","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Alle soepen zijn op basis van groentebouillon, maar tomatensoep kan zonder of met \u2018ballekes\u2019."],"en":["All soups are made with vegetable stock; tomato soup is available with or without meatballs."],"fr":["Toutes les soupes sont \u00e0 base de bouillon de l\u00e9gumes, mais la soupe aux tomates peut \u00eatre avec ou sans \u0022ballekes\u0022 (boulettes). "],"de":["Alle Suppen sind auf Basis von Gem\u00fcsebr\u00fche, aber die Tomatensuppe ist ohne oder mit B\u00e4llchen m\u00f6glich. "],"es":["Todas las sopas son a base de caldo de verduras, pero la de tomate puede pedirse con o sin alb\u00f3ndigas (balletjes)."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:59:06+00:00"],"en":["2013-03-20T13:23:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:04:12+00:00"],"de":["2013-10-09T09:04:47+00:00"],"es":["2013-10-09T09:05:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-885],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e7103b6-112d-4488-95e0-ed74f87aef61"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed192eeb-847f-43cb-aa26-29377a66128b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"en":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"de":["2018-03-19T15:38:04+00:00"],"es":["2018-03-19T15:38:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lekker.gec\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lekker-gec\/4c891a9d94f5a0939246d51e",""]],"description":{"nl":["Biologisch en vegetarisch restaurant"],"en":["Organic and vegetarian restaurant"],"fr":["Restaurant biologique et v\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Bio- und Veggie-Restaurant"],"es":["Restaurante biol\u00f3gico y vegetariano"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-26T10:32:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717956 51.054579)","Point",51.054578999999997,3.717956,3.717956,51.054578999999997,3.717956,51.054578999999997,"u14dkw5q6xkf","51.054579,3.717956"],"field_opening_hours":["922","294"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77197f33-f573-4bc3-9365-d6630aa37a12","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poel 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:36:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welkom@lekkergec.be"]],"telephone":[["+3292428750"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1038","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-vergaderzaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-broodjes.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/lekkergec-toonbank.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lekker Gec"],"en":["Lekker Gec"],"fr":["Lekker Gec"],"de":["Lekker Gec"],"es":["Lekker Gec"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/lekker-gec","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1662","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op de uitgebreide plantaardige kaart vind je naast een rijkelijk gevulde dagschotel ook een saladebar, soep, broodjes, pasta en frietjes. "],"en":["Alongside a generous daily special, the comprehensive plant-based menu also features a salad bar, soup, sandwiches, pasta and fries."],"fr":["La vaste carte v\u00e9g\u00e9tarienne propose, outre un plat du jour richement garni, un bar \u00e0 salades, de la soupe, des sandwiches, des p\u00e2tes et des frites. "],"de":["Die umfangreiche vegetarische Karte bietet Ihnen neben einem schmackhaften Tagesgericht auch Salate, Suppen, belegte Br\u00f6tchen, Pasta und Pommes frites."],"es":["En la amplia carta de platos elaborados con productos vegetales, a parte del men\u00fa del d\u00eda tambi\u00e9n hay ensaladas, sopas, bocadillos, pasta y patatas fritas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe options also include sandwich deliveries and catering.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T09:36:42+00:00"],"en":["2013-03-20T13:22:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:24:12+00:00"],"de":["2013-10-09T08:24:44+00:00"],"es":["2013-10-09T08:25:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[115],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b","modified":{"nl":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"en":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"de":["2018-03-19T15:58:30+00:00"],"es":["2018-03-19T15:58:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Jour-de-f%C3%AAte-237039666328279\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jour-de-f%C3%AAte\/4cd68a5667adf04d499a3391",""]],"description":{"nl":["De menukaart wisselt mee met de seizoenen"],"en":["The menu changes with the seasons"],"fr":["Le menu change au fil des saisons"],"de":["Die Speisekarte \u00e4ndert sich mit den Jahreszeiten"],"es":["El men\u00fa cambia seg\u00fan la temporada"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T09:34:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.734868 51.039986)","Point",51.039985999999999,3.7348680000000001,3.7348680000000001,51.039985999999999,3.7348680000000001,51.039985999999999,"u14dkgx9kwzr","51.039986,3.734868"],"field_opening_hours":["1175","338"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a9da10d-0e4e-4952-b128-d66e5ace4cdf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gustaaf Callierlaan 233","modified":{"nl":["2018-03-19T13:20:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jour De F\u00eate"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292336645"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/707","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/707","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/jour_de_fete.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jour de f\u00eate"],"en":["Jour De F\u00eate"],"fr":["Jour De F\u00eate"],"de":["Jour De F\u00eate"],"es":["Jour De F\u00eate"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jour-de-fete","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1661","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt een beperkte en regelmatig wijzigende kaart, waarop steeds twee veggie opties prijken."],"en":["The restaurant offers a limited and frequently changing menu, including two veggie options"],"fr":["Le restaurant propose une carte limit\u00e9e qui change r\u00e9guli\u00e8rement, avec toujours deux suggestions v\u00e9g\u00e9tariennes au menu. "],"de":["Das Restaurant bietet eine begrenzte und regelm\u00e4\u00dfig wechselnde Speisekarte, auf der immer zwei Veggie-Gerichte stehen. "],"es":["Este restaurante ofrece una carta limitada pero que se va renovando con regularidad y que siempre cuenta con dos opciones vegetarianas."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-15T15:35:05+00:00"],"en":["2013-03-20T13:11:49+00:00"],"fr":["2013-10-07T13:49:29+00:00"],"de":["2013-10-07T13:50:10+00:00"],"es":["2013-10-07T13:51:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[38],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:44+00:00"],"en":["2018-03-19T15:08:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:08:58+00:00"],"de":["2018-03-19T15:08:58+00:00"],"es":["2018-03-19T15:08:58+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Aba-Jour-32463521627\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/abajour\/4b2d2c40f964a5202ad024e3",""]],"description":{"nl":["Art-deco brasserie met zicht op de Leie"],"en":["Art-deco brasserie with a view of the Lys"],"fr":["Brasserie art d\u00e9co avec vue sur la Lys"],"de":["Art-d\u00e9co-Brasserie mit Blick auf die Leie"],"es":["Brasserie Art D\u00e9co con vistas al r\u00edo Lys"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-15T15:24:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724211 51.058107)","Point",51.058107,3.7242109999999999,3.7242109999999999,51.058107,3.7242109999999999,51.058107,"u14dkwzgh2uz","51.058107,3.724211"],"field_opening_hours":["873","91"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/33c85ccb-102f-448e-b5e7-89d80b75eca8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 20","modified":{"nl":["2018-03-19T09:18:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aba-jour"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292340729"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/667","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/667","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aba-jour-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aba-jour-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/aba-jour-bar-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/aba-jour-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/aba-jour-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Aba-jour-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aba-jour"],"en":["Aba-jour"],"fr":["Aba-jour"],"de":["Aba-jour"],"es":["Aba-jour"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/aba-jour","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1619","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Art-deco brasserie met zicht op de Leie, gespecialiseerd in Gentse streekgerechten en Biergastronomie."],"en":["Art Deco brasserie with a view of the Leie, specialised in regional Ghent produce and beer gastronomy. "],"fr":["Brasserie art-d\u00e9co avec vue sur la Lys, sp\u00e9cialis\u00e9e dans les plats du terroir gantois et la gastronomie \u00e0 base de bi\u00e8re."],"de":["Brasserie in Art d\u00e9co mit Blick auf die Leie, bekannt f\u00fcr seine regionalen Spezialit\u00e4ten und Biergastronomie."],"es":["Brasserie art d\u00e9co con vistas al r\u00edo Lys, con comidas t\u00edpicas gantesas y gastronom\u00eda de la cerveza."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T13:08:51+00:00"],"en":["2013-03-20T13:09:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:05:34+00:00"],"de":["2013-10-08T10:06:19+00:00"],"es":["2013-10-08T10:06:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[990],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e767601d-e060-4195-b322-53d987ada95a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:27+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eetcaf%C3%A9-toreke\/4fc8f92ce4b0c1673b17da87",""]],"description":{"nl":["Verse dagschotels aan eerlijke prijzen"],"en":["Fresh daily specials at affordable prices"],"fr":["Des plats du jour frais \u00e0 des prix \u00e9quitables"],"de":["Frische Tagesgerichte zu fairen Preisen"],"es":["Platos frescos a diario a precios justos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T13:05:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.711615 51.063475)","Point",51.063474999999997,3.7116150000000001,3.7116150000000001,51.063474999999997,3.7116150000000001,51.063474999999997,"u14dkrydqcst","51.063475,3.711615"],"field_opening_hours":["2578","194"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/95a307f2-e4c4-42bd-943a-a01c1c078337","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlotstraat 22","modified":{"nl":["2018-03-19T11:05:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcafetoreke.be"]],"telephone":[["+3292238783"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/715","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/715","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"fr":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"de":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"es":["Eetcaf\u00e9 Toreke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eetcafe-toreke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1670","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Iedereen welkom in dit opleidings- en tewerkstellingsproject, het kloppende hart van deze bruisende wijk "],"en":["Community restaurant and training spot for locals, the new meeting spot in this district"],"fr":["Tout le monde est le bienvenu dans ce projet de formation et de mise \u00e0 l\u2019emploi, le c\u0153ur vibrant de ce quartier anim\u00e9"],"de":["In diesem Ausbildungs- und Arbeitsbeschaffungsprojekt, dem klopfenden Herzen dieses pulsierenden Viertels, ist jeder willkommen."],"es":["Todo el mundo es bienvenido en este proyecto de formaci\u00f3n y colocaci\u00f3n laboral, que constituye el coraz\u00f3n que mueve a este animado barrio."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T13:08:51+00:00"],"en":["2013-03-20T13:09:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:05:34+00:00"],"de":["2013-10-08T10:06:19+00:00"],"es":["2013-10-08T10:06:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[990],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e767601d-e060-4195-b322-53d987ada95a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:27+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:27+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eetcaf%C3%A9-toreke\/4fc8f92ce4b0c1673b17da87",""]],"description":{"nl":["Verse dagschotels aan eerlijke prijzen"],"en":["Fresh daily specials at affordable prices"],"fr":["Des plats du jour frais \u00e0 des prix \u00e9quitables"],"de":["Frische Tagesgerichte zu fairen Preisen"],"es":["Platos frescos a diario a precios justos"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[382],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9"],"en":["Bistro"],"fr":["Restaurant"],"de":["Bistro"],"es":["Cafetaria"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T13:05:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.711615 51.063475)","Point",51.063474999999997,3.7116150000000001,3.7116150000000001,51.063474999999997,3.7116150000000001,51.063474999999997,"u14dkrydqcst","51.063475,3.711615"],"field_opening_hours":["2578","194"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/95a307f2-e4c4-42bd-943a-a01c1c078337","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlotstraat 22","modified":{"nl":["2018-03-19T11:05:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcafetoreke.be"]],"telephone":[["+3292238783"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/715","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/715","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/eetcafe_toreke_restaurant.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"en":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"fr":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"de":["Eetcaf\u00e9 Toreke"],"es":["Eetcaf\u00e9 Toreke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eetcafe-toreke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1670","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Iedereen welkom in dit opleidings- en tewerkstellingsproject, het kloppende hart van deze bruisende wijk "],"en":["Community restaurant and training spot for locals, the new meeting spot in this district"],"fr":["Tout le monde est le bienvenu dans ce projet de formation et de mise \u00e0 l\u2019emploi, le c\u0153ur vibrant de ce quartier anim\u00e9"],"de":["In diesem Ausbildungs- und Arbeitsbeschaffungsprojekt, dem klopfenden Herzen dieses pulsierenden Viertels, ist jeder willkommen."],"es":["Todo el mundo es bienvenido en este proyecto de formaci\u00f3n y colocaci\u00f3n laboral, que constituye el coraz\u00f3n que mueve a este animado barrio."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-03-20T11:18:14+00:00"],"en":["2013-03-20T11:19:04+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:15:52+00:00"],"de":["2013-10-08T08:16:19+00:00"],"es":["2013-10-08T08:16:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a89cba71-27d9-4800-a3e7-ca0aac5fd9ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c6efc301-0db9-4aa8-86c0-73844c1cb00c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32e1d2c1-be2c-4d1a-8973-cbdfc90f9b1a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"en":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"de":["2018-03-19T15:56:54+00:00"],"es":["2018-03-19T15:56:54+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chess-caf%C3%A9\/4be123f29897b713fe8f4bea",""]],"description":{"nl":["Wokrestaurant aan het universitair ziekenhuis"],"en":["Wok restaurant by the university hospital"],"fr":["Restaurant wok pr\u00e8s de l\u2019h\u00f4pital universitaire"],"de":["Wok-Restaurant bei der Uniklinik"],"es":["Restaurante wok cerca del hospital universitario"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-03-20T11:16:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.737052 51.016412)","Point",51.016412000000003,3.7370519999999998,3.7370519999999998,51.016412000000003,3.7370519999999998,51.016412000000003,"u14djp30ps7z","51.016412,3.737052"],"field_opening_hours":["947","131"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/add0cc62-1755-49a7-8cfe-fb0c123dabfa","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottergemsesteenweg zuid 802","modified":{"nl":["2018-03-19T10:26:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@chesscafe.be"]],"telephone":[["+3293388999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/713","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/713","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chess-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chess Caf\u00e9"],"en":["Chess Caf\u00e9"],"fr":["Chess Caf\u00e9"],"de":["Chess Caf\u00e9"],"es":["Chess Caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chess-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1668","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip en exotisch wokrestaurant"],"en":["Trendy and exotic wok restaurant"],"fr":["Restaurant wok branch\u00e9 et exotique"],"de":["Trendiges und exotisches Wok-Restaurant"],"es":["Moderno y ex\u00f3tico restaurante especializado en wok."]}}]}}]