[{"created":{"nl":["2013-02-01T07:54:48+00:00"],"en":["2013-02-01T07:56:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:31:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:31:50+00:00"],"es":["2013-10-09T13:32:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-836],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd","modified":{"nl":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"en":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"de":["2018-03-19T16:31:15+00:00"],"es":["2018-03-19T16:31:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sphinx-Cafe\/309949415693023?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"],"en":["Brown pub for post-cinema drinks"],"fr":["Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"],"de":["In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"],"es":["Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721641 51.053708)","Point",51.053708,3.721641,3.721641,51.053708,3.721641,51.053708,"u14dkwn12sbw","51.053708,3.721641"],"field_opening_hours":["4434","201"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sphinx cinema \u0026 caf\u00e9 "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@sphinx-cinema.be"]],"telephone":[["+3292256086"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/48","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/48","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx_cafe_special.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sphinx caf\u00e9"],"en":["Sphinx caf\u00e9"],"fr":["Sphinx caf\u00e9"],"de":["Sphinx caf\u00e9"],"es":["Sphinx caf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/sphinx-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1593","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. "],"en":["The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens."],"fr":["Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n"],"de":["In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n"],"es":["En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPerformances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T16:31:10+00:00"],"en":["2013-01-25T16:34:30+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:18:05+00:00"],"de":["2013-10-08T09:18:53+00:00"],"es":["2013-10-08T09:19:36+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Cafe-de-Planck\/122052587872360?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kaffee-de-planck\/4bc0dc2074a9a59331d4d0f6",""]],"description":{"nl":["Gezellig ingericht binnenvaartschip "],"en":["Barge with a cosy interior"],"fr":["P\u00e9niche \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement sympa "],"de":["Gem\u00fctlich eingerichtetes Binnenschiff "],"es":["Acogedora embarcaci\u00f3n de navegaci\u00f3n interior "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T16:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729462208594 51.040622259939)","Point",51.040622259938999,3.7294622085940001,3.7294622085940001,51.040622259938999,3.7294622085940001,51.040622259938999,"u14dkgetnv8e6e33","51.040622259939,3.729462208594"],"field_opening_hours":["963","171"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d916fadb-b9de-4b48-ab0f-256d8eac594d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen","modified":{"nl":["2018-03-19T10:51:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Planck"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deplanck.be"]],"telephone":[["+32478769416"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/588","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/588","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Planck-DT002060.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Planck"],"en":["De Planck"],"fr":["De Planck"],"de":["De Planck"],"es":["De Planck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-planck","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1592","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Binnenschip omgevormd tot praat-, knabbel- en biercaf\u00e9, recht tegenover cinema Kinepolis, met groot zomerterras op het dek. "],"en":["Barge turned pub and beer caf\u00e9, facing Kinepolis cinema with a large summer terrace on deck. Great place to have a chat.\r\n"],"fr":["Bateau de navigation int\u00e9rieure transform\u00e9 en caf\u00e9 pour papoter, grignoter et d\u00e9guster une bi\u00e8re, juste en face du cin\u00e9ma Kinepolis, avec une grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 sur le pont. \r\n\r\n"],"de":["Zu einem Quatsch-, Knabber- und Biercaf\u00e9, umfunktioniertes Binnenschiff, gegen\u00fcber dem Kino Kinepolis, mit gro\u00dfer Sonnenterrasse auf dem Deck. \r\n\r\n"],"es":["Barco fluvial transformado en bar para hablar, comer algo y tomar una cervecita, justo enfrente del cine Kinepolis, con gran terraza de verano en la cubierta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu with 200 beers.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T16:31:10+00:00"],"en":["2013-01-25T16:34:30+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:18:05+00:00"],"de":["2013-10-08T09:18:53+00:00"],"es":["2013-10-08T09:19:36+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:51+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Cafe-de-Planck\/122052587872360?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kaffee-de-planck\/4bc0dc2074a9a59331d4d0f6",""]],"description":{"nl":["Gezellig ingericht binnenvaartschip "],"en":["Barge with a cosy interior"],"fr":["P\u00e9niche \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement sympa "],"de":["Gem\u00fctlich eingerichtetes Binnenschiff "],"es":["Acogedora embarcaci\u00f3n de navegaci\u00f3n interior "]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T16:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729462208594 51.040622259939)","Point",51.040622259938999,3.7294622085940001,3.7294622085940001,51.040622259938999,3.7294622085940001,51.040622259938999,"u14dkgetnv8e6e33","51.040622259939,3.729462208594"],"field_opening_hours":["963","171"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d916fadb-b9de-4b48-ab0f-256d8eac594d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen","modified":{"nl":["2018-03-19T10:51:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Planck"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deplanck.be"]],"telephone":[["+32478769416"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/588","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/588","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/planck_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Planck-DT002060.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Planck"],"en":["De Planck"],"fr":["De Planck"],"de":["De Planck"],"es":["De Planck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-planck","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1592","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Binnenschip omgevormd tot praat-, knabbel- en biercaf\u00e9, recht tegenover cinema Kinepolis, met groot zomerterras op het dek. "],"en":["Barge turned pub and beer caf\u00e9, facing Kinepolis cinema with a large summer terrace on deck. Great place to have a chat.\r\n"],"fr":["Bateau de navigation int\u00e9rieure transform\u00e9 en caf\u00e9 pour papoter, grignoter et d\u00e9guster une bi\u00e8re, juste en face du cin\u00e9ma Kinepolis, avec une grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 sur le pont. \r\n\r\n"],"de":["Zu einem Quatsch-, Knabber- und Biercaf\u00e9, umfunktioniertes Binnenschiff, gegen\u00fcber dem Kino Kinepolis, mit gro\u00dfer Sonnenterrasse auf dem Deck. \r\n\r\n"],"es":["Barco fluvial transformado en bar para hablar, comer algo y tomar una cervecita, justo enfrente del cine Kinepolis, con gran terraza de verano en la cubierta. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu with 200 beers.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T15:28:48+00:00"],"en":["2013-01-25T15:32:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:59:33+00:00"],"de":["2013-10-08T09:00:42+00:00"],"es":["2013-10-08T09:02:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[105],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Perfecte locatie voor een biertje na de film"],"en":["The perfect spot for a post-cinema beer"],"fr":["Le lieu parfait pour une bi\u00e8re apr\u00e8s votre film"],"de":["Perfekter Ort f\u00fcr ein Bierchen nach dem Kinobesuch"],"es":["El lugar ideal para tomarse algo despu\u00e9s del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:20:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729861 51.040106)","Point",51.040106000000002,3.7298610000000001,3.7298610000000001,51.040106000000002,3.7298610000000001,51.040106000000002,"u14dkgs40j3g","51.040106,3.729861"],"field_opening_hours":["864","148"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fbe09b74-8c48-43d7-8b5e-e735c915b401","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243392"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/557","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/557","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Brouwzaele-DT002066.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":["De Brouwzaele"],"fr":["De Brouwzaele"],"de":["De Brouwzaele"],"es":["De Brouwzaele"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-brouwzaele","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1591","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bier- en eetcaf\u00e9 waar je een pint drinkt na de film; met imposant interieur, indrukwekkende tapinstallatie en een grote ronde toog onder een oude brouwketel. "],"en":["Beer caf\u00e9 and eatery where you can have a pint after watching a film. Impressive interior and beer tap\r\nwith a large round bar under an old brewing kettle."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie pour boire une bi\u00e8re apr\u00e8s le cin\u00e9ma ; un d\u00e9cor int\u00e9rieur imposant, une impressionnante installation de bi\u00e8re \u00e0 pression et un grand comptoir rond sous un ancien brassin. \r\n"],"de":["Bier- und Esslokal, wo man sich nach dem Film ein Bierchen genehmigt; mit imposanter Einrichtung, beeindruckender Bierzapfanlage und einer gro\u00dfen runden Theke unter einem Braukessel. \r\n\r\n"],"es":["Cervecer\u00eda-restaurante donde viene la gente a tomar algo despu\u00e9s del cine. Imponente interior, impresionantes grifos y gran barra circular instalada en una antigua caldera de elaboraci\u00f3n de cerveza. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu which includes over 100 beers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ETraditionally there is still some white sand on the floor to keep the parquet nice and clean, hence the expression \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (literally \u201cMore sand?\u201d, which means \u201cGot that?\u201d).\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T15:28:48+00:00"],"en":["2013-01-25T15:32:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:59:33+00:00"],"de":["2013-10-08T09:00:42+00:00"],"es":["2013-10-08T09:02:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[105],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Perfecte locatie voor een biertje na de film"],"en":["The perfect spot for a post-cinema beer"],"fr":["Le lieu parfait pour une bi\u00e8re apr\u00e8s votre film"],"de":["Perfekter Ort f\u00fcr ein Bierchen nach dem Kinobesuch"],"es":["El lugar ideal para tomarse algo despu\u00e9s del cine"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:20:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729861 51.040106)","Point",51.040106000000002,3.7298610000000001,3.7298610000000001,51.040106000000002,3.7298610000000001,51.040106000000002,"u14dkgs40j3g","51.040106,3.729861"],"field_opening_hours":["864","148"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fbe09b74-8c48-43d7-8b5e-e735c915b401","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243392"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/557","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/557","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/brouwzaele_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Brouwzaele-DT002066.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Brouwzaele"],"en":["De Brouwzaele"],"fr":["De Brouwzaele"],"de":["De Brouwzaele"],"es":["De Brouwzaele"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-brouwzaele","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1591","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bier- en eetcaf\u00e9 waar je een pint drinkt na de film; met imposant interieur, indrukwekkende tapinstallatie en een grote ronde toog onder een oude brouwketel. "],"en":["Beer caf\u00e9 and eatery where you can have a pint after watching a film. Impressive interior and beer tap\r\nwith a large round bar under an old brewing kettle."],"fr":["Caf\u00e9-brasserie pour boire une bi\u00e8re apr\u00e8s le cin\u00e9ma ; un d\u00e9cor int\u00e9rieur imposant, une impressionnante installation de bi\u00e8re \u00e0 pression et un grand comptoir rond sous un ancien brassin. \r\n"],"de":["Bier- und Esslokal, wo man sich nach dem Film ein Bierchen genehmigt; mit imposanter Einrichtung, beeindruckender Bierzapfanlage und einer gro\u00dfen runden Theke unter einem Braukessel. \r\n\r\n"],"es":["Cervecer\u00eda-restaurante donde viene la gente a tomar algo despu\u00e9s del cine. Imponente interior, impresionantes grifos y gran barra circular instalada en una antigua caldera de elaboraci\u00f3n de cerveza. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EExtensive beer menu which includes over 100 beers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ETraditionally there is still some white sand on the floor to keep the parquet nice and clean, hence the expression \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (literally \u201cMore sand?\u201d, which means \u201cGot that?\u201d).\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:42:17+00:00"],"en":["2013-01-25T14:45:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:17:13+00:00"],"de":["2013-10-09T13:18:12+00:00"],"es":["2013-10-09T13:19:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-713],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0","modified":{"nl":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"en":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"de":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"es":["2018-03-20T11:39:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer \u0026 kaarslicht"],"en":["Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"],"fr":["Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"],"de":["Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 \u0026 Kerzenlicht"],"es":["Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:18:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7231022042319 51.057831573865)","Point",51.057831573865002,3.7231022042319002,3.7231022042319002,51.057831573865002,3.7231022042319002,51.057831573865002,"u14dkwz16tdhyvjd","51.057831573865,3.7231022042319"],"field_opening_hours":["1015","214"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 57","modified":{"nl":["2018-03-19T14:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Rococo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243035"],["+3292241566"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/556","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Rococo"],"en":["Rococo"],"fr":["Rococo"],"de":["Rococo"],"es":["Rococo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/rococo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n"],"en":["An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n"],"fr":["Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n"],"es":["Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:42:17+00:00"],"en":["2013-01-25T14:45:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:17:13+00:00"],"de":["2013-10-09T13:18:12+00:00"],"es":["2013-10-09T13:19:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-713],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0","modified":{"nl":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"en":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"de":["2018-03-20T11:39:10+00:00"],"es":["2018-03-20T11:39:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer \u0026 kaarslicht"],"en":["Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"],"fr":["Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"],"de":["Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 \u0026 Kerzenlicht"],"es":["Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:18:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7231022042319 51.057831573865)","Point",51.057831573865002,3.7231022042319002,3.7231022042319002,51.057831573865002,3.7231022042319002,51.057831573865002,"u14dkwz16tdhyvjd","51.057831573865,3.7231022042319"],"field_opening_hours":["1015","214"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 57","modified":{"nl":["2018-03-19T14:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Rococo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243035"],["+3292241566"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/556","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rococo.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Rococo"],"en":["Rococo"],"fr":["Rococo"],"de":["Rococo"],"es":["Rococo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/rococo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1590","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n"],"en":["An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n"],"fr":["Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir."],"de":["Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n"],"es":["Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:39:15+00:00"],"en":["2013-01-25T14:40:14+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:29:48+00:00"],"de":["2013-10-14T08:30:31+00:00"],"es":["2013-10-14T08:31:06+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[453],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940","modified":{"nl":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"en":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"de":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"es":["2018-03-19T16:37:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Cafe-de-Zoo-144799222254498\/info?tab=page_info",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-de-zoo\/4d6aa38d2eaba35d64272d0d",""]],"description":{"nl":["Cocktails sippen in het historische Oudburg"],"en":["Sip on cocktails at the historical Oudburg"],"fr":["Cocktails dans le quartier historique Oudburg"],"de":["Im historischen Oudburg an Cocktails nippen"],"es":["Disfrutar de un c\u00f3ctel en el hist\u00f3rico Oudburg"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:15:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723974110896 51.057845092176)","Point",51.057845092176002,3.7239741108960001,3.7239741108960001,51.057845092176002,3.7239741108960001,51.057845092176002,"u14dkwz9wbhme3tc","51.057845092176,3.723974110896"],"field_opening_hours":["748","128"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e7fae6d-2f78-4094-862f-a51f6a0ccb71","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 2","modified":{"nl":["2018-03-20T08:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zoo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deachtzaligheden.be"]],"telephone":[["+3292243197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/555","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/555","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004888.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004769.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004770.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_zoo_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_zoo_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004888.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zoo"],"en":["Zoo"],"fr":["Zoo"],"de":["Zoo"],"es":["Zoo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/zoo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1589","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cocktailbar - loungecaf\u00e9 verbonden met het restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d."],"en":["Cocktail bar \u2013 lounge caf\u00e9 linked to restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d."],"fr":["Bar \u00e0 cocktail - caf\u00e9 lounge reli\u00e9 au restaurant \u0022De Acht Zaligheden\u0022. "],"de":["Cocktailbar - Loungelokal, mit dem Restaurant \u0022De Acht Zaligheden\u201c verbunden. "],"es":["Cocteler\u00eda-loungebar unida al restaurante \u0027De Acht Zaligheden\u0027."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:39:15+00:00"],"en":["2013-01-25T14:40:14+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:29:48+00:00"],"de":["2013-10-14T08:30:31+00:00"],"es":["2013-10-14T08:31:06+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[453],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940","modified":{"nl":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"en":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"de":["2018-03-19T16:37:02+00:00"],"es":["2018-03-19T16:37:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Cafe-de-Zoo-144799222254498\/info?tab=page_info",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-de-zoo\/4d6aa38d2eaba35d64272d0d",""]],"description":{"nl":["Cocktails sippen in het historische Oudburg"],"en":["Sip on cocktails at the historical Oudburg"],"fr":["Cocktails dans le quartier historique Oudburg"],"de":["Im historischen Oudburg an Cocktails nippen"],"es":["Disfrutar de un c\u00f3ctel en el hist\u00f3rico Oudburg"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:15:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723974110896 51.057845092176)","Point",51.057845092176002,3.7239741108960001,3.7239741108960001,51.057845092176002,3.7239741108960001,51.057845092176002,"u14dkwz9wbhme3tc","51.057845092176,3.723974110896"],"field_opening_hours":["748","128"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e7fae6d-2f78-4094-862f-a51f6a0ccb71","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 2","modified":{"nl":["2018-03-20T08:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zoo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deachtzaligheden.be"]],"telephone":[["+3292243197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/555","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/555","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004888.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004769.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004770.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_zoo_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/de_zoo_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004888.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zoo"],"en":["Zoo"],"fr":["Zoo"],"de":["Zoo"],"es":["Zoo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/zoo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1589","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Cocktailbar - loungecaf\u00e9 verbonden met het restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d."],"en":["Cocktail bar \u2013 lounge caf\u00e9 linked to restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d."],"fr":["Bar \u00e0 cocktail - caf\u00e9 lounge reli\u00e9 au restaurant \u0022De Acht Zaligheden\u0022. "],"de":["Cocktailbar - Loungelokal, mit dem Restaurant \u0022De Acht Zaligheden\u201c verbunden. "],"es":["Cocteler\u00eda-loungebar unida al restaurante \u0027De Acht Zaligheden\u0027."]}}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:15:21+00:00"],"en":["2013-01-25T14:22:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:12:15+00:00"],"de":["2013-10-09T09:13:04+00:00"],"es":["2013-10-09T09:13:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Futuristiche cocktailbar"],"en":["Futuristic cocktail bar"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails futuriste"],"de":["Futuristische Cocktailbar"],"es":["Bar de c\u00f3cteles futurista"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723994 51.052999)","Point",51.052999,3.7239939999999998,3.7239939999999998,51.052999,3.7239939999999998,51.052999,"u14dktztr2g1","51.052999,3.723994"],"field_opening_hours":["1012","289"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Heilige Geeststraat 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:37:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Limonada"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32498459472"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/554","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/554","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Limonada"],"en":["Limonada"],"fr":["Limonada"],"de":["Limonada"],"es":["Limonada"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/limonada","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. "],"en":["Cocktail bar with futuristic \u0027Clockwork Orange\u0027 lounge interior."],"fr":["Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \u0022Clockwork Orange\u0022. \r\n\r\n"],"de":["Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \u0022Clockwork Orange\u201c."],"es":["Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EElectro, lounge.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:15:21+00:00"],"en":["2013-01-25T14:22:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:12:15+00:00"],"de":["2013-10-09T09:13:04+00:00"],"es":["2013-10-09T09:13:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:27+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Futuristiche cocktailbar"],"en":["Futuristic cocktail bar"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails futuriste"],"de":["Futuristische Cocktailbar"],"es":["Bar de c\u00f3cteles futurista"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723994 51.052999)","Point",51.052999,3.7239939999999998,3.7239939999999998,51.052999,3.7239939999999998,51.052999,"u14dktztr2g1","51.052999,3.723994"],"field_opening_hours":["1012","289"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Heilige Geeststraat 7","modified":{"nl":["2018-03-19T13:37:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Limonada"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32498459472"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/554","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/554","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/limonada.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_dsc0167_limonada.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Limonada"],"en":["Limonada"],"fr":["Limonada"],"de":["Limonada"],"es":["Limonada"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/limonada","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. "],"en":["Cocktail bar with futuristic \u0027Clockwork Orange\u0027 lounge interior."],"fr":["Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \u0022Clockwork Orange\u0022. \r\n\r\n"],"de":["Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \u0022Clockwork Orange\u201c."],"es":["Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EElectro, lounge.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:04:35+00:00"],"en":["2013-01-25T14:07:26+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:29:16+00:00"],"de":["2013-10-09T12:30:08+00:00"],"es":["2013-10-09T12:30:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-586],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5","modified":{"nl":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"en":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"de":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"es":["2018-03-19T16:53:49+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/paard-van-troje\/4e59022fb993732579e1abe9",""]],"description":{"nl":["Boeken en koffie: de perfecte combinatie!"],"en":["Books and coffee - the perfect combination!"],"fr":["Des livres et du caf\u00e9, la combinaison parfaite"],"de":["B\u00fccher und Kaffee: die perfekte Kombination!"],"es":["Libros y caf\u00e9: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta!"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T14:03:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7223480483588 51.050037770184)","Point",51.050037770183998,3.7223480483587998,3.7223480483587998,51.050037770183998,3.7223480483587998,51.050037770183998,"u14dktqs0bzch1fh","51.050037770184,3.7223480483588"],"field_opening_hours":["1108","245"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bb3d4c58-bdb0-4af4-aa45-a0759885be76","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 113-114","modified":{"nl":["2018-03-19T14:29:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Paard van Troje"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293300883"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/587","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/587","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/paard_van_troje.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PaardvanTroje-DT002065.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Paard van Troje"],"en":["Paard van Troje"],"fr":["Paard van Troje"],"de":["Paard van Troje"],"es":["Paard van Troje"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/paard-van-troje","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1585","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boekhandel annex koffiehuis met groot zomerterras op de Kouter Sant\u00e9 ! - Cheers ! "],"en":["Bookshop slash coffeehouse with big summerterrace on Kouter square.\r\nSant\u00e9 ! - Cheers !"],"fr":["Librairie attenant \u00e0 un caf\u00e9 avec une grande terrasse en \u00e9t\u00e9 sur le Kouter, Sant\u00e9 ! - Cheers !\r\n\r\n"],"de":["Buchhandel mit Kaffeehaus und gro\u00dfer Sommerterrasse auf dem Kouter. Prost! Sant\u00e9! - Cheers! \r\n"],"es":["Librer\u00eda aneja a una cafeter\u00eda con una gran terraza veraniega en el Kouter. El lugar perfecto para brindar en varios idiomas.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOn Thursday\u00a0live performances of starting groups, on Saturday afternoon dj sets. Each Sunday:\u00a0brunch.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T14:04:35+00:00"],"en":["2013-01-25T14:07:26+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:29:16+00:00"],"de":["2013-10-09T12:30:08+00:00"],"es":["2013-10-09T12:30:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-586],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5","modified":{"nl":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"en":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"de":["2018-03-19T16:53:49+00:00"],"es":["2018-03-19T16:53:49+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/paard-van-troje\/4e59022fb993732579e1abe9",""]],"description":{"nl":["Boeken en koffie: de perfecte combinatie!"],"en":["Books and coffee - the perfect combination!"],"fr":["Des livres et du caf\u00e9, la combinaison parfaite"],"de":["B\u00fccher und Kaffee: die perfekte Kombination!"],"es":["Libros y caf\u00e9: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta!"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T14:03:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7223480483588 51.050037770184)","Point",51.050037770183998,3.7223480483587998,3.7223480483587998,51.050037770183998,3.7223480483587998,51.050037770183998,"u14dktqs0bzch1fh","51.050037770184,3.7223480483588"],"field_opening_hours":["1108","245"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bb3d4c58-bdb0-4af4-aa45-a0759885be76","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 113-114","modified":{"nl":["2018-03-19T14:29:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Paard van Troje"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3293300883"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/587","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/587","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/paard_van_troje.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PaardvanTroje-DT002065.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Paard van Troje"],"en":["Paard van Troje"],"fr":["Paard van Troje"],"de":["Paard van Troje"],"es":["Paard van Troje"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/paard-van-troje","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1585","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boekhandel annex koffiehuis met groot zomerterras op de Kouter Sant\u00e9 ! - Cheers ! "],"en":["Bookshop slash coffeehouse with big summerterrace on Kouter square.\r\nSant\u00e9 ! - Cheers !"],"fr":["Librairie attenant \u00e0 un caf\u00e9 avec une grande terrasse en \u00e9t\u00e9 sur le Kouter, Sant\u00e9 ! - Cheers !\r\n\r\n"],"de":["Buchhandel mit Kaffeehaus und gro\u00dfer Sommerterrasse auf dem Kouter. Prost! Sant\u00e9! - Cheers! \r\n"],"es":["Librer\u00eda aneja a una cafeter\u00eda con una gran terraza veraniega en el Kouter. El lugar perfecto para brindar en varios idiomas.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOn Thursday\u00a0live performances of starting groups, on Saturday afternoon dj sets. Each Sunday:\u00a0brunch.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T11:09:09+00:00"],"en":["2013-01-25T11:10:36+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:57:26+00:00"],"de":["2013-10-01T14:03:50+00:00"],"es":["2013-10-01T14:05:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-196],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10","modified":{"nl":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"en":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"de":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"es":["2018-03-06T10:07:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"],"en":["Quirky local pub with a popular summer terrace"],"fr":["Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"],"de":["Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"],"es":["Ingenioso bar popular con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T11:08:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716966 51.049916)","Point",51.049916000000003,3.7169660000000002,3.7169660000000002,51.049916000000003,3.7169660000000002,51.049916000000003,"u14dkt6e7d4d","51.049916,3.716966"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Annonciadenstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32092560203"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/586","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":["Jan van Gent"],"fr":["Jan van Gent"],"de":["Jan van Gent"],"es":["Jan van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1584","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen."],"en":["Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out."],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. "],"de":["Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. "],"es":["Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGarden terrace which seats 50-60 people.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-25T11:09:09+00:00"],"en":["2013-01-25T11:10:36+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:57:26+00:00"],"de":["2013-10-01T14:03:50+00:00"],"es":["2013-10-01T14:05:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-196],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10","modified":{"nl":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"en":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"de":["2018-03-06T10:07:16+00:00"],"es":["2018-03-06T10:07:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"],"en":["Quirky local pub with a popular summer terrace"],"fr":["Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"],"de":["Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"],"es":["Ingenioso bar popular con una bonita terraza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-25T11:08:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716966 51.049916)","Point",51.049916000000003,3.7169660000000002,3.7169660000000002,51.049916000000003,3.7169660000000002,51.049916000000003,"u14dkt6e7d4d","51.049916,3.716966"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Annonciadenstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32092560203"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/586","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/586","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/jan_van_gent.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan van Gent"],"en":["Jan van Gent"],"fr":["Jan van Gent"],"de":["Jan van Gent"],"es":["Jan van Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/jan-van-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1584","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen."],"en":["Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out."],"fr":["Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. "],"de":["Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. "],"es":["Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGarden terrace which seats 50-60 people.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T16:10:07+00:00"],"en":["2013-01-24T16:12:45+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:20:47+00:00"],"de":["2013-10-14T08:21:36+00:00"],"es":["2013-10-14T08:22:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[28],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"en":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"de":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"es":["2018-03-19T16:36:52+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ooit een bordeel, vandaag een gezellige kroeg"],"en":["A former brothel turned cosy pub"],"fr":["Jadis un bordel, d\u00e9sormais un bistrot sympa"],"de":["Einst Freudenhaus, heute gem\u00fctliche Kneipe"],"es":["Antes un burdel, ahora un acogedor bar"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T16:09:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722473 51.056426)","Point",51.056426000000002,3.7224729999999999,3.7224729999999999,51.056426000000002,3.7224729999999999,51.056426000000002,"u14dkww95zth","51.056426,3.722473"],"field_opening_hours":["865","130"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a77de2f7-26f2-4bd8-bd8d-6ca7155bb142","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 9","modified":{"nl":["2018-03-20T08:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Waterhuis aan de Bierkant"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@waterhuisaandebierkant.be"]],"telephone":[["+3292250680"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/585","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/585","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Waterhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Waterhuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/waterhuis_1_.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Waterhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Waterhuis aan de Bierkant"],"en":["Waterhuis aan de Bierkant"],"fr":["Waterhuis aan de Bierkant"],"de":["Waterhuis aan de Bierkant"],"es":["Waterhuis aan de Bierkant"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/waterhuis-aan-de-bierkant","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1583","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin caf\u00e9, zeer populair bij bierkenners en toeristen, hopbellen hangen boven de toog."],"en":["\u201cBrown pub\u201d, very popular among beer lovers and tourists; take a seat at the bar!"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique, tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des connaisseurs de bi\u00e8res et des touristes, avec des c\u00f4nes de houblon qui pendent au-dessus du comptoir."],"de":["Typisches Lokal, unter Bierkennern und Touristen sehr beliebt; \u00fcber der Theke h\u00e4ngen Hopfenreben.\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9 tradicional, muy popular entre los amantes de la cerveza y los turistas. Sobre la barra cuelgan flores de l\u00fapulo.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E165 beers on the menu, including three house beers: Gandavum, Klokke Roeland and Mammelokker.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nJazz, blues and oldies\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T16:10:07+00:00"],"en":["2013-01-24T16:12:45+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:20:47+00:00"],"de":["2013-10-14T08:21:36+00:00"],"es":["2013-10-14T08:22:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[28],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"en":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"de":["2018-03-19T16:36:52+00:00"],"es":["2018-03-19T16:36:52+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ooit een bordeel, vandaag een gezellige kroeg"],"en":["A former brothel turned cosy pub"],"fr":["Jadis un bordel, d\u00e9sormais un bistrot sympa"],"de":["Einst Freudenhaus, heute gem\u00fctliche Kneipe"],"es":["Antes un burdel, ahora un acogedor bar"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T16:09:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722473 51.056426)","Point",51.056426000000002,3.7224729999999999,3.7224729999999999,51.056426000000002,3.7224729999999999,51.056426000000002,"u14dkww95zth","51.056426,3.722473"],"field_opening_hours":["865","130"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a77de2f7-26f2-4bd8-bd8d-6ca7155bb142","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 9","modified":{"nl":["2018-03-20T08:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Waterhuis aan de Bierkant"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@waterhuisaandebierkant.be"]],"telephone":[["+3292250680"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/585","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/585","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Waterhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Waterhuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/waterhuis_1_.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Waterhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Waterhuis aan de Bierkant"],"en":["Waterhuis aan de Bierkant"],"fr":["Waterhuis aan de Bierkant"],"de":["Waterhuis aan de Bierkant"],"es":["Waterhuis aan de Bierkant"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/waterhuis-aan-de-bierkant","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1583","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin caf\u00e9, zeer populair bij bierkenners en toeristen, hopbellen hangen boven de toog."],"en":["\u201cBrown pub\u201d, very popular among beer lovers and tourists; take a seat at the bar!"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique, tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des connaisseurs de bi\u00e8res et des touristes, avec des c\u00f4nes de houblon qui pendent au-dessus du comptoir."],"de":["Typisches Lokal, unter Bierkennern und Touristen sehr beliebt; \u00fcber der Theke h\u00e4ngen Hopfenreben.\r\n\r\n"],"es":["Caf\u00e9 tradicional, muy popular entre los amantes de la cerveza y los turistas. Sobre la barra cuelgan flores de l\u00fapulo.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E165 beers on the menu, including three house beers: Gandavum, Klokke Roeland and Mammelokker.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nJazz, blues and oldies\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T15:20:19+00:00"],"en":["2013-01-24T15:22:01+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:39:30+00:00"],"de":["2013-10-09T11:40:07+00:00"],"es":["2013-10-09T11:40:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-573],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:59+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klein maar levendig jazzoord"],"en":["Small but lively jazz gem"],"fr":["Petit, mais sympathique caf\u00e9 brun de jazz"],"de":["Kleines und beliebtes Jazzlokal"],"es":["Peque\u00f1o bar de jazz pero muy animado"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T15:19:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726947 51.059029)","Point",51.059029000000002,3.726947,3.726947,51.059029000000002,3.726947,51.059029000000002,"u14dkz1bkhv5","51.059029,3.726947"],"field_opening_hours":["952","270"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/32808e88-7ac0-4287-8fcf-a9b5c09d85fd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottogracht 56","modified":{"nl":["2018-03-19T13:50:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Minor Swing"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32494906483"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/583","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/583","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004879.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004880.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/minor_swing_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/minor_swing_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004879.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Minor Swing"],"en":["Minor Swing"],"fr":["Minor Swing"],"de":["Minor Swing"],"es":["Minor Swing"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/minor-swing","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1581","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Klein maar fijn bruin jazzcaf\u00e9 met de betere wijnen en whisky\u0026#39;s en een zeer klein maar populair terras. \r\n"],"en":["Small but cosy brown jazz bar serving good wines and whiskies with a small but very popular terrace."],"fr":["Petit mais sympathique caf\u00e9 brun typique de jazz proposant les meilleurs vins et whiskys et une terrasse tr\u00e8s petite mais convoit\u00e9e.\r\n"],"de":["Kleines aber besonderes Jazzlokal mit Weinen und Whiskys der gehobenen Klasse und kleiner, aber beliebter Terrasse.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o pero buen caf\u00e9 jazz con raigambre, buenos vinos y whiskies y una terraza muy reducida pero popular.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFeatures a piano. Regular jazz performances.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T15:20:19+00:00"],"en":["2013-01-24T15:22:01+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:39:30+00:00"],"de":["2013-10-09T11:40:07+00:00"],"es":["2013-10-09T11:40:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-573],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:59+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:59+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klein maar levendig jazzoord"],"en":["Small but lively jazz gem"],"fr":["Petit, mais sympathique caf\u00e9 brun de jazz"],"de":["Kleines und beliebtes Jazzlokal"],"es":["Peque\u00f1o bar de jazz pero muy animado"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T15:19:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726947 51.059029)","Point",51.059029000000002,3.726947,3.726947,51.059029000000002,3.726947,51.059029000000002,"u14dkz1bkhv5","51.059029,3.726947"],"field_opening_hours":["952","270"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/32808e88-7ac0-4287-8fcf-a9b5c09d85fd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottogracht 56","modified":{"nl":["2018-03-19T13:50:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Minor Swing"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+32494906483"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/583","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/583","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004879.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004880.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/minor_swing_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/minor_swing_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004879.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Minor Swing"],"en":["Minor Swing"],"fr":["Minor Swing"],"de":["Minor Swing"],"es":["Minor Swing"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/minor-swing","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1581","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Klein maar fijn bruin jazzcaf\u00e9 met de betere wijnen en whisky\u0026#39;s en een zeer klein maar populair terras. \r\n"],"en":["Small but cosy brown jazz bar serving good wines and whiskies with a small but very popular terrace."],"fr":["Petit mais sympathique caf\u00e9 brun typique de jazz proposant les meilleurs vins et whiskys et une terrasse tr\u00e8s petite mais convoit\u00e9e.\r\n"],"de":["Kleines aber besonderes Jazzlokal mit Weinen und Whiskys der gehobenen Klasse und kleiner, aber beliebter Terrasse.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o pero buen caf\u00e9 jazz con raigambre, buenos vinos y whiskies y una terraza muy reducida pero popular.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFeatures a piano. Regular jazz performances.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T15:00:15+00:00"],"en":["2013-01-24T15:02:48+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:22:11+00:00"],"de":["2013-10-09T07:23:07+00:00"],"es":["2013-10-09T07:24:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[440],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Live jazz concerten in intieme sfeer"],"en":["Live jazz concerts in an intimate setting"],"fr":["Concerts de jazz live dans une ambiance intime"],"de":["Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"],"es":["Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:49:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722614 51.056299)","Point",51.056299000000003,3.7226140000000001,3.7226140000000001,51.056299000000003,3.7226140000000001,51.056299000000003,"u14dkww8rpyn","51.056299,3.722614"],"field_opening_hours":["762","318"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotclub.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/276","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/276","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004017.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":["Hot Club Gent"],"fr":["Hot Club Gent"],"de":["Hot Club Gent"],"es":["Hot Club Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hot-club-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1580","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. "],"en":["Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt."],"fr":["Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. "],"de":["Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt."],"es":["Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T15:00:15+00:00"],"en":["2013-01-24T15:02:48+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:22:11+00:00"],"de":["2013-10-09T07:23:07+00:00"],"es":["2013-10-09T07:24:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[440],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotclubgent\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hot-club-gent\/56bafda1498e92bb59568b42",""]],"description":{"nl":["Live jazz concerten in intieme sfeer"],"en":["Live jazz concerts in an intimate setting"],"fr":["Concerts de jazz live dans une ambiance intime"],"de":["Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"],"es":["Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"]},"keywords":[{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-31T14:49:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722614 51.056299)","Point",51.056299000000003,3.7226140000000001,3.7226140000000001,51.056299000000003,3.7226140000000001,51.056299000000003,"u14dkww8rpyn","51.056299,3.722614"],"field_opening_hours":["762","318"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-19T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotclub.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/276","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/276","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004017.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004018.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hot Club Gent"],"en":["Hot Club Gent"],"fr":["Hot Club Gent"],"de":["Hot Club Gent"],"es":["Hot Club Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/hot-club-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1580","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. "],"en":["Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt."],"fr":["Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. "],"de":["Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt."],"es":["Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T14:13:04+00:00"],"en":["2013-01-24T14:15:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:48:10+00:00"],"de":["2013-10-08T08:49:05+00:00"],"es":["2013-10-08T08:49:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["200 jaar oude kroeg in het centrum van de stad"],"en":["200-year-old pub in the city centre"],"fr":["Caf\u00e9 vieux de 200\u00a0ans au centre-ville"],"de":["200 Jahre alte Kneipe mitten in der Stadt"],"es":["Bar de m\u00e1s de 200 a\u00f1os en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T14:12:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721504 51.054756)","Point",51.054755999999998,3.7215039999999999,3.7215039999999999,51.054755999999998,3.7215039999999999,51.054755999999998,"u14dkwjzt26d","51.054756,3.721504"],"field_opening_hours":["809","141"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/143063ef-ae81-4341-9ccb-c33fdd688ab7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkrt 19","modified":{"nl":["2018-04-06T14:33:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Damberd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["damberd@telenet.be"]],"telephone":[["+3293295337"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/582","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/582","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003576.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004107.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/damberd_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003577.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004856.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Damberd"],"en":["Damberd"],"fr":["Damberd"],"de":["Damberd"],"es":["Damberd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/damberd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Legendarisch Gents intercultureel jazzcaf\u00e9, al meer dan 30 jaar een vaste waarde en naar eigen zeggen al sinds de 18e eeuw een kroeg. "],"en":["Legendary intercultural jazz caf\u00e9 in Ghent, which has been an established value in the city for over 30 years and claims to have been a pub since the 18th century.\r\n"],"fr":["L\u00e9gendaire caf\u00e9 de jazz interculturel de Gand, une valeur s\u00fbre depuis d\u00e9j\u00e0 plus de 30 ans et, \u00e0 ce que l\u2019on dit, un bistro depuis le 18e si\u00e8cle. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"de":["Legendarisches interkulturelles Jazzlokal, das schon \u00fcber 30 Jahre lang eine feste Gr\u00f6\u00dfe und laut eigener Aussage bereits seit dem 18. Jahrhundert eine Kneipe ist. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"es":["Legendario caf\u00e9 jazz intercultural que constituye un nombre consolidado en Gante desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, establecido en un lugar donde hab\u00eda una taberna ya desde el siglo XVIII. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ERegular performances: jazz, world music, funk and soul.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-24T14:13:04+00:00"],"en":["2013-01-24T14:15:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:48:10+00:00"],"de":["2013-10-08T08:49:05+00:00"],"es":["2013-10-08T08:49:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-204],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a","modified":{"nl":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"en":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"de":["2018-03-19T16:20:04+00:00"],"es":["2018-03-19T16:20:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["200 jaar oude kroeg in het centrum van de stad"],"en":["200-year-old pub in the city centre"],"fr":["Caf\u00e9 vieux de 200\u00a0ans au centre-ville"],"de":["200 Jahre alte Kneipe mitten in der Stadt"],"es":["Bar de m\u00e1s de 200 a\u00f1os en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-24T14:12:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721504 51.054756)","Point",51.054755999999998,3.7215039999999999,3.7215039999999999,51.054755999999998,3.7215039999999999,51.054755999999998,"u14dkwjzt26d","51.054756,3.721504"],"field_opening_hours":["809","141"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/143063ef-ae81-4341-9ccb-c33fdd688ab7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkrt 19","modified":{"nl":["2018-04-06T14:33:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Damberd"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["damberd@telenet.be"]],"telephone":[["+3293295337"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/582","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/582","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003576.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004107.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/damberd_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003577.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004856.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Damberd"],"en":["Damberd"],"fr":["Damberd"],"de":["Damberd"],"es":["Damberd"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/damberd","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Legendarisch Gents intercultureel jazzcaf\u00e9, al meer dan 30 jaar een vaste waarde en naar eigen zeggen al sinds de 18e eeuw een kroeg. "],"en":["Legendary intercultural jazz caf\u00e9 in Ghent, which has been an established value in the city for over 30 years and claims to have been a pub since the 18th century.\r\n"],"fr":["L\u00e9gendaire caf\u00e9 de jazz interculturel de Gand, une valeur s\u00fbre depuis d\u00e9j\u00e0 plus de 30 ans et, \u00e0 ce que l\u2019on dit, un bistro depuis le 18e si\u00e8cle. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"de":["Legendarisches interkulturelles Jazzlokal, das schon \u00fcber 30 Jahre lang eine feste Gr\u00f6\u00dfe und laut eigener Aussage bereits seit dem 18. Jahrhundert eine Kneipe ist. \r\n\r\n\t\r\n\r\n"],"es":["Legendario caf\u00e9 jazz intercultural que constituye un nombre consolidado en Gante desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, establecido en un lugar donde hab\u00eda una taberna ya desde el siglo XVIII. \r\n\r\n\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ERegular performances: jazz, world music, funk and soul.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T15:16:17+00:00"],"en":["2013-01-22T15:18:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:45:36+00:00"],"de":["2013-10-08T14:47:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:48:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-935],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:10+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-trappistenhuis\/4b2951bbf964a520d69c24e3",""]],"description":{"nl":["Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"],"en":["Taste over 170 specialty beers"],"fr":["Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"],"de":["Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"],"es":["Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:47:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.733052 51.049364)","Point",51.049363999999997,3.7330519999999998,3.7330519999999998,51.049363999999997,3.7330519999999998,51.049363999999997,"u14dkvq247jm","51.049364,3.733052"],"field_opening_hours":["1026","314"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 164","modified":{"nl":["2018-03-19T12:45:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bierman@telenet.be"]],"telephone":[["+3292242937"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/570","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":["Het Trappistenhuis"],"fr":["Het Trappistenhuis"],"de":["Het Trappistenhuis"],"es":["Het Trappistenhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-trappistenhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. "],"en":["Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. "],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res."],"de":["Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMore than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T15:16:17+00:00"],"en":["2013-01-22T15:18:32+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:45:36+00:00"],"de":["2013-10-08T14:47:31+00:00"],"es":["2013-10-08T14:48:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-935],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212","modified":{"nl":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"en":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"de":["2018-03-19T16:39:10+00:00"],"es":["2018-03-19T16:39:10+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-trappistenhuis\/4b2951bbf964a520d69c24e3",""]],"description":{"nl":["Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"],"en":["Taste over 170 specialty beers"],"fr":["Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"],"de":["Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"],"es":["Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:47:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.733052 51.049364)","Point",51.049363999999997,3.7330519999999998,3.7330519999999998,51.049363999999997,3.7330519999999998,51.049363999999997,"u14dkvq247jm","51.049364,3.733052"],"field_opening_hours":["1026","314"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 164","modified":{"nl":["2018-03-19T12:45:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bierman@telenet.be"]],"telephone":[["+3292242937"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/570","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Trappistenhuis-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Trappistenhuis-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Trappistenhuis"],"en":["Het Trappistenhuis"],"fr":["Het Trappistenhuis"],"de":["Het Trappistenhuis"],"es":["Het Trappistenhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/het-trappistenhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. "],"en":["Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. "],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res."],"de":["Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. "],"es":["Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMore than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:47:54+00:00"],"en":["2013-01-22T14:50:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:51:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:53:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:53:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-830],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455","modified":{"nl":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"en":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"fr":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"de":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"es":["2018-03-27T14:00:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"],"en":["Authentic little popular pub at the House of Alijn"],"fr":["Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"],"de":["Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"],"es":["Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:49:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7230608261708 51.05766045195)","Point",51.057660451949999,3.7230608261708,3.7230608261708,51.057660451949999,3.7230608261708,51.057660451949999,"u14dkwz03tg25s53","51.05766045195,3.7230608261708"],"field_opening_hours":["672","188"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-04-09T08:04:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/571","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Binnenkoer%20Huis%20van%20Alijn.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetje_van_museetje-binnentuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetse_van_museetse_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisVanAlijnCafe-DT005958.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"fr":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"de":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"es":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-cafeetse-van-t-museetse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. "],"en":["Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard."],"fr":["Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.\u003Cbr \/\u003E\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:47:54+00:00"],"en":["2013-01-22T14:50:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:51:56+00:00"],"de":["2013-10-09T13:53:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:53:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-830],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455","modified":{"nl":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"en":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"fr":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"de":["2018-03-27T14:00:47+00:00"],"es":["2018-03-27T14:00:47+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"],"en":["Authentic little popular pub at the House of Alijn"],"fr":["Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"],"de":["Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"],"es":["Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:49:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7230608261708 51.05766045195)","Point",51.057660451949999,3.7230608261708,3.7230608261708,51.057660451949999,3.7230608261708,51.057660451949999,"u14dkwz03tg25s53","51.05766045195,3.7230608261708"],"field_opening_hours":["672","188"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-04-09T08:04:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/571","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Binnenkoer%20Huis%20van%20Alijn.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetje_van_museetje-binnentuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/cafeetse_van_museetse_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisVanAlijnCafe-DT005958.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"en":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"fr":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"de":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"],"es":["\u0027t Cafeetse van \u0027t Museetse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-cafeetse-van-t-museetse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. "],"en":["Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard."],"fr":["Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n"],"de":["Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.\u003Cbr \/\u003E\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:02:17+00:00"],"en":["2013-01-22T14:03:55+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:04:55+00:00"],"de":["2013-10-09T14:05:44+00:00"],"es":["2013-10-09T14:06:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-380],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Galgenhuisje-199496383415725\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-galgenhuis\/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",""]],"description":{"nl":["Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"],"en":["The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"],"es":["El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:45:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7220596061516 51.056034641713)","Point",51.056034641712998,3.7220596061515998,3.7220596061515998,51.056034641712998,3.7220596061515998,51.056034641712998,"u14dkwqqfq8vc964","51.056034641713,3.7220596061516"],"field_opening_hours":["1117","182"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-20T07:57:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galgenhuisgent@outlook.com"]],"telephone":[["+32474930034"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/569","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/569","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000403.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000405.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000402.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004780.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":["\u0027t Galgenhuisje"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["\u0027t Galgenhuisje"],"es":["\u0027t Galgenhuisje"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-galgenhuisje","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. "],"en":["What is now the smallest caf\u00e9 of Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails."],"fr":["Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes."],"de":["Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten."],"es":["Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBecause of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers\u0027 Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EThe terrace is larger than the caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETwo basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T14:02:17+00:00"],"en":["2013-01-22T14:03:55+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:04:55+00:00"],"de":["2013-10-09T14:05:44+00:00"],"es":["2013-10-09T14:06:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-380],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Galgenhuisje-199496383415725\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-galgenhuis\/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",""]],"description":{"nl":["Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"],"en":["The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"],"es":["El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:45:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7220596061516 51.056034641713)","Point",51.056034641712998,3.7220596061515998,3.7220596061515998,51.056034641712998,3.7220596061515998,51.056034641712998,"u14dkwqqfq8vc964","51.056034641713,3.7220596061516"],"field_opening_hours":["1117","182"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 5","modified":{"nl":["2018-03-20T07:57:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["galgenhuisgent@outlook.com"]],"telephone":[["+32474930034"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/569","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/569","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003725.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/galgenhuisje_bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000403.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000405.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GrootVleeshuis-DT000402.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004780.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Galgenhuisje"],"en":["\u0027t Galgenhuisje"],"fr":["\u0027t Galgenhuisje"],"de":["\u0027t Galgenhuisje"],"es":["\u0027t Galgenhuisje"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-galgenhuisje","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1575","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. "],"en":["What is now the smallest caf\u00e9 of Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails."],"fr":["Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes."],"de":["Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten."],"es":["Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBecause of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers\u0027 Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EThe terrace is larger than the caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003ETwo basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T11:18:20+00:00"],"en":["2013-01-22T13:30:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:55:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:56:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:57:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-854],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"],"en":["Small jenever pub in the heart of Ghent"],"fr":["Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"],"de":["Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"],"es":["Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:43:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722361 51.056263)","Point",51.056263000000001,3.7223609999999998,3.7223609999999998,51.056263000000001,3.7223609999999998,51.056263000000001,"u14dkww83338","51.056263,3.722361"],"field_opening_hours":["867","187"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 12","modified":{"nl":["2018-03-20T07:56:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dreupelkot.be"]],"telephone":[["+3292242120"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/568","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/568","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002052.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002053.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":["\u0027t Dreupelkot"],"fr":["\u0027t Dreupelkot"],"de":["\u0027t Dreupelkot"],"es":["\u0027t Dreupelkot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-dreupelkot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1574","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. "],"en":["Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent."],"fr":["Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand."],"de":["Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEven real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EVanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-22T11:18:20+00:00"],"en":["2013-01-22T13:30:59+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:55:11+00:00"],"de":["2013-10-09T13:56:22+00:00"],"es":["2013-10-09T13:57:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-854],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:14+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"],"en":["Small jenever pub in the heart of Ghent"],"fr":["Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"],"de":["Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"],"es":["Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:43:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722361 51.056263)","Point",51.056263000000001,3.7223609999999998,3.7223609999999998,51.056263000000001,3.7223609999999998,51.056263000000001,"u14dkww83338","51.056263,3.722361"],"field_opening_hours":["867","187"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 12","modified":{"nl":["2018-03-20T07:56:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dreupelkot.be"]],"telephone":[["+3292242120"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/568","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/568","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002052.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002053.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dreupelkot-DT002051.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Dreupelkot"],"en":["\u0027t Dreupelkot"],"fr":["\u0027t Dreupelkot"],"de":["\u0027t Dreupelkot"],"es":["\u0027t Dreupelkot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-dreupelkot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1574","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. "],"en":["Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent."],"fr":["Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand."],"de":["Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n"],"es":["Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEven real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EVanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-18T08:52:01+00:00"],"en":["2015-10-29T14:36:08+00:00"],"fr":["2015-10-29T14:34:41+00:00"],"de":["2015-10-29T14:37:35+00:00"],"es":["2015-10-29T14:38:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-653],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6","modified":{"nl":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"en":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"de":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"es":["2018-03-14T22:22:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Alternatieve bioscoop in Gent"],"en":["Alternative cinema in Ghent"],"fr":["Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"],"de":["Programmkino in Gent"],"es":["Cine alternativo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-18T08:41:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71742 51.043953)","Point",51.043953000000002,3.7174200000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,"u14dks6bw4mr","51.043953,3.71742"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kaskcinema@hogent.be"]],"telephone":[["+32 9 2433676"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/581","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/581","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":["KASKcinema"],"fr":["KASKcinema"],"de":["KASKcinema"],"es":["KASKcinema"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kaskcinema","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2201","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. "],"en":["KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. "],"fr":["Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. "],"de":["KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. "],"es":["KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are more than welcome at KIDScinema.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T14:52:14+00:00"],"en":["2012-12-19T14:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:03:29+00:00"],"de":["2013-10-08T09:04:39+00:00"],"es":["2013-10-08T09:05:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-892],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/herberg-de-dulle-griet\/4b084fcdf964a520bd0823e3",""]],"description":{"nl":["Kies uit 500 soorten bier"],"en":["Choose from 500 different beers"],"fr":["Faites votre choix parmi 500\u00a0sortes de bi\u00e8res"],"de":["Auswahl aus 500 Biersorten"],"es":["Elija entre 500 tipos de cerveza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725242 51.05656)","Point",51.056559999999998,3.7252420000000002,3.7252420000000002,51.056559999999998,3.7252420000000002,51.056559999999998,"u14dky8dh2tg","51.05656,3.725242"],"field_opening_hours":["1044","150"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6f890086-ee17-4e26-8557-3618029f2cba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 50","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Dulle Griet - caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dullegriet.be"]],"telephone":[["+3292242455"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/579","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Dulle Griet"],"en":["De Dulle Griet"],"fr":["De Dulle Griet"],"de":["De Dulle Griet"],"es":["De Dulle Griet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-dulle-griet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1573","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin caf\u00e9 in een oud, maar prachtig middeleeuws interieur met karrenwielen. "],"en":["\u201cBrown caf\u00e9\u201d in an old, beautiful medieval interior decorated with cartwheels.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dans un ancien mais magnifique int\u00e9rieur m\u00e9di\u00e9val, avec des roues de charrette."],"de":["Bierstube mit alter, aber fantastischer mittelalterlicher Einrichtung mit Wagenr\u00e4dern."],"es":["Tradicional caf\u00e9 con un magn\u00edfico y veterano interior con detalles medievales y ruedas de carro."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis caf\u00e9 offers the largest beer selection in Ghent: more than 350 local and international beers. Exchange your shoe for a Max beer poured in a bootshaped glass.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T14:52:14+00:00"],"en":["2012-12-19T14:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:03:29+00:00"],"de":["2013-10-08T09:04:39+00:00"],"es":["2013-10-08T09:05:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-892],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612","modified":{"nl":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:38:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:38:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/herberg-de-dulle-griet\/4b084fcdf964a520bd0823e3",""]],"description":{"nl":["Kies uit 500 soorten bier"],"en":["Choose from 500 different beers"],"fr":["Faites votre choix parmi 500\u00a0sortes de bi\u00e8res"],"de":["Auswahl aus 500 Biersorten"],"es":["Elija entre 500 tipos de cerveza"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:51:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725242 51.05656)","Point",51.056559999999998,3.7252420000000002,3.7252420000000002,51.056559999999998,3.7252420000000002,51.056559999999998,"u14dky8dh2tg","51.05656,3.725242"],"field_opening_hours":["1044","150"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6f890086-ee17-4e26-8557-3618029f2cba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 50","modified":{"nl":["2018-03-19T10:41:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Dulle Griet - caf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dullegriet.be"]],"telephone":[["+3292242455"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/579","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/579","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/dulle_5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Dulle Griet"],"en":["De Dulle Griet"],"fr":["De Dulle Griet"],"de":["De Dulle Griet"],"es":["De Dulle Griet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-dulle-griet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1573","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruin caf\u00e9 in een oud, maar prachtig middeleeuws interieur met karrenwielen. "],"en":["\u201cBrown caf\u00e9\u201d in an old, beautiful medieval interior decorated with cartwheels.\r\n\r\n"],"fr":["Caf\u00e9 brun typique dans un ancien mais magnifique int\u00e9rieur m\u00e9di\u00e9val, avec des roues de charrette."],"de":["Bierstube mit alter, aber fantastischer mittelalterlicher Einrichtung mit Wagenr\u00e4dern."],"es":["Tradicional caf\u00e9 con un magn\u00edfico y veterano interior con detalles medievales y ruedas de carro."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis caf\u00e9 offers the largest beer selection in Ghent: more than 350 local and international beers. Exchange your shoe for a Max beer poured in a bootshaped glass.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T14:11:07+00:00"],"en":["2012-12-19T14:12:53+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:07:53+00:00"],"de":["2013-10-09T14:08:28+00:00"],"es":["2013-10-09T14:09:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Caf%C3%A9-t-Kanon\/134472383230954",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-t-kanon\/4b368900f964a520853725e3",""]],"description":{"nl":["Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"],"en":["Meet the locals at this typical popular pub"],"fr":["Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"],"de":["In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"],"es":["Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[361],"name":{"nl":["Typisch Gents"],"en":["Typical Ghent"],"fr":["Typiquement gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico gant\u00e9s"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:10:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724478 51.057457)","Point",51.057456999999999,3.724478,3.724478,51.057456999999999,3.724478,51.057456999999999,"u14dky8p4xu4","51.057457,3.724478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-30T14:21:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Kanon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/578","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/578","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004660.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Kanon"],"en":["\u0027t Kanon"],"fr":["\u0027t Kanon"],"de":["\u0027t Kanon"],"es":["\u0027t Kanon"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-kanon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1572","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n"],"en":["Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n"],"fr":["Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "],"de":["Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. "],"es":["Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T14:11:07+00:00"],"en":["2012-12-19T14:12:53+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:07:53+00:00"],"de":["2013-10-09T14:08:28+00:00"],"es":["2013-10-09T14:09:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"en":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"de":["2018-03-19T16:15:30+00:00"],"es":["2018-03-19T16:15:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Caf%C3%A9-t-Kanon\/134472383230954",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-t-kanon\/4b368900f964a520853725e3",""]],"description":{"nl":["Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"],"en":["Meet the locals at this typical popular pub"],"fr":["Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"],"de":["In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"],"es":["Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[361],"name":{"nl":["Typisch Gents"],"en":["Typical Ghent"],"fr":["Typiquement gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico gant\u00e9s"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T14:10:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724478 51.057457)","Point",51.057456999999999,3.724478,3.724478,51.057456999999999,3.724478,51.057456999999999,"u14dky8p4xu4","51.057457,3.724478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 17","modified":{"nl":["2018-03-30T14:21:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Kanon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/578","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/578","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004660.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kanon_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Kanon"],"en":["\u0027t Kanon"],"fr":["\u0027t Kanon"],"de":["\u0027t Kanon"],"es":["\u0027t Kanon"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/t-kanon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1572","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n"],"en":["Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n"],"fr":["Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "],"de":["Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. "],"es":["Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:22+00:00"],"en":["2012-12-19T13:25:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:50:51+00:00"],"de":["2013-10-08T13:51:30+00:00"],"es":["2013-10-08T13:52:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een echt authentiek volkscaf\u00e9"],"en":["An authentic popular pub"],"fr":["Un vrai caf\u00e9 populaire authentique"],"de":["Eine richtige urspr\u00fcngliche Volkskneipe"],"es":["Aut\u00e9ntico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722321 51.059379)","Point",51.059379,3.722321,3.722321,51.059379,3.722321,51.059379,"u14dkxnd2q5e","51.059379,3.722321"],"field_opening_hours":["1014","283"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/08f733fc-037e-4646-b211-791c80a0b9a5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Steenstraat 69","modified":{"nl":["2018-03-19T11:27:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folklore"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243118"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/577","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Folklore-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folklore"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folklore","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de laatste rasechte bruine volkscaf\u00e9\u0027s van Gent-centrum waar caf\u00e9baas Jacques al 30 jaar zijn goesting doet en waar we naar aloude traditie gekookte eieren eten bij het drinken. \r\n"],"en":["One of the last real brown caf\u00e9s in the heart of Ghent where owner Jacques has been doing whatever he pleases for the past three decades. Your drinks are served with cooked eggs on the side, following an old tradition. "],"fr":["L\u2019un des derniers vrais caf\u00e9s populaires bruns typiques du centre de Gand, o\u00f9 le patron Jacques n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate depuis 30 ans et o\u00f9 on mange en buvant des \u0153ufs cuits, dans la plus pure tradition d\u2019antan. "],"de":["Eins der letzten waschechten Lokale im Genter Zentrum, wo der Wirt Jacques schon 30 Jahre tut, was er am liebsten tut, und wo wir nach alter Tradition zu den Getr\u00e4nken gekochte Eier essen. "],"es":["Uno de los \u00faltimos caf\u00e9s populares tradicionales de pura raza del centro de Gante, donde el propietario, Jacques, lleva ya 30 a\u00f1os a sus anchas y donde, siguiendo la antiqu\u00edsima tradici\u00f3n, se come huevos cocidos con las cervezas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBuilding dating back to 1667 that has known quite a few historical owners, filled with stories and decorated with chamber pots on the ceiling.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EJukebox with six catchy tunes for 1 euro.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:22+00:00"],"en":["2012-12-19T13:25:41+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:50:51+00:00"],"de":["2013-10-08T13:51:30+00:00"],"es":["2013-10-08T13:52:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:26+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een echt authentiek volkscaf\u00e9"],"en":["An authentic popular pub"],"fr":["Un vrai caf\u00e9 populaire authentique"],"de":["Eine richtige urspr\u00fcngliche Volkskneipe"],"es":["Aut\u00e9ntico bar popular"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T13:19:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722321 51.059379)","Point",51.059379,3.722321,3.722321,51.059379,3.722321,51.059379,"u14dkxnd2q5e","51.059379,3.722321"],"field_opening_hours":["1014","283"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/08f733fc-037e-4646-b211-791c80a0b9a5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Steenstraat 69","modified":{"nl":["2018-03-19T11:27:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folklore"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292243118"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/577","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/577","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Folklore-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Folklore-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folklore"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folklore","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1571","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de laatste rasechte bruine volkscaf\u00e9\u0027s van Gent-centrum waar caf\u00e9baas Jacques al 30 jaar zijn goesting doet en waar we naar aloude traditie gekookte eieren eten bij het drinken. \r\n"],"en":["One of the last real brown caf\u00e9s in the heart of Ghent where owner Jacques has been doing whatever he pleases for the past three decades. Your drinks are served with cooked eggs on the side, following an old tradition. "],"fr":["L\u2019un des derniers vrais caf\u00e9s populaires bruns typiques du centre de Gand, o\u00f9 le patron Jacques n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate depuis 30 ans et o\u00f9 on mange en buvant des \u0153ufs cuits, dans la plus pure tradition d\u2019antan. "],"de":["Eins der letzten waschechten Lokale im Genter Zentrum, wo der Wirt Jacques schon 30 Jahre tut, was er am liebsten tut, und wo wir nach alter Tradition zu den Getr\u00e4nken gekochte Eier essen. "],"es":["Uno de los \u00faltimos caf\u00e9s populares tradicionales de pura raza del centro de Gante, donde el propietario, Jacques, lleva ya 30 a\u00f1os a sus anchas y donde, siguiendo la antiqu\u00edsima tradici\u00f3n, se come huevos cocidos con las cervezas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBuilding dating back to 1667 that has known quite a few historical owners, filled with stories and decorated with chamber pots on the ceiling.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EJukebox with six catchy tunes for 1 euro.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T10:58:04+00:00"],"en":["2012-12-19T11:01:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:58:28+00:00"],"de":["2013-10-08T07:59:09+00:00"],"es":["2013-10-08T07:59:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[823],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a","modified":{"nl":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"en":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"de":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"es":["2018-03-20T15:06:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontspannen in het oudste caf\u00e9 van Gent"],"en":["Relax at Ghent\u0027s oldest caf\u00e9"],"fr":["Moment d\u00e9tente dans le plus vieux caf\u00e9 de Gand"],"de":["Ausspannen im \u00e4ltesten Lokal Gents"],"es":["Relajarse en el caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T10:57:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257729505781 51.054434359366)","Point",51.054434359365999,3.7257729505780999,3.7257729505780999,51.054434359365999,3.7257729505780999,51.054434359365999,"u14dky1j8u3etrt2","51.054434359366,3.7257729505781"],"field_opening_hours":["852","119"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e12d565d-ca01-4932-8afb-c4601a55d3e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Botermarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T10:09:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Den Turk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafedenturk.be"]],"telephone":[["+3292330197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/576","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004868.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004869.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004127.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9  Den Turk"],"en":["Caf\u00e9 Den Turk"],"fr":["Caf\u00e9  Den Turk"],"de":["Caf\u00e9  Den Turk"],"es":["Caf\u00e9  Den Turk"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-den-turk","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oudste caf\u00e9 van Gent met een prachtig bruin interieur en een typisch Gentse arrogantie, gekend voor de best getapte pinten van Gent."],"en":["The oldest caf\u00e9 in Ghent with a beautiful brown interior and some of that typical Ghent arrogance, known for pouring the best draught beers in Ghent."],"fr":["Plus vieux caf\u00e9 de Gand avec un magnifique int\u00e9rieur brun traditionnel et une arrogance typiquement gantoise, r\u00e9put\u00e9 pour servir les meilleures bi\u00e8res \u00e0 pression de Gand."],"de":["Die \u00e4lteste Kneipe von Gent, mit beeindruckender Einrichtung und dem typischen Genter Flair, das wegen seines frisch gezapften Biers ber\u00fchmt ist. "],"es":["El caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante, con un magn\u00edfico interior que luce el paso de los a\u00f1os y car\u00e1cter marcadamente gant\u00e9s. Famoso por servir las mejores cervezas de barril de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWhiskies, cognacs and sandwiches \u2018mee uufflakke\u2019 (brawn). The regular haunt of many local councillors who go and enjoy a pint there after council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis 15th-century house was built during the same period as \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\u0022 href=\u0022Sint-Jorishof\u0022\u003ESint-Jorishof\u003C\/a\u003E around the corner. The \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E house was the base of the young St George\u2019s guild (\u003Cem\u003ESint-Jorisgilde\u003C\/em\u003E). The fa\u00e7ade is made of sand lime, which was often used for prestigious buildings in 15th- and 16th-century Ghent. The popular caf\u00e9 \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E claims to be the oldest caf\u00e9 in Ghent, and many councillors and civil servants like to pop in for a drink after their council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T10:58:04+00:00"],"en":["2012-12-19T11:01:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T07:58:28+00:00"],"de":["2013-10-08T07:59:09+00:00"],"es":["2013-10-08T07:59:50+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[823],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a","modified":{"nl":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"en":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"fr":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"de":["2018-03-20T15:06:22+00:00"],"es":["2018-03-20T15:06:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontspannen in het oudste caf\u00e9 van Gent"],"en":["Relax at Ghent\u0027s oldest caf\u00e9"],"fr":["Moment d\u00e9tente dans le plus vieux caf\u00e9 de Gand"],"de":["Ausspannen im \u00e4ltesten Lokal Gents"],"es":["Relajarse en el caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-12-19T10:57:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7257729505781 51.054434359366)","Point",51.054434359365999,3.7257729505780999,3.7257729505780999,51.054434359365999,3.7257729505780999,51.054434359365999,"u14dky1j8u3etrt2","51.054434359366,3.7257729505781"],"field_opening_hours":["852","119"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e12d565d-ca01-4932-8afb-c4601a55d3e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Botermarkt 3","modified":{"nl":["2018-03-19T10:09:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Den Turk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafedenturk.be"]],"telephone":[["+3292330197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/576","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/576","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004868.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004869.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004127.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/den_turk_2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004126.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9  Den Turk"],"en":["Caf\u00e9 Den Turk"],"fr":["Caf\u00e9  Den Turk"],"de":["Caf\u00e9  Den Turk"],"es":["Caf\u00e9  Den Turk"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-den-turk","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1570","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oudste caf\u00e9 van Gent met een prachtig bruin interieur en een typisch Gentse arrogantie, gekend voor de best getapte pinten van Gent."],"en":["The oldest caf\u00e9 in Ghent with a beautiful brown interior and some of that typical Ghent arrogance, known for pouring the best draught beers in Ghent."],"fr":["Plus vieux caf\u00e9 de Gand avec un magnifique int\u00e9rieur brun traditionnel et une arrogance typiquement gantoise, r\u00e9put\u00e9 pour servir les meilleures bi\u00e8res \u00e0 pression de Gand."],"de":["Die \u00e4lteste Kneipe von Gent, mit beeindruckender Einrichtung und dem typischen Genter Flair, das wegen seines frisch gezapften Biers ber\u00fchmt ist. "],"es":["El caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante, con un magn\u00edfico interior que luce el paso de los a\u00f1os y car\u00e1cter marcadamente gant\u00e9s. Famoso por servir las mejores cervezas de barril de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWhiskies, cognacs and sandwiches \u2018mee uufflakke\u2019 (brawn). The regular haunt of many local councillors who go and enjoy a pint there after council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis 15th-century house was built during the same period as \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\u0022 href=\u0022Sint-Jorishof\u0022\u003ESint-Jorishof\u003C\/a\u003E around the corner. The \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E house was the base of the young St George\u2019s guild (\u003Cem\u003ESint-Jorisgilde\u003C\/em\u003E). The fa\u00e7ade is made of sand lime, which was often used for prestigious buildings in 15th- and 16th-century Ghent. The popular caf\u00e9 \u003Cem\u003EDen Turk\u003C\/em\u003E claims to be the oldest caf\u00e9 in Ghent, and many councillors and civil servants like to pop in for a drink after their council meetings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T10:04:09+00:00"],"en":["2012-12-19T10:07:48+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:45:05+00:00"],"de":["2013-10-09T11:45:45+00:00"],"es":["2013-10-09T11:46:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[404],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:39+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Mokabon-12814334908\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/mokabon\/4b22ca4af964a5209f4d24e3",""]],"description":{"nl":["De eerste koffiebar van Gent!"],"en":["Ghent\u0027s first coffee bar!"],"fr":["Le premier bar \u00e0 caf\u00e9 de Gand\u00a0!"],"de":["Die erste Kaffeebar in Gent!"],"es":["\u00a1Primer caf\u00e9 de Gante!"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:42:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722631 51.054774)","Point",51.054774000000002,3.7226309999999998,3.7226309999999998,51.054774000000002,3.7226309999999998,51.054774000000002,"u14dkwnxxedv","51.054774,3.722631"],"field_opening_hours":["828","268"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a04592a9-596b-4f51-a4b9-1658c1c36d07","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Donkersteeg 35","modified":{"nl":["2018-03-19T13:52:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mokabon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mokabon.be"]],"telephone":[["+3292257195"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/567","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/567","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mokabon-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mokabon-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mokabon-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mokabon-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mokabon.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Mokabon-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mokabon"],"en":["Mokabon"],"fr":["Mokabon"],"de":["Mokabon"],"es":["Mokabon"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/mokabon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1569","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dezer dagen verrijzen er tal van koffiebars, dit is echter d\u00e9 oerkoffiezaak van Gent. \r\n"],"en":["Nowadays coffee bars are everywhere but this is first coffee bar in Ghent.\r\n"],"fr":["De nos jours, les bars \u00e0 caf\u00e9 fourmillent. Voici cependant le bar \u00e0 caf\u00e9 par excellence de Gand."],"de":["In diesen Tagen gibt es immer mehr Kaffeebars. Das ist aber der Urkaffeeladen von Gent.\r\n"],"es":["\u00daltimamente se abre una gran cantidad de locales especializados en caf\u00e9. Sin embargo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is right in the city centre and has been serving excellent coffee since the very beginning, which can also be purchased and is always topped with a dollop of fresh whipped cream. Sometimes it\u2019s difficult to find a table in this small bar, but it has become custom to join other coffee lovers at their tables.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nCosiness at its best!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-19T10:04:09+00:00"],"en":["2012-12-19T10:07:48+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:45:05+00:00"],"de":["2013-10-09T11:45:45+00:00"],"es":["2013-10-09T11:46:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[404],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:39+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Mokabon-12814334908\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/mokabon\/4b22ca4af964a5209f4d24e3",""]],"description":{"nl":["De eerste koffiebar van Gent!"],"en":["Ghent\u0027s first coffee bar!"],"fr":["Le premier bar \u00e0 caf\u00e9 de Gand\u00a0!"],"de":["Die erste Kaffeebar in Gent!"],"es":["\u00a1Primer caf\u00e9 de Gante!"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:42:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722631 51.054774)","Point",51.054774000000002,3.7226309999999998,3.7226309999999998,51.054774000000002,3.7226309999999998,51.054774000000002,"u14dkwnxxedv","51.054774,3.722631"],"field_opening_hours":["828","268"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a04592a9-596b-4f51-a4b9-1658c1c36d07","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Donkersteeg 35","modified":{"nl":["2018-03-19T13:52:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mokabon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mokabon.be"]],"telephone":[["+3292257195"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/567","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/567","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mokabon-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mokabon-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mokabon-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mokabon-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mokabon.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Mokabon-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mokabon"],"en":["Mokabon"],"fr":["Mokabon"],"de":["Mokabon"],"es":["Mokabon"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/mokabon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1569","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dezer dagen verrijzen er tal van koffiebars, dit is echter d\u00e9 oerkoffiezaak van Gent. \r\n"],"en":["Nowadays coffee bars are everywhere but this is first coffee bar in Ghent.\r\n"],"fr":["De nos jours, les bars \u00e0 caf\u00e9 fourmillent. Voici cependant le bar \u00e0 caf\u00e9 par excellence de Gand."],"de":["In diesen Tagen gibt es immer mehr Kaffeebars. Das ist aber der Urkaffeeladen von Gent.\r\n"],"es":["\u00daltimamente se abre una gran cantidad de locales especializados en caf\u00e9. Sin embargo.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is right in the city centre and has been serving excellent coffee since the very beginning, which can also be purchased and is always topped with a dollop of fresh whipped cream. Sometimes it\u2019s difficult to find a table in this small bar, but it has become custom to join other coffee lovers at their tables.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nCosiness at its best!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-17T14:13:52+00:00"],"en":["2012-12-17T15:09:46+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:29:36+00:00"],"de":["2013-10-07T14:31:06+00:00"],"es":["2013-10-07T14:32:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[684],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e","modified":{"nl":["2018-03-19T16:44:39+00:00"],"en":["2018-03-19T16:44:39+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:44:39+00:00"],"de":["2018-03-19T16:44:39+00:00"],"es":["2018-03-19T16:44:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hier staat koffie centraal"],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:41:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729948 51.050178)","Point",51.050178000000002,3.7299479999999998,3.7299479999999998,51.050178000000002,3.7299479999999998,51.050178000000002,"u14dkvkhf4fv","51.050178,3.729948"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/547c2b6e-536a-4f3b-95fd-1831bbb69a09","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hippoliet Lippensplein 25","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Barista"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mybarista.be"]],"telephone":[["+32488469830"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/566","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/566","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004977.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004578.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004639.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004640.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004641.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Barista"],"en":["Barista"],"fr":["Barista"],"de":["Barista"],"es":["Barista"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/eten-drinken\/barista","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1568","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De naam barista, koffiesommelier, zegt het zelf, hier weten ze wat goeie koffie is en hoe die te zetten. "],"en":["The name \u201cBarista\u201d or coffee sommelier says it all. This is the place to be if you want to enjoy a good coffee. \r\nAt Barista coffee is the main attraction but the pastries and bread are also delicious. They\u2019re all carefully baked at an organic bakery. The lunchtime menu includes soup, sandwiches, focaccia and toasted sandwiches. In the afternoon, you can enjoy a slice of homemade cake with coffee, tea or organic lemonade. Take a seat at the long tables and admire the hustle and bustle of Ghent\u2019s Zuid neighbourhood. \r\nA few years ago \u201cBarista Zuivelbrug\u201d opened its doors, right in the city centre, near the bridge between Langemunt and Oudburg. \r\n"],"fr":["\u00a0Le nom barista, le sommelier du caf\u00e9, parle de lui-m\u00eame: ici, ils savent ce qu\u2019est un bon caf\u00e9 et comment le faire. \r\nSi le caf\u00e9 occupe une place centrale, la p\u00e2tisserie et le pain sont \u00e9galement cuits avec soin dans une boulangerie biologique. Le midi, soupe, sandwiches, focaccias et croques sont \u00e0 la carte. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y savourer une p\u00e2tisserie maison accompagn\u00e9e d\u2019un caf\u00e9, d\u2019un th\u00e9 ou d\u2019une limonade bio.Assis aux longues tables, on jouit ici d\u2019une belle vue sur l\u2019animation du quartier Zuid. \r\nIl y a quelques ann\u00e9es, Barista Zuivelbrug a \u00e9galement ouvert ses portes, en plein centre, pr\u00e8s du petit pont entre le Lange Munt et l\u2019Oudburg. \r\n"],"de":["Der Name Barista, Kaffeekellner, sagt es bereits; hier wei\u00df man, was ein guter Kaffee ist und wie man ihn zubereiten muss. \r\nHier dreht sich alles um Kaffee. Aber auch S\u00fc\u00dfes und Pikantes wird mit viel Liebe in einer biologischen B\u00e4ckerei gebacken. Mittags stehen Suppe, Sandwiches, Focaccias und Croques auf der Speisekarte. Nachmittags k\u00f6nnen Sie sich mit hausgemachtem Kuchen und Kaffee, Tee oder Bio-Limo selbst verw\u00f6hnen. Man sitzt an langen Tischen und hat dabei einen fantastischen Blick auf das pulsierende Zuid-Viertel von Gent. \r\nVor einigen Jahren wurde auch Barista Zuivelbrug er\u00f6ffnet, mitten im Zentrum, bei der Br\u00fccke zwischen Lange Munt und Oudburg. \r\n"],"es":["El nombre barista, el sumiller del caf\u00e9, ya lo dice: aqu\u00ed saben bien lo que es un buen caf\u00e9 y c\u00f3mo se sirve. \r\nEl caf\u00e9 es el elemento central, pero est\u00e1 bien acompa\u00f1ado de pan y reposter\u00eda cuidadosamente elaborados en una panader\u00eda ecol\u00f3gica. Al mediod\u00eda hay sopa, bocadillos, focaccias y s\u00e1ndwiches en el men\u00fa. Por la tarde podr\u00e1 disfrutar de un trozo de pastel casero con un caf\u00e9, t\u00e9 o limonada biol\u00f3gica. Sentados en las largas mesas, disfrutamos de las vistas al animado barrio del Zuid. \r\nHace unos a\u00f1os se abri\u00f3 tambi\u00e9n el Barista Zuivelbrug, justo en el centro, al lado del puentecillo entre las calles Lange Munt y Oudburg. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHier staat de koffie centraal, maar ook het gebak en brood uit een biologische bakkerij. \u2019s Middags staan soep, sandwiches, focaccia\u2019s en croques op de kaart. In de namiddag kun je genieten van een stukje huisgemaakt gebak met koffie, thee of biologische limonade.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EGezeten aan lange tafels heb je hier zicht op de bruisende Zuid-buurt van Gent.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEnkele jaren geleden werd ook Barista Zuivelbrug geopend, pal in het centrum, bij het brugje tussen de Lange Munt en Oudburg.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-14T14:11:33+00:00"],"en":["2012-12-17T13:09:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:59:36+00:00"],"de":["2013-10-09T09:00:14+00:00"],"es":["2013-10-09T09:01:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-675],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-labath\/4df86750d22dca97c598235c",""]],"description":{"nl":["Voor een vlugge espresso of heerlijk \u0027slow coffee\u0027"],"en":["For a quick espresso or a delicious slow coffee"],"fr":["Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"],"de":["Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"],"es":["Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:35:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7167475850461 51.054353098981)","Point",51.054353098980997,3.7167475850460998,3.7167475850460998,51.054353098980997,3.7167475850460998,51.054353098980997,"u14dkw4mnmpygzcv","51.054353098981,3.7167475850461"],"field_opening_hours":["1078","324"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"poel ","modified":{"nl":["2018-03-19T13:32:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Labath"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafelabath.be"]],"telephone":[["+3292252825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/564","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/labath_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Labath"],"en":["Labath"],"fr":["Labath"],"de":["Labath"],"es":["Labath"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/labath","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1567","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. "],"en":["Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n"],"fr":["Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n"],"de":["Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n"],"es":["Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHead over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-14T14:11:33+00:00"],"en":["2012-12-17T13:09:28+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:59:36+00:00"],"de":["2013-10-09T09:00:14+00:00"],"es":["2013-10-09T09:01:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-675],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945","modified":{"nl":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"en":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"de":["2018-03-19T16:49:58+00:00"],"es":["2018-03-19T16:49:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-labath\/4df86750d22dca97c598235c",""]],"description":{"nl":["Voor een vlugge espresso of heerlijk \u0027slow coffee\u0027"],"en":["For a quick espresso or a delicious slow coffee"],"fr":["Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"],"de":["Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"],"es":["Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-23T15:35:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7167475850461 51.054353098981)","Point",51.054353098980997,3.7167475850460998,3.7167475850460998,51.054353098980997,3.7167475850460998,51.054353098980997,"u14dkw4mnmpygzcv","51.054353098981,3.7167475850461"],"field_opening_hours":["1078","324"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"poel ","modified":{"nl":["2018-03-19T13:32:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Labath"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafelabath.be"]],"telephone":[["+3292252825"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/564","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/564","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/labath_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/labath-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Labath"],"en":["Labath"],"fr":["Labath"],"de":["Labath"],"es":["Labath"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/labath","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1567","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. "],"en":["Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n"],"fr":["Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n"],"de":["Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n"],"es":["Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHead over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-03T15:07:45+00:00"],"en":["2012-12-03T15:10:12+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:36:07+00:00"],"de":["2013-10-07T14:36:43+00:00"],"es":["2013-10-07T14:37:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[179],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:17:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/BelfortStadscafeRestaurant?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belfort-restaurant\/507d6a8590e7fc11821b12ef",""]],"description":{"nl":["Tafelen in de schaduw van het majestueuze Belfort"],"en":["Eat in the shadows of the majestic Belfry"],"fr":["Repas \u00e0 l\u2019ombre du majestueux Beffroi"],"de":["Im Schatten des gro\u00dfartigen Belfrieds speisen"],"es":["Cenar a la sombra del majestuoso Campanario"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-13T13:59:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7243343877815 51.053878932436)","Point",51.053878932436,3.7243343877815001,3.7243343877815001,51.053878932436,3.7243343877815001,51.053878932436,"u14dkwpfrkbfrzx0","51.053878932436,3.7243343877815"],"field_opening_hours":["856","109"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7b32e0f3-8a2e-47d4-a9dc-6cd716e09287","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein 40","modified":{"nl":["2018-03-19T09:49:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belfort Restaurant en Stadscaf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@belfort-restaurant.be"]],"telephone":[["+3292256005"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/540","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/540","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000685.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belfort-restaurant-01.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000106.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belfort-restaurant-03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belfort-restaurant-05.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20131213-Glimps-003.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9"],"en":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"],"fr":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"],"de":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"],"es":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/belfort-restaurant-stadscafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1566","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ontbijten, aperitieven, lunchen of avondeten onder de Stadshal? Geen probleem. \r\n"],"en":["Breakfasts, aperitifs, lunches or evening meals under the City Pavilion? No problem. "],"fr":["Un petit-d\u00e9jeuner, un ap\u00e9ritif, un lunch ou un d\u00eener sous la Halle municipale? Pas de probl\u00e8me."],"de":["Zum Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif, Lunch oder Abendessen unter die Stadthalle? Aber gern."],"es":["\u00bfDesayunar, almorzar, comer o cenar debajo del Pabell\u00f3n Municipal? Ning\u00fan problema."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Stadscaf\u00e9 caters for breakfast, snacks and drinks. Lunch and dinner are served in the Stadsrestaurant.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-12-03T15:07:45+00:00"],"en":["2012-12-03T15:10:12+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:36:07+00:00"],"de":["2013-10-07T14:36:43+00:00"],"es":["2013-10-07T14:37:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[179],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb","modified":{"nl":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"en":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"de":["2018-03-19T16:17:47+00:00"],"es":["2018-03-19T16:17:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/BelfortStadscafeRestaurant?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belfort-restaurant\/507d6a8590e7fc11821b12ef",""]],"description":{"nl":["Tafelen in de schaduw van het majestueuze Belfort"],"en":["Eat in the shadows of the majestic Belfry"],"fr":["Repas \u00e0 l\u2019ombre du majestueux Beffroi"],"de":["Im Schatten des gro\u00dfartigen Belfrieds speisen"],"es":["Cenar a la sombra del majestuoso Campanario"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-13T13:59:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7243343877815 51.053878932436)","Point",51.053878932436,3.7243343877815001,3.7243343877815001,51.053878932436,3.7243343877815001,51.053878932436,"u14dkwpfrkbfrzx0","51.053878932436,3.7243343877815"],"field_opening_hours":["856","109"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7b32e0f3-8a2e-47d4-a9dc-6cd716e09287","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein 40","modified":{"nl":["2018-03-19T09:49:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belfort Restaurant en Stadscaf\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@belfort-restaurant.be"]],"telephone":[["+3292256005"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/540","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/540","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000685.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belfort-restaurant-01.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000106.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belfort-restaurant-03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/belfort-restaurant-05.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20131213-Glimps-003.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9"],"en":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"],"fr":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"],"de":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"],"es":["Belfort Restaurant \u0026 Stadscaf\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/belfort-restaurant-stadscafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1566","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ontbijten, aperitieven, lunchen of avondeten onder de Stadshal? Geen probleem. \r\n"],"en":["Breakfasts, aperitifs, lunches or evening meals under the City Pavilion? No problem. "],"fr":["Un petit-d\u00e9jeuner, un ap\u00e9ritif, un lunch ou un d\u00eener sous la Halle municipale? Pas de probl\u00e8me."],"de":["Zum Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif, Lunch oder Abendessen unter die Stadthalle? Aber gern."],"es":["\u00bfDesayunar, almorzar, comer o cenar debajo del Pabell\u00f3n Municipal? Ning\u00fan problema."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Stadscaf\u00e9 caters for breakfast, snacks and drinks. Lunch and dinner are served in the Stadsrestaurant.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-11-20T10:46:12+00:00"],"en":["2013-03-22T08:55:25+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:25:49+00:00"],"de":["2013-10-09T12:26:56+00:00"],"es":["2013-10-09T12:27:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[228],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257","modified":{"nl":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"en":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"fr":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"de":["2018-03-20T15:07:18+00:00"],"es":["2018-03-20T15:07:18+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hier kan je feesten tot in de vroege uurtjes"],"en":["Party till the early hours"],"fr":["On y fait la f\u00eate jusqu\u0027aux petites heures"],"de":["Hier kann bis morgens fr\u00fch gefeiert werden"],"es":["Para irse de fiesta hasta altas horas de la noche"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-20T10:53:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725599 51.039914)","Point",51.039914000000003,3.7255989999999999,3.7255989999999999,51.039914000000003,3.7255989999999999,51.039914000000003,"u14dkg8ch9xf","51.039914,3.725599"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a9dd7a2c-b6aa-4610-a85b-d831c27e2c35","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Overpoort","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Overpoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/542","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/542","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Citylife-DT001047.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/uitgaan_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/uitgaan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Citylife-DT001046.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Overpoort"],"en":["Overpoort"],"fr":["Overpoort"],"de":["Overpoort"],"es":["Overpoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/overpoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1946","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze straat is het centrum van het studentenleven in Gent. Met meer dan 35 caf\u00e9s naast elkaar is het dan ook de caf\u00e9buurt die traditioneel door studenten bezocht wordt. "],"en":["This street is the heart of Ghent\u2019s student district, with more than 35 caf\u00e9s next to one another. Therefore, this is traditionally the place where students meet."],"fr":["Cette rue est l\u2019\u00e9picentre de la vie estudiantine \u00e0 Gand. Avec plus de 35 caf\u00e9s qui se c\u00f4toient, c\u2019est le quartier de caf\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement fr\u00e9quent\u00e9 par les \u00e9tudiants."],"de":["Diese Stra\u00dfe ist das Zentrum des Genter Studentenlebens. Mit \u00fcber 35 Kneipen nebeneinander ist es dann auch das Kneipenviertel, das \u00fcberwiegend von Studenten besucht wird."],"es":["Esta calle es el centro de la vida estudiantil de Gante. Con m\u00e1s de 35 caf\u00e9s reunidos, aqu\u00ed es tradicionalmente donde vienen los estudiantes a tomar algo."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOverpoort is a street lined with dance and drinking pubs, night shops, chip shops and pita restaurants. Thursday night is student night, which can get pretty crowded and wild.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEvery year, Ghent welcomes over 66,000 students at its university and university colleges. They study of course, but they love to party too. The best-known student district is Overpoort, which is home almost exclusively to student caf\u00e9s. Sint-Pietersnieuwstraat hosts caf\u00e9s, restaurants and a university restaurant, the rector\u2019s office and several university buildings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-11-20T10:25:22+00:00"],"en":["2013-03-22T08:49:23+00:00"],"fr":["2013-10-14T07:57:07+00:00"],"de":["2013-10-14T07:57:59+00:00"],"es":["2013-10-14T07:58:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-280],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f","modified":{"nl":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"en":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"de":["2018-03-16T12:34:11+00:00"],"es":["2018-03-16T12:34:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Aantrekkingspool voor echte nachtraven"],"en":["The place to be for night owls"],"fr":["P\u00f4le d\u0027attraction des vrais noctambules"],"de":["Magnet f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer"],"es":["Un punto de inter\u00e9s para los trasnochadores"]},"keywords":[{"tid":[401],"name":{"nl":["Bar"],"en":["Bar"],"fr":["Bar"],"de":["Bar"],"es":["Bar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74a283e4-7654-4611-a2d5-5a51e9b3dcc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-11-20T10:51:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728307 51.055916)","Point",51.055916000000003,3.728307,3.728307,51.055916000000003,3.728307,51.055916000000003,"u14dky6y7be4","51.055916,3.728307"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1c708781-eff4-4934-a38c-a2036a132ce0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vlasmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/541","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/541","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004311_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004312_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004314.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005067.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005082.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks11-DT004312.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Vlasmarkt"],"en":["Vlasmarkt"],"fr":["Vlasmarkt"],"de":["Vlasmarkt"],"es":["Vlasmarkt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/vlasmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1869","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tijdens de Gentse Feesten kan men op dit plein tot vroeg in de morgen de straatstenen kussen. En ook de rest van het jaar komt de feestvierder hier zeker aan zijn trekken. \r\n"],"en":["During the Ghent Festivities you can party the night away at this square. But even during the rest of the year this is the place to be for party people. It\u2019s the epicentre of the Ghent nightlife scene. "],"fr":["Pendant les F\u00eates de Gand, on y bat le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Mais le reste de l\u2019ann\u00e9e aussi, cette place ne laisse pas les f\u00eatards sur leur faim. "],"de":["Auf den Genter Festen kann man auf diesem Platz bis zum Morgengrauen weiterfeiern. Aber auch sonst kommen Bummler hier bestimmt auf ihre Kosten. "],"es":["Durante las Fiestas de Gante, en esta plaza se puede seguir d\u00e1ndolo todo hasta altas horas. Pero aquellos a los que les va la fiesta est\u00e1n aqu\u00ed a sus anchas tambi\u00e9n el resto del a\u00f1o: este es el epicentro de la marcha gantesa. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECharlatan is a centrally located, large, alternative dance pub which hosts different performances every week. Next door you\u2019ll find a small alternative club and a record label.\u00a0Across the square there are a few more entertaining dance pubs.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEvery Friday, Saturday and Sunday morning you can head to Sint- Jacobsplein for a cup of coffee and some treasure hunting at the flea market.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-18T08:46:01+00:00"],"en":["2012-10-18T10:56:38+00:00"],"fr":["2012-10-18T08:58:18+00:00"],"de":["2012-10-18T10:57:35+00:00"],"es":["2012-10-18T10:58:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-800],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8","modified":{"nl":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"en":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"fr":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"de":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"es":["2018-04-10T09:44:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"],"en":["Rent your own place during your stay in Ghent"],"fr":["Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"],"de":["Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"],"es":["Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T08:45:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732595 51.048692)","Point",51.048692000000003,3.7325949999999999,3.7325949999999999,51.048692000000003,3.7325949999999999,51.048692000000003,"u14dkvjupvbt","51.048692,3.732595"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 23","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G.App Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@apartgent.be"]],"telephone":[["+32497517525"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/536","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/536","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio\u0027s en appartementen"],"en":["Studios and apartments"],"fr":["Studios et appartements"],"de":["Studio und Appartements"],"es":["Estudios y apartamentos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/studios-and-apartments","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2199","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. "],"en":["Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. "],"fr":["Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "],"de":["Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. "]}}]}}]