[{"created":{"nl":["2012-10-18T08:46:01+00:00"],"en":["2012-10-18T10:56:38+00:00"],"fr":["2012-10-18T08:58:18+00:00"],"de":["2012-10-18T10:57:35+00:00"],"es":["2012-10-18T10:58:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-800],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8","modified":{"nl":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"en":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"fr":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"de":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"es":["2018-04-10T09:44:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"],"en":["Rent your own place during your stay in Ghent"],"fr":["Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"],"de":["Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"],"es":["Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T08:45:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732595 51.048692)","Point",51.048692000000003,3.7325949999999999,3.7325949999999999,51.048692000000003,3.7325949999999999,51.048692000000003,"u14dkvjupvbt","51.048692,3.732595"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 23","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G.App Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@apartgent.be"]],"telephone":[["+32497517525"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/536","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/536","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio\u0027s en appartementen"],"en":["Studios and apartments"],"fr":["Studios et appartements"],"de":["Studio und Appartements"],"es":["Estudios y apartamentos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/studios-and-apartments","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2199","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. "],"en":["Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. "],"fr":["Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "],"de":["Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-18T08:46:01+00:00"],"en":["2012-10-18T10:56:38+00:00"],"fr":["2012-10-18T08:58:18+00:00"],"de":["2012-10-18T10:57:35+00:00"],"es":["2012-10-18T10:58:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-800],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8","modified":{"nl":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"en":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"fr":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"de":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"es":["2018-04-10T09:44:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"],"en":["Rent your own place during your stay in Ghent"],"fr":["Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"],"de":["Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"],"es":["Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T08:45:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732595 51.048692)","Point",51.048692000000003,3.7325949999999999,3.7325949999999999,51.048692000000003,3.7325949999999999,51.048692000000003,"u14dkvjupvbt","51.048692,3.732595"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 23","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G.App Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@apartgent.be"]],"telephone":[["+32497517525"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/536","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/536","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio\u0027s en appartementen"],"en":["Studios and apartments"],"fr":["Studios et appartements"],"de":["Studio und Appartements"],"es":["Estudios y apartamentos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/studios-and-apartments","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2199","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. "],"en":["Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. "],"fr":["Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "],"de":["Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-18T08:46:01+00:00"],"en":["2012-10-18T10:56:38+00:00"],"fr":["2012-10-18T08:58:18+00:00"],"de":["2012-10-18T10:57:35+00:00"],"es":["2012-10-18T10:58:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-800],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8","modified":{"nl":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"en":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"fr":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"de":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"es":["2018-04-10T09:44:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"],"en":["Rent your own place during your stay in Ghent"],"fr":["Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"],"de":["Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"],"es":["Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T08:45:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732595 51.048692)","Point",51.048692000000003,3.7325949999999999,3.7325949999999999,51.048692000000003,3.7325949999999999,51.048692000000003,"u14dkvjupvbt","51.048692,3.732595"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 23","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G.App Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@apartgent.be"]],"telephone":[["+32497517525"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/536","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/536","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio\u0027s en appartementen"],"en":["Studios and apartments"],"fr":["Studios et appartements"],"de":["Studio und Appartements"],"es":["Estudios y apartamentos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/studios-and-apartments","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2199","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. "],"en":["Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. "],"fr":["Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "],"de":["Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-18T08:46:01+00:00"],"en":["2012-10-18T10:56:38+00:00"],"fr":["2012-10-18T08:58:18+00:00"],"de":["2012-10-18T10:57:35+00:00"],"es":["2012-10-18T10:58:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-800],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8","modified":{"nl":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"en":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"fr":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"de":["2018-04-10T09:44:49+00:00"],"es":["2018-04-10T09:44:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"],"en":["Rent your own place during your stay in Ghent"],"fr":["Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"],"de":["Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"],"es":["Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-10-18T08:45:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732595 51.048692)","Point",51.048692000000003,3.7325949999999999,3.7325949999999999,51.048692000000003,3.7325949999999999,51.048692000000003,"u14dkvjupvbt","51.048692,3.732595"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 23","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["G.App Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@apartgent.be"]],"telephone":[["+32497517525"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/536","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/536","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/furnishedapartementsgent1_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio\u0027s en appartementen"],"en":["Studios and apartments"],"fr":["Studios et appartements"],"de":["Studio und Appartements"],"es":["Estudios y apartamentos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/studios-and-apartments","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2199","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. "],"en":["Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. "],"fr":["Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "],"de":["Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. "],"es":["\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:49:10+00:00"],"en":["2013-10-02T13:37:58+00:00"],"fr":["2013-10-02T13:37:24+00:00"],"de":["2013-10-02T13:38:40+00:00"],"es":["2013-10-02T13:39:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6e06ff-2ddf-41d0-b22f-f736b26df4a4","modified":{"nl":["2018-03-12T16:04:57+00:00"],"en":["2018-03-12T16:04:57+00:00"],"fr":["2018-03-12T16:04:57+00:00"],"de":["2018-03-12T16:04:57+00:00"],"es":["2018-03-12T16:04:57+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Smokkelaar of geniaal zakenman?"],"en":["Smuggler or genius businessman?"],"fr":["Contrebandier ou g\u00e9nie des affaires? "],"de":["Schmuggler oder genialer Gesch\u00e4ftsmann?"],"es":["\u00bfContrabandista o hombre de negocios astuto?"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-08-01T08:35:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728484 51.051544)","Point",51.051544,3.7284839999999999,3.7284839999999999,51.051544,3.7284839999999999,51.051544,"u14dkvduzcx4","51.051544,3.728484"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9952dc7e-1cb0-4fcd-962d-b8091bc83864","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lieven Bauwensplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lieven Bauwens - standbeeld"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/794","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/794","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lieven-bauwens-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lieven-bauwens-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lieven-bauwens-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lievenbauwens-standbeeld.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lieven-bauwens-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Lieven-bauwens-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lieven Bauwens"],"en":["Lieven Bauwens - statue"],"fr":["Lieven Bauwens - statue"],"de":["Lieven Bauwens - Standbild "],"es":["Lieven Bauwens - escultura"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lieven-bauwens-statue","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2192","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lieven Bauwens (1769-1822) legde de grondslag voor de 19de-eeuwse katoenindustrie in Gent. "],"en":["In the 19th century, Lieven Bauwens (1769-1822) laid the foundations for the cotton industry in Ghent. "],"fr":["Lieven Bauwens (1769-1822) a jet\u00e9 les bases de l\u2019industrie du coton au 19e si\u00e8cle \u00e0 Gand. "],"de":["Lieven Bauwens (1769 - 1822) legte das Fundament f\u00fcr die Baumwollindustrie des 19. Jahrhunderts in Gent. "],"es":["Lieven Bauwens (1769-1822) sent\u00f3 las bases de la industria del algod\u00f3n gantesa del siglo XIX. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHe discovered that in England they used Mule Jenny to spin cotton. He smuggled one of those spinning mules to Ghent, allowing the city to quickly enjoy the technical innovations in the textiles industry. The downside was that factory workers were exploited.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:40:21+00:00"],"en":["2013-10-02T13:04:33+00:00"],"fr":["2013-10-02T13:03:58+00:00"],"de":["2013-10-02T13:05:11+00:00"],"es":["2013-10-02T13:05:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[334],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34","modified":{"nl":["2018-04-03T15:00:08+00:00"],"en":["2018-04-03T15:00:08+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:00:08+00:00"],"de":["2018-04-03T15:00:08+00:00"],"es":["2018-04-03T15:00:08+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Pik een terrasje mee in het eeuwenoude centrum!"],"en":["Watch the world go by in the old town."],"fr":["En terrasse au c\u0153ur d\u2019une ville ancestrale"],"de":["In einem Stra\u00dfencaf\u00e9 im jahrhundertealten Zentrum!"],"es":["\u00a1Una terraza que ha visto pasar los siglos!"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-08T16:32:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721831 51.054580)","Point",51.054580000000001,3.7218309999999999,3.7218309999999999,51.054580000000001,3.7218309999999999,51.054580000000001,"u14dkwnnkzw2","51.05458,3.721831"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/04bb34bf-5541-43e0-b567-4138c3c0de72","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Korenmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/218","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/218","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003582_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks22-DT005316.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004364_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003568.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003561_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004649_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003565_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks22-DT005316.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Een Gentse koffie op de Korenmarkt"],"en":["Ghent coffee at the Korenmarkt"],"fr":["Un caf\u00e9 gantois sur le Korenmarkt"],"de":["Am Korenmarkt einen Genter Kaffee"],"es":["Un caf\u00e9 gant\u00e9s en la Korenmarkt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-coffee-korenmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1827","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op zoek naar een kroeg of restaurant in een authentiek decor? Hou zeker halt op de Korenmarkt! Het plein is niet enkel rijk aan verhalen, het is ook \u00e9\u00e9n gigantisch terras. Je kan er altijd terecht voor een pint of een deugddoende koffie. En wij beloven je een adembenemend uitzicht! Laat je ogen dwalen over de prachtige gevels en geniet van Gent."],"en":["Are you looking for an authentic pub or restaurant? Be sure to try the Korenmarkt! The square is home to a wealth of stories... and it is one gigantic outdoor caf\u00e9. It\u2019s always a great place for a pint or an uplifting cup of coffee. And we promise you\u2019ll have a breathtaking view! Let your eyes wander over the magnificent fa\u00e7ades and enjoy Ghent to the full."],"fr":["Vous cherchez un bistro ou un restaurant dans un cadre authentique ? Faites donc une halte au Korenmarkt. Si elle offre une incroyable richesse historique, cette place est aussi une immense terrasse. Vous y serez toujours les bienvenus pour une pinte fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9. Paysage \u00e9poustouflant garanti ! Laissez votre regard s\u2019\u00e9garer parmi les superbes fa\u00e7ades, et profitez de la ville. "],"de":["Auf der Suche nach einer Kneipe oder einem Restaurant mit traditionellem Ambiente? Dann legen Sie unbedingt am Korenmarkt unbedingt eine Pause ein! Der Platz ist nicht nur geschichtstr\u00e4chtig, sondern auch ein einziges gro\u00dfes Stra\u00dfencaf\u00e9. Dort eignet sich jede Tageszeit f\u00fcr ein k\u00fchles Bierchen oder einen sch\u00f6nen Kaffee. Die atemberaubende Aussicht gibt es ganz umsonst dazu! Lassen Sie Ihren Blick \u00fcber die wundersch\u00f6nen Fassaden schweifen und genie\u00dfen Sie Gent."],"es":["\u00bfEst\u00e1 buscando una cervecer\u00eda o un restaurante en un marco aut\u00e9ntico? \u00a1Entonces p\u00e1sese por la plaza Korenmarkt! No solo es un sitio lleno de historias, sino tambi\u00e9n toda una terraza monumental. Aqu\u00ed siempre encontrar\u00e1 un agradable caf\u00e9 o una buena cerveza, en medio de un escenario como pocos. Deje que su vista saboree las magn\u00edficas fachadas y disfrute de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMagnetic charm\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhen the very first rays of spring sunshine peek through the clouds, everyone heads for the Korenmarkt. It might as well be included in Ghent\u2019s traditional customs. The \u003Cstrong\u003Enewly refurbished square with restricted traffic\u003C\/strong\u003E is a real magnet for people who like to make the best of life. Visitors in search of a spot to relax sit shoulder to shoulder with born-and-bred Ghent residents sharing a chat over a cup of coffee.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEnjoy a beer in Klein Turkije\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Korenmarkt is right in the heart of the historic centre of Ghent, beside the imposing St Nicholas Church. Take a good look at this \u003Cstrong\u003Emagnificent example of Scheldt Gothic architecture\u003C\/strong\u003E! Along the side of this beautiful building, you will find the pubs and bars of \u003Cstrong\u003EKlein Turkije\u003C\/strong\u003E. Ironically enough, the street where you can now enjoy a locally brewed beer was once the place where public auctions were held after bankruptcies. It is said that the name \u2018Klein Turkije\u2019, although it literally means \u201cLittle Turkey\u201d is not a reference to the country (or the bird), but a corruption of the saying \u003Cem\u003Eter keie gaan,\u003C\/em\u003E to \u2018hit rock bottom\u2019.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDonkersteeg, full of lights\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOn the other side of the Korenmarkt is Donkersteeg. Although the name means \u2018dark alley\u2019, it is actually a vibrant shopping street boasting everything from jewellery, leather goods and fashion to handmade chocolates. \u003Cstrong\u003EA great gathering spot for fashion lovers and gourmets.\u003C\/strong\u003E Be sure to stop for coffee at Mokabon. This legendary \u003Cstrong\u003EGhent coffee house \u003C\/strong\u003Eis a Mecca for mocha!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAge-old architecture\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThere\u2019s far more to the Korenmarkt area than eating, drinking and shopping. Although the square has been extensively refurbished over the years, you will still find centuries of Ghent history right before your eyes. Almost \u003Cstrong\u003E1000 years ago\u003C\/strong\u003E, this was the place where grain was traded after arriving in the city along the Scheldt and Lys rivers. This enabled the Korenmarkt to grow into an \u003Cstrong\u003Eeconomic centre \u003C\/strong\u003Eover the course of the Middle Ages. The square later became the place where mail coaches arrived and departed. This is why the \u003Cstrong\u003Eimposing post-office building\u003C\/strong\u003E was built here at the beginning of the 20th century on the foundations of what was originally intended to be the Royal Dutch Theatre. This architectural gem, which has now been converted into a shopping centre, 4-star hotel and cocktail bar, is a real must-see!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWhat\u2019s near here?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EFor a bountiful\u003Cstrong\u003E shopping spree\u003C\/strong\u003E, stroll due south from St Nicholas Church into the \u003Cstrong\u003EVeldstraat\u003C\/strong\u003E. This is one of Ghent\u2019s most famous shopping streets, featured on Belgian Monopoly boards (where Piccadilly or Marvin Gardens would be on a British or American board). A stone\u2019s throw away, you have \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/history-graslei-and-korenlei\u0022 title=\u0022History on the Graslei and Korenlei\u0022\u003Ethe \u003Cstrong\u003EGraslei\u003C\/strong\u003E, and the \u003C\/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/history-graslei-and-korenlei\u0022 title=\u0022History on the Graslei and Korenlei\u0022\u003EKorenlei\u003C\/a\u003E \u003C\/strong\u003Ejust\u003Cstrong\u003E \u003C\/strong\u003Eacross the water. At the northern end of the Korenmarkt, you are very close to \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/patershol-culinary-heart-ghent\u0022 title=\u0022Patershol, culinary heart of Ghent\u0022\u003Ethe \u003Cstrong\u003EPatershol\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E: an entire listed neighbourhood. Be sure not to miss these \u003Cstrong\u003Epicturesque mediaeval streets\u003C\/strong\u003E!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:39:17+00:00"],"en":["2013-10-02T12:48:02+00:00"],"fr":["2013-10-02T12:47:06+00:00"],"de":["2013-10-02T12:48:50+00:00"],"es":["2013-10-02T12:49:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[224],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c819162f-0641-44ab-9774-0c1a61fb43c2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3d12a4f8-aba9-4778-b9c1-02122fe97958","modified":{"nl":["2018-02-26T08:11:47+00:00"],"en":["2018-03-02T11:30:45+00:00"],"fr":["2018-03-02T11:30:45+00:00"],"de":["2018-03-02T11:30:45+00:00"],"es":["2018-03-02T11:30:45+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Grote Triomfante"],"en":["The Triumphant"],"fr":["La Grande Triomphante"],"de":["Die gro\u00dfe Triomfante"],"es":["La Gran Triunfante"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[361],"name":{"nl":["Typisch Gents"],"en":["Typical Ghent"],"fr":["Typiquement gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico gant\u00e9s"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-04-21T07:32:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724622 51.054262)","Point",51.054262000000001,3.7246220000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,"u14dky0htupr","51.054262,3.724622"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2d5caa90-01b7-4229-a7d9-c1f7ace20334","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poeljemarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Poeljemarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/972","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/972","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/klokkeroeland_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/klokkeroeland_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/klokkeroeland_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Klokke Roeland"],"en":["The Roeland Bell"],"fr":["Cloche Roeland"],"de":["Die Rolandglocke"],"es":["Klokke Roeland"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/roeland-bell","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2191","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het lied \u2018Klokke Roeland\u2019 is zowat het Gentse volkslied. Deze klok, \u2018De Grote Triomfante\u2019, wordt ook Roeland genoemd, naar de eerste grote klok van het Belfort. De klok barstte in 1914, waarna ze uit het Belfort werd gehaald. Nu hangt ze, gerestaureerd, in de speciaal ontworpen \u2018stoel\u2019 naast de Sint-Niklaaskerk. "],"en":["The song Klokke Roeland (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. "],"fr":["La chanson \u00abKlokke Roeland\u00bb est en quelque sorte l\u2019hymne national de Gand. Cette cloche, \u00abLa Grande Triomphante\u00bb, est \u00e9galement appel\u00e9e Roeland en souvenir de la toute premi\u00e8re grande cloche du Beffroi. La cloche a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e en 1914, puis retir\u00e9e du Beffroi. Elle pend d\u00e9sormais, restaur\u00e9e, dans le \u00absi\u00e8ge\u00bb sp\u00e9cialement con\u00e7u \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. "],"de":["Das Lied \u201eKlokke Roeland\u201c ist eigentlich die Genter Hymne. Diese Glocke, \u201edie gro\u00dfe Triomfante\u201c, tr\u00e4gt den Namen Roeland, nach der ersten gro\u00dfen Glocke des Belfrieds. Die Glocke barst 1914 und wurde danach aus dem Belfried geschaffen. Wieder restauriert h\u00e4ngt sie jetzt im eigens entworfenen \u201eStuhl\u201c neben der St.-Nikolaus-Kirche. "],"es":["La canci\u00f3n Klokke Roeland (\u201cla Campana Roeland\u201d) es por as\u00ed decir el himno de Gante. Esta campana, \u201cla Gran Triunfante\u201d, se llama tambi\u00e9n Roeland, en recuerdo de la primera gran campana del Campanario Municipal. La campana se rompi\u00f3 en 1914, tras lo que fue retirada del Campanario. Ahora cuelga restaurada, en un soporte dise\u00f1ado especialmente para ella, al lado de la Iglesia de San Nicol\u00e1s."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAre you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? Then you must visit \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/ghent-belfry-world-heritage\u0022 title=\u0022Ghent Belfry, world heritage\u0022\u003Ethe Belfry\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-12T07:27:16+00:00"],"en":["2013-10-01T13:43:31+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:42:58+00:00"],"de":["2013-10-01T13:44:14+00:00"],"es":["2013-10-01T13:44:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[793],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/043aa3d7-8f77-46c1-9cfb-2ce0fdd3b666","modified":{"nl":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:56:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:56:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van held tot terdoodveroodeelde"],"en":["The hero who was sentenced to death"],"fr":["De h\u00e9ros \u00e0 condamn\u00e9 \u00e0 mort"],"de":["Vom Held bis zum Tode Verurteilten"],"es":["De h\u00e9roe a condenado a muerte"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725446 51.056665)","Point",51.056665000000002,3.7254459999999998,3.7254459999999998,51.056665000000002,3.7254459999999998,51.056665000000002,"u14dky8f9hjy","51.056665,3.725446"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vrijdagmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/66","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/66","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004734_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004735.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004738.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001013.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vrijdagmarkt-DT001014.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Vrijdagmarkt-DT001008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jacob van Artevelde"],"en":["Jacob van Artevelde - statue"],"fr":["Jacob van Artevelde - statue"],"de":["Jacob van Artevelde - Standbild "],"es":["Jacob van Artevelde - escultura"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jacob-van-artevelde-statue","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2186","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jacob van Artevelde slaagde erin de boycot van de Engelse wolinvoer ongedaan te maken tijdens de 100-jarige oorlog tussen Engeland en Frankrijk in de 14de eeuw. De Gentse lakennijverheid kon herademen en van Artevelde werd een held. In 1345 werd hij tijdens een volksopstand vermoord. Sinds 1863 wijst hij op de Vrijdagmarkt richting Engeland.\r\n"],"en":["Jacob van Artevelde managed to undo the boycott of English wool imports during the Hundred Years\u2019 War between England and France in the 14th century. The textiles industry in Ghent was revived and Artevelde was hailed a hero. In 1345 he was murdered during a riot. Since 1863 his statue at Vrijdagmarkt has been pointing to England."],"fr":["Jacob van Artevelde a r\u00e9ussi \u00e0 lever l\u2019embargo sur l\u2019importation des laines anglaises durant la guerre de Cent Ans qui opposait l\u2019Angleterre et la France au 14e si\u00e8cle. L\u2019industrie drapi\u00e8re de Gand a pu retrouver un second souffle et van Artevelde est devenu un h\u00e9ros. Il a trouv\u00e9 la mort en 1345 lors d\u2019une r\u00e9volte populaire. Depuis 1863, il indique la direction de l\u2019Angleterre sur le Vrijdagmarkt. "],"de":["Jacob van Artevelde gelang es, den Boykott der englischen Wolleinfuhren w\u00e4hrend des Hundertj\u00e4hrigen Kriegs im 14. Jahrhundert aufzuheben. Die Genter Tuchindustrie konnte wieder aufatmen und Van Artevelde wurde zum Helden. 1345 wurde er w\u00e4hrend eines Volksaufstands ermordet. Seit 1863 zeigt er auf dem Vrijdagmarkt in Richtung England. "],"es":["Jacob van Artevelde logr\u00f3 anular el boicot a la importaci\u00f3n de lana inglesa en la Guerra de los Cien A\u00f1os entre Inglaterra y Francia en el siglo XIV. La industria textil gantesa pudo as\u00ed continuar con vida y Van Artevelde se convirti\u00f3 en un h\u00e9roe. En 1345 fue asesinado durante un alzamiento popular. Desde 1863 est\u00e1 en la Vrijdagmarkt se\u00f1alando hacia Inglaterra."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T14:15:21+00:00"],"en":["2013-09-30T13:28:45+00:00"],"fr":["2013-09-30T13:27:50+00:00"],"de":["2013-09-30T13:29:35+00:00"],"es":["2013-09-30T13:30:32+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-97],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"en":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"fr":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"de":["2018-03-16T09:50:42+00:00"],"es":["2018-03-16T09:50:42+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De schilders van het Lam Gods"],"en":["The painters of the Ghent Altar Piece"],"fr":["Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"],"de":["Die Maler des Genter Altars"],"es":["Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[460],"name":{"nl":["Van Eyck"],"en":["Van Eyck"],"fr":["Van Eyck"],"de":["Van Eyck"],"es":["Van Eyck"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-16T09:48:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7278979638259 51.052285370233)","Point",51.052285370233001,3.7278979638259,3.7278979638259,51.052285370233001,3.7278979638259,51.052285370233001,"u14dkvf947f0w0qx","51.052285370233,3.7278979638259"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat ","modified":{"nl":["2018-03-16T09:50:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck - standbeeld"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2563","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2563","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gebroeders Van Eyck"],"en":["The Van Eyck brothers"],"fr":["Fr\u00e8res Van Eyck"],"de":["Gebr\u00fcder Van Eyck"],"es":["Hermanos Van Eyck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/van-eyck-brothers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2185","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. "],"en":["The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. "],"fr":["Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. "],"de":["Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. "],"es":["Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-11T13:34:38+00:00"],"en":["2013-08-30T08:12:56+00:00"],"fr":["2013-08-30T08:11:22+00:00"],"de":["2013-08-30T08:14:04+00:00"],"es":["2013-08-30T08:15:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[207],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233","modified":{"nl":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"en":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"fr":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"de":["2018-03-12T16:04:30+00:00"],"es":["2018-03-12T16:04:30+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"],"en":["Discover the legend behind this statue"],"fr":["D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "],"de":["Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"],"es":["\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004717.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004722.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000469_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Prinsenhof-DT000469.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Brug der Keizerlijke Geneugten"],"en":["Bridge of Imperial Pleasures"],"fr":["Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"],"de":["Kaiser-Karl-Br\u00fccke "],"es":["Puente de los Placeres Imperiales "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bridge-imperial-pleasures","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2177","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld. "],"en":["In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge. "],"fr":["Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont. "],"de":["Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt. "],"es":["En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-09T08:22:12+00:00"],"en":["2013-08-30T12:25:58+00:00"],"fr":["2013-08-30T12:23:13+00:00"],"de":["2013-08-30T12:26:31+00:00"],"es":["2013-08-30T12:27:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-476],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c","modified":{"nl":["2018-02-26T08:37:04+00:00"],"en":["2018-03-02T09:44:17+00:00"],"fr":["2018-03-02T09:44:45+00:00"],"de":["2018-03-02T09:45:14+00:00"],"es":["2018-03-02T09:45:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Historische waterweg tussen Gent en Brugge"],"en":["Historical waterway between Ghent and Bruges"],"fr":["Voie d\u0027eau historique entre Gand et Bruges"],"de":["Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"],"es":["Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-08-30T12:25:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.711650 51.049930)","Point",51.049930000000003,3.7116500000000001,3.7116500000000001,51.049930000000003,3.7116500000000001,51.049930000000003,"u14dkmqers","51.04993,3.71165"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Coupure","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Coupure"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/798","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/798","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/coupure_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fiets_groen_coupure_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Coupure"],"en":["Coupure"],"fr":["Coupure"],"de":["Coupure"],"es":["Coupure"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/coupure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2174","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n"],"en":["In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined."],"fr":["Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "],"de":["Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . "],"es":["En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. "]}}]}},{"created":{"nl":["2012-10-09T06:58:52+00:00"],"en":["2013-10-04T08:27:46+00:00"],"fr":["2013-10-04T08:27:09+00:00"],"de":["2013-10-04T08:28:27+00:00"],"es":["2013-10-04T08:35:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[534],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e539f37c-f08e-459d-9ca2-afb2f4dfb3e3","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Van oude kloostertuin tot park voor jong en oud"],"en":["Old abbey garden turned park for all ages"],"fr":["Ancien jardin du couvent, devenu un parc pour tous"],"de":["Vom alten Klostergarten bis zum Park f\u00fcr jedermann"],"es":["De antiguo jard\u00edn de convento a parque para todos"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-10-23T14:02:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716935 51.060824)","Point",51.060823999999997,3.7169349999999999,3.7169349999999999,51.060823999999997,3.7169349999999999,51.060823999999997,"u14dkx6dfg7x","51.060824,3.716935"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1dc0f5db-9ced-4673-91d9-610d1a66b86a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Antoniushof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/883","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/883","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-antoniushof_2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-antoniushof_4_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-antoniushof_2_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Antoniushof"],"en":["Sint-Antoniushof"],"fr":["Sint-Antoniushof"],"de":["Sint-Antoniushof"],"es":["Sint-Antoniushof"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sint-antoniushof","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2171","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Halfweg de 16de eeuw verhuisde de \u2018Sint-Antoniusgilde van de haakbusschieters\u2019 naar de Antoniuskaai, vandaar de naam."],"en":["In the middle of the 16th century, the guild of harquebus shooters of Saint Anthony relocated to the quay known as the Antoniuskaai, which is where the name comes from."],"fr":["Au milieu du 16\u00e8me si\u00e8cle, la \u00abGuilde des arquebusiers de Saint-Antoine\u00bb a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 et s\u2019est install\u00e9e sur le quai Antoniuskaai, qui tient d\u2019ailleurs son nom de ce fait."],"de":["Mitte des 16. Jahrhunderts zog die \u201eSt.-Antonius-Gilde der Arkebusensch\u00fctzen\u201c an die Antoniuskaai, so erkl\u00e4rt sich der Name. "],"es":["A mediados del siglo XVI, el \u201cGremio de San Antonio de tiro de Arcabuz\u201d se traslad\u00f3 al muelle San Antonio (Antoniuskaai), de donde proviene su nombre."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EWhen serviced flats for senior citizens were set up in the former monastery, the park was also redesigned. It consists of an idyllic section of former monastery garden, an orchard, herb borders, a wildflower garden, lawns and a play area.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EThe Sint-Antoniushof measures 9,040 m\u00b2.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T14:14:30+00:00"],"en":["2013-10-04T07:33:11+00:00"],"fr":["2013-10-04T07:32:01+00:00"],"de":["2013-10-04T07:33:58+00:00"],"es":["2013-10-04T07:34:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-463],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/454e6e6c-aaac-4bbc-b0e1-77f1f565ab08","modified":{"nl":["2018-03-14T12:05:55+00:00"],"en":["2018-03-14T12:05:55+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:05:55+00:00"],"de":["2018-03-14T12:05:55+00:00"],"es":["2018-03-14T12:05:55+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Arduinen waterpomp in empirestijl "],"en":["Bluestone water pump in Empire style"],"fr":["Pompe en pierre bleu de style Empire"],"de":["Blaustein-Brunnen im Empire-Stil "],"es":["Bomba de agua de piedra azul de estilo imperio "]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-06T14:33:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.722073 51.055957)","Point",51.055956999999999,3.722073,3.722073,51.055956999999999,3.722073,51.055956999999999,"u14dkwqqd84y","51.055957,3.722073"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e814125-3f99-4ca9-bca1-375449dec739","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groentenmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/214","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/214","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004781_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Pomp-groentenmarkt-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Pomp-groentenmarkt-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Pomp-groentenmarkt-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pomp Groentenmarkt"],"en":["Groentenmarkt pump"],"fr":["Pompe Groentenmarkt"],"de":["Pumpe am Groentenmarkt"],"es":["Bomba de la Groentenmarkt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/groentenmarkt-pump","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2168","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze pomp werd in het begin van de 19de eeuw geplaatst. "],"en":["This pump was installed here at the beginning of the 19th century. "],"fr":["Cette pompe a \u00e9t\u00e9 install\u00e9e au d\u00e9but du 19e si\u00e8cle. "],"de":["Diese Pumpe wurde Anfang des 19. Jahrhunderts aufgestellt. "],"es":["Esta bomba fue instalada a principios del siglo XIX."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is shaped like a high obelisk on a square pedestal and has two semi-circular water reservoirs which used to hold the water that was pumped up via manual pumps.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe pump was placed on the square for the vegetable hawkers who sold their goods here. The pump is still operational and is supplied with tap water.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T14:13:06+00:00"],"en":["2013-10-02T13:59:54+00:00"],"fr":["2013-10-02T13:58:54+00:00"],"de":["2013-10-02T14:00:48+00:00"],"es":["2013-10-02T14:01:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-543],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[2166],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b42c9d3-a7e6-4c95-a934-ba8b98a87af4","modified":{"nl":["2018-03-15T15:42:44+00:00"],"en":["2018-03-15T15:42:44+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:42:44+00:00"],"de":["2018-03-15T15:42:44+00:00"],"es":["2018-03-15T15:42:44+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Monumentaal gebouw in neoclassicistische stijl"],"en":["Monumental Neo-Classical building"],"fr":["B\u00e2timent monumental de style n\u00e9oclassique"],"de":["Monumentales Geb\u00e4ude in neoklassizistischem Stil"],"es":["Edificio monumental de estilo neocl\u00e1sico"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-04-21T07:51:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728264 51.052423)","Point",51.052422999999997,3.7282639999999998,3.7282639999999998,51.052422999999997,3.7282639999999998,51.052422999999997,"u14dkvfcfv7j","51.052423,3.728264"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10d32f84-86fa-423e-b84f-f19ed8981b83","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Geraard de Duivelstraat 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nationale Bank"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hogent.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/973","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/973","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/nationale_bank.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/nationale_bank.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nationale bank"],"en":["National Bank"],"fr":["Banque nationale "],"de":["Nationalbank"],"es":["Banco Nacional"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/national-bank","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2167","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Door de invoering van de euro in 2002 kon de administratie van de Nationale Bank van Belgi\u00eb geleidelijk aan inkrimpen. In 2009 was dit neoklassieke gebouw uit het begin van de 20ste eeuw veel te groot geworden voor de Oost-Vlaamse afdeling van de Nationale Bank. "],"en":["With the introduction of the euro in 2002, the administration of the National Bank was ready to gradually downsize. In 2009 this neoclassical building dating back to the early 20th century had become far too large for the East Flemish branch of the National Bank of Belgium. "],"fr":["Avec l\u2019introduction de l\u2019euro en 2002, l\u2019administration de la Banque nationale de Belgique a pu peu \u00e0 peu r\u00e9duire ses activit\u00e9s. \r\nEn 2009, ce b\u00e2timent n\u00e9oclassique du d\u00e9but du 20e si\u00e8cle \u00e9tait devenu trop grand pour le d\u00e9partement est-flandrien de la Banque nationale. "],"de":["Wegen der Einf\u00fchrung des Euro 2002 konnte die Verwaltung der belgischen Nationalbank abgebaut werden. 2009 war dieses neuklassische Geb\u00e4ude, das Anfang des 20. Jahrhunderts errichtet wurde, viel zu gro\u00df f\u00fcr die ostfl\u00e4mische Abteilung der Nationalbank. "],"es":["Con la introducci\u00f3n del euro en 2002, la administraci\u00f3n de esta instituci\u00f3n belga entr\u00f3 en un proceso de reducci\u00f3n. En 2009 este edificio neocl\u00e1sico de principios del siglo XX se hab\u00eda quedado demasiado grande para la secci\u00f3n de Flandes Oriental del Banco Nacional. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe University College Ghent purchased it to house, among other things, several teaching rooms and an art library.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:35:10+00:00"],"en":["2013-10-01T13:04:08+00:00"],"fr":["2013-10-01T13:03:25+00:00"],"de":["2013-10-01T13:04:44+00:00"],"es":["2013-10-01T13:05:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[740],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9","modified":{"nl":["2018-02-26T09:16:08+00:00"],"en":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"fr":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"de":["2018-03-02T10:04:10+00:00"],"es":["2018-03-02T10:04:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oude Grandeur aan de Kouter"],"en":["Former grandeur on the Kouter"],"fr":["Grandeur d\u0027antan sur le Kouter"],"de":["Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"],"es":["Antigua grandeza en el Kouter"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-02-26T09:13:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7240403711548 51.050474469384)","Point",51.050474469384,3.7240403711547998,3.7240403711547998,51.050474469384,3.7240403711547998,51.050474469384,"u14dktry86jy06qb","51.050474469384,3.7240403711548"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 172","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2455","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2455","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/falligan_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Falligan"],"en":["Hotel Falligan"],"fr":["Hotel Falligan"],"de":["Hotel Falligan"],"es":["Hotel Falligan"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-falligan","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2159","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n"],"en":["This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. "],"fr":["Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. "],"de":["Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. "],"es":["Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFalligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-08T13:02:48+00:00"],"en":["2017-11-17T14:23:43+00:00"],"fr":["2017-11-17T14:21:57+00:00"],"de":["2017-11-17T14:25:19+00:00"],"es":["2017-11-17T14:26:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-679],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:15+00:00"]},"subjectOf":[["tripadvisor","https:\/\/www.tripadvisor.be\/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",""]],"description":{"nl":["Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"],"en":["All-you-can-eat ribs"],"fr":["Petits os \u00e0 volont\u00e9"],"de":["Rippchen: Essen nach Ermessen"],"es":["Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"]},"keywords":[{"tid":[387],"name":{"nl":["Vleesrestaurant"],"en":["Meat restaurant"],"fr":["Restaurant de viande"],"de":["Fleisch restaurant"],"es":["Restaurante de carne"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-04-10T09:14:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7196504576721 51.05674328194)","Point",51.056743281940001,3.7196504576720999,3.7196504576720999,51.056743281940001,3.7196504576720999,51.056743281940001,"u14dkwse44u2vpc6","51.05674328194,3.7196504576721"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gekroonde Hoofden"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degekroondehoofden.be"]],"telephone":[["+3292333774"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/861","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/861","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005458.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005457.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/GekroondeHoofden-DT005462.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/GekroondeHoofden-DT005463.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gekroonde Hoofden"],"en":["De Gekroonde Hoofden"],"fr":["De Gekroonde Hoofden"],"de":["De Gekroonde Hoofden"],"es":["De Gekroonde Hoofden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gekroonde-hoofden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2153","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven."],"en":["In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out."],"fr":["Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants."],"de":["In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird."],"es":["\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EDe Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDo you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EThe fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-05T13:41:33+00:00"],"en":["2013-09-30T11:24:54+00:00"],"fr":["2013-09-30T11:24:02+00:00"],"de":["2013-09-30T11:25:44+00:00"],"es":["2013-09-30T11:26:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-247],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20300e7d-1b93-40c3-bfde-92e3a5b644f4","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Toegangspoort tot het Prinsenhof"],"en":["Access gate to Prinsenhof"],"fr":["Porte d\u0027entr\u00e9e du Prinsenhof"],"de":["Zugangstor zum Prinsenhof"],"es":["La puerta de acceso al Prinsenhof"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000472.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000473.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004727.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/donkere_poort.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Donkere Poort"],"en":["Donkere Poort"],"fr":["Donkere Poort"],"de":["Donkere Poort"],"es":["Donkere Poort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/donkere-poort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lodewijk van Male ruilde in de 14de eeuw het oncomfortabel geworden Gravensteen voor een herenhuis, waar in 1500 Keizer Karel geboren werd. Het Prinsenhof was een reusachtige, omwalde hof met meer dan 300 kamers, een dierentuin en een lusthof. "],"en":["In the 14th century, Louis of Male moved from the uncomfortable Castle of the Counts to a town house, where Charles V was born in 1500. Prinsenhof was an enormous walled castle with more than 300 rooms, a zoo and an idyllic garden. "],"fr":["Au 14e si\u00e8cle, Louis de Male a troqu\u00e9 le Ch\u00e2teau des Comtes devenu inconfortable contre une maison de ma\u00eetre, o\u00f9 naquit en 1500 l\u2019empereur Charles Quint. Le Prinsenhof \u00e9tait une cour gigantesque et fortifi\u00e9e, comptant plus de 300 pi\u00e8ces, un parc zoologique et un jardin d\u2019agr\u00e9ment. "],"de":["Lodewijk van Male tauschte im 14. Jahrhundert die nicht mehr zeitgem\u00e4\u00dfe Grafenburg gegen ein Herrenhaus, in dem 1500 Kaiser Karl V. das Lebenslicht erblickte. Der Prinsenhof war ein riesenhafter, von Wald umgebener Hof mit \u00fcber 300 Zimmern, einem Tiergarten und einem Lustgarten. "],"es":["En el siglo XIV, Luis de Male cambi\u00f3 el Castillo de los Condes de Flandes, que se hab\u00eda vuelto un lugar poco confortable, por una casa se\u00f1orial, en la que en 1500 naci\u00f3 Carlos V. Este edificio, la Prinsenhof (\u201cCorte de los Pr\u00edncipes\u201d), era un gigantesco palacio amurallado con m\u00e1s de 300 habitaciones, un zool\u00f3gico y un jard\u00edn de recreo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe only remnant is a scale model in the square and Donkere Poort \u2013 or Dark Gate \u2013 which was given this name in the 19th century because it was heavily soiled by the nearby factories.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-10-04T14:34:02+00:00"],"en":["2013-10-02T09:50:53+00:00"],"fr":["2013-10-02T09:49:56+00:00"],"de":["2013-10-02T09:53:50+00:00"],"es":["2013-10-02T09:54:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-478],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/644b408a-4ba2-436a-a9a1-7a7cf8db9a6d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/501d5f3d-3248-4a7c-8c2a-18b4783f053d","modified":{"nl":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"en":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"de":["2018-03-13T22:51:13+00:00"],"es":["2018-03-13T22:51:13+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Gentenaars noemen dit de \u0027Drongenhofkapel\u0027 "],"en":["The locals call this chapel \u0027Drongenhofkapel\u0027"],"fr":["Baptis\u00e9e la chapelle Drongenhof par les Gantois"],"de":["Die Genter nennen sie die \u201eDrongenhofkapel\u201c "],"es":["Los ganteses lo llaman el  \u201cDrongenhofkapel\u201d "]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-04-21T13:25:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723634 51.059131)","Point",51.059131000000001,3.7236340000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,3.7236340000000001,51.059131000000001,"u14dkxp2yzyu","51.059131,3.723634"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c7a14f84-86db-43e1-a212-51caed5233f9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 13-15","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/974","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/974","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kapel_norbertijnen.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kapel Norbertijnen"],"en":["The Norbertines\u2019 Chapel"],"fr":["Chapelle des Norbertins"],"de":["Kapelle der Norbertiner "],"es":["Capilla de los Norbertinos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/norbertines-chapel","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2142","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Na de vernieling van hun abdij in Drongen in de 16de eeuw bouwden de norbertijnen deze laatgotische kapel, die tot dan als refuge fungeerde, uit tot een voorlopige abdij en bleven er tot het einde van de 17de eeuw. Onder de Franse bezetting werd de kapel een opslagplaats. "],"en":["Following the destruction of their abbey in Drongen in the 16th century, the Norbertines converted this chapel in late-Gothic style \u2013 which had up to that point served as a shelter \u2013 into a temporary abbey, where they stayed until the late 17th century. Under the French regime, the chapel became a warehouse. "],"fr":["Apr\u00e8s la destruction de leur abbaye de Drongen au 16e si\u00e8cle, les Norbertins ont transform\u00e9 cette chapelle de style gothique tardif, qui servait jusqu\u2019alors de refuge, en une abbaye temporaire et y sont rest\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 la fin du 17e si\u00e8cle. La chapelle est devenue un entrep\u00f4t sous l\u2019occupation fran\u00e7aise. "],"de":["Nach der Zerst\u00f6rung ihrer Abtei in Drongen im 16. Jahrhundert bauten die Norbertiner diese sp\u00e4tgotische Kapelle, die bis dahin als Refugium diente, zu einer vorl\u00e4ufigen Abtei aus und blieben dort bis Ende des 17. Jahrhunderts. Unter der franz\u00f6sischen Besatzung wurde aus der Kapelle ein Lager. "],"es":["Tras la destrucci\u00f3n de su abad\u00eda en Drongen en el siglo XVI, los norbertinos construyeron a partir de esta capilla g\u00f3tica tard\u00eda, que hasta entonces funcionaba como refugio, una abad\u00eda provisional, en la que permanecieron hasta finales del siglo XVII. Bajo dominio franc\u00e9s, la capilla pas\u00f3 a usarse como almac\u00e9n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EToday the chapel is only opened for temporary exhibitions or events. The glass windows were designed by the artist Wim Delvoye.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T08:14:20+00:00"],"en":["2012-09-17T10:12:51+00:00"],"fr":["2012-09-17T10:12:03+00:00"],"de":["2012-09-17T10:13:39+00:00"],"es":["2012-09-17T10:15:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[90],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e","modified":{"nl":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"en":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"fr":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"de":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"es":["2018-03-29T07:41:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Visit Gent staat voor je klaar!"],"en":["Visit Ghent is here for you!"],"fr":["Visit Gent vous attend!"],"de":["Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"],"es":["\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"]},"keywords":[{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.05635)","Point",51.056350000000002,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.056350000000002,3.7211650000000001,51.056350000000002,"u14dkwt8v3mw","51.05635,3.721165"],"field_opening_hours":["2508","58"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 5","modified":{"nl":["2018-03-16T15:06:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Visit Gent - Infokantoor"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["visit@stad.gent"]],"telephone":[["+3292665660"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/122","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/122","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudeVismijn-DT003102.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/OudeVismijn-DT003103_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Infokantoor Visit Gent"],"en":["Inquiry Desk Visit Gent"],"fr":["Bureau d\u0027Information Visit Gent"],"de":["Auskunftsstelle Visit Gent"],"es":["Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/inquiry-desk-visit-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1970","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. "],"en":["The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. "],"fr":["Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. "],"de":["Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information."],"es":["Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T08:14:20+00:00"],"en":["2012-09-17T10:12:51+00:00"],"fr":["2012-09-17T10:12:03+00:00"],"de":["2012-09-17T10:13:39+00:00"],"es":["2012-09-17T10:15:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[90],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e","modified":{"nl":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"en":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"fr":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"de":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"es":["2018-03-29T07:41:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Visit Gent staat voor je klaar!"],"en":["Visit Ghent is here for you!"],"fr":["Visit Gent vous attend!"],"de":["Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"],"es":["\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"]},"keywords":[{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.05635)","Point",51.056350000000002,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.056350000000002,3.7211650000000001,51.056350000000002,"u14dkwt8v3mw","51.05635,3.721165"],"field_opening_hours":["2508","58"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 5","modified":{"nl":["2018-03-16T15:06:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Visit Gent - Infokantoor"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["visit@stad.gent"]],"telephone":[["+3292665660"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/122","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/122","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudeVismijn-DT003102.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/OudeVismijn-DT003103_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Infokantoor Visit Gent"],"en":["Inquiry Desk Visit Gent"],"fr":["Bureau d\u0027Information Visit Gent"],"de":["Auskunftsstelle Visit Gent"],"es":["Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/inquiry-desk-visit-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1970","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. "],"en":["The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. "],"fr":["Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. "],"de":["Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information."],"es":["Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T08:14:20+00:00"],"en":["2012-09-17T10:12:51+00:00"],"fr":["2012-09-17T10:12:03+00:00"],"de":["2012-09-17T10:13:39+00:00"],"es":["2012-09-17T10:15:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[90],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e","modified":{"nl":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"en":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"fr":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"de":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"es":["2018-03-29T07:41:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Visit Gent staat voor je klaar!"],"en":["Visit Ghent is here for you!"],"fr":["Visit Gent vous attend!"],"de":["Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"],"es":["\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"]},"keywords":[{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.05635)","Point",51.056350000000002,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.056350000000002,3.7211650000000001,51.056350000000002,"u14dkwt8v3mw","51.05635,3.721165"],"field_opening_hours":["2508","58"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 5","modified":{"nl":["2018-03-16T15:06:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Visit Gent - Infokantoor"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["visit@stad.gent"]],"telephone":[["+3292665660"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/122","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/122","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudeVismijn-DT003102.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/OudeVismijn-DT003103_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Infokantoor Visit Gent"],"en":["Inquiry Desk Visit Gent"],"fr":["Bureau d\u0027Information Visit Gent"],"de":["Auskunftsstelle Visit Gent"],"es":["Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/inquiry-desk-visit-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1970","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. "],"en":["The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. "],"fr":["Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. "],"de":["Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information."],"es":["Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T08:14:20+00:00"],"en":["2012-09-17T10:12:51+00:00"],"fr":["2012-09-17T10:12:03+00:00"],"de":["2012-09-17T10:13:39+00:00"],"es":["2012-09-17T10:15:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[90],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e","modified":{"nl":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"en":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"fr":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"de":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"es":["2018-03-29T07:41:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Visit Gent staat voor je klaar!"],"en":["Visit Ghent is here for you!"],"fr":["Visit Gent vous attend!"],"de":["Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"],"es":["\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"]},"keywords":[{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.05635)","Point",51.056350000000002,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.056350000000002,3.7211650000000001,51.056350000000002,"u14dkwt8v3mw","51.05635,3.721165"],"field_opening_hours":["2508","58"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 5","modified":{"nl":["2018-03-16T15:06:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Visit Gent - Infokantoor"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["visit@stad.gent"]],"telephone":[["+3292665660"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/122","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/122","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudeVismijn-DT003102.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/OudeVismijn-DT003103_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Infokantoor Visit Gent"],"en":["Inquiry Desk Visit Gent"],"fr":["Bureau d\u0027Information Visit Gent"],"de":["Auskunftsstelle Visit Gent"],"es":["Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/inquiry-desk-visit-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1970","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. "],"en":["The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. "],"fr":["Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. "],"de":["Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information."],"es":["Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"en":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"fr":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"de":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"es":["2012-09-14T14:10:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-549],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"en":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"de":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"es":["2018-03-14T23:12:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HostelUppelink\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hostel-uppelink\/50071a82e4b0b9bb921c901c",""]],"description":{"nl":["Logeren onder de drie torens"],"en":["Stay beneath the three towers"],"fr":["S\u00e9journer sous les trois tours"],"de":["Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar bajo las tres torres"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-09-14T12:50:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719812 51.053952)","Point",51.053952000000002,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.053952000000002,3.7198120000000001,51.053952000000002,"u14dkwhdvfky","51.053952,3.719812"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielsplein 21","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hosteluppelink.com"]],"telephone":[["+3292794477"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/532","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/532","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-lounge.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-bedview1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HostelUppelinck-DT002040.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hostel-Uppelink-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":["Hostel Uppelink"],"fr":["Hostel Uppelink"],"de":["Hostel Uppelink"],"es":["Hostel Uppelink"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hostel-uppelink","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1463","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. "],"en":["Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. "],"fr":["Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. "],"de":["Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. "],"es":["El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"en":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"fr":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"de":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"es":["2012-09-14T14:10:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-549],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"en":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"de":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"es":["2018-03-14T23:12:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HostelUppelink\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hostel-uppelink\/50071a82e4b0b9bb921c901c",""]],"description":{"nl":["Logeren onder de drie torens"],"en":["Stay beneath the three towers"],"fr":["S\u00e9journer sous les trois tours"],"de":["Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar bajo las tres torres"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-09-14T12:50:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719812 51.053952)","Point",51.053952000000002,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.053952000000002,3.7198120000000001,51.053952000000002,"u14dkwhdvfky","51.053952,3.719812"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielsplein 21","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hosteluppelink.com"]],"telephone":[["+3292794477"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/532","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/532","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-lounge.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-bedview1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HostelUppelinck-DT002040.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hostel-Uppelink-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":["Hostel Uppelink"],"fr":["Hostel Uppelink"],"de":["Hostel Uppelink"],"es":["Hostel Uppelink"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hostel-uppelink","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1463","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. "],"en":["Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. "],"fr":["Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. "],"de":["Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. "],"es":["El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"en":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"fr":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"de":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"es":["2012-09-14T14:10:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-549],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"en":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"de":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"es":["2018-03-14T23:12:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HostelUppelink\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hostel-uppelink\/50071a82e4b0b9bb921c901c",""]],"description":{"nl":["Logeren onder de drie torens"],"en":["Stay beneath the three towers"],"fr":["S\u00e9journer sous les trois tours"],"de":["Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar bajo las tres torres"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-09-14T12:50:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719812 51.053952)","Point",51.053952000000002,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.053952000000002,3.7198120000000001,51.053952000000002,"u14dkwhdvfky","51.053952,3.719812"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielsplein 21","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hosteluppelink.com"]],"telephone":[["+3292794477"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/532","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/532","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-lounge.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-bedview1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HostelUppelinck-DT002040.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hostel-Uppelink-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":["Hostel Uppelink"],"fr":["Hostel Uppelink"],"de":["Hostel Uppelink"],"es":["Hostel Uppelink"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hostel-uppelink","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1463","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. "],"en":["Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. "],"fr":["Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. "],"de":["Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. "],"es":["El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"en":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"fr":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"de":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"es":["2012-09-14T14:10:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-549],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"en":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"de":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"es":["2018-03-14T23:12:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HostelUppelink\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hostel-uppelink\/50071a82e4b0b9bb921c901c",""]],"description":{"nl":["Logeren onder de drie torens"],"en":["Stay beneath the three towers"],"fr":["S\u00e9journer sous les trois tours"],"de":["Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar bajo las tres torres"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-09-14T12:50:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719812 51.053952)","Point",51.053952000000002,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.053952000000002,3.7198120000000001,51.053952000000002,"u14dkwhdvfky","51.053952,3.719812"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielsplein 21","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hosteluppelink.com"]],"telephone":[["+3292794477"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/532","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/532","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-lounge.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-bedview1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HostelUppelinck-DT002040.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hostel-Uppelink-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":["Hostel Uppelink"],"fr":["Hostel Uppelink"],"de":["Hostel Uppelink"],"es":["Hostel Uppelink"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hostel-uppelink","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1463","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. "],"en":["Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. "],"fr":["Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. "],"de":["Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. "],"es":["El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"en":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"fr":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"de":["2012-09-14T14:10:24+00:00"],"es":["2012-09-14T14:10:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-549],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"en":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"de":["2018-03-14T23:12:18+00:00"],"es":["2018-03-14T23:12:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/HostelUppelink\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hostel-uppelink\/50071a82e4b0b9bb921c901c",""]],"description":{"nl":["Logeren onder de drie torens"],"en":["Stay beneath the three towers"],"fr":["S\u00e9journer sous les trois tours"],"de":["Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar bajo las tres torres"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-09-14T12:50:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719812 51.053952)","Point",51.053952000000002,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.053952000000002,3.7198120000000001,51.053952000000002,"u14dkwhdvfky","51.053952,3.719812"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielsplein 21","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hosteluppelink.com"]],"telephone":[["+3292794477"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/532","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/532","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-lounge.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/uppelink-bedview1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HostelUppelinck-DT002040.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hostel-Uppelink-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hostel-Uppelink-9.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hostel Uppelink"],"en":["Hostel Uppelink"],"fr":["Hostel Uppelink"],"de":["Hostel Uppelink"],"es":["Hostel Uppelink"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hostel-uppelink","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1463","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. "],"en":["Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. "],"fr":["Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. "],"de":["Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. "],"es":["El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-14T08:14:20+00:00"],"en":["2012-09-17T10:12:51+00:00"],"fr":["2012-09-17T10:12:03+00:00"],"de":["2012-09-17T10:13:39+00:00"],"es":["2012-09-17T10:15:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[90],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e","modified":{"nl":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"en":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"fr":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"de":["2018-03-29T07:41:04+00:00"],"es":["2018-03-29T07:41:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Visit Gent staat voor je klaar!"],"en":["Visit Ghent is here for you!"],"fr":["Visit Gent vous attend!"],"de":["Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"],"es":["\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"]},"keywords":[{"tid":[396],"name":{"nl":["Praktisch"],"en":["Practical"],"fr":["En pratique"],"de":["Praktisches"],"es":["Pr\u00e1ctico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.05635)","Point",51.056350000000002,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.056350000000002,3.7211650000000001,51.056350000000002,"u14dkwt8v3mw","51.05635,3.721165"],"field_opening_hours":["2508","58"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 5","modified":{"nl":["2018-03-16T15:06:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Visit Gent - Infokantoor"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["visit@stad.gent"]],"telephone":[["+3292665660"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/122","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/122","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/infokantoor_oude_vismijn_interieur_5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudeVismijn-DT003102.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/OudeVismijn-DT003103_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Infokantoor Visit Gent"],"en":["Inquiry Desk Visit Gent"],"fr":["Bureau d\u0027Information Visit Gent"],"de":["Auskunftsstelle Visit Gent"],"es":["Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/inquiry-desk-visit-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1970","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. "],"en":["The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. "],"fr":["Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. "],"de":["Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information."],"es":["Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-11T14:22:55+00:00"],"en":["2012-09-11T14:25:42+00:00"],"fr":["2012-09-11T14:24:09+00:00"],"de":["2012-09-11T14:26:49+00:00"],"es":["2012-09-11T14:27:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[1280]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Verken Gent per fiets"],"en":["Explore Ghent by bike"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"],"de":["Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"],"es":["Descubra Gante en bici"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-12T10:38:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726985 51.083489)","Point",51.083489,3.726985,3.726985,51.083489,3.726985,51.083489,"u14dsg3yvh93","51.083489,3.726985"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meulestedekaai 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@trans-fair.be"]],"telephone":[["+32491304499"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/220","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":["Trans-fair"],"fr":["Trans-fair"],"de":["Trans-fair"],"es":["Trans-fair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/trans-fair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2137","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en\/of korte termijn. \r\n"],"en":["Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. "],"fr":["Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme."],"de":["Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und\/oder langfristigen Verleih. "],"es":["Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECapacity: 200 Bicycles\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOnly for groups: quotations on request\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-11T14:22:55+00:00"],"en":["2012-09-11T14:25:42+00:00"],"fr":["2012-09-11T14:24:09+00:00"],"de":["2012-09-11T14:26:49+00:00"],"es":["2012-09-11T14:27:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[1280]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Verken Gent per fiets"],"en":["Explore Ghent by bike"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"],"de":["Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"],"es":["Descubra Gante en bici"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-12T10:38:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726985 51.083489)","Point",51.083489,3.726985,3.726985,51.083489,3.726985,51.083489,"u14dsg3yvh93","51.083489,3.726985"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meulestedekaai 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@trans-fair.be"]],"telephone":[["+32491304499"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/220","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":["Trans-fair"],"fr":["Trans-fair"],"de":["Trans-fair"],"es":["Trans-fair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/trans-fair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2137","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en\/of korte termijn. \r\n"],"en":["Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. "],"fr":["Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme."],"de":["Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und\/oder langfristigen Verleih. "],"es":["Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECapacity: 200 Bicycles\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOnly for groups: quotations on request\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-11T14:22:55+00:00"],"en":["2012-09-11T14:25:42+00:00"],"fr":["2012-09-11T14:24:09+00:00"],"de":["2012-09-11T14:26:49+00:00"],"es":["2012-09-11T14:27:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[1280]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Verken Gent per fiets"],"en":["Explore Ghent by bike"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"],"de":["Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"],"es":["Descubra Gante en bici"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-12T10:38:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726985 51.083489)","Point",51.083489,3.726985,3.726985,51.083489,3.726985,51.083489,"u14dsg3yvh93","51.083489,3.726985"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meulestedekaai 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@trans-fair.be"]],"telephone":[["+32491304499"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/220","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":["Trans-fair"],"fr":["Trans-fair"],"de":["Trans-fair"],"es":["Trans-fair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/trans-fair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2137","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en\/of korte termijn. \r\n"],"en":["Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. "],"fr":["Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme."],"de":["Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und\/oder langfristigen Verleih. "],"es":["Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECapacity: 200 Bicycles\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOnly for groups: quotations on request\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-11T14:22:55+00:00"],"en":["2012-09-11T14:25:42+00:00"],"fr":["2012-09-11T14:24:09+00:00"],"de":["2012-09-11T14:26:49+00:00"],"es":["2012-09-11T14:27:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[1280]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Verken Gent per fiets"],"en":["Explore Ghent by bike"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"],"de":["Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"],"es":["Descubra Gante en bici"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-12T10:38:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726985 51.083489)","Point",51.083489,3.726985,3.726985,51.083489,3.726985,51.083489,"u14dsg3yvh93","51.083489,3.726985"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meulestedekaai 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@trans-fair.be"]],"telephone":[["+32491304499"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/220","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":["Trans-fair"],"fr":["Trans-fair"],"de":["Trans-fair"],"es":["Trans-fair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/trans-fair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2137","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en\/of korte termijn. \r\n"],"en":["Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. "],"fr":["Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme."],"de":["Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und\/oder langfristigen Verleih. "],"es":["Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECapacity: 200 Bicycles\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOnly for groups: quotations on request\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-09-11T14:22:55+00:00"],"en":["2012-09-11T14:25:42+00:00"],"fr":["2012-09-11T14:24:09+00:00"],"de":["2012-09-11T14:26:49+00:00"],"es":["2012-09-11T14:27:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[1280]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Verken Gent per fiets"],"en":["Explore Ghent by bike"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"],"de":["Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"],"es":["Descubra Gante en bici"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[297],"name":{"nl":["Fietsvriendelijk"],"en":["Bike-friendly"],"fr":["Accessible en v\u00e9lo"],"de":["Fahrradfreundlich"],"es":["Apto para bicicletas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-12T10:38:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726985 51.083489)","Point",51.083489,3.726985,3.726985,51.083489,3.726985,51.083489,"u14dsg3yvh93","51.083489,3.726985"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meulestedekaai 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@trans-fair.be"]],"telephone":[["+32491304499"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/220","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/220","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/trans-fair_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Trans-fair"],"en":["Trans-fair"],"fr":["Trans-fair"],"de":["Trans-fair"],"es":["Trans-fair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/trans-fair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2137","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en\/of korte termijn. \r\n"],"en":["Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. "],"fr":["Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme."],"de":["Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und\/oder langfristigen Verleih. "],"es":["Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECapacity: 200 Bicycles\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOnly for groups: quotations on request\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-06T09:05:34+00:00"],"en":["2012-08-06T09:06:44+00:00"],"fr":["2012-08-06T09:06:16+00:00"],"de":["2012-08-06T09:07:11+00:00"],"es":["2013-07-18T08:21:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30","modified":{"nl":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"en":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"de":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"es":["2018-03-14T12:29:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"],"en":["Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"],"fr":["Sillonnez Gand en hors-bord"],"de":["Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"],"es":["Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-06T08:19:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-03-14T09:39:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Boat4rent "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boat4rent.be"]],"telephone":[["+32474533007"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/531","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/531","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Vanaf","en":"From","fr":"A partir de","de":"Ab","es":"A partir de"},"price":"235","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004694.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004720.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004730.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004725.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Boat4rent"],"en":["Boat4rent"],"fr":["Boat4rent"],"de":["Boat4rent"],"es":["Boat4rent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boat4rent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1857","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n"],"en":["Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. "],"fr":["Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. "],"de":["Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. "],"es":["Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-06T09:05:34+00:00"],"en":["2012-08-06T09:06:44+00:00"],"fr":["2012-08-06T09:06:16+00:00"],"de":["2012-08-06T09:07:11+00:00"],"es":["2013-07-18T08:21:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30","modified":{"nl":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"en":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"de":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"es":["2018-03-14T12:29:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"],"en":["Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"],"fr":["Sillonnez Gand en hors-bord"],"de":["Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"],"es":["Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-06T08:19:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-03-14T09:39:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Boat4rent "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boat4rent.be"]],"telephone":[["+32474533007"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/531","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/531","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Vanaf","en":"From","fr":"A partir de","de":"Ab","es":"A partir de"},"price":"235","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004694.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004720.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004730.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004725.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Boat4rent"],"en":["Boat4rent"],"fr":["Boat4rent"],"de":["Boat4rent"],"es":["Boat4rent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boat4rent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1857","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n"],"en":["Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. "],"fr":["Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. "],"de":["Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. "],"es":["Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-06T09:05:34+00:00"],"en":["2012-08-06T09:06:44+00:00"],"fr":["2012-08-06T09:06:16+00:00"],"de":["2012-08-06T09:07:11+00:00"],"es":["2013-07-18T08:21:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30","modified":{"nl":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"en":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"de":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"es":["2018-03-14T12:29:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"],"en":["Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"],"fr":["Sillonnez Gand en hors-bord"],"de":["Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"],"es":["Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-06T08:19:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-03-14T09:39:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Boat4rent "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boat4rent.be"]],"telephone":[["+32474533007"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/531","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/531","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Vanaf","en":"From","fr":"A partir de","de":"Ab","es":"A partir de"},"price":"235","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004694.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004720.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004730.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004725.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Boat4rent"],"en":["Boat4rent"],"fr":["Boat4rent"],"de":["Boat4rent"],"es":["Boat4rent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boat4rent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1857","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n"],"en":["Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. "],"fr":["Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. "],"de":["Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. "],"es":["Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-06T09:05:34+00:00"],"en":["2012-08-06T09:06:44+00:00"],"fr":["2012-08-06T09:06:16+00:00"],"de":["2012-08-06T09:07:11+00:00"],"es":["2013-07-18T08:21:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[623],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30","modified":{"nl":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"en":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"de":["2018-03-14T12:29:09+00:00"],"es":["2018-03-14T12:29:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"],"en":["Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"],"fr":["Sillonnez Gand en hors-bord"],"de":["Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"],"es":["Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-06T08:19:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-03-14T09:39:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Boat4rent "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boat4rent.be"]],"telephone":[["+32474533007"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/531","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/531","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Vanaf","en":"From","fr":"A partir de","de":"Ab","es":"A partir de"},"price":"235","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004694.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004720.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004726.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004730.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004725.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Boat4rent"],"en":["Boat4rent"],"fr":["Boat4rent"],"de":["Boat4rent"],"es":["Boat4rent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/boat4rent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1857","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n"],"en":["Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. "],"fr":["Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. "],"de":["Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. "],"es":["Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-02T10:29:10+00:00"],"en":["2012-08-02T10:31:45+00:00"],"fr":["2012-08-02T10:30:49+00:00"],"de":["2012-08-02T10:32:42+00:00"],"es":["2012-08-02T10:33:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[572],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9","modified":{"nl":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"en":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"de":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"es":["2018-03-15T15:38:28+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StadshalGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stadshal\/4ebe65f37ee54e4cd2068536",""]],"description":{"nl":["Modern bouwwerk in het hart van de stad"],"en":["Modern building in the city centre"],"fr":["\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"],"de":["Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"],"es":["Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-02T10:15:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724622 51.054262)","Point",51.054262000000001,3.7246220000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,"u14dky0htupr","51.054262,3.724622"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poeljemarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Stadshal"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/530","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/530","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003605.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004391.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005055.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005056.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000672.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stadshal-DT000682.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Stadshal"],"en":["City pavilion"],"fr":["Halle municipale"],"de":["Die Stadthalle"],"es":["El pabell\u00f3n municipal"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/city-pavilion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2132","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. "],"en":["The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. "],"fr":["La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n"],"de":["Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. "],"es":["El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDiscover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWorks of art\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESpring of the Bereaved\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Roeland Bell\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe song \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201c\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EKlokke Roeland\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201d\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThen you must visit the Belfry.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-02T10:29:10+00:00"],"en":["2012-08-02T10:31:45+00:00"],"fr":["2012-08-02T10:30:49+00:00"],"de":["2012-08-02T10:32:42+00:00"],"es":["2012-08-02T10:33:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[572],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9","modified":{"nl":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"en":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"de":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"es":["2018-03-15T15:38:28+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StadshalGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stadshal\/4ebe65f37ee54e4cd2068536",""]],"description":{"nl":["Modern bouwwerk in het hart van de stad"],"en":["Modern building in the city centre"],"fr":["\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"],"de":["Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"],"es":["Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-02T10:15:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724622 51.054262)","Point",51.054262000000001,3.7246220000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,"u14dky0htupr","51.054262,3.724622"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poeljemarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Stadshal"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/530","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/530","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003605.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004391.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005055.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005056.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000672.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stadshal-DT000682.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Stadshal"],"en":["City pavilion"],"fr":["Halle municipale"],"de":["Die Stadthalle"],"es":["El pabell\u00f3n municipal"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/city-pavilion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2132","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. "],"en":["The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. "],"fr":["La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n"],"de":["Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. "],"es":["El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDiscover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWorks of art\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESpring of the Bereaved\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Roeland Bell\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe song \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201c\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EKlokke Roeland\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201d\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThen you must visit the Belfry.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-02T10:29:10+00:00"],"en":["2012-08-02T10:31:45+00:00"],"fr":["2012-08-02T10:30:49+00:00"],"de":["2012-08-02T10:32:42+00:00"],"es":["2012-08-02T10:33:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[572],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9","modified":{"nl":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"en":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"de":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"es":["2018-03-15T15:38:28+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StadshalGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stadshal\/4ebe65f37ee54e4cd2068536",""]],"description":{"nl":["Modern bouwwerk in het hart van de stad"],"en":["Modern building in the city centre"],"fr":["\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"],"de":["Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"],"es":["Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-02T10:15:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724622 51.054262)","Point",51.054262000000001,3.7246220000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,"u14dky0htupr","51.054262,3.724622"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poeljemarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Stadshal"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/530","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/530","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003605.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004391.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005055.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005056.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000672.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stadshal-DT000682.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Stadshal"],"en":["City pavilion"],"fr":["Halle municipale"],"de":["Die Stadthalle"],"es":["El pabell\u00f3n municipal"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/city-pavilion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2132","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. "],"en":["The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. "],"fr":["La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n"],"de":["Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. "],"es":["El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDiscover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWorks of art\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESpring of the Bereaved\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Roeland Bell\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe song \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201c\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EKlokke Roeland\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201d\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThen you must visit the Belfry.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-02T10:29:10+00:00"],"en":["2012-08-02T10:31:45+00:00"],"fr":["2012-08-02T10:30:49+00:00"],"de":["2012-08-02T10:32:42+00:00"],"es":["2012-08-02T10:33:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[572],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9","modified":{"nl":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"en":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"de":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"es":["2018-03-15T15:38:28+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StadshalGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stadshal\/4ebe65f37ee54e4cd2068536",""]],"description":{"nl":["Modern bouwwerk in het hart van de stad"],"en":["Modern building in the city centre"],"fr":["\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"],"de":["Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"],"es":["Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-02T10:15:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724622 51.054262)","Point",51.054262000000001,3.7246220000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,"u14dky0htupr","51.054262,3.724622"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poeljemarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Stadshal"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/530","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/530","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003605.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004391.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005055.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005056.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000672.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stadshal-DT000682.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Stadshal"],"en":["City pavilion"],"fr":["Halle municipale"],"de":["Die Stadthalle"],"es":["El pabell\u00f3n municipal"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/city-pavilion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2132","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. "],"en":["The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. "],"fr":["La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n"],"de":["Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. "],"es":["El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDiscover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWorks of art\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESpring of the Bereaved\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Roeland Bell\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe song \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201c\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EKlokke Roeland\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201d\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThen you must visit the Belfry.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-08-02T10:29:10+00:00"],"en":["2012-08-02T10:31:45+00:00"],"fr":["2012-08-02T10:30:49+00:00"],"de":["2012-08-02T10:32:42+00:00"],"es":["2012-08-02T10:33:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[572],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9","modified":{"nl":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"en":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"de":["2018-03-15T15:38:28+00:00"],"es":["2018-03-15T15:38:28+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/StadshalGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stadshal\/4ebe65f37ee54e4cd2068536",""]],"description":{"nl":["Modern bouwwerk in het hart van de stad"],"en":["Modern building in the city centre"],"fr":["\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"],"de":["Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"],"es":["Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-08-02T10:15:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724622 51.054262)","Point",51.054262000000001,3.7246220000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,3.7246220000000001,51.054262000000001,"u14dky0htupr","51.054262,3.724622"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Poeljemarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Stadshal"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/530","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/530","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003605.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004391.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005055.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005056.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000672.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stadshal-DT000682.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Stadshal"],"en":["City pavilion"],"fr":["Halle municipale"],"de":["Die Stadthalle"],"es":["El pabell\u00f3n municipal"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/city-pavilion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2132","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. "],"en":["The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. "],"fr":["La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n"],"de":["Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. "],"es":["El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht \u0026 Daem \/ Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDiscover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWorks of art\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESpring of the Bereaved\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Roeland Bell\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe song \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201c\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EKlokke Roeland\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u201d\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022 xml:lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThen you must visit the Belfry.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:09:25+00:00"],"en":["2012-07-10T06:26:12+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:33:17+00:00"],"de":["2013-10-14T08:33:52+00:00"],"es":["2013-10-14T08:34:25+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[332],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3","modified":{"nl":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"en":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"de":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"es":["2018-03-18T10:57:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/zootfashionstore\/?ref=ts\u0026fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zoot-shoeboutique\/4e6b21397d8b143eb769e7d8",""]],"description":{"nl":["Hippe boetiek in hartje Gent"],"en":["Hip boutique in the heart of Ghent"],"fr":["Boutique branch\u00e9e au c\u0153ur de Gand"],"de":["Hippe Boutique im Genter Stadtzentrum"],"es":["Estiloso boutique en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:48:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723895 51.055026)","Point",51.055025999999998,3.7238950000000002,3.7238950000000002,51.055025999999998,3.7238950000000002,51.055025999999998,"u14dkwr9j49m","51.055026,3.723895"],"field_opening_hours":["1089","348"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f1754d54-c14b-4200-9c16-ecbc9bcf6bb5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 46a","modified":{"nl":["2018-03-28T13:20:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["ZoOT Fashion Store"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["zoot-gent@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292256872"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/481","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/481","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["ZoOT Fashion Store"],"en":["ZoOT Fashion Store "],"fr":["ZoOT Fashion Store "],"de":["ZoOT Fashion Store "],"es":["ZoOT Fashion Store "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/zoot-fashion-store","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2061","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een boetiek vol klasse, persoonlijkheid, kwaliteit en een leuke flow. "],"en":["A boutique filled with class, personality, quality and a great flow. "],"fr":["Une boutique pleine de classe, de personnalit\u00e9 et de qualit\u00e9, avec un bon flow. "],"de":["Eine Boutique mit Klasse, Pers\u00f6nlichkeit, Qualit\u00e4t und wahnsinnigem Flow. "],"es":["Una boutique con clase, personalidad, calidad y buen rollo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere, you will find unique shoes, stylish ensembles and lovely accessories, such as handbags and jewellery.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:59:18+00:00"],"en":["2012-07-10T06:25:04+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:41:33+00:00"],"de":["2013-10-09T12:42:09+00:00"],"es":["2013-10-09T12:42:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-140],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ee23547-7f4e-479f-aef5-fd050574ccd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a","modified":{"nl":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"en":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"de":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"es":["2018-03-18T10:40:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patricia-vintage\/4fd85370bb3d8f917f6b08f8",""]],"description":{"nl":["Designer mode, vintage en nieuw!"],"en":["Designer fashion, vintage \u0026 new!"],"fr":["V\u00eatements de cr\u00e9ateurs, vintage et neufs! "],"de":["Designermode, Vintage und Neues!"],"es":["\u00a1Moda dise\u00f1adora, vintage y nueva!"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:41:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726428 51.052148)","Point",51.052148000000003,3.7264279999999999,3.7264279999999999,51.052148000000003,3.7264279999999999,51.052148000000003,"u14dkvc8244j","51.052148,3.726428"],"field_opening_hours":["920","368"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6d4f1a7c-0dd1-45e0-8118-8cf23d7b9961","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 75","modified":{"nl":["2018-03-28T13:02:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Patricia Vintage"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["patricia.schutyser@skynet.be"]],"telephone":[["+3292230301"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/478","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/478","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Patricia Vintage"],"en":["Patricia Vintage"],"fr":["Patricia Vintage"],"de":["Patricia Vintage"],"es":["Patricia Vintage"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/patricia-vintage","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2032","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naast vintage artikelen van exclusieve merken zoals Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026biedt de boetiek ook een eigen collectie aan: jurken, rokken en mantelpakjes, vintage ge\u00efnspireerd."],"en":["In addition to vintage items by exclusive brands such as Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026the store also has its own vintage-inspired collection of dresses, skirts and suits."],"fr":["\u00c0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019articles vintage de marques exclusives telles que Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni, \u2026 la boutique propose sa propre collection de robes, jupes et tailleurs, d\u2019inspiration vintage. "],"de":["Au\u00dfer Vintage-Sachen exklusiver Marken wie Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni usw. bietet die Boutique auch eine eigene Kollektion an: Kleider, R\u00f6cke und Kost\u00fcme, von Vintage inspiriert. "],"es":["Junto a art\u00edculos vintage de exclusivas marcas como Chanel, Herm\u00e8s, Prada o Marni, la boutique tambi\u00e9n ofrece una colecci\u00f3n propia de vestidos, faldas y trajes de inspiraci\u00f3n igualmente vintage."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:07:13+00:00"],"en":["2012-07-10T06:24:16+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:18:38+00:00"],"de":["2013-10-09T14:19:15+00:00"],"es":["2013-10-09T14:19:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[122],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"en":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"de":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"es":["2018-03-18T10:49:27+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-fallen-angels\/4b447039f964a520eff425e3",""]],"description":{"nl":["Originele geschenkwinkel"],"en":["Original gift shop"],"fr":["Boutique cadeaux originale"],"de":["Origineller Geschenkladen"],"es":["Tienda original de regalos"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:45:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71984 51.05629)","Point",51.056289999999997,3.71984,3.71984,51.056289999999997,3.71984,51.056289999999997,"u14dkws8qw","51.05629,3.71984"],"field_opening_hours":["1025","363"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ddae7923-af35-4857-9566-6f9884f8ac44","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 29-31","modified":{"nl":["2018-03-28T13:13:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Fallen Angels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@the-fallen-angels.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/480","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/480","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/thefallenangels_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004285.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/FallenAngels-DT003671.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shopping-DT000780.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Fallen Angels"],"en":["The Fallen Angels"],"fr":["The Fallen Angels"],"de":["The Fallen Angels"],"es":["The Fallen Angels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/fallen-angels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1934","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Snuisterparadijs met originele oude reclame- en filmaffiches van begin 1900 tot 1970, oude emailborden, blikken dozen, oud speelgoed en beren, kitscherige postkaarten,... "],"en":["Paradise for browsers with original old advertising and film posters from the early 1900s to 1970, old enamel signs, old tins, toys and bears, kitschy post cards... "],"fr":["Paradis des fouineurs qui regorge de vieilles affiches originales de film et de publicit\u00e9 de d\u00e9but 1900 \u00e0 1970, de vieilles assiettes en \u00e9mail, de bo\u00eetes m\u00e9talliques, de jouets et peluches anciens, de cartes postales kitsch,... "],"de":["Schnupperparadies mit originalen alten Werbe- und Filmplakaten von Anfang 1900 bis 1970, alte Emailschilder, Blechdosen, altes Spielzeug und Teddyb\u00e4ren, kitschige Postkarten \u2026 "],"es":["Para\u00edso de los amantes de andar rebuscando en cosas de a\u00f1os pasados, con antiguos carteles publicitarios y de cine originales desde la d\u00e9cada de 1900 hasta los 70, esmaltes, cajas de hojalata, ositos y juguetes antiguos, tarjetas kitsch... "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFrom collector\u2019s items to\u00a0fun reproductions that make excellent gifts. Own collection of post cards, posters, notebooks.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:05:05+00:00"],"en":["2012-07-10T06:23:44+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:08:39+00:00"],"de":["2013-10-09T13:09:13+00:00"],"es":["2013-10-09T13:09:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[951],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e","modified":{"nl":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"en":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"de":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"es":["2018-03-18T10:43:02+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/behangpapier-priem\/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",""]],"description":{"nl":["Interieur op grootmoeders wijze"],"en":["An interior like grandma\u0027s"],"fr":["Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"],"de":["Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"],"es":["Un interior como en casa de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7238425567714 51.057648001815)","Point",51.057648001814997,3.7238425567714,3.7238425567714,51.057648001814997,3.7238425567714,51.057648001814997,"u14dkwz87g6mb7mx","51.057648001815,3.7238425567714"],"field_opening_hours":["1104","370"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 8","modified":{"nl":["2018-03-28T13:03:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Priem"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292232537"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/479","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/479","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Priem"],"en":["Priem"],"fr":["Priem"],"de":["Priem"],"es":["Priem"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/priem","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2109","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n"],"en":["Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t "],"fr":["Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "],"de":["Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!"],"es":["Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:51:26+00:00"],"en":["2012-07-10T06:21:01+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:56:15+00:00"],"de":["2013-10-09T11:56:51+00:00"],"es":["2013-10-09T11:57:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[165],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55","modified":{"nl":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"en":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"de":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"es":["2018-03-18T10:32:11+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Nimporte-quoi-1662847610605933\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/n-importe-quoi\/4dea288745dd3993a8833a44",""]],"description":{"nl":["Een vleugje retro in je interieur"],"en":["A retro touch for your interior"],"fr":["Une touche r\u00e9tro dans votre int\u00e9rieur"],"de":["Ein bisschen Retro f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Un toque retro en su interior"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:38:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719211 51.056474)","Point",51.056474000000001,3.719211,3.719211,51.056474000000001,3.719211,51.056474000000001,"u14dkws1xbsd","51.056474,3.719211"],"field_opening_hours":["1028","383"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/35c303bf-b92f-46f3-80c7-8a458cdb6699","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 11","modified":{"nl":["2018-04-19T13:40:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["N\u0027 importe quoi"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@nimportequoi.eu"]],"telephone":[["+32 9 223 06 17"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/476","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/476","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/N%27importe-quoi-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["N\u0027 importe quoi"],"en":["N\u0027 importe quoi"],"fr":["N\u0027 importe quoi"],"de":["N\u0027 importe quoi"],"es":["N\u0027 importe quoi"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/n-importe-quoi","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1856","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Antiekzaak gespecialiseerd in meubels, verlichting en objecten uit de jaren 50\/60, met een groot aanbod aan Scandinavisch design."],"en":["Antiques store specialising in furniture, lighting and objects from the Fifties\/Sixties with a wide range of Scandinavian design."],"fr":["Magasin d\u2019antiquit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9 dans les meubles, l\u2019\u00e9clairage et les objets des ann\u00e9es \u201950 et \u201960, avec une grande offre de design scandinave. "],"de":["Antiquit\u00e4tenladen, der sich auf M\u00f6bel, Beleuchtung und Objekte aus den 50er und 60er Jahren spezialisiert hat; mit einem riesigen Angebot an skandinavischem Design. "],"es":["Tienda de antig\u00fcedades especializada en muebles, l\u00e1mparas y objetos de los a\u00f1os 50 y 60, con una gran selecci\u00f3n de dise\u00f1o escandinavo."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:48:10+00:00"],"en":["2012-07-10T06:20:04+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:41:09+00:00"],"de":["2013-10-09T11:41:41+00:00"],"es":["2013-10-09T11:42:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[904],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa","modified":{"nl":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"en":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"fr":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"de":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"es":["2018-03-09T16:03:40+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/mayenne.nelen\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/mayenne\/54cba223498ea68d8051e856",""]],"description":{"nl":["Lederen accessoires van Belgisch ontwerp"],"en":["Leather accessories designed in Belgium"],"fr":["Accessoires en cuir de fabrication belge"],"de":["Leder-Accessoires in belgischem Design"],"es":["Accesorios de cuero de dise\u00f1o belga"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-03-31T08:45:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725061 51.059283)","Point",51.059283000000001,3.7250610000000002,3.7250610000000002,51.059283000000001,3.7250610000000002,51.059283000000001,"u14dkz09bhnz","51.059283,3.725061"],"field_opening_hours":["1043","336"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/482a5df0-4a88-46a6-bfd4-9e817f3942ec","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 28","modified":{"nl":["2018-03-28T12:49:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayenne"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayenne.nelen@gmail.com"]],"telephone":[["+32488573700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/856","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/856","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Mayenne-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayenne"],"en":["Mayenne"],"fr":["Mayenne"],"de":["Mayenne"],"es":["Mayenne"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mayenne","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2080","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit boetiekje verkoopt handtassenontwerpster Mayenne Nelen naast haar eigen leercollectie ook objecten van Belgische en Nederlandse designers. "],"en":["In this little boutique handbag designer Mayenne Nelen sells not only her own leather collection but also items by Belgian and Dutch designers. "],"fr":["Dans cette boutique, la cr\u00e9atrice de sacs \u00e0 main Mayenne Nelen vend non seulement sa propre collection en cuir mais aussi des pi\u00e8ces de designers belges et n\u00e9erlandais. "],"de":["In dieser Boutique verkauft Handtaschendesignerin Mayenne Nelen au\u00dfer ihrer eigenen Lederkollektion auch Objekte belgischer und niederl\u00e4ndischer Designer. "],"es":["En esta boutique, la dise\u00f1adora de bolsos y marroquiner\u00eda Mayenne Nelen tambi\u00e9n ofrece art\u00edculos de dise\u00f1adores belgas y holandeses. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHer own collection includes limited-edition sustainable handbags, suspenders, purses and jewellery.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:46:29+00:00"],"en":["2012-07-10T06:19:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:15:48+00:00"],"de":["2013-10-09T09:16:22+00:00"],"es":["2013-10-09T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-369],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de","modified":{"nl":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"en":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"de":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"es":["2018-03-18T10:24:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Unieke selectie brocante en vintage parels"],"en":["Unique selection of collectibles and vintage gems"],"fr":["S\u00e9lection unique de perles vintage \u0026 de brocante"],"de":["Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"],"es":["Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:34:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723215 51.05734)","Point",51.057340000000003,3.7232150000000002,3.7232150000000002,51.057340000000003,3.7232150000000002,51.057340000000003,"u14dkwxnt4n2","51.05734,3.723215"],"field_opening_hours":["1075","302"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:47:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@louise-madeleine.be"]],"telephone":[["+3293290826"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/473","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/473","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":["Louise \u0026 Madeleine"],"fr":["Louise \u0026 Madeleine"],"de":["Louise \u0026 Madeleine"],"es":["Louise \u0026 Madeleine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/louise-madeleine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1892","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t"],"en":["Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past."],"fr":["Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "],"de":["Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. "],"es":["Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:41:50+00:00"],"en":["2012-07-10T06:18:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:58:24+00:00"],"de":["2013-10-08T13:58:57+00:00"],"es":["2013-10-08T14:01:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:45+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Design geselecteerd door Frederic Rozier"],"en":["Design selected by Frederic Rozier"],"fr":["Design s\u00e9lectionn\u00e9 par Frederic Rozier"],"de":["Von Frederic Rozier ausgew\u00e4hltes Design"],"es":["Dise\u00f1o seleccionado por Frederic Rozier"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:31:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728911 51.056425)","Point",51.056424999999997,3.7289110000000001,3.7289110000000001,51.056424999999997,3.7289110000000001,51.056424999999997,"u14dkye31zmw","51.056425,3.728911"],"field_opening_hours":["1105","254"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a0d698e-0571-4d45-9dd6-01d8a6bc8fb6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwpoort 7","modified":{"nl":["2018-03-28T10:00:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@fredericrozier.com"]],"telephone":[["+32485410149"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/471","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":["Galerie Design7"],"fr":["Galerie Design7"],"de":["Galerie Design7"],"es":["Galerie Design7"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-design7","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2007","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een mix van design van de jaren \u002730 tot en met \u002790 uit verschillende landen, van verschillende designers en prijscategorie\u00ebn.\t\t"],"en":["A mix of design from the Thirties to the Nineties from various countries by different designers in various price categories."],"fr":["Un m\u00e9lange de design des ann\u00e9es \u002730 \u00e0 \u002790 de diff\u00e9rents pays, diff\u00e9rents designers et diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de prix. "],"de":["Eine Mischung aus Design der 30er bis 90er Jahren aus verschiedenen L\u00e4ndern, von unterschiedlichen Designern und in vielf\u00e4ltigen Preiskategorien. "],"es":["Una combinaci\u00f3n de dise\u00f1o desde los a\u00f1os 30 hasta los 90 procedente de diversos pa\u00edses, diversos dise\u00f1adores y diversos niveles de precio."]}}]}}]