[{"created":{"nl":["2012-06-07T07:01:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:27:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:22:07+00:00"],"de":["2013-10-09T08:22:39+00:00"],"es":["2013-10-09T08:23:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[43],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd","modified":{"nl":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:19:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/JoostArijsPatisserieChocolaterie\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/joost-arijs\/4dac7af96e81162ae8030d99",""]],"description":{"nl":["Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"],"en":["Ghent and chocolates: the perfect mix"],"fr":["Chocolat \u0026 Gand: la combinaison parfaite"],"de":["Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"],"es":["Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:20:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728933 51.051005)","Point",51.051005000000004,3.7289330000000001,3.7289330000000001,51.051005000000004,3.7289330000000001,51.051005000000004,"u14dkve3dmjf","51.051005,3.728933"],"field_opening_hours":["1081","280"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 24","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@joostarijs.be"]],"telephone":[["+3293362310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/416","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/416","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004994.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004995.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkelpand.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":["Joost Arijs"],"fr":["Joost Arijs"],"de":["Joost Arijs"],"es":["Joost Arijs"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/joost-arijs","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2050","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. "],"en":["Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. "],"fr":["Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. "],"de":["Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. "],"es":["Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn 2011, he opened his own patisserie\/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault\u0026amp;Millau.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ENo-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:06:12+00:00"],"en":["2012-07-09T13:26:20+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:48:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:49:07+00:00"],"es":["2013-10-08T14:49:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hildedevolderchocolatier\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hilde-devolder-chocolatier\/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",""]],"description":{"nl":["Chocolade is hier een beleving"],"en":["Chocolate is a real experience here"],"fr":["Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"],"de":["Schokolade ist hier ein Erlebnis"],"es":["Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:02:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717579 51.056232)","Point",51.056232000000001,3.7175790000000002,3.7175790000000002,51.056232000000001,3.7175790000000002,51.056232000000001,"u14dkwe01g7z","51.056232,3.717579"],"field_opening_hours":["1073","260"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 43","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Hilde Devolder"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hilde_devolder@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292690200"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/411","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/411","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hilde Devolder Chocolatier "],"en":["Hilde Devolder Chocolatier "],"fr":["Hilde Devolder Chocolatier "],"de":["Hilde Devolder Chocolatier "],"es":["Hilde Devolder Chocolatier "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hilde-devolder-chocolatier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2045","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). "],"en":["Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. "],"fr":["Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes)."],"de":["Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade)."],"es":["Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\u0022\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T06:45:36+00:00"],"en":["2012-07-09T13:25:26+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:57:07+00:00"],"de":["2013-10-08T09:57:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:58:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-604],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e079cf08-240e-4750-9f9d-4ef501be9c0f","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Souvenirs en accessoires"],"en":["Souvenirs and accessories"],"fr":["Souvenirs et accessoires"],"de":["Souvenirs und Accessoires"],"es":["Souvenirs y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:12:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7253934517369 51.053200197557)","Point",51.053200197556997,3.7253934517368998,3.7253934517368998,51.053200197556997,3.7253934517368998,51.053200197556997,"u14dkvbwryq9wjx1","51.053200197557,3.7253934517369"],"field_opening_hours":["1040","230"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30b7624e-a99e-4b79-b81f-595ba53206e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 22\/24","modified":{"nl":["2018-03-28T09:50:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Duchesse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.deloof@skynet.be"]],"telephone":[["+3292331097"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/415","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/415","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Duchesse"],"en":["Duchesse"],"fr":["Duchesse"],"de":["Duchesse"],"es":["Duchesse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/duchesse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2047","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De speciaalzaak in kant, souvenirs, gobelinhandtassen en echte Belgische wandtapijten."],"en":["The speciality store for lace, souvenirs, gobelin handbags and real Belgian tapestries."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste de la dentelle, des souvenirs, des sacs \u00e0 main motif gobelin et des authentiques tapisseries belges. "],"de":["Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Spitze, Andenken, Gobelin-Handtaschen und richtigen belgischen Wandteppichen. "],"es":["Comercio especializado en puntilla, recuerdos, bolsos de gobelino y aut\u00e9nticos tapices belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:25:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:22:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:51:03+00:00"],"de":["2013-10-08T08:51:35+00:00"],"es":["2013-10-08T08:52:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[837],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/56398f97-1ae9-4d21-b1d9-190495f3e5bd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Chocolade met traditie "],"en":["Traditional chocolate"],"fr":["Chocolat et tradition"],"de":["Schokolade mit Tradition "],"es":["Chocolate con tradici\u00f3n "]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252447556033 51.052305058196)","Point",51.052305058195998,3.7252447556032999,3.7252447556032999,51.052305058195998,3.7252447556032999,51.052305058195998,"u14dkvb9hrrvfnwj","51.052305058196,3.7252447556033"],"field_opening_hours":["761","227"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ac078544-57b0-40d9-9422-29bb5eeb4e41","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-20T10:08:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@daskalides.be"]],"telephone":[["+3292243677"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/414","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/414","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":["Daskalid\u00e8s"],"fr":["Daskalid\u00e8s"],"de":["Daskalid\u00e8s"],"es":["Daskalid\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/daskalides","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gerenommeerde chocolatier met een heel divers assortiment van pralines, truffels, koekjes, confituur en talloze andere chocolade-lekkernijen."],"en":["Renowned chocolate maker with a wide range of pralines, chocolate truffles, biscuits, jam and many other chocolate delicacies."],"fr":["Chocolatier renomm\u00e9 proposant un assortiment tr\u00e8s diversifi\u00e9 de pralines, truffes, biscuits, confiture et une foule d\u2019autres plaisirs chocolat\u00e9s. "],"de":["Renommierter Chocolatier mit sehr abwechslungsreichem Angebot an Pralinen, Tr\u00fcffeln, Geb\u00e4ck, Marmeladen und weiteren Schokolade-K\u00f6stlichkeiten. "],"es":["Prestigioso chocolatero con un ampl\u00edsimo surtido de bombones, trufas, pastas, confituras e incontables otras delicias a base de chocolate."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:58:27+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:23:12+00:00"],"de":["2013-10-08T08:23:44+00:00"],"es":["2013-10-08T08:24:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-77],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0","modified":{"nl":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"en":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"de":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"es":["2018-03-16T13:16:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheChocolateShopVanHecke\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chocolaterie-van-hecke\/524d7b2d11d26a988963f953",""]],"description":{"nl":["Verfijnde patisserie en wel 60 soorten chocolade!"],"en":["Refined patisserie and 60 types of chocolate!"],"fr":["P\u00e2tisserie fine et 60 sortes de chocolat!"],"de":["Feine Patisserie und 60 Sorten Schokolade!"],"es":["Pasteler\u00eda refinada con m\u00e1s 60 tipos de chocolate"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:59:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725833 51.050826)","Point",51.050826000000001,3.7258330000000002,3.7258330000000002,51.050826000000001,3.7258330000000002,51.050826000000001,"u14dkv90d5wr","51.050826,3.725833"],"field_opening_hours":["1006","215"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f3d0e9a7-228c-4af2-bbef-2dd140b16aa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 42","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocolaterievanhecke.be"]],"telephone":[["+3292254357"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/410","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/410","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"en":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"fr":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"de":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"es":["Chocolaterie Van Hecke\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-van-hecke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2042","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Familiezaak, nu gerund door de vierde generatie. "],"en":["A family affair, the current owners are the fourth generation. "],"fr":["Entreprise familiale, aujourd\u2019hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. \r\n"],"de":["Familiengef\u00fchrtes Gesch\u00e4ft, inzwischen in der vierten Generation."],"es":["Casa familiar, ahora en manos de la cuarta generaci\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPralines, cakes, pastries and ice-cream, all of impeccable quality. The products are prized, all the way to.\u00a0This venue also hosts chocolate workshops.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:04:26+00:00"],"en":["2012-07-09T13:17:13+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:20:09+00:00"],"de":["2013-10-08T08:20:48+00:00"],"es":["2013-10-08T08:21:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"en":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"de":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"es":["2018-03-18T08:34:55+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De beste Belgische chocolade en verse ingredi\u00ebnten"],"en":["The best Belgian chocolate and fresh ingredients"],"fr":["Le meilleur chocolat belge \u0026 des ingr\u00e9dients frais"],"de":["Beste belgische Schokolade und frische Zutaten"],"es":["El mejor chocolate belga con ingredientes frescos"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:01:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725579 51.053749)","Point",51.053749000000003,3.7255790000000002,3.7255790000000002,51.053749000000003,3.7255790000000002,51.053749000000003,"u14dky0csk95","51.053749,3.725579"],"field_opening_hours":["936","211"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1fb94249-5384-4757-b582-2c2f9d94debe","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 15","modified":{"nl":["2018-03-20T10:04:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Luc Van Hoorebeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lvh@chocolatesvanhoorebeke.be"]],"telephone":[["+3292210381"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/422","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/422","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"en":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"fr":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"de":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"es":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-luc-van-hoorebeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie."],"en":["Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent."],"fr":["Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique. "],"de":["Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie. "],"es":["Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:15:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:08:06+00:00"],"fr":["2013-10-14T07:59:33+00:00"],"de":["2013-10-14T08:00:14+00:00"],"es":["2013-10-14T08:00:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[292],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e","modified":{"nl":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"en":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"de":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"es":["2018-03-18T10:54:37+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Heerlijk struinen door Gent "],"en":["Enjoy a leisurely walk through Ghent"],"fr":["Fl\u00e2nez dans les jolies rues de la ville"],"de":["Entspannt durch Gent flanieren "],"es":["Pasear tranquilamente por Gante "]},"keywords":[{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:13:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723519 51.052209)","Point",51.052208999999998,3.723519,3.723519,51.052208999999998,3.723519,51.052208999999998,"u14dktz2sm90","51.052209,3.723519"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/17ef9f5d-d59a-46fe-b3f2-4930be97cb91","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voldersstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Voldersstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/487","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/487","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004809.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004810.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004811.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004814.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004810.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"en":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"fr":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"de":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"es":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/voldersstraat-hoornstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2029","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De breedste dwarsstraat van de Veldstraat. Voedingsspeciaalzaken in alle varianten bepalen het beeld, maar wisselen af met mode, van de meest betaalbare tot standingvolle couture."],"en":["The widest cross street of Veldstraat. A variety of food stores, as well as clothing stores selling affordable fashions or couture."],"fr":["La plus large rue transversale de la Veldstraat. Les magasins d\u2019alimentation en tous genres donnent le ton mais alternent avec les boutiques de mode proposant des articles les plus abordables \u00e0 la haute couture. "],"de":["Die breiteste Querstra\u00dfe der Veldstraat. Verschiedenste Lebensmittelfachgesch\u00e4fte pr\u00e4gen das Stra\u00dfenbild und werden von Modegesch\u00e4ften mit erschwinglicher bis nobler Mode abgewechselt. "],"es":["La m\u00e1s ancha de las transversales de la Veldstraat. El panorama lo configuran comercios especializados en alimentaci\u00f3n en todas sus variantes, alternados con moda que va desde lo asequible hasta la costura m\u00e1s exclusiva."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:05:03+00:00"],"en":["2012-07-09T13:06:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:14:56+00:00"],"de":["2013-10-09T12:15:28+00:00"],"es":["2013-10-09T12:15:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-771],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/46454613-21d4-4eac-ab08-5ca0a907aa3b","modified":{"nl":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"en":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"de":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"es":["2018-03-18T10:34:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een trendy lunch op een bedje van mode en kunst"],"en":["A trendy lunch surrounded by fashion and art."],"fr":["Un lunch branch\u00e9 au c\u0153ur de la mode et de l\u2019art. "],"de":["Ein trendiger Lunch, umgeben von Mode und Kunst."],"es":["Un buen almuerzo acompa\u00f1ado de moda y arte"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-14T14:05:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719566 51.051401)","Point",51.051400999999998,3.7195659999999999,3.7195659999999999,51.051400999999998,3.7195659999999999,51.051400999999998,"u14dktsebnvm","51.051401,3.719566"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dc119edb-dac4-4130-baa3-0819815ef89a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Onderbergen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/231","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/231","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/onderbergen_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Onderbergen, een ommetje waard!"],"en":["Onderbergen, worth a look!"],"fr":["Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"],"de":["Onderbergen, lohnenswerter Umweg!"],"es":["Onderbergen: compensa el desv\u00edo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/onderbergen-worth-look","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2027","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Steek vanaf de Veldstraat de Leie over en ontdek de verborgen rust in Onderbergen. Kuier even langsheen de mooie strakke gevels. En het is een ontdekkingstocht. De gevels herbergen er veel meer verrassingen dan een blik doorheen de straat laat vermoeden. Wat dacht je van een trendy meubelzaak met bijhorende champagnebar? Of van culinair gehakt met balls?"],"en":["Cross the Lys behind the Veldstraat and discover the hidden peace of Onderbergen. Stroll past the attractive buildings, and prepare for a voyage of discovery. These fa\u00e7ades hide many more surprises than a glance up the street would suggest. How about a trendy furniture store with its own champagne bar? Or gourmet minced beef meatballs?"],"fr":["Depuis la Veldstraat, traversez la Lys et d\u00e9couvrez le calme discret de la rue Onderbergen. Fl\u00e2nez au fil des fa\u00e7ades \u00e9troites et pleines de charme. Vous voil\u00e0 parti pour une v\u00e9ritable aventure, car elles vous r\u00e9servent bien plus de surprises qu\u2019il n\u2019y para\u00eet. Que diriez-vous d\u2019aller faire un tour dans un magasin de meubles en vogue qui poss\u00e8de son propre bar \u00e0 champagne ? Ou de go\u00fbter de surprenantes boulettes ?"],"de":["\u00dcberqueren Sie von der Veldstraat aus die Leie und entdecken Sie das besondere Feeling in Onderbergen. Schlendern Sie entlang den wundersch\u00f6nen H\u00e4userfassaden. Das ist zugleich eine Entdeckungsreise. Hinter diesen Fassaden verbergen sich viel mehr \u00dcberraschungen, als ein kurzer Blick in die Stra\u00dfe vermuten l\u00e4sst. Wie w\u00e4re es mit einem trendigen M\u00f6belgesch\u00e4ft und dazugeh\u00f6riger Champagnerbar? Oder kulinarisches Hackfleisch mit balls?"],"es":["Desde la Veldstraat, cruce el Lys y descubra la placidez oculta en la calle Onderbergen. D\u00e9jese llevar descubriendo las hermosas l\u00edneas de sus fachadas, que albergan a\u00fan m\u00e1s sorpresas que lo que se podr\u00eda sospechar desde fuera. \u00bfQu\u00e9 opina de un moderno comercio de muebles combinado con champaner\u00eda? \u00bfO de un luminoso local especializado en albondigones?"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ESomething for everyone\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOnderbergen is a street that whisks you away from the buzz and activity of the Veldstraat. Discover trendy shops with original concepts, cosy \u003Cstrong\u003Eterraces in the shade \u003C\/strong\u003Eand have lunch among the mansions. And whether you\u2019re looking for trendy women\u2019s shoes, a refined restaurant or the perfect spot to grab lunch, everything in Onderbergen is only a stone\u2019s throw away.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEat in Onderbergen\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ETreat your taste buds to Onderbergen. One of the highlights of the street is Domestica. This\u00a0 really is something for gourmets with an eye for culinary detail! Or go for organic seasonal delights in Het Lepelblad. Just around the corner in Jakobijnenstraat is Balls \u0026amp; Glory, with countless dishes based on handmade meatballs. Call in at Alice near St Michael\u0027s Church for a quick lunch. Or why not just walk along the street and see where your nose takes you? Look left and right and choose from a\u003Cstrong\u003E huge range of options.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ELightning Bird Tree\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDon\u2019t miss this dazzling example of light art. Art lovers and romantics \u003Cstrong\u003Ecross the bridge to Jakobijnenstraat after sunset\u003C\/strong\u003E. This blue creation, a reference to the story \u003Cem\u003EL\u2019Oiseau Blue \u003C\/em\u003Eby Ghent Nobel Prize winner Maurice Maeterlinck, is a real sight for sore eyes. Note that the work of art is only visible until midnight. So keep an eye on the time!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:32:14+00:00"],"en":["2012-07-09T13:04:52+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:26:04+00:00"],"de":["2013-10-09T09:26:50+00:00"],"es":["2013-10-09T09:27:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-730],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa","modified":{"nl":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"en":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"de":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"es":["2018-03-18T10:27:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"],"en":["Classic boutiques and hip shops side by side"],"fr":["O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"],"de":["Klassische Boutiquen \u0026 hippe Gesch\u00e4fte"],"es":["Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:20:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724619 51.052963)","Point",51.052962999999998,3.7246190000000001,3.7246190000000001,51.052962999999998,3.7246190000000001,51.052962999999998,"u14dkvbjjfj4","51.052963,3.724619"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Mageleinstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mageleinstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/490","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/490","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004817.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004820.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002916.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004816.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004821.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"en":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"fr":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"de":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"es":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen."],"en":["Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops."],"fr":["Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "],"de":["Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. "],"es":["Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:37:37+00:00"],"en":["2012-07-09T13:03:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:48:22+00:00"],"de":["2013-10-09T08:49:03+00:00"],"es":["2013-10-09T08:50:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-120],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402","modified":{"nl":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"en":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"de":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"es":["2018-04-03T15:03:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"],"en":["Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"],"fr":["Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"],"de":["Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"],"es":["Moda y cultura junto al Vooruit"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:24:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726478 51.049968)","Point",51.049968,3.7264780000000002,3.7264780000000002,51.049968,3.7264780000000002,51.049968,"u14dkv3e95z2","51.049968,3.726478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortedagsteeg","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kortedagsteeg "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/493","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"],"en":["Shop your way to the centre"],"fr":["Rejoindre le centre"],"de":["Shoppend ins Stadtzentrum"],"es":["De compras camino del centro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/shop-your-way-centre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!"],"en":["Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!"],"fr":["Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !"],"de":["Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!"],"es":["\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFashion, fashion and more fashion\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWith a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect \u003Cstrong\u003Ecasual chic for everyone\u003C\/strong\u003E with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeart of the arts quarter\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIf you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. \u003Cstrong\u003EWant to see a show?\u003C\/strong\u003E Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers\u0027 movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ENear the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECocktail of caf\u00e9s\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an \u003Cstrong\u003Eenticing mixture of bars and eateries \u003C\/strong\u003Eto offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:43:32+00:00"],"en":["2012-07-09T13:02:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:08+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:01+00:00"],"es":["2013-10-09T07:58:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-631],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9","modified":{"nl":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"en":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"de":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"es":["2018-03-18T10:16:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"],"en":["Shop surrounded by art and antiques"],"fr":["Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts \u0026 antiquit\u00e9s"],"de":["Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"],"es":["Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:39:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720116 51.056118)","Point",51.056117999999998,3.720116,3.720116,51.056117999999998,3.720116,51.056117999999998,"u14dkwkzkypx","51.056118,3.720116"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Breydelstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/498","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/498","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004843.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004844.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004847.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004848.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004284.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"en":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"fr":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"de":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"es":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-breydelstraat-burgstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken."],"en":["Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques."],"fr":["Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "],"de":["Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. "],"es":["Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:10:28+00:00"],"en":["2012-07-09T12:39:12+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:38:11+00:00"],"de":["2013-10-07T14:38:53+00:00"],"es":["2013-10-07T14:39:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-271],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3f1faba-1569-4eea-906b-0f115dfd120a","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellige winkelstraten nabij de Sint-Niklaaskerk"],"en":["Cosy shopping streets near St Nicholas\u0027 Church"],"fr":["Jolies rues commer\u00e7antes vers l\u0027\u00c9glise St-Nicolas"],"de":["Einkaufsstra\u00dfen nahe der St.-Nikolaus-Kirche"],"es":["Tiendas cerca de la iglesia de San Nicol\u00e1s"]},"keywords":[{"tid":[319],"name":{"nl":["Buurten"],"en":["Neighbourhoods"],"fr":["Quartiers"],"de":["Stadtviertel"],"es":["Barrios"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c6016c5c-3b20-43e8-94d7-7849adcd405b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[286],"name":{"nl":["Shoppen"],"en":["Shopping"],"fr":["Magasins et march\u00e9s"],"de":["Shopping"],"es":["Tiendas y mercados"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e955fbac-60f2-4ed2-b0ab-15f8d1122d33","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:08:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723397 51.052568)","Point",51.052568000000001,3.7233969999999998,3.7233969999999998,51.052568000000001,3.7233969999999998,51.052568000000001,"u14dktz6c2qn","51.052568,3.723397"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/888a5336-48ed-4719-927b-6d7321cadaff","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bennestreeg","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bennestreeg"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/484","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/484","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004011_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004380.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004582.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"en":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"fr":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"de":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"es":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bennesteeg-sint-niklaasstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2028","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Mode voor iedereen, maar vooral voor kinderen, in deze straten in de schaduw van de Veldstraat. Alleszins de moeite van een ommetje waard."],"en":["Fashion for everyone but especially for children in the streets off Veldstraat. Definitely worth the detour."],"fr":["Mode pour tous, mais surtout pour les enfants dans ces rues \u00e0 l\u2019ombre de la Veldstraat. Le r\u00e9sultat vaut le d\u00e9tour. "],"de":["Mode f\u00fcr alle, haupts\u00e4chlich f\u00fcr Kinder, in diesen Stra\u00dfen etwas abseits der Veldstraat. Absolut die M\u00fche eines kleinen Umwegs wert. "],"es":["Moda para todos, pero sobre todo para ni\u00f1os, en estas calles a la sombra de la Veldstraat. Sin ninguna duda merece la pena darse una vuelta por aqu\u00ed."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-07-09T12:23:26+00:00"],"en":["2012-07-09T12:26:14+00:00"],"fr":["2012-07-09T12:24:46+00:00"],"de":["2012-07-09T12:27:11+00:00"],"es":["2012-07-09T12:28:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[47],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7a44a1f-a8be-4afb-b1fd-5dfea3a2020a","modified":{"nl":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:32:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig buiten winkelen in de binnenstad"],"en":["Outside shopping in the city centre"],"fr":["Shopping en ext\u00e9rieur dans le centre-ville"],"de":["Entspannt im Freien in der Innenstadt einkaufen"],"es":["Irse de tiendas en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[413],"name":{"nl":["Evenement"],"en":["Event"],"fr":["\u00c9v\u00e9nement"],"de":["Veranstaltung"],"es":["Evento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04646ec4-3fd1-4e70-aa36-ebdcb8cb4983","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":null,"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004904.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004935.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004955.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004913.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004953.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Braderie-DT000741_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_PuurGent-DT004905_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Braderie Publique"],"en":["Street sales\/market stalls"],"fr":["Braderie\/march\u00e9s ambulants"],"de":["Stra\u00dfenm\u00e4rkte"],"es":["Ferias\/mercadillo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/street-salesmarket-stalls","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2129","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Shoppen is je hobby? Verleng je verblijf dan maar meteen! "],"en":["Is shopping your hobby? Then extend your stay at once! "],"fr":["Si vous aimez le shopping, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 prolonger votre s\u00e9jour! "],"de":["Ist Shoppen Ihr Hobby? So verl\u00e4ngern Sie doch einfach Ihren Aufenthalt! "],"es":["\u00bfEs su hobby ir de compras? \u00a1Entonces, prolongue su estancia!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe selection in the car-free city centre is overwhelming. And as if there weren\u2019t enough shops around, the market stall owners sell their wares in the various squares of the city and professional associations arrange festive clearance sales in the summer, complete with exceptional offers and special discounts.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the first and last week of June, the Braderie Publique street fair will take place in various streets in the city centre.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-09T12:23:26+00:00"],"en":["2012-07-09T12:26:14+00:00"],"fr":["2012-07-09T12:24:46+00:00"],"de":["2012-07-09T12:27:11+00:00"],"es":["2012-07-09T12:28:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[47],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7a44a1f-a8be-4afb-b1fd-5dfea3a2020a","modified":{"nl":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:32:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig buiten winkelen in de binnenstad"],"en":["Outside shopping in the city centre"],"fr":["Shopping en ext\u00e9rieur dans le centre-ville"],"de":["Entspannt im Freien in der Innenstadt einkaufen"],"es":["Irse de tiendas en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[413],"name":{"nl":["Evenement"],"en":["Event"],"fr":["\u00c9v\u00e9nement"],"de":["Veranstaltung"],"es":["Evento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04646ec4-3fd1-4e70-aa36-ebdcb8cb4983","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":null,"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004904.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004935.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004955.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004913.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004953.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Braderie-DT000741_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_PuurGent-DT004905_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Braderie Publique"],"en":["Street sales\/market stalls"],"fr":["Braderie\/march\u00e9s ambulants"],"de":["Stra\u00dfenm\u00e4rkte"],"es":["Ferias\/mercadillo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/street-salesmarket-stalls","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2129","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Shoppen is je hobby? Verleng je verblijf dan maar meteen! "],"en":["Is shopping your hobby? Then extend your stay at once! "],"fr":["Si vous aimez le shopping, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 prolonger votre s\u00e9jour! "],"de":["Ist Shoppen Ihr Hobby? So verl\u00e4ngern Sie doch einfach Ihren Aufenthalt! "],"es":["\u00bfEs su hobby ir de compras? \u00a1Entonces, prolongue su estancia!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe selection in the car-free city centre is overwhelming. And as if there weren\u2019t enough shops around, the market stall owners sell their wares in the various squares of the city and professional associations arrange festive clearance sales in the summer, complete with exceptional offers and special discounts.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the first and last week of June, the Braderie Publique street fair will take place in various streets in the city centre.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-09T12:23:26+00:00"],"en":["2012-07-09T12:26:14+00:00"],"fr":["2012-07-09T12:24:46+00:00"],"de":["2012-07-09T12:27:11+00:00"],"es":["2012-07-09T12:28:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[47],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7a44a1f-a8be-4afb-b1fd-5dfea3a2020a","modified":{"nl":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:32:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig buiten winkelen in de binnenstad"],"en":["Outside shopping in the city centre"],"fr":["Shopping en ext\u00e9rieur dans le centre-ville"],"de":["Entspannt im Freien in der Innenstadt einkaufen"],"es":["Irse de tiendas en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[413],"name":{"nl":["Evenement"],"en":["Event"],"fr":["\u00c9v\u00e9nement"],"de":["Veranstaltung"],"es":["Evento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04646ec4-3fd1-4e70-aa36-ebdcb8cb4983","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":null,"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004904.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004935.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004955.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004913.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004953.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Braderie-DT000741_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_PuurGent-DT004905_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Braderie Publique"],"en":["Street sales\/market stalls"],"fr":["Braderie\/march\u00e9s ambulants"],"de":["Stra\u00dfenm\u00e4rkte"],"es":["Ferias\/mercadillo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/street-salesmarket-stalls","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2129","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Shoppen is je hobby? Verleng je verblijf dan maar meteen! "],"en":["Is shopping your hobby? Then extend your stay at once! "],"fr":["Si vous aimez le shopping, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 prolonger votre s\u00e9jour! "],"de":["Ist Shoppen Ihr Hobby? So verl\u00e4ngern Sie doch einfach Ihren Aufenthalt! "],"es":["\u00bfEs su hobby ir de compras? \u00a1Entonces, prolongue su estancia!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe selection in the car-free city centre is overwhelming. And as if there weren\u2019t enough shops around, the market stall owners sell their wares in the various squares of the city and professional associations arrange festive clearance sales in the summer, complete with exceptional offers and special discounts.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the first and last week of June, the Braderie Publique street fair will take place in various streets in the city centre.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-09T12:23:26+00:00"],"en":["2012-07-09T12:26:14+00:00"],"fr":["2012-07-09T12:24:46+00:00"],"de":["2012-07-09T12:27:11+00:00"],"es":["2012-07-09T12:28:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[47],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7a44a1f-a8be-4afb-b1fd-5dfea3a2020a","modified":{"nl":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:32:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig buiten winkelen in de binnenstad"],"en":["Outside shopping in the city centre"],"fr":["Shopping en ext\u00e9rieur dans le centre-ville"],"de":["Entspannt im Freien in der Innenstadt einkaufen"],"es":["Irse de tiendas en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[413],"name":{"nl":["Evenement"],"en":["Event"],"fr":["\u00c9v\u00e9nement"],"de":["Veranstaltung"],"es":["Evento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04646ec4-3fd1-4e70-aa36-ebdcb8cb4983","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":null,"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004904.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004935.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004955.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004913.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004953.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Braderie-DT000741_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_PuurGent-DT004905_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Braderie Publique"],"en":["Street sales\/market stalls"],"fr":["Braderie\/march\u00e9s ambulants"],"de":["Stra\u00dfenm\u00e4rkte"],"es":["Ferias\/mercadillo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/street-salesmarket-stalls","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2129","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Shoppen is je hobby? Verleng je verblijf dan maar meteen! "],"en":["Is shopping your hobby? Then extend your stay at once! "],"fr":["Si vous aimez le shopping, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 prolonger votre s\u00e9jour! "],"de":["Ist Shoppen Ihr Hobby? So verl\u00e4ngern Sie doch einfach Ihren Aufenthalt! "],"es":["\u00bfEs su hobby ir de compras? \u00a1Entonces, prolongue su estancia!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe selection in the car-free city centre is overwhelming. And as if there weren\u2019t enough shops around, the market stall owners sell their wares in the various squares of the city and professional associations arrange festive clearance sales in the summer, complete with exceptional offers and special discounts.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the first and last week of June, the Braderie Publique street fair will take place in various streets in the city centre.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-09T12:23:26+00:00"],"en":["2012-07-09T12:26:14+00:00"],"fr":["2012-07-09T12:24:46+00:00"],"de":["2012-07-09T12:27:11+00:00"],"es":["2012-07-09T12:28:26+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[47],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7a44a1f-a8be-4afb-b1fd-5dfea3a2020a","modified":{"nl":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:32:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:32:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellig buiten winkelen in de binnenstad"],"en":["Outside shopping in the city centre"],"fr":["Shopping en ext\u00e9rieur dans le centre-ville"],"de":["Entspannt im Freien in der Innenstadt einkaufen"],"es":["Irse de tiendas en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[413],"name":{"nl":["Evenement"],"en":["Event"],"fr":["\u00c9v\u00e9nement"],"de":["Veranstaltung"],"es":["Evento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/04646ec4-3fd1-4e70-aa36-ebdcb8cb4983","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":null,"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004904.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004935.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004955.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004913.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004953.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Braderie-DT000741_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_PuurGent-DT004905_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Braderie Publique"],"en":["Street sales\/market stalls"],"fr":["Braderie\/march\u00e9s ambulants"],"de":["Stra\u00dfenm\u00e4rkte"],"es":["Ferias\/mercadillo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/street-salesmarket-stalls","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2129","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Shoppen is je hobby? Verleng je verblijf dan maar meteen! "],"en":["Is shopping your hobby? Then extend your stay at once! "],"fr":["Si vous aimez le shopping, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 prolonger votre s\u00e9jour! "],"de":["Ist Shoppen Ihr Hobby? So verl\u00e4ngern Sie doch einfach Ihren Aufenthalt! "],"es":["\u00bfEs su hobby ir de compras? \u00a1Entonces, prolongue su estancia!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe selection in the car-free city centre is overwhelming. And as if there weren\u2019t enough shops around, the market stall owners sell their wares in the various squares of the city and professional associations arrange festive clearance sales in the summer, complete with exceptional offers and special discounts.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the first and last week of June, the Braderie Publique street fair will take place in various streets in the city centre.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:35:22+00:00"],"en":["2012-07-05T10:37:08+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:36:26+00:00"],"de":["2012-07-05T10:37:40+00:00"],"es":["2012-07-05T10:38:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[487],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"],"en":["Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"],"fr":["Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"],"de":["Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"],"es":["Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:32:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.741052 51.111658)","Point",51.111657999999998,3.7410519999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,"u14dv0s4uzds","51.111658,3.741052"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eilanderskaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koninklijke Yacht Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kycg@skynet.be"]],"telephone":[["+32472896417"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/527","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/527","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Langerbrugge"],"en":["Langerbrugge yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Langerbrugge"],"de":["Yachthafen Langerbrugge"],"es":["Puerto deportivo Langerbrugge"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/langerbrugge-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2128","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. "],"en":["The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. "],"fr":["Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. "],"de":["Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. "],"es":["El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.\u003Cbr \/\u003E\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:35:22+00:00"],"en":["2012-07-05T10:37:08+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:36:26+00:00"],"de":["2012-07-05T10:37:40+00:00"],"es":["2012-07-05T10:38:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[487],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"],"en":["Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"],"fr":["Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"],"de":["Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"],"es":["Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:32:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.741052 51.111658)","Point",51.111657999999998,3.7410519999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,"u14dv0s4uzds","51.111658,3.741052"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eilanderskaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koninklijke Yacht Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kycg@skynet.be"]],"telephone":[["+32472896417"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/527","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/527","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Langerbrugge"],"en":["Langerbrugge yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Langerbrugge"],"de":["Yachthafen Langerbrugge"],"es":["Puerto deportivo Langerbrugge"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/langerbrugge-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2128","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. "],"en":["The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. "],"fr":["Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. "],"de":["Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. "],"es":["El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.\u003Cbr \/\u003E\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:35:22+00:00"],"en":["2012-07-05T10:37:08+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:36:26+00:00"],"de":["2012-07-05T10:37:40+00:00"],"es":["2012-07-05T10:38:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[487],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"],"en":["Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"],"fr":["Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"],"de":["Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"],"es":["Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:32:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.741052 51.111658)","Point",51.111657999999998,3.7410519999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,"u14dv0s4uzds","51.111658,3.741052"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eilanderskaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koninklijke Yacht Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kycg@skynet.be"]],"telephone":[["+32472896417"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/527","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/527","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Langerbrugge"],"en":["Langerbrugge yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Langerbrugge"],"de":["Yachthafen Langerbrugge"],"es":["Puerto deportivo Langerbrugge"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/langerbrugge-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2128","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. "],"en":["The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. "],"fr":["Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. "],"de":["Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. "],"es":["El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.\u003Cbr \/\u003E\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:35:22+00:00"],"en":["2012-07-05T10:37:08+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:36:26+00:00"],"de":["2012-07-05T10:37:40+00:00"],"es":["2012-07-05T10:38:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[487],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"],"en":["Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"],"fr":["Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"],"de":["Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"],"es":["Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:32:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.741052 51.111658)","Point",51.111657999999998,3.7410519999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,"u14dv0s4uzds","51.111658,3.741052"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eilanderskaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koninklijke Yacht Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kycg@skynet.be"]],"telephone":[["+32472896417"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/527","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/527","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Langerbrugge"],"en":["Langerbrugge yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Langerbrugge"],"de":["Yachthafen Langerbrugge"],"es":["Puerto deportivo Langerbrugge"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/langerbrugge-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2128","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. "],"en":["The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. "],"fr":["Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. "],"de":["Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. "],"es":["El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.\u003Cbr \/\u003E\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:35:22+00:00"],"en":["2012-07-05T10:37:08+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:36:26+00:00"],"de":["2012-07-05T10:37:40+00:00"],"es":["2012-07-05T10:38:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[487],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/336f0c5e-467f-485d-a2da-d39f7e1e48c5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a7f534d-be8f-4aec-a2c3-095b55e88ec2","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:10+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan het kanaal Gent-Terneuzen"],"en":["Yacht marina along the Ghent-Terneuzen canal"],"fr":["Port de plaisance du canal Gand-Terneuse"],"de":["Yachthafen am Kanal Gent-Terneuzen"],"es":["Puerto deportivo en el canal Gante-Terneuzen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:32:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.741052 51.111658)","Point",51.111657999999998,3.7410519999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,3.7410519999999998,51.111657999999998,"u14dv0s4uzds","51.111658,3.741052"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5966048b-e30b-4359-96f0-1e1538942398","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Eilanderskaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koninklijke Yacht Club Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kycg@skynet.be"]],"telephone":[["+32472896417"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/527","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/527","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthaven_langerbrugge_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Langerbrugge"],"en":["Langerbrugge yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Langerbrugge"],"de":["Yachthafen Langerbrugge"],"es":["Puerto deportivo Langerbrugge"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/langerbrugge-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2128","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Langerbrugge ligt aan het kanaal Gent-Terneuzen (overzijde Schifferdok) in een oude kanaalarm, mooi afgeschermd van de zware golfslag van de beroepsvaart. "],"en":["The Langerbrugge yacht marina is located along the Ghent-Terneuzen canal (across the Schifferdok) in an old canal arm, well-shielded from the heavy surge caused by professional boating. "],"fr":["Le port de plaisance Langerbrugge se situe au canal Gand-Terneuzen (de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du Schifferdok) dans un ancien bras du canal, joliment prot\u00e9g\u00e9 de la forte houle de la navigation professionnelle. "],"de":["Der Yachthafen Langerbrugge liegt am Kanal Gent-Terneuzen (gegen\u00fcber Schifferdok) in einem alten Kanalarm, gut vor dem starken Wellengang der Frachtschifffahrt gesch\u00fctzt. "],"es":["El puerto deportivo Langerbrugge est\u00e1 situado en el canal Gante-Terneuzen (enfrente de la d\u00e1rsena Schifferdok), en un antiguo brazo del canal, perfectamente resguardado del oleaje ocasionado por la navegaci\u00f3n de carga. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe marina is used as a base by two boating clubs and is suitable for both sailing boats and motor yachts. However, the berthing spaces for the latter are reserved for club members only.\u003Cbr \/\u003E\nThe Langerbrugge yacht marina is the ideal stop-over before you set sail to the historical city centre. It has all the facilities you need for a stay of one night or longer even. Can be reached by public transport.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-30T13:47:42+00:00"],"en":["2012-07-05T10:26:18+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:25:37+00:00"],"de":["2012-07-05T10:27:10+00:00"],"es":["2012-07-05T10:30:12+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"],"en":["Dock at the Old Law Courts"],"fr":["Faites escale \u00e0 l\u0027ancien Palais de justice"],"de":["Anlegen am ehemaligen Justizpalast"],"es":["Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:23:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.804228 51.123463)","Point",51.123463000000001,3.8042280000000002,3.8042280000000002,51.123463000000001,3.8042280000000002,51.123463000000001,"u14dyddpubjz","51.123463,3.804228"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lindelei 40","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vlaamse Pleziervaart Federatie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@vpf.be"]],"telephone":[["+32479246388"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Lindenlei"],"en":["Lindenlei yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Lindenlei"],"de":["Yachthafen Lindenlei"],"es":["Puerto deportivo Lindenlei"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lindenlei-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2025","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n"],"en":["The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. "],"fr":["Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville."],"de":["Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. "],"es":["El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart\/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFacilities\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EWater, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-30T13:47:42+00:00"],"en":["2012-07-05T10:26:18+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:25:37+00:00"],"de":["2012-07-05T10:27:10+00:00"],"es":["2012-07-05T10:30:12+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"],"en":["Dock at the Old Law Courts"],"fr":["Faites escale \u00e0 l\u0027ancien Palais de justice"],"de":["Anlegen am ehemaligen Justizpalast"],"es":["Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:23:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.804228 51.123463)","Point",51.123463000000001,3.8042280000000002,3.8042280000000002,51.123463000000001,3.8042280000000002,51.123463000000001,"u14dyddpubjz","51.123463,3.804228"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lindelei 40","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vlaamse Pleziervaart Federatie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@vpf.be"]],"telephone":[["+32479246388"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Lindenlei"],"en":["Lindenlei yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Lindenlei"],"de":["Yachthafen Lindenlei"],"es":["Puerto deportivo Lindenlei"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lindenlei-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2025","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n"],"en":["The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. "],"fr":["Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville."],"de":["Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. "],"es":["El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart\/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFacilities\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EWater, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-30T13:47:42+00:00"],"en":["2012-07-05T10:26:18+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:25:37+00:00"],"de":["2012-07-05T10:27:10+00:00"],"es":["2012-07-05T10:30:12+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"],"en":["Dock at the Old Law Courts"],"fr":["Faites escale \u00e0 l\u0027ancien Palais de justice"],"de":["Anlegen am ehemaligen Justizpalast"],"es":["Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:23:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.804228 51.123463)","Point",51.123463000000001,3.8042280000000002,3.8042280000000002,51.123463000000001,3.8042280000000002,51.123463000000001,"u14dyddpubjz","51.123463,3.804228"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lindelei 40","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vlaamse Pleziervaart Federatie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@vpf.be"]],"telephone":[["+32479246388"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Lindenlei"],"en":["Lindenlei yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Lindenlei"],"de":["Yachthafen Lindenlei"],"es":["Puerto deportivo Lindenlei"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lindenlei-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2025","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n"],"en":["The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. "],"fr":["Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville."],"de":["Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. "],"es":["El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart\/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFacilities\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EWater, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-30T13:47:42+00:00"],"en":["2012-07-05T10:26:18+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:25:37+00:00"],"de":["2012-07-05T10:27:10+00:00"],"es":["2012-07-05T10:30:12+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"],"en":["Dock at the Old Law Courts"],"fr":["Faites escale \u00e0 l\u0027ancien Palais de justice"],"de":["Anlegen am ehemaligen Justizpalast"],"es":["Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:23:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.804228 51.123463)","Point",51.123463000000001,3.8042280000000002,3.8042280000000002,51.123463000000001,3.8042280000000002,51.123463000000001,"u14dyddpubjz","51.123463,3.804228"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lindelei 40","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vlaamse Pleziervaart Federatie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@vpf.be"]],"telephone":[["+32479246388"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Lindenlei"],"en":["Lindenlei yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Lindenlei"],"de":["Yachthafen Lindenlei"],"es":["Puerto deportivo Lindenlei"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lindenlei-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2025","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n"],"en":["The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. "],"fr":["Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville."],"de":["Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. "],"es":["El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart\/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFacilities\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EWater, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:16:36+00:00"],"en":["2012-07-05T10:17:33+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:17:20+00:00"],"de":["2012-07-05T10:17:46+00:00"],"es":["2012-07-05T10:18:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c53e6f6f-1209-4a9c-9751-6bed3858886c","modified":{"nl":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"en":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"de":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"es":["2018-03-14T23:07:29+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De havenmeester verwelkomt je graag"],"en":["The harbour master welcomes you with open arms"],"fr":["Le capitaine du port sera ravi de vous accueillir"],"de":["Der Hafenmeister hei\u00dft sie willkommen"],"es":["El comandante del puerto le dar\u00e1 la bienvenida"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:15:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.745318 51.010279)","Point",51.010278999999997,3.7453180000000001,3.7453180000000001,51.010278999999997,3.7453180000000001,51.010278999999997,"u14djnpk2jpw","51.010279,3.745318"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/17a4c135-8f44-4ac1-8d42-acba99e99a96","addressCountry":"BE","addressLocality":"Merelbeke","postalCode":"9820","streetAddress":"Sluisweg 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@yachtingmerelbeke.be"]],"telephone":[["+3293627644"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/525","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/525","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":["Yachting Merelbeke"],"fr":["Yachting Merelbeke"],"de":["Yachting Merelbeke"],"es":["Yachting Merelbeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/yachting-merelbeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2125","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven van Yachting Merelbeke is niet alleen bedoeld voor clubleden. Ook bezoekende jachten zijn meer dan welkom."],"en":["This yacht marina is not intended only for club members only. Also visiting yachts are more than welcome."],"fr":["Ce port de plaisance n\u0027est pas uniquement destin\u00e9 aux membres du club. Yachts de passage aussi sont plus que bienvenus."],"de":["Dieser Yachthafen ist nicht nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. Auch Besuch Yachten sind mehr als willkommen."],"es":["Este puerto deportivo no es s\u00f3lo exclusivo para miembros del club sino que tambi\u00e9n son bienvenidas las embarcaciones visitantes."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:16:36+00:00"],"en":["2012-07-05T10:17:33+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:17:20+00:00"],"de":["2012-07-05T10:17:46+00:00"],"es":["2012-07-05T10:18:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c53e6f6f-1209-4a9c-9751-6bed3858886c","modified":{"nl":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"en":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"de":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"es":["2018-03-14T23:07:29+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De havenmeester verwelkomt je graag"],"en":["The harbour master welcomes you with open arms"],"fr":["Le capitaine du port sera ravi de vous accueillir"],"de":["Der Hafenmeister hei\u00dft sie willkommen"],"es":["El comandante del puerto le dar\u00e1 la bienvenida"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:15:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.745318 51.010279)","Point",51.010278999999997,3.7453180000000001,3.7453180000000001,51.010278999999997,3.7453180000000001,51.010278999999997,"u14djnpk2jpw","51.010279,3.745318"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/17a4c135-8f44-4ac1-8d42-acba99e99a96","addressCountry":"BE","addressLocality":"Merelbeke","postalCode":"9820","streetAddress":"Sluisweg 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@yachtingmerelbeke.be"]],"telephone":[["+3293627644"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/525","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/525","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":["Yachting Merelbeke"],"fr":["Yachting Merelbeke"],"de":["Yachting Merelbeke"],"es":["Yachting Merelbeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/yachting-merelbeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2125","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven van Yachting Merelbeke is niet alleen bedoeld voor clubleden. Ook bezoekende jachten zijn meer dan welkom."],"en":["This yacht marina is not intended only for club members only. Also visiting yachts are more than welcome."],"fr":["Ce port de plaisance n\u0027est pas uniquement destin\u00e9 aux membres du club. Yachts de passage aussi sont plus que bienvenus."],"de":["Dieser Yachthafen ist nicht nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. Auch Besuch Yachten sind mehr als willkommen."],"es":["Este puerto deportivo no es s\u00f3lo exclusivo para miembros del club sino que tambi\u00e9n son bienvenidas las embarcaciones visitantes."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:16:36+00:00"],"en":["2012-07-05T10:17:33+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:17:20+00:00"],"de":["2012-07-05T10:17:46+00:00"],"es":["2012-07-05T10:18:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c53e6f6f-1209-4a9c-9751-6bed3858886c","modified":{"nl":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"en":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"de":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"es":["2018-03-14T23:07:29+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De havenmeester verwelkomt je graag"],"en":["The harbour master welcomes you with open arms"],"fr":["Le capitaine du port sera ravi de vous accueillir"],"de":["Der Hafenmeister hei\u00dft sie willkommen"],"es":["El comandante del puerto le dar\u00e1 la bienvenida"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:15:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.745318 51.010279)","Point",51.010278999999997,3.7453180000000001,3.7453180000000001,51.010278999999997,3.7453180000000001,51.010278999999997,"u14djnpk2jpw","51.010279,3.745318"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/17a4c135-8f44-4ac1-8d42-acba99e99a96","addressCountry":"BE","addressLocality":"Merelbeke","postalCode":"9820","streetAddress":"Sluisweg 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@yachtingmerelbeke.be"]],"telephone":[["+3293627644"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/525","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/525","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":["Yachting Merelbeke"],"fr":["Yachting Merelbeke"],"de":["Yachting Merelbeke"],"es":["Yachting Merelbeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/yachting-merelbeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2125","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven van Yachting Merelbeke is niet alleen bedoeld voor clubleden. Ook bezoekende jachten zijn meer dan welkom."],"en":["This yacht marina is not intended only for club members only. Also visiting yachts are more than welcome."],"fr":["Ce port de plaisance n\u0027est pas uniquement destin\u00e9 aux membres du club. Yachts de passage aussi sont plus que bienvenus."],"de":["Dieser Yachthafen ist nicht nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. Auch Besuch Yachten sind mehr als willkommen."],"es":["Este puerto deportivo no es s\u00f3lo exclusivo para miembros del club sino que tambi\u00e9n son bienvenidas las embarcaciones visitantes."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:16:36+00:00"],"en":["2012-07-05T10:17:33+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:17:20+00:00"],"de":["2012-07-05T10:17:46+00:00"],"es":["2012-07-05T10:18:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c53e6f6f-1209-4a9c-9751-6bed3858886c","modified":{"nl":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"en":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"de":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"es":["2018-03-14T23:07:29+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De havenmeester verwelkomt je graag"],"en":["The harbour master welcomes you with open arms"],"fr":["Le capitaine du port sera ravi de vous accueillir"],"de":["Der Hafenmeister hei\u00dft sie willkommen"],"es":["El comandante del puerto le dar\u00e1 la bienvenida"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:15:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.745318 51.010279)","Point",51.010278999999997,3.7453180000000001,3.7453180000000001,51.010278999999997,3.7453180000000001,51.010278999999997,"u14djnpk2jpw","51.010279,3.745318"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/17a4c135-8f44-4ac1-8d42-acba99e99a96","addressCountry":"BE","addressLocality":"Merelbeke","postalCode":"9820","streetAddress":"Sluisweg 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@yachtingmerelbeke.be"]],"telephone":[["+3293627644"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/525","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/525","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":["Yachting Merelbeke"],"fr":["Yachting Merelbeke"],"de":["Yachting Merelbeke"],"es":["Yachting Merelbeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/yachting-merelbeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2125","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven van Yachting Merelbeke is niet alleen bedoeld voor clubleden. Ook bezoekende jachten zijn meer dan welkom."],"en":["This yacht marina is not intended only for club members only. Also visiting yachts are more than welcome."],"fr":["Ce port de plaisance n\u0027est pas uniquement destin\u00e9 aux membres du club. Yachts de passage aussi sont plus que bienvenus."],"de":["Dieser Yachthafen ist nicht nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. Auch Besuch Yachten sind mehr als willkommen."],"es":["Este puerto deportivo no es s\u00f3lo exclusivo para miembros del club sino que tambi\u00e9n son bienvenidas las embarcaciones visitantes."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T10:16:36+00:00"],"en":["2012-07-05T10:17:33+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:17:20+00:00"],"de":["2012-07-05T10:17:46+00:00"],"es":["2012-07-05T10:18:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-497],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c53e6f6f-1209-4a9c-9751-6bed3858886c","modified":{"nl":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"en":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"de":["2018-03-14T23:07:29+00:00"],"es":["2018-03-14T23:07:29+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De havenmeester verwelkomt je graag"],"en":["The harbour master welcomes you with open arms"],"fr":["Le capitaine du port sera ravi de vous accueillir"],"de":["Der Hafenmeister hei\u00dft sie willkommen"],"es":["El comandante del puerto le dar\u00e1 la bienvenida"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:15:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.745318 51.010279)","Point",51.010278999999997,3.7453180000000001,3.7453180000000001,51.010278999999997,3.7453180000000001,51.010278999999997,"u14djnpk2jpw","51.010279,3.745318"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/17a4c135-8f44-4ac1-8d42-acba99e99a96","addressCountry":"BE","addressLocality":"Merelbeke","postalCode":"9820","streetAddress":"Sluisweg 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["secretariaat@yachtingmerelbeke.be"]],"telephone":[["+3293627644"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/525","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/525","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/yachting_merelbeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Yachting Merelbeke"],"en":["Yachting Merelbeke"],"fr":["Yachting Merelbeke"],"de":["Yachting Merelbeke"],"es":["Yachting Merelbeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/yachting-merelbeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2125","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven van Yachting Merelbeke is niet alleen bedoeld voor clubleden. Ook bezoekende jachten zijn meer dan welkom."],"en":["This yacht marina is not intended only for club members only. Also visiting yachts are more than welcome."],"fr":["Ce port de plaisance n\u0027est pas uniquement destin\u00e9 aux membres du club. Yachts de passage aussi sont plus que bienvenus."],"de":["Dieser Yachthafen ist nicht nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. Auch Besuch Yachten sind mehr als willkommen."],"es":["Este puerto deportivo no es s\u00f3lo exclusivo para miembros del club sino que tambi\u00e9n son bienvenidas las embarcaciones visitantes."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T09:55:16+00:00"],"en":["2012-07-05T09:56:43+00:00"],"fr":["2012-07-05T09:55:49+00:00"],"de":["2012-07-05T09:57:09+00:00"],"es":["2012-07-05T09:57:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[916],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65af00c3-7fac-437f-921f-7c897a125edb","modified":{"nl":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"en":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"de":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"es":["2018-03-14T23:06:24+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan de Blaarmeersen"],"en":["Yacht marina at Blaarmeersen"],"fr":["Port de plaisance pr\u00e8s du Blaarmeersen"],"de":["Yachthafen an den Blaarmeersen"],"es":["Puerto deportivo del Blaarmeersen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-01-04T10:10:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.68831489151 51.036429789971)","Point",51.036429789971002,3.6883148915100001,3.6883148915100001,51.036429789971002,3.6883148915100001,51.036429789971002,"u14d7fvszbnfm36n","51.036429789971,3.68831489151"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4dc32447-0cca-4b54-824c-d05ad1d35f60","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2299","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2299","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004774.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004785.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004787.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004791.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":["Snepkaai"],"fr":["Snepkaai"],"de":["Snepkaai"],"es":["Snepkaai"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/snepkaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2123","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze jachthaven, gelegen vlakbij sport- en recreatiepark Blaarmeersen, is alleen voor clubleden bedoeld. "],"en":["This yacht marina near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park is reserved for club members only. "],"fr":["Ce port de plaisance, situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen, est uniquement destin\u00e9 aux membres du club. "],"de":["Dieser Yachthafen, in der N\u00e4he des Sport- und Freizeitparks Blaarmeersen, ist nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. "],"es":["Este puerto deportivo, situado cerca del parque de deporte y recreo Blaarmeersen, es exclusivo para miembros del club. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPassers-by can only use it during the peak season when the members are out sailing. That is when visitors can use the freed-up berthing spaces.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T09:55:16+00:00"],"en":["2012-07-05T09:56:43+00:00"],"fr":["2012-07-05T09:55:49+00:00"],"de":["2012-07-05T09:57:09+00:00"],"es":["2012-07-05T09:57:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[916],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65af00c3-7fac-437f-921f-7c897a125edb","modified":{"nl":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"en":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"de":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"es":["2018-03-14T23:06:24+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan de Blaarmeersen"],"en":["Yacht marina at Blaarmeersen"],"fr":["Port de plaisance pr\u00e8s du Blaarmeersen"],"de":["Yachthafen an den Blaarmeersen"],"es":["Puerto deportivo del Blaarmeersen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-01-04T10:10:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.68831489151 51.036429789971)","Point",51.036429789971002,3.6883148915100001,3.6883148915100001,51.036429789971002,3.6883148915100001,51.036429789971002,"u14d7fvszbnfm36n","51.036429789971,3.68831489151"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4dc32447-0cca-4b54-824c-d05ad1d35f60","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2299","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2299","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004774.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004785.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004787.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004791.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":["Snepkaai"],"fr":["Snepkaai"],"de":["Snepkaai"],"es":["Snepkaai"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/snepkaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2123","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze jachthaven, gelegen vlakbij sport- en recreatiepark Blaarmeersen, is alleen voor clubleden bedoeld. "],"en":["This yacht marina near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park is reserved for club members only. "],"fr":["Ce port de plaisance, situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen, est uniquement destin\u00e9 aux membres du club. "],"de":["Dieser Yachthafen, in der N\u00e4he des Sport- und Freizeitparks Blaarmeersen, ist nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. "],"es":["Este puerto deportivo, situado cerca del parque de deporte y recreo Blaarmeersen, es exclusivo para miembros del club. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPassers-by can only use it during the peak season when the members are out sailing. That is when visitors can use the freed-up berthing spaces.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T09:55:16+00:00"],"en":["2012-07-05T09:56:43+00:00"],"fr":["2012-07-05T09:55:49+00:00"],"de":["2012-07-05T09:57:09+00:00"],"es":["2012-07-05T09:57:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[916],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65af00c3-7fac-437f-921f-7c897a125edb","modified":{"nl":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"en":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"de":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"es":["2018-03-14T23:06:24+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan de Blaarmeersen"],"en":["Yacht marina at Blaarmeersen"],"fr":["Port de plaisance pr\u00e8s du Blaarmeersen"],"de":["Yachthafen an den Blaarmeersen"],"es":["Puerto deportivo del Blaarmeersen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-01-04T10:10:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.68831489151 51.036429789971)","Point",51.036429789971002,3.6883148915100001,3.6883148915100001,51.036429789971002,3.6883148915100001,51.036429789971002,"u14d7fvszbnfm36n","51.036429789971,3.68831489151"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4dc32447-0cca-4b54-824c-d05ad1d35f60","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2299","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2299","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004774.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004785.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004787.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004791.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":["Snepkaai"],"fr":["Snepkaai"],"de":["Snepkaai"],"es":["Snepkaai"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/snepkaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2123","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze jachthaven, gelegen vlakbij sport- en recreatiepark Blaarmeersen, is alleen voor clubleden bedoeld. "],"en":["This yacht marina near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park is reserved for club members only. "],"fr":["Ce port de plaisance, situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen, est uniquement destin\u00e9 aux membres du club. "],"de":["Dieser Yachthafen, in der N\u00e4he des Sport- und Freizeitparks Blaarmeersen, ist nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. "],"es":["Este puerto deportivo, situado cerca del parque de deporte y recreo Blaarmeersen, es exclusivo para miembros del club. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPassers-by can only use it during the peak season when the members are out sailing. That is when visitors can use the freed-up berthing spaces.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T09:55:16+00:00"],"en":["2012-07-05T09:56:43+00:00"],"fr":["2012-07-05T09:55:49+00:00"],"de":["2012-07-05T09:57:09+00:00"],"es":["2012-07-05T09:57:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[916],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65af00c3-7fac-437f-921f-7c897a125edb","modified":{"nl":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"en":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"de":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"es":["2018-03-14T23:06:24+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan de Blaarmeersen"],"en":["Yacht marina at Blaarmeersen"],"fr":["Port de plaisance pr\u00e8s du Blaarmeersen"],"de":["Yachthafen an den Blaarmeersen"],"es":["Puerto deportivo del Blaarmeersen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-01-04T10:10:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.68831489151 51.036429789971)","Point",51.036429789971002,3.6883148915100001,3.6883148915100001,51.036429789971002,3.6883148915100001,51.036429789971002,"u14d7fvszbnfm36n","51.036429789971,3.68831489151"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4dc32447-0cca-4b54-824c-d05ad1d35f60","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2299","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2299","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004774.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004785.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004787.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004791.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":["Snepkaai"],"fr":["Snepkaai"],"de":["Snepkaai"],"es":["Snepkaai"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/snepkaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2123","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze jachthaven, gelegen vlakbij sport- en recreatiepark Blaarmeersen, is alleen voor clubleden bedoeld. "],"en":["This yacht marina near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park is reserved for club members only. "],"fr":["Ce port de plaisance, situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen, est uniquement destin\u00e9 aux membres du club. "],"de":["Dieser Yachthafen, in der N\u00e4he des Sport- und Freizeitparks Blaarmeersen, ist nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. "],"es":["Este puerto deportivo, situado cerca del parque de deporte y recreo Blaarmeersen, es exclusivo para miembros del club. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPassers-by can only use it during the peak season when the members are out sailing. That is when visitors can use the freed-up berthing spaces.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-07-05T09:55:16+00:00"],"en":["2012-07-05T09:56:43+00:00"],"fr":["2012-07-05T09:55:49+00:00"],"de":["2012-07-05T09:57:09+00:00"],"es":["2012-07-05T09:57:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[916],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/65af00c3-7fac-437f-921f-7c897a125edb","modified":{"nl":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"en":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"de":["2018-03-14T23:06:24+00:00"],"es":["2018-03-14T23:06:24+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Jachthaven aan de Blaarmeersen"],"en":["Yacht marina at Blaarmeersen"],"fr":["Port de plaisance pr\u00e8s du Blaarmeersen"],"de":["Yachthafen an den Blaarmeersen"],"es":["Puerto deportivo del Blaarmeersen"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-01-04T10:10:09+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.68831489151 51.036429789971)","Point",51.036429789971002,3.6883148915100001,3.6883148915100001,51.036429789971002,3.6883148915100001,51.036429789971002,"u14d7fvszbnfm36n","51.036429789971,3.68831489151"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4dc32447-0cca-4b54-824c-d05ad1d35f60","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Snepkaai","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2299","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2299","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004774.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004785.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004787.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004791.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004752_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Snepkaai"],"en":["Snepkaai"],"fr":["Snepkaai"],"de":["Snepkaai"],"es":["Snepkaai"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/snepkaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2123","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze jachthaven, gelegen vlakbij sport- en recreatiepark Blaarmeersen, is alleen voor clubleden bedoeld. "],"en":["This yacht marina near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park is reserved for club members only. "],"fr":["Ce port de plaisance, situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation Blaarmeersen, est uniquement destin\u00e9 aux membres du club. "],"de":["Dieser Yachthafen, in der N\u00e4he des Sport- und Freizeitparks Blaarmeersen, ist nur f\u00fcr Cubmitglieder gedacht. "],"es":["Este puerto deportivo, situado cerca del parque de deporte y recreo Blaarmeersen, es exclusivo para miembros del club. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPassers-by can only use it during the peak season when the members are out sailing. That is when visitors can use the freed-up berthing spaces.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-16T13:36:40+00:00"],"en":["2012-07-02T10:18:19+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:17:51+00:00"],"de":["2012-07-02T10:18:44+00:00"],"es":["2012-07-02T10:19:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[436],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6db216bd-3113-4c2c-8124-9cb4c7a87c2e","modified":{"nl":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"en":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"de":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"es":["2018-03-16T12:59:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Accommodatie voor evenementen op wereldniveau"],"en":["World-class events venue"],"fr":["Accueille des \u00e9v\u00e9nements de classe mondiale"],"de":["Ort f\u00fcr Veranstaltungen auf Spitzenniveau"],"es":["Alojamientos para eventos de escala mundial"]},"keywords":[{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-05-16T13:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.684601 51.049406)","Point",51.049405999999998,3.6846009999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,"u14d7v7037j8","51.049406,3.684601"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5011adab-0b7d-432e-9405-182ec1d1d4b1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuiderlaan 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["topsporthal@bloso.be"]],"telephone":[["+3292447212"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/387","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/387","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/topsporthal_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":["Topsporthal Vlaanderen"],"fr":["Topsporthal Vlaanderen"],"de":["Topsporthal Vlaanderen"],"es":["Topsporthal Vlaanderen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/topsporthal-vlaanderen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2023","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Topsporthal Vlaanderen en het Vlaams Wielercentrum Eddy Merckx maken deel uit van het Sport Vlaanderen Gent. "],"en":["The Flanders Sports Arena and the Flemish Cycling Centre Eddy Merckx are part of the Sport Vlaanderen Gent. "],"fr":["Le Hall de sport de haut niveau Flandre et le Centre cycliste flamand Eddy Merckx font partie du Sport Vlaanderen Gent. "],"de":["Die Top-Sporthalle Flandern und das Fl\u00e4mische Radsportzentrum Eddy Merckx geh\u00f6ren zum Sport Vlaanderen Gent. "],"es":["El polideportivo Topsporthal Vlaanderen y el Centro de Ciclismo Eddy Merckx forman parte del Sport Vlaanderen Gent. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Flanders Sports Arena is the ideal location and accommodation for large-scale sports events. In winter it mainly hosts indoor athletics events. The rest of the year it is a multipurpose events hall for national, European and international events.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe Flemish Cycling Centre Eddy Merckx includes a 250-metre indoor cycling track and a 375-metre BMX track. The sports hotel (which sleeps 99), the top gymnastics hall, the trampoline and rhythmics hall, the recreational sports hall and the facilities of the Blaarmeersen Sports and Recreational Centre are an additional asset of the Flanders Sports Arena.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-16T13:36:40+00:00"],"en":["2012-07-02T10:18:19+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:17:51+00:00"],"de":["2012-07-02T10:18:44+00:00"],"es":["2012-07-02T10:19:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[436],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6db216bd-3113-4c2c-8124-9cb4c7a87c2e","modified":{"nl":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"en":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"de":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"es":["2018-03-16T12:59:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Accommodatie voor evenementen op wereldniveau"],"en":["World-class events venue"],"fr":["Accueille des \u00e9v\u00e9nements de classe mondiale"],"de":["Ort f\u00fcr Veranstaltungen auf Spitzenniveau"],"es":["Alojamientos para eventos de escala mundial"]},"keywords":[{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-05-16T13:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.684601 51.049406)","Point",51.049405999999998,3.6846009999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,"u14d7v7037j8","51.049406,3.684601"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5011adab-0b7d-432e-9405-182ec1d1d4b1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuiderlaan 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["topsporthal@bloso.be"]],"telephone":[["+3292447212"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/387","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/387","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/topsporthal_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":["Topsporthal Vlaanderen"],"fr":["Topsporthal Vlaanderen"],"de":["Topsporthal Vlaanderen"],"es":["Topsporthal Vlaanderen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/topsporthal-vlaanderen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2023","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Topsporthal Vlaanderen en het Vlaams Wielercentrum Eddy Merckx maken deel uit van het Sport Vlaanderen Gent. "],"en":["The Flanders Sports Arena and the Flemish Cycling Centre Eddy Merckx are part of the Sport Vlaanderen Gent. "],"fr":["Le Hall de sport de haut niveau Flandre et le Centre cycliste flamand Eddy Merckx font partie du Sport Vlaanderen Gent. "],"de":["Die Top-Sporthalle Flandern und das Fl\u00e4mische Radsportzentrum Eddy Merckx geh\u00f6ren zum Sport Vlaanderen Gent. "],"es":["El polideportivo Topsporthal Vlaanderen y el Centro de Ciclismo Eddy Merckx forman parte del Sport Vlaanderen Gent. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Flanders Sports Arena is the ideal location and accommodation for large-scale sports events. In winter it mainly hosts indoor athletics events. The rest of the year it is a multipurpose events hall for national, European and international events.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe Flemish Cycling Centre Eddy Merckx includes a 250-metre indoor cycling track and a 375-metre BMX track. The sports hotel (which sleeps 99), the top gymnastics hall, the trampoline and rhythmics hall, the recreational sports hall and the facilities of the Blaarmeersen Sports and Recreational Centre are an additional asset of the Flanders Sports Arena.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-16T13:36:40+00:00"],"en":["2012-07-02T10:18:19+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:17:51+00:00"],"de":["2012-07-02T10:18:44+00:00"],"es":["2012-07-02T10:19:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[436],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6db216bd-3113-4c2c-8124-9cb4c7a87c2e","modified":{"nl":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"en":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"de":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"es":["2018-03-16T12:59:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Accommodatie voor evenementen op wereldniveau"],"en":["World-class events venue"],"fr":["Accueille des \u00e9v\u00e9nements de classe mondiale"],"de":["Ort f\u00fcr Veranstaltungen auf Spitzenniveau"],"es":["Alojamientos para eventos de escala mundial"]},"keywords":[{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-05-16T13:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.684601 51.049406)","Point",51.049405999999998,3.6846009999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,"u14d7v7037j8","51.049406,3.684601"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5011adab-0b7d-432e-9405-182ec1d1d4b1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuiderlaan 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["topsporthal@bloso.be"]],"telephone":[["+3292447212"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/387","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/387","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/topsporthal_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":["Topsporthal Vlaanderen"],"fr":["Topsporthal Vlaanderen"],"de":["Topsporthal Vlaanderen"],"es":["Topsporthal Vlaanderen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/topsporthal-vlaanderen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2023","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Topsporthal Vlaanderen en het Vlaams Wielercentrum Eddy Merckx maken deel uit van het Sport Vlaanderen Gent. "],"en":["The Flanders Sports Arena and the Flemish Cycling Centre Eddy Merckx are part of the Sport Vlaanderen Gent. "],"fr":["Le Hall de sport de haut niveau Flandre et le Centre cycliste flamand Eddy Merckx font partie du Sport Vlaanderen Gent. "],"de":["Die Top-Sporthalle Flandern und das Fl\u00e4mische Radsportzentrum Eddy Merckx geh\u00f6ren zum Sport Vlaanderen Gent. "],"es":["El polideportivo Topsporthal Vlaanderen y el Centro de Ciclismo Eddy Merckx forman parte del Sport Vlaanderen Gent. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Flanders Sports Arena is the ideal location and accommodation for large-scale sports events. In winter it mainly hosts indoor athletics events. The rest of the year it is a multipurpose events hall for national, European and international events.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe Flemish Cycling Centre Eddy Merckx includes a 250-metre indoor cycling track and a 375-metre BMX track. The sports hotel (which sleeps 99), the top gymnastics hall, the trampoline and rhythmics hall, the recreational sports hall and the facilities of the Blaarmeersen Sports and Recreational Centre are an additional asset of the Flanders Sports Arena.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-16T13:36:40+00:00"],"en":["2012-07-02T10:18:19+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:17:51+00:00"],"de":["2012-07-02T10:18:44+00:00"],"es":["2012-07-02T10:19:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[436],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a6699e9-56b3-4b55-9a15-b36926e76997"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6db216bd-3113-4c2c-8124-9cb4c7a87c2e","modified":{"nl":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"en":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"de":["2018-03-16T12:59:33+00:00"],"es":["2018-03-16T12:59:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Accommodatie voor evenementen op wereldniveau"],"en":["World-class events venue"],"fr":["Accueille des \u00e9v\u00e9nements de classe mondiale"],"de":["Ort f\u00fcr Veranstaltungen auf Spitzenniveau"],"es":["Alojamientos para eventos de escala mundial"]},"keywords":[{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-05-16T13:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.684601 51.049406)","Point",51.049405999999998,3.6846009999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,3.6846009999999998,51.049405999999998,"u14d7v7037j8","51.049406,3.684601"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5011adab-0b7d-432e-9405-182ec1d1d4b1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuiderlaan 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["topsporthal@bloso.be"]],"telephone":[["+3292447212"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/387","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/387","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloso-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/topsporthal_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Bloso-12.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Topsporthal Vlaanderen"],"en":["Topsporthal Vlaanderen"],"fr":["Topsporthal Vlaanderen"],"de":["Topsporthal Vlaanderen"],"es":["Topsporthal Vlaanderen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/topsporthal-vlaanderen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2023","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Topsporthal Vlaanderen en het Vlaams Wielercentrum Eddy Merckx maken deel uit van het Sport Vlaanderen Gent. "],"en":["The Flanders Sports Arena and the Flemish Cycling Centre Eddy Merckx are part of the Sport Vlaanderen Gent. "],"fr":["Le Hall de sport de haut niveau Flandre et le Centre cycliste flamand Eddy Merckx font partie du Sport Vlaanderen Gent. "],"de":["Die Top-Sporthalle Flandern und das Fl\u00e4mische Radsportzentrum Eddy Merckx geh\u00f6ren zum Sport Vlaanderen Gent. "],"es":["El polideportivo Topsporthal Vlaanderen y el Centro de Ciclismo Eddy Merckx forman parte del Sport Vlaanderen Gent. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Flanders Sports Arena is the ideal location and accommodation for large-scale sports events. In winter it mainly hosts indoor athletics events. The rest of the year it is a multipurpose events hall for national, European and international events.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe Flemish Cycling Centre Eddy Merckx includes a 250-metre indoor cycling track and a 375-metre BMX track. The sports hotel (which sleeps 99), the top gymnastics hall, the trampoline and rhythmics hall, the recreational sports hall and the facilities of the Blaarmeersen Sports and Recreational Centre are an additional asset of the Flanders Sports Arena.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-01-26T11:25:43+00:00"],"en":["2012-07-02T10:01:50+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:01:27+00:00"],"de":["2012-07-02T10:02:15+00:00"],"es":["2012-07-02T10:02:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2019t Kuipke is alleen open voor bezoek tijdens evenementen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-853],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4be17b70-58f4-4af5-9731-268ffd4c9168","modified":{"nl":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"en":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"fr":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"de":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"es":["2018-03-16T14:48:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-kuipke--sportpaleis-gent\/4cacb117f47ea14398989321",""]],"description":{"nl":["De plek bij uitstek in Gent voor wielerfanaten"],"en":["Mecca for cycling fans"],"fr":["Le paradis des amateurs de cyclisme \u00e0 Gand"],"de":["Das Walhalla f\u00fcr Radrennfans in Gent"],"es":["El lugar por excelencia para los amantes de bicis"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-26T11:20:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727992 51.038540)","Point",51.038539999999998,3.727992,3.727992,51.038539999999998,3.727992,51.038539999999998,"u14dkg69h92q","51.03854,3.727992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a1913a21-f5b0-4499-b557-b75e8bf4e3f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark z\/n","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["vastgoedbeheer@stad.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/259","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/259","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004195.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004196.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004202.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004208.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004216.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks09-DT004189.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":["\u0027t Kuipke"],"fr":["\u0027t Kuipke"],"de":["\u0027t Kuipke"],"es":["\u0027t Kuipke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/t-kuipke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["\u2019t Kuipke is een begrip bij wielerfanaten. Gelegen in het Citadelpark en nabij het S.M.A.K. en MSK, wordt op deze wielerpiste elk jaar de wereldberoemde Zesdaagse van Vlaanderen-Gent georganiseerd. "],"en":["Cycling enthusiasts are undoubtedly familiar with \u2019t Kuipke, which is located at Citadelpark, near the Municipal Museum of Contemporary Art and the Museum of Fine Arts. This cycling track hosts the yearly Six Days of Ghent, a world-famous cycling event."],"fr":["\u2019t Kuipke est une institution pour les amoureux de la petite reine. Situ\u00e9 dans le parc de la Citadelle, pr\u00e8s du S.M.A.K. et du MSK, ce v\u00e9lodrome accueille chaque ann\u00e9e les c\u00e9l\u00e8bres Six jours de Gand. "],"de":["\u2019t Kuipke ist unter Radrennfahrern ein Begriff. Es liegt im Citadelpark und nahe den Museen S.M.A.K. und MSK. Auf dieser Radrennbahn findet jedes Jahr das ber\u00fchmte Sechs-Tage-Rennen von Flandern-Gent statt. "],"es":["\u2018t Kuipke es toda una instituci\u00f3n entre los amantes del ciclismo. Situado en el barrio del Citadelpark, cerca del Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) y el Museo de Bellas Artes (MSK), en este vel\u00f3dromo se celebran todos los a\u00f1os las carreras de los Seis D\u00edas de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMoreover, \u2019t Kuipke hosts concerts, gym galas, book presentations, exhibitions, folklore festivals and parties.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-01-26T11:25:43+00:00"],"en":["2012-07-02T10:01:50+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:01:27+00:00"],"de":["2012-07-02T10:02:15+00:00"],"es":["2012-07-02T10:02:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2019t Kuipke is alleen open voor bezoek tijdens evenementen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-853],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4be17b70-58f4-4af5-9731-268ffd4c9168","modified":{"nl":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"en":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"fr":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"de":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"es":["2018-03-16T14:48:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-kuipke--sportpaleis-gent\/4cacb117f47ea14398989321",""]],"description":{"nl":["De plek bij uitstek in Gent voor wielerfanaten"],"en":["Mecca for cycling fans"],"fr":["Le paradis des amateurs de cyclisme \u00e0 Gand"],"de":["Das Walhalla f\u00fcr Radrennfans in Gent"],"es":["El lugar por excelencia para los amantes de bicis"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-26T11:20:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727992 51.038540)","Point",51.038539999999998,3.727992,3.727992,51.038539999999998,3.727992,51.038539999999998,"u14dkg69h92q","51.03854,3.727992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a1913a21-f5b0-4499-b557-b75e8bf4e3f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark z\/n","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["vastgoedbeheer@stad.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/259","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/259","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004195.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004196.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004202.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004208.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004216.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks09-DT004189.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":["\u0027t Kuipke"],"fr":["\u0027t Kuipke"],"de":["\u0027t Kuipke"],"es":["\u0027t Kuipke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/t-kuipke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["\u2019t Kuipke is een begrip bij wielerfanaten. Gelegen in het Citadelpark en nabij het S.M.A.K. en MSK, wordt op deze wielerpiste elk jaar de wereldberoemde Zesdaagse van Vlaanderen-Gent georganiseerd. "],"en":["Cycling enthusiasts are undoubtedly familiar with \u2019t Kuipke, which is located at Citadelpark, near the Municipal Museum of Contemporary Art and the Museum of Fine Arts. This cycling track hosts the yearly Six Days of Ghent, a world-famous cycling event."],"fr":["\u2019t Kuipke est une institution pour les amoureux de la petite reine. Situ\u00e9 dans le parc de la Citadelle, pr\u00e8s du S.M.A.K. et du MSK, ce v\u00e9lodrome accueille chaque ann\u00e9e les c\u00e9l\u00e8bres Six jours de Gand. "],"de":["\u2019t Kuipke ist unter Radrennfahrern ein Begriff. Es liegt im Citadelpark und nahe den Museen S.M.A.K. und MSK. Auf dieser Radrennbahn findet jedes Jahr das ber\u00fchmte Sechs-Tage-Rennen von Flandern-Gent statt. "],"es":["\u2018t Kuipke es toda una instituci\u00f3n entre los amantes del ciclismo. Situado en el barrio del Citadelpark, cerca del Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) y el Museo de Bellas Artes (MSK), en este vel\u00f3dromo se celebran todos los a\u00f1os las carreras de los Seis D\u00edas de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMoreover, \u2019t Kuipke hosts concerts, gym galas, book presentations, exhibitions, folklore festivals and parties.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-01-26T11:25:43+00:00"],"en":["2012-07-02T10:01:50+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:01:27+00:00"],"de":["2012-07-02T10:02:15+00:00"],"es":["2012-07-02T10:02:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2019t Kuipke is alleen open voor bezoek tijdens evenementen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-853],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4be17b70-58f4-4af5-9731-268ffd4c9168","modified":{"nl":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"en":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"fr":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"de":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"es":["2018-03-16T14:48:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-kuipke--sportpaleis-gent\/4cacb117f47ea14398989321",""]],"description":{"nl":["De plek bij uitstek in Gent voor wielerfanaten"],"en":["Mecca for cycling fans"],"fr":["Le paradis des amateurs de cyclisme \u00e0 Gand"],"de":["Das Walhalla f\u00fcr Radrennfans in Gent"],"es":["El lugar por excelencia para los amantes de bicis"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-26T11:20:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727992 51.038540)","Point",51.038539999999998,3.727992,3.727992,51.038539999999998,3.727992,51.038539999999998,"u14dkg69h92q","51.03854,3.727992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a1913a21-f5b0-4499-b557-b75e8bf4e3f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark z\/n","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["vastgoedbeheer@stad.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/259","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/259","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004195.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004196.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004202.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004208.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004216.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks09-DT004189.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":["\u0027t Kuipke"],"fr":["\u0027t Kuipke"],"de":["\u0027t Kuipke"],"es":["\u0027t Kuipke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/t-kuipke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["\u2019t Kuipke is een begrip bij wielerfanaten. Gelegen in het Citadelpark en nabij het S.M.A.K. en MSK, wordt op deze wielerpiste elk jaar de wereldberoemde Zesdaagse van Vlaanderen-Gent georganiseerd. "],"en":["Cycling enthusiasts are undoubtedly familiar with \u2019t Kuipke, which is located at Citadelpark, near the Municipal Museum of Contemporary Art and the Museum of Fine Arts. This cycling track hosts the yearly Six Days of Ghent, a world-famous cycling event."],"fr":["\u2019t Kuipke est une institution pour les amoureux de la petite reine. Situ\u00e9 dans le parc de la Citadelle, pr\u00e8s du S.M.A.K. et du MSK, ce v\u00e9lodrome accueille chaque ann\u00e9e les c\u00e9l\u00e8bres Six jours de Gand. "],"de":["\u2019t Kuipke ist unter Radrennfahrern ein Begriff. Es liegt im Citadelpark und nahe den Museen S.M.A.K. und MSK. Auf dieser Radrennbahn findet jedes Jahr das ber\u00fchmte Sechs-Tage-Rennen von Flandern-Gent statt. "],"es":["\u2018t Kuipke es toda una instituci\u00f3n entre los amantes del ciclismo. Situado en el barrio del Citadelpark, cerca del Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) y el Museo de Bellas Artes (MSK), en este vel\u00f3dromo se celebran todos los a\u00f1os las carreras de los Seis D\u00edas de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMoreover, \u2019t Kuipke hosts concerts, gym galas, book presentations, exhibitions, folklore festivals and parties.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-01-26T11:25:43+00:00"],"en":["2012-07-02T10:01:50+00:00"],"fr":["2012-07-02T10:01:27+00:00"],"de":["2012-07-02T10:02:15+00:00"],"es":["2012-07-02T10:02:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2019t Kuipke is alleen open voor bezoek tijdens evenementen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-853],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4be17b70-58f4-4af5-9731-268ffd4c9168","modified":{"nl":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"en":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"fr":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"de":["2018-03-16T14:48:57+00:00"],"es":["2018-03-16T14:48:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-kuipke--sportpaleis-gent\/4cacb117f47ea14398989321",""]],"description":{"nl":["De plek bij uitstek in Gent voor wielerfanaten"],"en":["Mecca for cycling fans"],"fr":["Le paradis des amateurs de cyclisme \u00e0 Gand"],"de":["Das Walhalla f\u00fcr Radrennfans in Gent"],"es":["El lugar por excelencia para los amantes de bicis"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[358],"name":{"nl":["Topsport"],"en":["Professional sports"],"fr":["Sports de haut niveau"],"de":["Spitzensport"],"es":["Deporte de alta competici\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESinds juli 2013 speelt de Gentse voetbalclub KAA Gent zijn thuismatchen in de gloednieuwe Ghelamco Arena. In het Kuipke kun je elk jaar terecht voor de (wereld)beroemde Z6sdaagse en voor tal van andere evenementen. Zelf topsport beoefenen kan in de Topsporthal, bij de Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent\u2019s football club KAA Gent has been playing its home matches at the brand-new Ghelamco Arena since July 2013. \u2019t Kuipke hosts the yearly Six Days of Ghent, a (world-)famous event, as well as many other activities. And if you\u2019re keen on practicing sports at professional level yourself, head to Flanders Sports Arena, near the Blaarmeersen Sports and Recreation Park.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDepuis juillet 2013, le club de football gantois KAA Gent joue ses matchs \u00e0 domicile dans un stade flambant neuf, le Ghelamco Arena. Tous les ans, le v\u00e9lodrome \u0027t Kuipke accueille les Six jours de Gand, une course cycliste de renomm\u00e9e internationale, et une foule d\u2019autres \u00e9v\u00e9nements. Sans oublier le Hall de sport de haut niveau Flandre, pr\u00e8s du Parc des sports et de r\u00e9cr\u00e9ation communal Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESeit Juli 2013 spielt der Genter Fu\u00dfballverein KAA Gent seine Heimspiele in der brandneuen Ghelamco Arena. Im Kuipke kann man sich jedes Jahr das (welt-) ber\u00fchmte Sechstagerennen und weitere Veranstaltungen ansehen. Wer selbst gern Spitzensport betreiben will, sucht am besten die Top-Sporthalle bei Blaarmeersen auf.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde julio de 2013, el equipo de f\u00fatbol gant\u00e9s KAA Gent juega sus partidos en casa en el flamante Ghelamco Arena. En el vel\u00f3dromo \u201cHet Kuipke\u201d podemos asistir cada a\u00f1o a los mundialmente famosos 6 D\u00edas de Gante y muchos otros eventos. Y para practicar uno mismo deporte de alto nivel, est\u00e1 el polideportivo Topsporthal, en el Blaarmeersen.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8aa64eb9-dbbc-4c4f-9758-f7ba412c2cb2","modified":{"nl":["2018-01-26T14:27:50+00:00"],"en":["2018-01-26T14:31:22+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:31:47+00:00"],"de":["2018-01-26T14:32:12+00:00"],"es":["2018-01-26T14:32:38+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-01-26T11:20:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727992 51.038540)","Point",51.038539999999998,3.727992,3.727992,51.038539999999998,3.727992,51.038539999999998,"u14dkg69h92q","51.03854,3.727992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a1913a21-f5b0-4499-b557-b75e8bf4e3f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark z\/n","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["vastgoedbeheer@stad.gent"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/259","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/259","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004195.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004196.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004202.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004208.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks09-DT004216.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks09-DT004189.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Kuipke"],"en":["\u0027t Kuipke"],"fr":["\u0027t Kuipke"],"de":["\u0027t Kuipke"],"es":["\u0027t Kuipke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/t-kuipke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2016","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["\u2019t Kuipke is een begrip bij wielerfanaten. Gelegen in het Citadelpark en nabij het S.M.A.K. en MSK, wordt op deze wielerpiste elk jaar de wereldberoemde Zesdaagse van Vlaanderen-Gent georganiseerd. "],"en":["Cycling enthusiasts are undoubtedly familiar with \u2019t Kuipke, which is located at Citadelpark, near the Municipal Museum of Contemporary Art and the Museum of Fine Arts. This cycling track hosts the yearly Six Days of Ghent, a world-famous cycling event."],"fr":["\u2019t Kuipke est une institution pour les amoureux de la petite reine. Situ\u00e9 dans le parc de la Citadelle, pr\u00e8s du S.M.A.K. et du MSK, ce v\u00e9lodrome accueille chaque ann\u00e9e les c\u00e9l\u00e8bres Six jours de Gand. "],"de":["\u2019t Kuipke ist unter Radrennfahrern ein Begriff. Es liegt im Citadelpark und nahe den Museen S.M.A.K. und MSK. Auf dieser Radrennbahn findet jedes Jahr das ber\u00fchmte Sechs-Tage-Rennen von Flandern-Gent statt. "],"es":["\u2018t Kuipke es toda una instituci\u00f3n entre los amantes del ciclismo. Situado en el barrio del Citadelpark, cerca del Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) y el Museo de Bellas Artes (MSK), en este vel\u00f3dromo se celebran todos los a\u00f1os las carreras de los Seis D\u00edas de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMoreover, \u2019t Kuipke hosts concerts, gym galas, book presentations, exhibitions, folklore festivals and parties.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-28T09:50:47+00:00"],"en":["2012-07-02T08:45:12+00:00"],"fr":["2012-07-02T08:44:21+00:00"],"de":["2012-07-02T08:46:03+00:00"],"es":["2012-07-02T08:46:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[376],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sporthal-Tolhuis\/217713748252452?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sportarena-tolhuis\/4be12e0e8d2b9521de5c90e4",""]],"description":{"nl":["Sportcomplex in Gent"],"en":["Sports complex in the city"],"fr":["Complexe sportif \u00e0 Gand"],"de":["Sportkomplex in Gent"],"es":["Complejo deportivo en Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-28T09:35:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726312 51.064308)","Point",51.064307999999997,3.7263120000000001,3.7263120000000001,51.064307999999997,3.7263120000000001,51.064307999999997,"u14dkzcrjkgw","51.064308,3.726312"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3fd6d00e-41ac-4262-a78f-0e39580e832b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Tolhuislaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250963"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/518","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":["Sport Centre Tolhuis"],"fr":["Centre sportif Tolhuis"],"de":["Sportzentrum Tolhuis"],"es":["Centro Deportivo Tolhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sport-centre-tolhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1876","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Sportcentrum Tolhuis vind je faciliteiten voor zaalsporten zoals volleybal, basketbal, korfbal, handbal, zaal- en minivoetbal. \r\n"],"en":["The Sportcentrum Tolhuis offers facilities for indoor sports such as volleyball, basketball, korfball, handball, indoor and five-a-side football. "],"fr":["Le centre sportif Tolhuis vous offre la possibilit\u00e9 de pratiquer des sports de salle, tels que le volley, le basket, le korfbal, le handball et le mini-foot."],"de":["Im Sportzentrum Tolhuis gibt es Einrichtungen f\u00fcr Hallensportarten wie Volleyball, Basketball, Korbball, Handball, Hallen- und Mini-Fu\u00dfball. "],"es":["En el centro deportivo Tolhuis hay instalaciones para practicar deportes de sala como voleibol, baloncesto, balonkorf, balonmano, futbol sala y futbito. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor the youngest guests, a separate kindergarten zone has been set up for children aged from 0 to 6. Children between the ages of 6 and 12 can have fun in the play area or the multifunctional sports zone.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe stands can accommodate over 1700 spectators, with a separate VIP and press room and meeting rooms.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EYou can also relax in the cafeteria.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-28T09:50:47+00:00"],"en":["2012-07-02T08:45:12+00:00"],"fr":["2012-07-02T08:44:21+00:00"],"de":["2012-07-02T08:46:03+00:00"],"es":["2012-07-02T08:46:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[376],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sporthal-Tolhuis\/217713748252452?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sportarena-tolhuis\/4be12e0e8d2b9521de5c90e4",""]],"description":{"nl":["Sportcomplex in Gent"],"en":["Sports complex in the city"],"fr":["Complexe sportif \u00e0 Gand"],"de":["Sportkomplex in Gent"],"es":["Complejo deportivo en Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-28T09:35:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726312 51.064308)","Point",51.064307999999997,3.7263120000000001,3.7263120000000001,51.064307999999997,3.7263120000000001,51.064307999999997,"u14dkzcrjkgw","51.064308,3.726312"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3fd6d00e-41ac-4262-a78f-0e39580e832b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Tolhuislaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250963"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/518","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":["Sport Centre Tolhuis"],"fr":["Centre sportif Tolhuis"],"de":["Sportzentrum Tolhuis"],"es":["Centro Deportivo Tolhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sport-centre-tolhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1876","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Sportcentrum Tolhuis vind je faciliteiten voor zaalsporten zoals volleybal, basketbal, korfbal, handbal, zaal- en minivoetbal. \r\n"],"en":["The Sportcentrum Tolhuis offers facilities for indoor sports such as volleyball, basketball, korfball, handball, indoor and five-a-side football. "],"fr":["Le centre sportif Tolhuis vous offre la possibilit\u00e9 de pratiquer des sports de salle, tels que le volley, le basket, le korfbal, le handball et le mini-foot."],"de":["Im Sportzentrum Tolhuis gibt es Einrichtungen f\u00fcr Hallensportarten wie Volleyball, Basketball, Korbball, Handball, Hallen- und Mini-Fu\u00dfball. "],"es":["En el centro deportivo Tolhuis hay instalaciones para practicar deportes de sala como voleibol, baloncesto, balonkorf, balonmano, futbol sala y futbito. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor the youngest guests, a separate kindergarten zone has been set up for children aged from 0 to 6. Children between the ages of 6 and 12 can have fun in the play area or the multifunctional sports zone.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe stands can accommodate over 1700 spectators, with a separate VIP and press room and meeting rooms.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EYou can also relax in the cafeteria.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-28T09:50:47+00:00"],"en":["2012-07-02T08:45:12+00:00"],"fr":["2012-07-02T08:44:21+00:00"],"de":["2012-07-02T08:46:03+00:00"],"es":["2012-07-02T08:46:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[376],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sporthal-Tolhuis\/217713748252452?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sportarena-tolhuis\/4be12e0e8d2b9521de5c90e4",""]],"description":{"nl":["Sportcomplex in Gent"],"en":["Sports complex in the city"],"fr":["Complexe sportif \u00e0 Gand"],"de":["Sportkomplex in Gent"],"es":["Complejo deportivo en Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-28T09:35:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726312 51.064308)","Point",51.064307999999997,3.7263120000000001,3.7263120000000001,51.064307999999997,3.7263120000000001,51.064307999999997,"u14dkzcrjkgw","51.064308,3.726312"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3fd6d00e-41ac-4262-a78f-0e39580e832b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Tolhuislaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250963"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/518","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":["Sport Centre Tolhuis"],"fr":["Centre sportif Tolhuis"],"de":["Sportzentrum Tolhuis"],"es":["Centro Deportivo Tolhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sport-centre-tolhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1876","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Sportcentrum Tolhuis vind je faciliteiten voor zaalsporten zoals volleybal, basketbal, korfbal, handbal, zaal- en minivoetbal. \r\n"],"en":["The Sportcentrum Tolhuis offers facilities for indoor sports such as volleyball, basketball, korfball, handball, indoor and five-a-side football. "],"fr":["Le centre sportif Tolhuis vous offre la possibilit\u00e9 de pratiquer des sports de salle, tels que le volley, le basket, le korfbal, le handball et le mini-foot."],"de":["Im Sportzentrum Tolhuis gibt es Einrichtungen f\u00fcr Hallensportarten wie Volleyball, Basketball, Korbball, Handball, Hallen- und Mini-Fu\u00dfball. "],"es":["En el centro deportivo Tolhuis hay instalaciones para practicar deportes de sala como voleibol, baloncesto, balonkorf, balonmano, futbol sala y futbito. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor the youngest guests, a separate kindergarten zone has been set up for children aged from 0 to 6. Children between the ages of 6 and 12 can have fun in the play area or the multifunctional sports zone.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe stands can accommodate over 1700 spectators, with a separate VIP and press room and meeting rooms.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EYou can also relax in the cafeteria.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-28T09:50:47+00:00"],"en":["2012-07-02T08:45:12+00:00"],"fr":["2012-07-02T08:44:21+00:00"],"de":["2012-07-02T08:46:03+00:00"],"es":["2012-07-02T08:46:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[376],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sporthal-Tolhuis\/217713748252452?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sportarena-tolhuis\/4be12e0e8d2b9521de5c90e4",""]],"description":{"nl":["Sportcomplex in Gent"],"en":["Sports complex in the city"],"fr":["Complexe sportif \u00e0 Gand"],"de":["Sportkomplex in Gent"],"es":["Complejo deportivo en Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-28T09:35:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726312 51.064308)","Point",51.064307999999997,3.7263120000000001,3.7263120000000001,51.064307999999997,3.7263120000000001,51.064307999999997,"u14dkzcrjkgw","51.064308,3.726312"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3fd6d00e-41ac-4262-a78f-0e39580e832b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Tolhuislaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250963"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/518","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tolhuis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sportcentrum Tolhuis"],"en":["Sport Centre Tolhuis"],"fr":["Centre sportif Tolhuis"],"de":["Sportzentrum Tolhuis"],"es":["Centro Deportivo Tolhuis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sport-centre-tolhuis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1876","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Sportcentrum Tolhuis vind je faciliteiten voor zaalsporten zoals volleybal, basketbal, korfbal, handbal, zaal- en minivoetbal. \r\n"],"en":["The Sportcentrum Tolhuis offers facilities for indoor sports such as volleyball, basketball, korfball, handball, indoor and five-a-side football. "],"fr":["Le centre sportif Tolhuis vous offre la possibilit\u00e9 de pratiquer des sports de salle, tels que le volley, le basket, le korfbal, le handball et le mini-foot."],"de":["Im Sportzentrum Tolhuis gibt es Einrichtungen f\u00fcr Hallensportarten wie Volleyball, Basketball, Korbball, Handball, Hallen- und Mini-Fu\u00dfball. "],"es":["En el centro deportivo Tolhuis hay instalaciones para practicar deportes de sala como voleibol, baloncesto, balonkorf, balonmano, futbol sala y futbito. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor the youngest guests, a separate kindergarten zone has been set up for children aged from 0 to 6. Children between the ages of 6 and 12 can have fun in the play area or the multifunctional sports zone.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe stands can accommodate over 1700 spectators, with a separate VIP and press room and meeting rooms.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EYou can also relax in the cafeteria.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-28T09:42:20+00:00"],"en":["2012-06-28T12:40:50+00:00"],"fr":["2012-06-28T12:40:17+00:00"],"de":["2012-06-28T12:41:28+00:00"],"es":["2012-06-28T12:43:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-934],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/604d7acb-f1b1-4328-afe8-9170666edfe5","modified":{"nl":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"en":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"de":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"es":["2018-03-06T10:04:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Volks pleintje voor sport \u0026 spel"],"en":["Popular square for sports \u0026 games"],"fr":["Petite place populaire propice au sport et au jeu"],"de":["Uriger Platz f\u00fcr Sport und Spiel"],"es":["Plaza popular para practicar deportes y jugar"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-28T09:39:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.736092 51.054117)","Point",51.054116999999998,3.7360920000000002,3.7360920000000002,51.054116999999998,3.7360920000000002,51.054116999999998,"u14dmn0ec30n","51.054117,3.736092"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b87fbf7d-b4c1-4379-959c-6fabe02d73f3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Spanjaardstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Spaans Kasteelplein"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/520","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/520","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/spaans_kasteelplein_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003792_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/spaans_kasteelplein_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Spaans Kasteelplein en Coyendanspark"],"en":["Spaans Kasteelplein"],"fr":["Spaans Kasteelplein"],"de":["Spaans Kasteelplein"],"es":["Spaans Kasteelplein"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/spaans-kasteelplein","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1882","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Spaans Kasteelplein, vlakbij de Sint-Baafsabdij aan Portus Ganda, is ingericht met een speelzone voor 0- tot 6-jarigen en een basketveld voor 6- tot 18-jarigen. "],"en":["The Spaans Kasteelplein, near St Bavo\u0027s Abbey at Portus Ganda, has a play area for children between the ages of 0 and 6 and a basketball court for players between the ages of 6 and 18."],"fr":["La Spaans Kasteelplein, situ\u00e9e pr\u00e8s de l\u2019Abbaye Saint-Bavon \u00e0 Portus Ganda, comprend un espace de jeux pour les 0-6 ans et un terrain de basket pour les 6-18 ans."],"de":["Der Spaans Kasteelplein, in der N\u00e4he der St.-Bavo-Abtei am Portus Ganda, wurde mit einer Spielzone f\u00fcr bis 6-J\u00e4hrige und einem Basketballfeld f\u00fcr 6- bis 18-J\u00e4hrige eingerichtet."],"es":["La plaza Spaans Kasteelplein, cerca de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n en el Portus Ganda, dispone de una zona de juego para ni\u00f1os entre 0 y 6 a\u00f1os y una cancha de baloncesto para ni\u00f1os de 6 a 18 a\u00f1os."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the Coyendanspark, on the other side of St Bavo\u0027s Abbey, beech trees in the shape of a church really catch the eye. This is a reminder of the former church of St Bavo\u0027s Abbey, which was destroyed by Emperor Charles V in the 16th century. Near the church, there is space to play or hold a block party. The park is on a slight slope. It drains into a marsh zone which collects rainwater and allows it to infiltrate into the soil.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EA cycling and walking path runs through the white gate building of the former abattoir.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-28T09:42:20+00:00"],"en":["2012-06-28T12:40:50+00:00"],"fr":["2012-06-28T12:40:17+00:00"],"de":["2012-06-28T12:41:28+00:00"],"es":["2012-06-28T12:43:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-934],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/604d7acb-f1b1-4328-afe8-9170666edfe5","modified":{"nl":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"en":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"de":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"es":["2018-03-06T10:04:26+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Volks pleintje voor sport \u0026 spel"],"en":["Popular square for sports \u0026 games"],"fr":["Petite place populaire propice au sport et au jeu"],"de":["Uriger Platz f\u00fcr Sport und Spiel"],"es":["Plaza popular para practicar deportes y jugar"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-28T09:39:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.736092 51.054117)","Point",51.054116999999998,3.7360920000000002,3.7360920000000002,51.054116999999998,3.7360920000000002,51.054116999999998,"u14dmn0ec30n","51.054117,3.736092"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b87fbf7d-b4c1-4379-959c-6fabe02d73f3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Spanjaardstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Spaans Kasteelplein"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/520","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/520","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/spaans_kasteelplein_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003792_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/spaans_kasteelplein_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Spaans Kasteelplein en Coyendanspark"],"en":["Spaans Kasteelplein"],"fr":["Spaans Kasteelplein"],"de":["Spaans Kasteelplein"],"es":["Spaans Kasteelplein"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/spaans-kasteelplein","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1882","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Spaans Kasteelplein, vlakbij de Sint-Baafsabdij aan Portus Ganda, is ingericht met een speelzone voor 0- tot 6-jarigen en een basketveld voor 6- tot 18-jarigen. "],"en":["The Spaans Kasteelplein, near St Bavo\u0027s Abbey at Portus Ganda, has a play area for children between the ages of 0 and 6 and a basketball court for players between the ages of 6 and 18."],"fr":["La Spaans Kasteelplein, situ\u00e9e pr\u00e8s de l\u2019Abbaye Saint-Bavon \u00e0 Portus Ganda, comprend un espace de jeux pour les 0-6 ans et un terrain de basket pour les 6-18 ans."],"de":["Der Spaans Kasteelplein, in der N\u00e4he der St.-Bavo-Abtei am Portus Ganda, wurde mit einer Spielzone f\u00fcr bis 6-J\u00e4hrige und einem Basketballfeld f\u00fcr 6- bis 18-J\u00e4hrige eingerichtet."],"es":["La plaza Spaans Kasteelplein, cerca de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n en el Portus Ganda, dispone de una zona de juego para ni\u00f1os entre 0 y 6 a\u00f1os y una cancha de baloncesto para ni\u00f1os de 6 a 18 a\u00f1os."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the Coyendanspark, on the other side of St Bavo\u0027s Abbey, beech trees in the shape of a church really catch the eye. This is a reminder of the former church of St Bavo\u0027s Abbey, which was destroyed by Emperor Charles V in the 16th century. Near the church, there is space to play or hold a block party. The park is on a slight slope. It drains into a marsh zone which collects rainwater and allows it to infiltrate into the soil.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EA cycling and walking path runs through the white gate building of the former abattoir.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]