[{"created":{"nl":["2012-05-21T14:03:42+00:00"],"en":["2012-06-12T07:24:31+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:24:07+00:00"],"de":["2012-06-12T07:24:57+00:00"],"es":["2012-06-12T07:25:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-468],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71","modified":{"nl":["2018-03-19T15:26:44+00:00"],"en":["2018-03-19T15:26:44+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:26:44+00:00"],"de":["2018-03-19T15:26:44+00:00"],"es":["2018-03-19T15:26:44+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/faim-fatale\/4be44ea9910020a1f684d114",""]],"description":{"nl":["Het menu is een verrassing, de kwaliteit gegarandeerd!"],"en":["The menu? A surprise! The quality? Guaranteed!"],"fr":["Menu-surprise et qualit\u00e9 garantie!"],"de":["Speisekarte l\u00e4sst staunen, Qualit\u00e4t \u00fcberzeugt!"],"es":["El men\u00fa es una sorpresa, \u00a1calidad garantizada!"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T10:15:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7330438184138 51.049152960124)","Point",51.049152960123998,3.7330438184138002,3.7330438184138002,51.049152960123998,3.7330438184138002,51.049152960123998,"u14dkvnqf5z4znf8","51.049152960124,3.7330438184138"],"field_opening_hours":["1178","205"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/14516817-b730-4efa-b5af-3c930c63e194","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuidstationstraat 14","modified":{"nl":["2018-03-19T11:24:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Faim Fatale"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["reserveren@faimfatale.be"]],"telephone":[["+3292690448"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/348","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/348","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/faimfatale.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/faimfatale_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/faimfatale.png","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Faim Fatale"],"en":["Faim Fatale"],"fr":["Faim Fatale"],"de":["Faim Fatale"],"es":["Faim Fatale"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/faim-fatale","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1522","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Als je van verrassingen houdt, dan ben je bij Faim Fatale aan het juiste adres. "],"en":["Do you love surprises? Then Faim Fatale is the place to be!"],"fr":["Si vous aimez les surprises, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse chez Faim Fatale."],"de":["Wer sich gern \u00fcberraschen l\u00e4sst, ist bei Faim Fatale genau an der richtigen Adresse."],"es":["Si le gustan las sorpresas, en el Faim Fatale est\u00e1 en el lugar indicado."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENo set menus here \u2013 you create your own four-course meal. Also open for lunch.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEnjoy the sputtering fireplace in winter and the charming patio in summer.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:44:24+00:00"],"en":["2012-06-12T07:18:24+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:17:57+00:00"],"de":["2012-06-12T07:18:50+00:00"],"es":["2012-06-12T07:19:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[580],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32","modified":{"nl":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"en":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"de":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"es":["2018-03-21T14:48:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Du-Progres-586855277993720\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/du-progr%C3%A8s\/4b70537ff964a520de122de3",""]],"description":{"nl":["Vaste waarde in Gent, serveert de klassiekers"],"en":["A fixture in Ghent, serving the classics"],"fr":["Une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand, qui sert des classiques"],"de":["Feste Gr\u00f6\u00dfe in Gent serviert Klassiker"],"es":["Un valor fijo en Gante, para comidas cl\u00e1sicas"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:57:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722312 51.054581)","Point",51.054580999999999,3.7223120000000001,3.7223120000000001,51.054580999999999,3.7223120000000001,51.054580999999999,"u14dkwnw2psy","51.054581,3.722312"],"field_opening_hours":["1094","189"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3e18c76a-6736-4ebb-bd21-7c1f532e579f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 10","modified":{"nl":["2018-03-19T10:59:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@duprogres.be"]],"telephone":[["+3292251716"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/344","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/344","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004632.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004634.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004649.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004636.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004638.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s"],"en":["Du Progr\u00e8s"],"fr":["Du Progr\u00e8s"],"de":["Du Progr\u00e8s"],"es":["Du Progr\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/du-progres","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de oudste Gentse brasserie\u00ebn. Al generaties lang in de handen van dezelfde familie. "],"en":["One of Ghent\u2019s oldest brasseries run by the same family for generations."],"fr":["L\u2019une des plus vieilles brasseries gantoises. Depuis des g\u00e9n\u00e9rations aux mains de la m\u00eame famille."],"de":["Eine der \u00e4ltesten Genter Brasserien. Bereits seit mehreren Generationen familiengef\u00fchrt."],"es":["Uno de los caf\u00e9s-restaurante m\u00e1s antiguos de Gante. La misma familia es propietaria durante diversas generaciones."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPeople come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u00a0People come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:44:24+00:00"],"en":["2012-06-12T07:18:24+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:17:57+00:00"],"de":["2012-06-12T07:18:50+00:00"],"es":["2012-06-12T07:19:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[580],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32","modified":{"nl":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"en":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"de":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"es":["2018-03-21T14:48:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Du-Progres-586855277993720\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/du-progr%C3%A8s\/4b70537ff964a520de122de3",""]],"description":{"nl":["Vaste waarde in Gent, serveert de klassiekers"],"en":["A fixture in Ghent, serving the classics"],"fr":["Une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand, qui sert des classiques"],"de":["Feste Gr\u00f6\u00dfe in Gent serviert Klassiker"],"es":["Un valor fijo en Gante, para comidas cl\u00e1sicas"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:57:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722312 51.054581)","Point",51.054580999999999,3.7223120000000001,3.7223120000000001,51.054580999999999,3.7223120000000001,51.054580999999999,"u14dkwnw2psy","51.054581,3.722312"],"field_opening_hours":["1094","189"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3e18c76a-6736-4ebb-bd21-7c1f532e579f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 10","modified":{"nl":["2018-03-19T10:59:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@duprogres.be"]],"telephone":[["+3292251716"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/344","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/344","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004632.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004634.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004649.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004636.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004638.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s"],"en":["Du Progr\u00e8s"],"fr":["Du Progr\u00e8s"],"de":["Du Progr\u00e8s"],"es":["Du Progr\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/du-progres","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de oudste Gentse brasserie\u00ebn. Al generaties lang in de handen van dezelfde familie. "],"en":["One of Ghent\u2019s oldest brasseries run by the same family for generations."],"fr":["L\u2019une des plus vieilles brasseries gantoises. Depuis des g\u00e9n\u00e9rations aux mains de la m\u00eame famille."],"de":["Eine der \u00e4ltesten Genter Brasserien. Bereits seit mehreren Generationen familiengef\u00fchrt."],"es":["Uno de los caf\u00e9s-restaurante m\u00e1s antiguos de Gante. La misma familia es propietaria durante diversas generaciones."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPeople come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u00a0People come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:44:24+00:00"],"en":["2012-06-12T07:18:24+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:17:57+00:00"],"de":["2012-06-12T07:18:50+00:00"],"es":["2012-06-12T07:19:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[580],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32","modified":{"nl":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"en":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"de":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"es":["2018-03-21T14:48:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Du-Progres-586855277993720\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/du-progr%C3%A8s\/4b70537ff964a520de122de3",""]],"description":{"nl":["Vaste waarde in Gent, serveert de klassiekers"],"en":["A fixture in Ghent, serving the classics"],"fr":["Une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand, qui sert des classiques"],"de":["Feste Gr\u00f6\u00dfe in Gent serviert Klassiker"],"es":["Un valor fijo en Gante, para comidas cl\u00e1sicas"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:57:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722312 51.054581)","Point",51.054580999999999,3.7223120000000001,3.7223120000000001,51.054580999999999,3.7223120000000001,51.054580999999999,"u14dkwnw2psy","51.054581,3.722312"],"field_opening_hours":["1094","189"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3e18c76a-6736-4ebb-bd21-7c1f532e579f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 10","modified":{"nl":["2018-03-19T10:59:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@duprogres.be"]],"telephone":[["+3292251716"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/344","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/344","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004632.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004634.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004649.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004636.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004638.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s"],"en":["Du Progr\u00e8s"],"fr":["Du Progr\u00e8s"],"de":["Du Progr\u00e8s"],"es":["Du Progr\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/du-progres","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de oudste Gentse brasserie\u00ebn. Al generaties lang in de handen van dezelfde familie. "],"en":["One of Ghent\u2019s oldest brasseries run by the same family for generations."],"fr":["L\u2019une des plus vieilles brasseries gantoises. Depuis des g\u00e9n\u00e9rations aux mains de la m\u00eame famille."],"de":["Eine der \u00e4ltesten Genter Brasserien. Bereits seit mehreren Generationen familiengef\u00fchrt."],"es":["Uno de los caf\u00e9s-restaurante m\u00e1s antiguos de Gante. La misma familia es propietaria durante diversas generaciones."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPeople come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u00a0People come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:44:24+00:00"],"en":["2012-06-12T07:18:24+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:17:57+00:00"],"de":["2012-06-12T07:18:50+00:00"],"es":["2012-06-12T07:19:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[580],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32","modified":{"nl":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"en":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"de":["2018-03-21T14:48:18+00:00"],"es":["2018-03-21T14:48:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Du-Progres-586855277993720\/timeline\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/du-progr%C3%A8s\/4b70537ff964a520de122de3",""]],"description":{"nl":["Vaste waarde in Gent, serveert de klassiekers"],"en":["A fixture in Ghent, serving the classics"],"fr":["Une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand, qui sert des classiques"],"de":["Feste Gr\u00f6\u00dfe in Gent serviert Klassiker"],"es":["Un valor fijo en Gante, para comidas cl\u00e1sicas"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:57:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722312 51.054581)","Point",51.054580999999999,3.7223120000000001,3.7223120000000001,51.054580999999999,3.7223120000000001,51.054580999999999,"u14dkwnw2psy","51.054581,3.722312"],"field_opening_hours":["1094","189"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3e18c76a-6736-4ebb-bd21-7c1f532e579f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt 10","modified":{"nl":["2018-03-19T10:59:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@duprogres.be"]],"telephone":[["+3292251716"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/344","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/344","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004632.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004634.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004649.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004636.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004638.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004633.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Du Progr\u00e8s"],"en":["Du Progr\u00e8s"],"fr":["Du Progr\u00e8s"],"de":["Du Progr\u00e8s"],"es":["Du Progr\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/du-progres","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1518","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["E\u00e9n van de oudste Gentse brasserie\u00ebn. Al generaties lang in de handen van dezelfde familie. "],"en":["One of Ghent\u2019s oldest brasseries run by the same family for generations."],"fr":["L\u2019une des plus vieilles brasseries gantoises. Depuis des g\u00e9n\u00e9rations aux mains de la m\u00eame famille."],"de":["Eine der \u00e4ltesten Genter Brasserien. Bereits seit mehreren Generationen familiengef\u00fchrt."],"es":["Uno de los caf\u00e9s-restaurante m\u00e1s antiguos de Gante. La misma familia es propietaria durante diversas generaciones."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPeople come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u00a0People come for the honest and substantial brasserie cuisine without all the frills. An established venue in Ghent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:35:34+00:00"],"en":["2012-06-12T07:15:37+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:15:08+00:00"],"de":["2012-06-12T07:16:13+00:00"],"es":["2012-06-12T07:16:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-987],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3c93b4a-6592-4ade-8471-c8733e917b41"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Domestica\/186017594779671?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/domestica\/4c76b8726c8a9521220af954",""]],"description":{"nl":["Franse gastronomie in een statig herenhuis"],"en":["French gourmet dishes in an impressive townhouse"],"fr":["Gastronomie fran\u00e7aise dans une maison de ma\u00eetre"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in imposantem Herrenhaus"],"es":["Gastronom\u00eda francesa en una casa se\u00f1orial"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:54:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71982 51.051667)","Point",51.051667000000002,3.7198199999999999,3.7198199999999999,51.051667000000002,3.7198199999999999,51.051667000000002,"u14dktstw06z","51.051667,3.71982"],"field_opening_hours":["1120","186"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f94704d0-9f43-4be2-82a9-c6a55e19f6e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 27","modified":{"nl":["2018-03-19T10:58:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Domestica"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restaurant.domestica@skynet.be"]],"telephone":[["+3292235300"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/343","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/343","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Domestica"],"en":["Domestica"],"fr":["Domestica"],"de":["Domestica"],"es":["Domestica"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/domestica","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1517","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met gastronomische Franse keuken, in een oud herenhuis met indrukwekkende toog waar men ook aan kan eten. Een rustiek binnenterras."],"en":["Restaurant serving gastronomic French cuisine in an old mansion with an impressive counter where people can also eat. Attractive patio."],"fr":["Restaurant de cuisine gastronomique fran\u00e7aise, situ\u00e9 dans une vieille maison de ma\u00eetre avec un comptoir imposant sur lequel on peut aussi manger. Terrasse int\u00e9rieure rustique. "],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sischer K\u00fcche in einem alten Patrizierhaus mit eindrucksvoller Theke, an der man auch essen kann; rustikale Innenterrasse. "],"es":["Restaurante de cocina gastron\u00f3mica francesa, ubicado en una antigua mansi\u00f3n con una impresionante barra en la que tambi\u00e9n se sirven comidas. Patio interior r\u00fastico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:35:34+00:00"],"en":["2012-06-12T07:15:37+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:15:08+00:00"],"de":["2012-06-12T07:16:13+00:00"],"es":["2012-06-12T07:16:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-987],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3c93b4a-6592-4ade-8471-c8733e917b41"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Domestica\/186017594779671?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/domestica\/4c76b8726c8a9521220af954",""]],"description":{"nl":["Franse gastronomie in een statig herenhuis"],"en":["French gourmet dishes in an impressive townhouse"],"fr":["Gastronomie fran\u00e7aise dans une maison de ma\u00eetre"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in imposantem Herrenhaus"],"es":["Gastronom\u00eda francesa en una casa se\u00f1orial"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:54:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71982 51.051667)","Point",51.051667000000002,3.7198199999999999,3.7198199999999999,51.051667000000002,3.7198199999999999,51.051667000000002,"u14dktstw06z","51.051667,3.71982"],"field_opening_hours":["1120","186"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f94704d0-9f43-4be2-82a9-c6a55e19f6e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 27","modified":{"nl":["2018-03-19T10:58:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Domestica"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restaurant.domestica@skynet.be"]],"telephone":[["+3292235300"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/343","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/343","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Domestica"],"en":["Domestica"],"fr":["Domestica"],"de":["Domestica"],"es":["Domestica"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/domestica","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1517","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met gastronomische Franse keuken, in een oud herenhuis met indrukwekkende toog waar men ook aan kan eten. Een rustiek binnenterras."],"en":["Restaurant serving gastronomic French cuisine in an old mansion with an impressive counter where people can also eat. Attractive patio."],"fr":["Restaurant de cuisine gastronomique fran\u00e7aise, situ\u00e9 dans une vieille maison de ma\u00eetre avec un comptoir imposant sur lequel on peut aussi manger. Terrasse int\u00e9rieure rustique. "],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sischer K\u00fcche in einem alten Patrizierhaus mit eindrucksvoller Theke, an der man auch essen kann; rustikale Innenterrasse. "],"es":["Restaurante de cocina gastron\u00f3mica francesa, ubicado en una antigua mansi\u00f3n con una impresionante barra en la que tambi\u00e9n se sirven comidas. Patio interior r\u00fastico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:35:34+00:00"],"en":["2012-06-12T07:15:37+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:15:08+00:00"],"de":["2012-06-12T07:16:13+00:00"],"es":["2012-06-12T07:16:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-987],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3c93b4a-6592-4ade-8471-c8733e917b41"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Domestica\/186017594779671?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/domestica\/4c76b8726c8a9521220af954",""]],"description":{"nl":["Franse gastronomie in een statig herenhuis"],"en":["French gourmet dishes in an impressive townhouse"],"fr":["Gastronomie fran\u00e7aise dans une maison de ma\u00eetre"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in imposantem Herrenhaus"],"es":["Gastronom\u00eda francesa en una casa se\u00f1orial"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:54:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71982 51.051667)","Point",51.051667000000002,3.7198199999999999,3.7198199999999999,51.051667000000002,3.7198199999999999,51.051667000000002,"u14dktstw06z","51.051667,3.71982"],"field_opening_hours":["1120","186"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f94704d0-9f43-4be2-82a9-c6a55e19f6e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 27","modified":{"nl":["2018-03-19T10:58:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Domestica"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restaurant.domestica@skynet.be"]],"telephone":[["+3292235300"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/343","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/343","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Domestica"],"en":["Domestica"],"fr":["Domestica"],"de":["Domestica"],"es":["Domestica"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/domestica","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1517","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met gastronomische Franse keuken, in een oud herenhuis met indrukwekkende toog waar men ook aan kan eten. Een rustiek binnenterras."],"en":["Restaurant serving gastronomic French cuisine in an old mansion with an impressive counter where people can also eat. Attractive patio."],"fr":["Restaurant de cuisine gastronomique fran\u00e7aise, situ\u00e9 dans une vieille maison de ma\u00eetre avec un comptoir imposant sur lequel on peut aussi manger. Terrasse int\u00e9rieure rustique. "],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sischer K\u00fcche in einem alten Patrizierhaus mit eindrucksvoller Theke, an der man auch essen kann; rustikale Innenterrasse. "],"es":["Restaurante de cocina gastron\u00f3mica francesa, ubicado en una antigua mansi\u00f3n con una impresionante barra en la que tambi\u00e9n se sirven comidas. Patio interior r\u00fastico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T13:35:34+00:00"],"en":["2012-06-12T07:15:37+00:00"],"fr":["2012-06-12T07:15:08+00:00"],"de":["2012-06-12T07:16:13+00:00"],"es":["2012-06-12T07:16:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-987],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3c93b4a-6592-4ade-8471-c8733e917b41"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:49+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Domestica\/186017594779671?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/domestica\/4c76b8726c8a9521220af954",""]],"description":{"nl":["Franse gastronomie in een statig herenhuis"],"en":["French gourmet dishes in an impressive townhouse"],"fr":["Gastronomie fran\u00e7aise dans une maison de ma\u00eetre"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche in imposantem Herrenhaus"],"es":["Gastronom\u00eda francesa en una casa se\u00f1orial"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:54:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71982 51.051667)","Point",51.051667000000002,3.7198199999999999,3.7198199999999999,51.051667000000002,3.7198199999999999,51.051667000000002,"u14dktstw06z","51.051667,3.71982"],"field_opening_hours":["1120","186"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f94704d0-9f43-4be2-82a9-c6a55e19f6e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 27","modified":{"nl":["2018-03-19T10:58:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Domestica"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restaurant.domestica@skynet.be"]],"telephone":[["+3292235300"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/343","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/343","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/domestica_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Domestica"],"en":["Domestica"],"fr":["Domestica"],"de":["Domestica"],"es":["Domestica"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/domestica","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1517","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met gastronomische Franse keuken, in een oud herenhuis met indrukwekkende toog waar men ook aan kan eten. Een rustiek binnenterras."],"en":["Restaurant serving gastronomic French cuisine in an old mansion with an impressive counter where people can also eat. Attractive patio."],"fr":["Restaurant de cuisine gastronomique fran\u00e7aise, situ\u00e9 dans une vieille maison de ma\u00eetre avec un comptoir imposant sur lequel on peut aussi manger. Terrasse int\u00e9rieure rustique. "],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sischer K\u00fcche in einem alten Patrizierhaus mit eindrucksvoller Theke, an der man auch essen kann; rustikale Innenterrasse. "],"es":["Restaurante de cocina gastron\u00f3mica francesa, ubicado en una antigua mansi\u00f3n con una impresionante barra en la que tambi\u00e9n se sirven comidas. Patio interior r\u00fastico."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:40:37+00:00"],"en":["2012-06-08T14:27:45+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:27:22+00:00"],"de":["2012-06-08T14:28:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:28:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-190],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-lieve\/4f15bd9ae4b0fd2952af25f3",""]],"description":{"nl":["Vlaamse keuken zoals bij moeder"],"en":["Flemish cuisine from times gone by"],"fr":["La cuisine flamande comme chez maman"],"de":["Fl\u00e4mische K\u00fcche wie bei Muttern"],"es":["Cocina flamenca, como la de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:21:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720729 51.058604)","Point",51.058604000000003,3.720729,3.720729,51.058604000000003,3.720729,51.058604000000003,"u14dkwvmgm8s","51.058604,3.720729"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dbcd484d-2f9d-41de-89d3-a147a114a1fb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Margrietstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Lieve "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcaffee-delieve.be "]],"telephone":[["+3292232947"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/341","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/341","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003081.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/delieve_gent1_ccjohan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Lieve"],"en":["De Lieve"],"fr":["De Lieve"],"de":["De Lieve"],"es":["De Lieve"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-lieve","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1515","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sympathiek eetcaf\u00e9 voor degelijke dagelijkse kost zoals die van bij moeder thuis. \r\n"],"en":["Lovely eatery serving good old Flemish food. "],"fr":["Sympathique caf\u00e9-restaurant proposant les bons plats de tous les jours, \u00e0 l\u2019image de ceux pr\u00e9par\u00e9s par nos grand-m\u00e8res."],"de":["Sympathisches Restaurant f\u00fcr gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche, wie bei Muttern. "],"es":["Este es un simp\u00e1tico caf\u00e9-restaurante que sirve platos caseros como los que hacen las madres en casa. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENot only \u2018Stoverij\u2019, a beef stew with French fries, standardly on the menu of every common eatery, but also other Flemish classics such as typical sausages, Ghent hotch-potch and a gratin of chicory in b\u00e9chamel sauce with ham and cheese.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe place breathes straightforward authentic Ghent charm.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDaily two basic veggie dishes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:40:37+00:00"],"en":["2012-06-08T14:27:45+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:27:22+00:00"],"de":["2012-06-08T14:28:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:28:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-190],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-lieve\/4f15bd9ae4b0fd2952af25f3",""]],"description":{"nl":["Vlaamse keuken zoals bij moeder"],"en":["Flemish cuisine from times gone by"],"fr":["La cuisine flamande comme chez maman"],"de":["Fl\u00e4mische K\u00fcche wie bei Muttern"],"es":["Cocina flamenca, como la de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:21:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720729 51.058604)","Point",51.058604000000003,3.720729,3.720729,51.058604000000003,3.720729,51.058604000000003,"u14dkwvmgm8s","51.058604,3.720729"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dbcd484d-2f9d-41de-89d3-a147a114a1fb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Margrietstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Lieve "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcaffee-delieve.be "]],"telephone":[["+3292232947"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/341","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/341","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003081.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/delieve_gent1_ccjohan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Lieve"],"en":["De Lieve"],"fr":["De Lieve"],"de":["De Lieve"],"es":["De Lieve"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-lieve","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1515","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sympathiek eetcaf\u00e9 voor degelijke dagelijkse kost zoals die van bij moeder thuis. \r\n"],"en":["Lovely eatery serving good old Flemish food. "],"fr":["Sympathique caf\u00e9-restaurant proposant les bons plats de tous les jours, \u00e0 l\u2019image de ceux pr\u00e9par\u00e9s par nos grand-m\u00e8res."],"de":["Sympathisches Restaurant f\u00fcr gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche, wie bei Muttern. "],"es":["Este es un simp\u00e1tico caf\u00e9-restaurante que sirve platos caseros como los que hacen las madres en casa. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENot only \u2018Stoverij\u2019, a beef stew with French fries, standardly on the menu of every common eatery, but also other Flemish classics such as typical sausages, Ghent hotch-potch and a gratin of chicory in b\u00e9chamel sauce with ham and cheese.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe place breathes straightforward authentic Ghent charm.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDaily two basic veggie dishes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:40:37+00:00"],"en":["2012-06-08T14:27:45+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:27:22+00:00"],"de":["2012-06-08T14:28:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:28:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-190],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-lieve\/4f15bd9ae4b0fd2952af25f3",""]],"description":{"nl":["Vlaamse keuken zoals bij moeder"],"en":["Flemish cuisine from times gone by"],"fr":["La cuisine flamande comme chez maman"],"de":["Fl\u00e4mische K\u00fcche wie bei Muttern"],"es":["Cocina flamenca, como la de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:21:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720729 51.058604)","Point",51.058604000000003,3.720729,3.720729,51.058604000000003,3.720729,51.058604000000003,"u14dkwvmgm8s","51.058604,3.720729"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dbcd484d-2f9d-41de-89d3-a147a114a1fb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Margrietstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Lieve "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcaffee-delieve.be "]],"telephone":[["+3292232947"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/341","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/341","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003081.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/delieve_gent1_ccjohan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Lieve"],"en":["De Lieve"],"fr":["De Lieve"],"de":["De Lieve"],"es":["De Lieve"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-lieve","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1515","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sympathiek eetcaf\u00e9 voor degelijke dagelijkse kost zoals die van bij moeder thuis. \r\n"],"en":["Lovely eatery serving good old Flemish food. "],"fr":["Sympathique caf\u00e9-restaurant proposant les bons plats de tous les jours, \u00e0 l\u2019image de ceux pr\u00e9par\u00e9s par nos grand-m\u00e8res."],"de":["Sympathisches Restaurant f\u00fcr gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche, wie bei Muttern. "],"es":["Este es un simp\u00e1tico caf\u00e9-restaurante que sirve platos caseros como los que hacen las madres en casa. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENot only \u2018Stoverij\u2019, a beef stew with French fries, standardly on the menu of every common eatery, but also other Flemish classics such as typical sausages, Ghent hotch-potch and a gratin of chicory in b\u00e9chamel sauce with ham and cheese.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe place breathes straightforward authentic Ghent charm.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDaily two basic veggie dishes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:40:37+00:00"],"en":["2012-06-08T14:27:45+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:27:22+00:00"],"de":["2012-06-08T14:28:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:28:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-190],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2","modified":{"nl":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"en":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"de":["2018-03-06T10:05:36+00:00"],"es":["2018-03-06T10:05:36+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-lieve\/4f15bd9ae4b0fd2952af25f3",""]],"description":{"nl":["Vlaamse keuken zoals bij moeder"],"en":["Flemish cuisine from times gone by"],"fr":["La cuisine flamande comme chez maman"],"de":["Fl\u00e4mische K\u00fcche wie bei Muttern"],"es":["Cocina flamenca, como la de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:21:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720729 51.058604)","Point",51.058604000000003,3.720729,3.720729,51.058604000000003,3.720729,51.058604000000003,"u14dkwvmgm8s","51.058604,3.720729"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dbcd484d-2f9d-41de-89d3-a147a114a1fb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Margrietstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Lieve "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@eetcaffee-delieve.be "]],"telephone":[["+3292232947"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/341","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/341","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeLieve-DT003081.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/delieve_gent1_ccjohan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeLieve-DT003080.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Lieve"],"en":["De Lieve"],"fr":["De Lieve"],"de":["De Lieve"],"es":["De Lieve"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-lieve","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1515","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sympathiek eetcaf\u00e9 voor degelijke dagelijkse kost zoals die van bij moeder thuis. \r\n"],"en":["Lovely eatery serving good old Flemish food. "],"fr":["Sympathique caf\u00e9-restaurant proposant les bons plats de tous les jours, \u00e0 l\u2019image de ceux pr\u00e9par\u00e9s par nos grand-m\u00e8res."],"de":["Sympathisches Restaurant f\u00fcr gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche, wie bei Muttern. "],"es":["Este es un simp\u00e1tico caf\u00e9-restaurante que sirve platos caseros como los que hacen las madres en casa. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENot only \u2018Stoverij\u2019, a beef stew with French fries, standardly on the menu of every common eatery, but also other Flemish classics such as typical sausages, Ghent hotch-potch and a gratin of chicory in b\u00e9chamel sauce with ham and cheese.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe place breathes straightforward authentic Ghent charm.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDaily two basic veggie dishes.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:37:22+00:00"],"en":["2012-06-08T14:25:51+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:25:09+00:00"],"de":["2012-06-08T14:26:21+00:00"],"es":["2012-06-08T14:26:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[930],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02f0fba6-6025-48d4-b282-25b69c30634a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9","modified":{"nl":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:08:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/FoyerNTGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ntgent-foyer\/4bd1cc69a8b3a593a863665f",""]],"description":{"nl":["Eten met zicht op het Sint-Baafsplein"],"en":["A tasty meal with a view of Sint-Baafsplein"],"fr":["Repas avec vue sur la Sint-Baafsplein"],"de":["Mit Blick auf den Sint-Baafsplein essen"],"es":["Comer con vistas a la plaza Sint-Baafsplein"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:19:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725822 51.053643)","Point",51.053643000000001,3.725822,3.725822,51.053643000000001,3.725822,51.053643000000001,"u14dky111by5","51.053643,3.725822"],"field_opening_hours":["1138","153"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3c87f27-3403-46ef-8425-19b353992289","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Foyer"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@foyerntgent.be"]],"telephone":[["+3292341354"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/340","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/340","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003241.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003243.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003261.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Foyer"],"en":["De Foyer"],"fr":["De Foyer"],"de":["De Foyer"],"es":["De Foyer"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-foyer","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1514","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met Frans-Belgische keuken op de eerste verdieping van de imposante stadsschouwburg NTGent, met balkonterras en mooi uitzicht op de Sint-Baafskathedraal en het Belfort. "],"en":["Restaurant on the first floor of the impressive municipal theatre NTGent serving Belgian-French cuisine. Balcony terrace with a lovely view of St Bavo\u2019s Cathedral and the Belfry. Abundant brunch on Sunday."],"fr":["Restaurant de cuisine franco-belge situ\u00e9 au premier \u00e9tage de l\u2019imposant th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, avec terrasse en balcon et belle vue sur la cath\u00e9drale Saint-Bavon et le Beffroi. Grand brunch vari\u00e9 le dimanche."],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche im ersten Stock des imposanten Stadttheaters NTGent, mit Balkonterrasse und sch\u00f6nem Blick auf die St.-Bavo-Kathedrale und den Belfried. Sonntags umfangreicher Brunch."],"es":["Restaurante de cocina franco-belga en el primer piso del impresionante edificio del teatro municipal NTGent, con su terraza en el balc\u00f3n y vistas a la Catedral de San Bav\u00f3n y al Campanario Municipal. Brunch los domingos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EUitgebreide brunch op zondag.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:37:22+00:00"],"en":["2012-06-08T14:25:51+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:25:09+00:00"],"de":["2012-06-08T14:26:21+00:00"],"es":["2012-06-08T14:26:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[930],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02f0fba6-6025-48d4-b282-25b69c30634a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9","modified":{"nl":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:08:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/FoyerNTGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ntgent-foyer\/4bd1cc69a8b3a593a863665f",""]],"description":{"nl":["Eten met zicht op het Sint-Baafsplein"],"en":["A tasty meal with a view of Sint-Baafsplein"],"fr":["Repas avec vue sur la Sint-Baafsplein"],"de":["Mit Blick auf den Sint-Baafsplein essen"],"es":["Comer con vistas a la plaza Sint-Baafsplein"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:19:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725822 51.053643)","Point",51.053643000000001,3.725822,3.725822,51.053643000000001,3.725822,51.053643000000001,"u14dky111by5","51.053643,3.725822"],"field_opening_hours":["1138","153"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3c87f27-3403-46ef-8425-19b353992289","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Foyer"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@foyerntgent.be"]],"telephone":[["+3292341354"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/340","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/340","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003241.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003243.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003261.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Foyer"],"en":["De Foyer"],"fr":["De Foyer"],"de":["De Foyer"],"es":["De Foyer"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-foyer","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1514","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met Frans-Belgische keuken op de eerste verdieping van de imposante stadsschouwburg NTGent, met balkonterras en mooi uitzicht op de Sint-Baafskathedraal en het Belfort. "],"en":["Restaurant on the first floor of the impressive municipal theatre NTGent serving Belgian-French cuisine. Balcony terrace with a lovely view of St Bavo\u2019s Cathedral and the Belfry. Abundant brunch on Sunday."],"fr":["Restaurant de cuisine franco-belge situ\u00e9 au premier \u00e9tage de l\u2019imposant th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, avec terrasse en balcon et belle vue sur la cath\u00e9drale Saint-Bavon et le Beffroi. Grand brunch vari\u00e9 le dimanche."],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche im ersten Stock des imposanten Stadttheaters NTGent, mit Balkonterrasse und sch\u00f6nem Blick auf die St.-Bavo-Kathedrale und den Belfried. Sonntags umfangreicher Brunch."],"es":["Restaurante de cocina franco-belga en el primer piso del impresionante edificio del teatro municipal NTGent, con su terraza en el balc\u00f3n y vistas a la Catedral de San Bav\u00f3n y al Campanario Municipal. Brunch los domingos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EUitgebreide brunch op zondag.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:37:22+00:00"],"en":["2012-06-08T14:25:51+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:25:09+00:00"],"de":["2012-06-08T14:26:21+00:00"],"es":["2012-06-08T14:26:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[930],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02f0fba6-6025-48d4-b282-25b69c30634a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9","modified":{"nl":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:08:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/FoyerNTGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ntgent-foyer\/4bd1cc69a8b3a593a863665f",""]],"description":{"nl":["Eten met zicht op het Sint-Baafsplein"],"en":["A tasty meal with a view of Sint-Baafsplein"],"fr":["Repas avec vue sur la Sint-Baafsplein"],"de":["Mit Blick auf den Sint-Baafsplein essen"],"es":["Comer con vistas a la plaza Sint-Baafsplein"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:19:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725822 51.053643)","Point",51.053643000000001,3.725822,3.725822,51.053643000000001,3.725822,51.053643000000001,"u14dky111by5","51.053643,3.725822"],"field_opening_hours":["1138","153"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3c87f27-3403-46ef-8425-19b353992289","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Foyer"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@foyerntgent.be"]],"telephone":[["+3292341354"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/340","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/340","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003241.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003243.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003261.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Foyer"],"en":["De Foyer"],"fr":["De Foyer"],"de":["De Foyer"],"es":["De Foyer"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-foyer","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1514","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met Frans-Belgische keuken op de eerste verdieping van de imposante stadsschouwburg NTGent, met balkonterras en mooi uitzicht op de Sint-Baafskathedraal en het Belfort. "],"en":["Restaurant on the first floor of the impressive municipal theatre NTGent serving Belgian-French cuisine. Balcony terrace with a lovely view of St Bavo\u2019s Cathedral and the Belfry. Abundant brunch on Sunday."],"fr":["Restaurant de cuisine franco-belge situ\u00e9 au premier \u00e9tage de l\u2019imposant th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, avec terrasse en balcon et belle vue sur la cath\u00e9drale Saint-Bavon et le Beffroi. Grand brunch vari\u00e9 le dimanche."],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche im ersten Stock des imposanten Stadttheaters NTGent, mit Balkonterrasse und sch\u00f6nem Blick auf die St.-Bavo-Kathedrale und den Belfried. Sonntags umfangreicher Brunch."],"es":["Restaurante de cocina franco-belga en el primer piso del impresionante edificio del teatro municipal NTGent, con su terraza en el balc\u00f3n y vistas a la Catedral de San Bav\u00f3n y al Campanario Municipal. Brunch los domingos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EUitgebreide brunch op zondag.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:37:22+00:00"],"en":["2012-06-08T14:25:51+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:25:09+00:00"],"de":["2012-06-08T14:26:21+00:00"],"es":["2012-06-08T14:26:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[930],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02f0fba6-6025-48d4-b282-25b69c30634a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9","modified":{"nl":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:08:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:08:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/FoyerNTGent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ntgent-foyer\/4bd1cc69a8b3a593a863665f",""]],"description":{"nl":["Eten met zicht op het Sint-Baafsplein"],"en":["A tasty meal with a view of Sint-Baafsplein"],"fr":["Repas avec vue sur la Sint-Baafsplein"],"de":["Mit Blick auf den Sint-Baafsplein essen"],"es":["Comer con vistas a la plaza Sint-Baafsplein"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T09:19:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725822 51.053643)","Point",51.053643000000001,3.725822,3.725822,51.053643000000001,3.725822,51.053643000000001,"u14dky111by5","51.053643,3.725822"],"field_opening_hours":["1138","153"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3c87f27-3403-46ef-8425-19b353992289","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 17","modified":{"nl":["2018-03-19T10:42:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Foyer"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@foyerntgent.be"]],"telephone":[["+3292341354"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/340","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/340","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003241.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003243.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeFoyer2015-DT003261.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DeFoyer2015-DT003247.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Foyer"],"en":["De Foyer"],"fr":["De Foyer"],"de":["De Foyer"],"es":["De Foyer"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-foyer","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1514","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met Frans-Belgische keuken op de eerste verdieping van de imposante stadsschouwburg NTGent, met balkonterras en mooi uitzicht op de Sint-Baafskathedraal en het Belfort. "],"en":["Restaurant on the first floor of the impressive municipal theatre NTGent serving Belgian-French cuisine. Balcony terrace with a lovely view of St Bavo\u2019s Cathedral and the Belfry. Abundant brunch on Sunday."],"fr":["Restaurant de cuisine franco-belge situ\u00e9 au premier \u00e9tage de l\u2019imposant th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, avec terrasse en balcon et belle vue sur la cath\u00e9drale Saint-Bavon et le Beffroi. Grand brunch vari\u00e9 le dimanche."],"de":["Restaurant mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche im ersten Stock des imposanten Stadttheaters NTGent, mit Balkonterrasse und sch\u00f6nem Blick auf die St.-Bavo-Kathedrale und den Belfried. Sonntags umfangreicher Brunch."],"es":["Restaurante de cocina franco-belga en el primer piso del impresionante edificio del teatro municipal NTGent, con su terraza en el balc\u00f3n y vistas a la Catedral de San Bav\u00f3n y al Campanario Municipal. Brunch los domingos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EUitgebreide brunch op zondag.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:26:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:14:17+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:13:44+00:00"],"de":["2012-06-08T14:15:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:15:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[682],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/De8Zaligheden?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-acht-zaligheden\/4e25b9a962e12f2b95eac9b7",""]],"description":{"nl":["Lekker genieten met zicht op de Leie"],"en":["Enjoy lovely views of the Lys from your table"],"fr":["Plaisirs culinaires avec vue sur la Lys"],"de":["Mit Blick auf die Leie einfach nur genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar con vistas al r\u00edo Lys"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:59:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724062 51.057889)","Point",51.057889000000003,3.724062,3.724062,51.057889000000003,3.724062,51.057889000000003,"u14dkwzcbbmg","51.057889,3.724062"],"field_opening_hours":["884","143"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/88f6b382-ec19-455a-858d-c0788a646275","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:38:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Acht Zaligheden "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deachtzaligheden.be"]],"telephone":[["+3292243197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/337","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/337","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Acht-zaligheden-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Acht Zaligheden"],"en":["De Acht Zaligheden"],"fr":["De Acht Zaligheden"],"de":["De Acht Zaligheden"],"es":["De Acht Zaligheden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-acht-zaligheden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1511","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen in Oudburg, met frisse Franse keuken, een warm interieur en aan de achterkant zicht op de Leie. "],"en":["Restaurant located in \u2018Oudburg\u2019 with a warm interior and a view of the \u2018Lys\u2019 river at the back, serving a refreshing French cuisine."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 dans le quartier Oudburg, avec une cuisine fran\u00e7aise fra\u00eeche, un int\u00e9rieur chaleureux et, \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, vue sur la Lys."],"de":["Restaurant in Oudburg mit frischer franz\u00f6sischer K\u00fcche, ansprechender Einrichtung und im hinteren Bereich Blick auf die Leie."],"es":["Restaurante situado en la calle Oudburg, de cocina francesa, con un interior acogedor y vistas, en la parte trasera, al r\u00edo Lys."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u2018Caf\u00e9 Zoo\u2019, next to the restaurant, is run by the same people and an ideal place for a nightcap afterwards.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:26:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:14:17+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:13:44+00:00"],"de":["2012-06-08T14:15:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:15:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[682],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/De8Zaligheden?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-acht-zaligheden\/4e25b9a962e12f2b95eac9b7",""]],"description":{"nl":["Lekker genieten met zicht op de Leie"],"en":["Enjoy lovely views of the Lys from your table"],"fr":["Plaisirs culinaires avec vue sur la Lys"],"de":["Mit Blick auf die Leie einfach nur genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar con vistas al r\u00edo Lys"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:59:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724062 51.057889)","Point",51.057889000000003,3.724062,3.724062,51.057889000000003,3.724062,51.057889000000003,"u14dkwzcbbmg","51.057889,3.724062"],"field_opening_hours":["884","143"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/88f6b382-ec19-455a-858d-c0788a646275","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:38:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Acht Zaligheden "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deachtzaligheden.be"]],"telephone":[["+3292243197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/337","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/337","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Acht-zaligheden-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Acht Zaligheden"],"en":["De Acht Zaligheden"],"fr":["De Acht Zaligheden"],"de":["De Acht Zaligheden"],"es":["De Acht Zaligheden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-acht-zaligheden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1511","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen in Oudburg, met frisse Franse keuken, een warm interieur en aan de achterkant zicht op de Leie. "],"en":["Restaurant located in \u2018Oudburg\u2019 with a warm interior and a view of the \u2018Lys\u2019 river at the back, serving a refreshing French cuisine."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 dans le quartier Oudburg, avec une cuisine fran\u00e7aise fra\u00eeche, un int\u00e9rieur chaleureux et, \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, vue sur la Lys."],"de":["Restaurant in Oudburg mit frischer franz\u00f6sischer K\u00fcche, ansprechender Einrichtung und im hinteren Bereich Blick auf die Leie."],"es":["Restaurante situado en la calle Oudburg, de cocina francesa, con un interior acogedor y vistas, en la parte trasera, al r\u00edo Lys."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u2018Caf\u00e9 Zoo\u2019, next to the restaurant, is run by the same people and an ideal place for a nightcap afterwards.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:26:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:14:17+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:13:44+00:00"],"de":["2012-06-08T14:15:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:15:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[682],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/De8Zaligheden?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-acht-zaligheden\/4e25b9a962e12f2b95eac9b7",""]],"description":{"nl":["Lekker genieten met zicht op de Leie"],"en":["Enjoy lovely views of the Lys from your table"],"fr":["Plaisirs culinaires avec vue sur la Lys"],"de":["Mit Blick auf die Leie einfach nur genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar con vistas al r\u00edo Lys"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:59:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724062 51.057889)","Point",51.057889000000003,3.724062,3.724062,51.057889000000003,3.724062,51.057889000000003,"u14dkwzcbbmg","51.057889,3.724062"],"field_opening_hours":["884","143"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/88f6b382-ec19-455a-858d-c0788a646275","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:38:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Acht Zaligheden "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deachtzaligheden.be"]],"telephone":[["+3292243197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/337","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/337","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Acht-zaligheden-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Acht Zaligheden"],"en":["De Acht Zaligheden"],"fr":["De Acht Zaligheden"],"de":["De Acht Zaligheden"],"es":["De Acht Zaligheden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-acht-zaligheden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1511","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen in Oudburg, met frisse Franse keuken, een warm interieur en aan de achterkant zicht op de Leie. "],"en":["Restaurant located in \u2018Oudburg\u2019 with a warm interior and a view of the \u2018Lys\u2019 river at the back, serving a refreshing French cuisine."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 dans le quartier Oudburg, avec une cuisine fran\u00e7aise fra\u00eeche, un int\u00e9rieur chaleureux et, \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, vue sur la Lys."],"de":["Restaurant in Oudburg mit frischer franz\u00f6sischer K\u00fcche, ansprechender Einrichtung und im hinteren Bereich Blick auf die Leie."],"es":["Restaurante situado en la calle Oudburg, de cocina francesa, con un interior acogedor y vistas, en la parte trasera, al r\u00edo Lys."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u2018Caf\u00e9 Zoo\u2019, next to the restaurant, is run by the same people and an ideal place for a nightcap afterwards.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:26:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:14:17+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:13:44+00:00"],"de":["2012-06-08T14:15:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:15:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[682],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5505bc3e-ad03-476a-b919-42e92dc229e2","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:06+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:06+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/De8Zaligheden?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-acht-zaligheden\/4e25b9a962e12f2b95eac9b7",""]],"description":{"nl":["Lekker genieten met zicht op de Leie"],"en":["Enjoy lovely views of the Lys from your table"],"fr":["Plaisirs culinaires avec vue sur la Lys"],"de":["Mit Blick auf die Leie einfach nur genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar con vistas al r\u00edo Lys"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:59:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724062 51.057889)","Point",51.057889000000003,3.724062,3.724062,51.057889000000003,3.724062,51.057889000000003,"u14dkwzcbbmg","51.057889,3.724062"],"field_opening_hours":["884","143"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/88f6b382-ec19-455a-858d-c0788a646275","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:38:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Acht Zaligheden "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@deachtzaligheden.be"]],"telephone":[["+3292243197"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/337","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/337","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/achtzaligheden_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Acht-zaligheden-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Acht-zaligheden-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Acht Zaligheden"],"en":["De Acht Zaligheden"],"fr":["De Acht Zaligheden"],"de":["De Acht Zaligheden"],"es":["De Acht Zaligheden"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-acht-zaligheden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1511","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant gelegen in Oudburg, met frisse Franse keuken, een warm interieur en aan de achterkant zicht op de Leie. "],"en":["Restaurant located in \u2018Oudburg\u2019 with a warm interior and a view of the \u2018Lys\u2019 river at the back, serving a refreshing French cuisine."],"fr":["Restaurant situ\u00e9 dans le quartier Oudburg, avec une cuisine fran\u00e7aise fra\u00eeche, un int\u00e9rieur chaleureux et, \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, vue sur la Lys."],"de":["Restaurant in Oudburg mit frischer franz\u00f6sischer K\u00fcche, ansprechender Einrichtung und im hinteren Bereich Blick auf die Leie."],"es":["Restaurante situado en la calle Oudburg, de cocina francesa, con un interior acogedor y vistas, en la parte trasera, al r\u00edo Lys."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u2018Caf\u00e9 Zoo\u2019, next to the restaurant, is run by the same people and an ideal place for a nightcap afterwards.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:22:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:11:12+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:10:35+00:00"],"de":["2012-06-08T14:11:49+00:00"],"es":["2012-06-08T14:12:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[538],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a194116-62a0-4311-a07c-6b12cf6ecf59","modified":{"nl":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:05:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/BBQ.Restaurant.DeDrieBiggetjes\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-3-biggetjes\/4c497fa3823195216514b5f2",""]],"description":{"nl":["Traditionele gerechten bereid met seizoenproducten"],"en":["Traditional dishes prepared with seasonal products"],"fr":["Plats traditionnels \u00e0 base de produits de saison"],"de":["Traditionelle Gerichte mit saisonalen Produkten"],"es":["Comida tradicional con ingredientes de temporada"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:56:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721696 51.057851)","Point",51.057850999999999,3.7216960000000001,3.7216960000000001,51.057850999999999,3.7216960000000001,51.057850999999999,"u14dkwy19c38","51.057851,3.721696"],"field_opening_hours":["860","142"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9f8d8161-2280-497d-9cb5-01e0e097c21f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zeugsteeg 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:37:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292244648"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/336","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/336","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":["De 3 Biggetjes"],"fr":["De 3 Biggetjes"],"de":["De 3 Biggetjes"],"es":["De 3 Biggetjes"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-3-biggetjes","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1510","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant ondergebracht in een herenhuis in het Patershol, met woonkamersfeer en buitenterras. "],"en":["Cosy and homelike restaurant in a mansion with terrace located in the \u2018Patershol\u2019."],"fr":["Restaurant install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du Patershol, plong\u00e9 dans une atmosph\u00e8re de salon et agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une terrasse ext\u00e9rieure."],"de":["Das Restaurant in einem Patrizierhaus im Viertel Patershol mit Wohnzimmeratmosph\u00e4re und Au\u00dfenterrasse."],"es":["Restaurante ubicado en una mansi\u00f3n del barrio del Patershol. La decoraci\u00f3n nos sumerge en el ambiente de una sala de estar y hay una terraza exterior."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETraditional cuisine prepared with seasonal products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:22:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:11:12+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:10:35+00:00"],"de":["2012-06-08T14:11:49+00:00"],"es":["2012-06-08T14:12:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[538],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a194116-62a0-4311-a07c-6b12cf6ecf59","modified":{"nl":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:05:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/BBQ.Restaurant.DeDrieBiggetjes\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-3-biggetjes\/4c497fa3823195216514b5f2",""]],"description":{"nl":["Traditionele gerechten bereid met seizoenproducten"],"en":["Traditional dishes prepared with seasonal products"],"fr":["Plats traditionnels \u00e0 base de produits de saison"],"de":["Traditionelle Gerichte mit saisonalen Produkten"],"es":["Comida tradicional con ingredientes de temporada"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:56:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721696 51.057851)","Point",51.057850999999999,3.7216960000000001,3.7216960000000001,51.057850999999999,3.7216960000000001,51.057850999999999,"u14dkwy19c38","51.057851,3.721696"],"field_opening_hours":["860","142"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9f8d8161-2280-497d-9cb5-01e0e097c21f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zeugsteeg 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:37:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292244648"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/336","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/336","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":["De 3 Biggetjes"],"fr":["De 3 Biggetjes"],"de":["De 3 Biggetjes"],"es":["De 3 Biggetjes"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-3-biggetjes","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1510","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant ondergebracht in een herenhuis in het Patershol, met woonkamersfeer en buitenterras. "],"en":["Cosy and homelike restaurant in a mansion with terrace located in the \u2018Patershol\u2019."],"fr":["Restaurant install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du Patershol, plong\u00e9 dans une atmosph\u00e8re de salon et agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une terrasse ext\u00e9rieure."],"de":["Das Restaurant in einem Patrizierhaus im Viertel Patershol mit Wohnzimmeratmosph\u00e4re und Au\u00dfenterrasse."],"es":["Restaurante ubicado en una mansi\u00f3n del barrio del Patershol. La decoraci\u00f3n nos sumerge en el ambiente de una sala de estar y hay una terraza exterior."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETraditional cuisine prepared with seasonal products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:22:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:11:12+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:10:35+00:00"],"de":["2012-06-08T14:11:49+00:00"],"es":["2012-06-08T14:12:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[538],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a194116-62a0-4311-a07c-6b12cf6ecf59","modified":{"nl":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:05:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/BBQ.Restaurant.DeDrieBiggetjes\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-3-biggetjes\/4c497fa3823195216514b5f2",""]],"description":{"nl":["Traditionele gerechten bereid met seizoenproducten"],"en":["Traditional dishes prepared with seasonal products"],"fr":["Plats traditionnels \u00e0 base de produits de saison"],"de":["Traditionelle Gerichte mit saisonalen Produkten"],"es":["Comida tradicional con ingredientes de temporada"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:56:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721696 51.057851)","Point",51.057850999999999,3.7216960000000001,3.7216960000000001,51.057850999999999,3.7216960000000001,51.057850999999999,"u14dkwy19c38","51.057851,3.721696"],"field_opening_hours":["860","142"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9f8d8161-2280-497d-9cb5-01e0e097c21f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zeugsteeg 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:37:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292244648"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/336","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/336","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":["De 3 Biggetjes"],"fr":["De 3 Biggetjes"],"de":["De 3 Biggetjes"],"es":["De 3 Biggetjes"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-3-biggetjes","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1510","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant ondergebracht in een herenhuis in het Patershol, met woonkamersfeer en buitenterras. "],"en":["Cosy and homelike restaurant in a mansion with terrace located in the \u2018Patershol\u2019."],"fr":["Restaurant install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du Patershol, plong\u00e9 dans une atmosph\u00e8re de salon et agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une terrasse ext\u00e9rieure."],"de":["Das Restaurant in einem Patrizierhaus im Viertel Patershol mit Wohnzimmeratmosph\u00e4re und Au\u00dfenterrasse."],"es":["Restaurante ubicado en una mansi\u00f3n del barrio del Patershol. La decoraci\u00f3n nos sumerge en el ambiente de una sala de estar y hay una terraza exterior."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETraditional cuisine prepared with seasonal products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:22:17+00:00"],"en":["2012-06-08T14:11:12+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:10:35+00:00"],"de":["2012-06-08T14:11:49+00:00"],"es":["2012-06-08T14:12:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[538],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a194116-62a0-4311-a07c-6b12cf6ecf59","modified":{"nl":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"en":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"de":["2018-03-19T16:05:43+00:00"],"es":["2018-03-19T16:05:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/BBQ.Restaurant.DeDrieBiggetjes\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-3-biggetjes\/4c497fa3823195216514b5f2",""]],"description":{"nl":["Traditionele gerechten bereid met seizoenproducten"],"en":["Traditional dishes prepared with seasonal products"],"fr":["Plats traditionnels \u00e0 base de produits de saison"],"de":["Traditionelle Gerichte mit saisonalen Produkten"],"es":["Comida tradicional con ingredientes de temporada"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T08:56:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721696 51.057851)","Point",51.057850999999999,3.7216960000000001,3.7216960000000001,51.057850999999999,3.7216960000000001,51.057850999999999,"u14dkwy19c38","51.057851,3.721696"],"field_opening_hours":["860","142"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9f8d8161-2280-497d-9cb5-01e0e097c21f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zeugsteeg 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:37:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292244648"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/336","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/336","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de3biggetjes_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De 3 Biggetjes"],"en":["De 3 Biggetjes"],"fr":["De 3 Biggetjes"],"de":["De 3 Biggetjes"],"es":["De 3 Biggetjes"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-3-biggetjes","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1510","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant ondergebracht in een herenhuis in het Patershol, met woonkamersfeer en buitenterras. "],"en":["Cosy and homelike restaurant in a mansion with terrace located in the \u2018Patershol\u2019."],"fr":["Restaurant install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du Patershol, plong\u00e9 dans une atmosph\u00e8re de salon et agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une terrasse ext\u00e9rieure."],"de":["Das Restaurant in einem Patrizierhaus im Viertel Patershol mit Wohnzimmeratmosph\u00e4re und Au\u00dfenterrasse."],"es":["Restaurante ubicado en una mansi\u00f3n del barrio del Patershol. La decoraci\u00f3n nos sumerge en el ambiente de una sala de estar y hay una terraza exterior."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETraditional cuisine prepared with seasonal products.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:09:25+00:00"],"en":["2012-07-10T06:26:12+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:33:17+00:00"],"de":["2013-10-14T08:33:52+00:00"],"es":["2013-10-14T08:34:25+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[332],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3","modified":{"nl":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"en":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"de":["2018-03-18T10:57:18+00:00"],"es":["2018-03-18T10:57:18+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/zootfashionstore\/?ref=ts\u0026fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zoot-shoeboutique\/4e6b21397d8b143eb769e7d8",""]],"description":{"nl":["Hippe boetiek in hartje Gent"],"en":["Hip boutique in the heart of Ghent"],"fr":["Boutique branch\u00e9e au c\u0153ur de Gand"],"de":["Hippe Boutique im Genter Stadtzentrum"],"es":["Estiloso boutique en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:48:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723895 51.055026)","Point",51.055025999999998,3.7238950000000002,3.7238950000000002,51.055025999999998,3.7238950000000002,51.055025999999998,"u14dkwr9j49m","51.055026,3.723895"],"field_opening_hours":["1089","348"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f1754d54-c14b-4200-9c16-ecbc9bcf6bb5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 46a","modified":{"nl":["2018-03-28T13:20:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["ZoOT Fashion Store"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["zoot-gent@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292256872"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/481","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/481","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zoot-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["ZoOT Fashion Store"],"en":["ZoOT Fashion Store "],"fr":["ZoOT Fashion Store "],"de":["ZoOT Fashion Store "],"es":["ZoOT Fashion Store "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/zoot-fashion-store","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2061","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een boetiek vol klasse, persoonlijkheid, kwaliteit en een leuke flow. "],"en":["A boutique filled with class, personality, quality and a great flow. "],"fr":["Une boutique pleine de classe, de personnalit\u00e9 et de qualit\u00e9, avec un bon flow. "],"de":["Eine Boutique mit Klasse, Pers\u00f6nlichkeit, Qualit\u00e4t und wahnsinnigem Flow. "],"es":["Una boutique con clase, personalidad, calidad y buen rollo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere, you will find unique shoes, stylish ensembles and lovely accessories, such as handbags and jewellery.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:07:13+00:00"],"en":["2012-07-10T06:24:16+00:00"],"fr":["2013-10-09T14:18:38+00:00"],"de":["2013-10-09T14:19:15+00:00"],"es":["2013-10-09T14:19:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[122],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"en":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"de":["2018-03-18T10:49:27+00:00"],"es":["2018-03-18T10:49:27+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-fallen-angels\/4b447039f964a520eff425e3",""]],"description":{"nl":["Originele geschenkwinkel"],"en":["Original gift shop"],"fr":["Boutique cadeaux originale"],"de":["Origineller Geschenkladen"],"es":["Tienda original de regalos"]},"keywords":[{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:45:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71984 51.05629)","Point",51.056289999999997,3.71984,3.71984,51.056289999999997,3.71984,51.056289999999997,"u14dkws8qw","51.05629,3.71984"],"field_opening_hours":["1025","363"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ddae7923-af35-4857-9566-6f9884f8ac44","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 29-31","modified":{"nl":["2018-03-28T13:13:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Fallen Angels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@the-fallen-angels.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/480","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/480","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/thefallenangels_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004285.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/FallenAngels-DT003671.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shopping-DT000780.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Fallen Angels"],"en":["The Fallen Angels"],"fr":["The Fallen Angels"],"de":["The Fallen Angels"],"es":["The Fallen Angels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/fallen-angels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1934","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Snuisterparadijs met originele oude reclame- en filmaffiches van begin 1900 tot 1970, oude emailborden, blikken dozen, oud speelgoed en beren, kitscherige postkaarten,... "],"en":["Paradise for browsers with original old advertising and film posters from the early 1900s to 1970, old enamel signs, old tins, toys and bears, kitschy post cards... "],"fr":["Paradis des fouineurs qui regorge de vieilles affiches originales de film et de publicit\u00e9 de d\u00e9but 1900 \u00e0 1970, de vieilles assiettes en \u00e9mail, de bo\u00eetes m\u00e9talliques, de jouets et peluches anciens, de cartes postales kitsch,... "],"de":["Schnupperparadies mit originalen alten Werbe- und Filmplakaten von Anfang 1900 bis 1970, alte Emailschilder, Blechdosen, altes Spielzeug und Teddyb\u00e4ren, kitschige Postkarten \u2026 "],"es":["Para\u00edso de los amantes de andar rebuscando en cosas de a\u00f1os pasados, con antiguos carteles publicitarios y de cine originales desde la d\u00e9cada de 1900 hasta los 70, esmaltes, cajas de hojalata, ositos y juguetes antiguos, tarjetas kitsch... "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFrom collector\u2019s items to\u00a0fun reproductions that make excellent gifts. Own collection of post cards, posters, notebooks.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:10:23+00:00"],"en":["2012-06-08T14:05:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:04:39+00:00"],"de":["2012-06-08T14:06:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:06:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-141],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Chez-Leontine\/206395696044242?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-chez-leontine\/4d57e506577aa093c3454bb9",""]],"description":{"nl":["Aan het water genieten van Vlaamse klassiekers "],"en":["Enjoy Flemish classics by the water"],"fr":["Profitez des classiques flamands au bord de l\u2019eau "],"de":["Fl\u00e4mische Klassier am Wasser genie\u00dfen "],"es":["Disfrutar con vistas al agua de cl\u00e1sicos flamencos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:30:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722457 51.05632)","Point",51.056319999999999,3.7224569999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,"u14dkww8eech","51.05632,3.722457"],"field_opening_hours":["866","133"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3095c8c8-6b95-41b4-858e-6b5db27562bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 10-11","modified":{"nl":["2018-03-19T10:33:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chezleontine.be"]],"telephone":[["+3292250680"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/333","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/333","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine"],"en":["Chez L\u00e9ontine"],"fr":["Chez L\u00e9ontine"],"de":["Chez L\u00e9ontine"],"es":["Chez L\u00e9ontine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chez-leontine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1507","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tussen het beroemde caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 en het jeneverkot \u2018Dreupelkot\u2019 ligt het eethuisje \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019. \r\n"],"en":["\u2018Chez L\u00e9ontine\u2019 is located between the famous bar the \u2018Waterhuis aan de bierkant\u2019 and the gin-house \u2018Dreupelkot\u2019."],"fr":["Entre le c\u00e9l\u00e8bre \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 et le bar \u00e0 geni\u00e8vre \u2018Dreupelkot\u2019 se trouve le restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"de":["Zwischen dem ber\u00fchmten Caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 und Genever-Caf\u00e9 \u2018Dreupelkot\u2019 befindet sich das kleine Restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"es":["La casa de comidas Chez L\u00e9ontine est\u00e1 situada entre el famoso caf\u00e9 Het Waterhuis aan de bierkant y el bar de ginebras Dreupelkot."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0It is the right place for good Flemish classics as well as for a lighter dish.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBusy terrace at the waterside.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:10:23+00:00"],"en":["2012-06-08T14:05:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:04:39+00:00"],"de":["2012-06-08T14:06:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:06:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-141],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Chez-Leontine\/206395696044242?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-chez-leontine\/4d57e506577aa093c3454bb9",""]],"description":{"nl":["Aan het water genieten van Vlaamse klassiekers "],"en":["Enjoy Flemish classics by the water"],"fr":["Profitez des classiques flamands au bord de l\u2019eau "],"de":["Fl\u00e4mische Klassier am Wasser genie\u00dfen "],"es":["Disfrutar con vistas al agua de cl\u00e1sicos flamencos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:30:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722457 51.05632)","Point",51.056319999999999,3.7224569999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,"u14dkww8eech","51.05632,3.722457"],"field_opening_hours":["866","133"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3095c8c8-6b95-41b4-858e-6b5db27562bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 10-11","modified":{"nl":["2018-03-19T10:33:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chezleontine.be"]],"telephone":[["+3292250680"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/333","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/333","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine"],"en":["Chez L\u00e9ontine"],"fr":["Chez L\u00e9ontine"],"de":["Chez L\u00e9ontine"],"es":["Chez L\u00e9ontine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chez-leontine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1507","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tussen het beroemde caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 en het jeneverkot \u2018Dreupelkot\u2019 ligt het eethuisje \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019. \r\n"],"en":["\u2018Chez L\u00e9ontine\u2019 is located between the famous bar the \u2018Waterhuis aan de bierkant\u2019 and the gin-house \u2018Dreupelkot\u2019."],"fr":["Entre le c\u00e9l\u00e8bre \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 et le bar \u00e0 geni\u00e8vre \u2018Dreupelkot\u2019 se trouve le restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"de":["Zwischen dem ber\u00fchmten Caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 und Genever-Caf\u00e9 \u2018Dreupelkot\u2019 befindet sich das kleine Restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"es":["La casa de comidas Chez L\u00e9ontine est\u00e1 situada entre el famoso caf\u00e9 Het Waterhuis aan de bierkant y el bar de ginebras Dreupelkot."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0It is the right place for good Flemish classics as well as for a lighter dish.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBusy terrace at the waterside.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:10:23+00:00"],"en":["2012-06-08T14:05:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:04:39+00:00"],"de":["2012-06-08T14:06:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:06:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-141],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Chez-Leontine\/206395696044242?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-chez-leontine\/4d57e506577aa093c3454bb9",""]],"description":{"nl":["Aan het water genieten van Vlaamse klassiekers "],"en":["Enjoy Flemish classics by the water"],"fr":["Profitez des classiques flamands au bord de l\u2019eau "],"de":["Fl\u00e4mische Klassier am Wasser genie\u00dfen "],"es":["Disfrutar con vistas al agua de cl\u00e1sicos flamencos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:30:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722457 51.05632)","Point",51.056319999999999,3.7224569999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,"u14dkww8eech","51.05632,3.722457"],"field_opening_hours":["866","133"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3095c8c8-6b95-41b4-858e-6b5db27562bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 10-11","modified":{"nl":["2018-03-19T10:33:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chezleontine.be"]],"telephone":[["+3292250680"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/333","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/333","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine"],"en":["Chez L\u00e9ontine"],"fr":["Chez L\u00e9ontine"],"de":["Chez L\u00e9ontine"],"es":["Chez L\u00e9ontine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chez-leontine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1507","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tussen het beroemde caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 en het jeneverkot \u2018Dreupelkot\u2019 ligt het eethuisje \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019. \r\n"],"en":["\u2018Chez L\u00e9ontine\u2019 is located between the famous bar the \u2018Waterhuis aan de bierkant\u2019 and the gin-house \u2018Dreupelkot\u2019."],"fr":["Entre le c\u00e9l\u00e8bre \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 et le bar \u00e0 geni\u00e8vre \u2018Dreupelkot\u2019 se trouve le restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"de":["Zwischen dem ber\u00fchmten Caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 und Genever-Caf\u00e9 \u2018Dreupelkot\u2019 befindet sich das kleine Restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"es":["La casa de comidas Chez L\u00e9ontine est\u00e1 situada entre el famoso caf\u00e9 Het Waterhuis aan de bierkant y el bar de ginebras Dreupelkot."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0It is the right place for good Flemish classics as well as for a lighter dish.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBusy terrace at the waterside.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T14:05:05+00:00"],"en":["2012-07-10T06:23:44+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:08:39+00:00"],"de":["2013-10-09T13:09:13+00:00"],"es":["2013-10-09T13:09:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[951],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e","modified":{"nl":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"en":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"de":["2018-03-18T10:43:02+00:00"],"es":["2018-03-18T10:43:02+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/behangpapier-priem\/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",""]],"description":{"nl":["Interieur op grootmoeders wijze"],"en":["An interior like grandma\u0027s"],"fr":["Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"],"de":["Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"],"es":["Un interior como en casa de la abuela"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:44:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7238425567714 51.057648001815)","Point",51.057648001814997,3.7238425567714,3.7238425567714,51.057648001814997,3.7238425567714,51.057648001814997,"u14dkwz87g6mb7mx","51.057648001815,3.7238425567714"],"field_opening_hours":["1104","370"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 8","modified":{"nl":["2018-03-28T13:03:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Priem"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292232537"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/479","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/479","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Priem-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Priem"],"en":["Priem"],"fr":["Priem"],"de":["Priem"],"es":["Priem"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/priem","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2109","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n"],"en":["Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t "],"fr":["Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "],"de":["Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!"],"es":["Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:10:23+00:00"],"en":["2012-06-08T14:05:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T14:04:39+00:00"],"de":["2012-06-08T14:06:14+00:00"],"es":["2012-06-08T14:06:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-141],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d","modified":{"nl":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"en":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"de":["2018-03-21T14:46:57+00:00"],"es":["2018-03-21T14:46:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Chez-Leontine\/206395696044242?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/restaurant-chez-leontine\/4d57e506577aa093c3454bb9",""]],"description":{"nl":["Aan het water genieten van Vlaamse klassiekers "],"en":["Enjoy Flemish classics by the water"],"fr":["Profitez des classiques flamands au bord de l\u2019eau "],"de":["Fl\u00e4mische Klassier am Wasser genie\u00dfen "],"es":["Disfrutar con vistas al agua de cl\u00e1sicos flamencos"]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:30:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722457 51.05632)","Point",51.056319999999999,3.7224569999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,3.7224569999999999,51.056319999999999,"u14dkww8eech","51.05632,3.722457"],"field_opening_hours":["866","133"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3095c8c8-6b95-41b4-858e-6b5db27562bf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 10-11","modified":{"nl":["2018-03-19T10:33:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chezleontine.be"]],"telephone":[["+3292250680"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/333","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/333","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/chezleontine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chez L\u00e9ontine"],"en":["Chez L\u00e9ontine"],"fr":["Chez L\u00e9ontine"],"de":["Chez L\u00e9ontine"],"es":["Chez L\u00e9ontine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/chez-leontine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1507","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tussen het beroemde caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 en het jeneverkot \u2018Dreupelkot\u2019 ligt het eethuisje \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019. \r\n"],"en":["\u2018Chez L\u00e9ontine\u2019 is located between the famous bar the \u2018Waterhuis aan de bierkant\u2019 and the gin-house \u2018Dreupelkot\u2019."],"fr":["Entre le c\u00e9l\u00e8bre \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 et le bar \u00e0 geni\u00e8vre \u2018Dreupelkot\u2019 se trouve le restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"de":["Zwischen dem ber\u00fchmten Caf\u00e9 \u2018Het Waterhuis aan de bierkant\u2019 und Genever-Caf\u00e9 \u2018Dreupelkot\u2019 befindet sich das kleine Restaurant \u2018Chez L\u00e9ontine\u2019."],"es":["La casa de comidas Chez L\u00e9ontine est\u00e1 situada entre el famoso caf\u00e9 Het Waterhuis aan de bierkant y el bar de ginebras Dreupelkot."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0It is the right place for good Flemish classics as well as for a lighter dish.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBusy terrace at the waterside.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:11:43+00:00"],"en":["2012-06-08T13:58:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:57:44+00:00"],"de":["2012-06-08T13:58:54+00:00"],"es":["2012-06-08T13:59:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[433],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Casa-De-Las-Tapas\/204641929586026?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/casa-de-las-tapas\/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",""]],"description":{"nl":["Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"],"en":["Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"],"fr":["Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"],"de":["Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"],"es":["Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:05:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72288 51.057758)","Point",51.057758,3.72288,3.72288,51.057758,3.72288,51.057758,"u14dkwybvruw","51.057758,3.72288"],"field_opening_hours":["1023","125"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 41","modified":{"nl":["2018-03-19T10:19:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@Casadelastapas.be"]],"telephone":[["+3292251889"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/379","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/379","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":["Casa de las Tapas"],"fr":["Casa de las Tapas"],"de":["Casa de las Tapas"],"es":["Casa de las Tapas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/casa-de-las-tapas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. "],"en":["Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere."],"fr":["Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e."],"de":["Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann."],"es":["Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:59:18+00:00"],"en":["2012-07-10T06:25:04+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:41:33+00:00"],"de":["2013-10-09T12:42:09+00:00"],"es":["2013-10-09T12:42:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-140],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ee23547-7f4e-479f-aef5-fd050574ccd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a","modified":{"nl":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"en":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"de":["2018-03-18T10:40:43+00:00"],"es":["2018-03-18T10:40:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/patricia-vintage\/4fd85370bb3d8f917f6b08f8",""]],"description":{"nl":["Designer mode, vintage en nieuw!"],"en":["Designer fashion, vintage \u0026 new!"],"fr":["V\u00eatements de cr\u00e9ateurs, vintage et neufs! "],"de":["Designermode, Vintage und Neues!"],"es":["\u00a1Moda dise\u00f1adora, vintage y nueva!"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:41:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726428 51.052148)","Point",51.052148000000003,3.7264279999999999,3.7264279999999999,51.052148000000003,3.7264279999999999,51.052148000000003,"u14dkvc8244j","51.052148,3.726428"],"field_opening_hours":["920","368"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6d4f1a7c-0dd1-45e0-8118-8cf23d7b9961","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 75","modified":{"nl":["2018-03-28T13:02:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Patricia Vintage"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["patricia.schutyser@skynet.be"]],"telephone":[["+3292230301"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/478","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/478","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Patricia Vintage"],"en":["Patricia Vintage"],"fr":["Patricia Vintage"],"de":["Patricia Vintage"],"es":["Patricia Vintage"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/patricia-vintage","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2032","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naast vintage artikelen van exclusieve merken zoals Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026biedt de boetiek ook een eigen collectie aan: jurken, rokken en mantelpakjes, vintage ge\u00efnspireerd."],"en":["In addition to vintage items by exclusive brands such as Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026the store also has its own vintage-inspired collection of dresses, skirts and suits."],"fr":["\u00c0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019articles vintage de marques exclusives telles que Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni, \u2026 la boutique propose sa propre collection de robes, jupes et tailleurs, d\u2019inspiration vintage. "],"de":["Au\u00dfer Vintage-Sachen exklusiver Marken wie Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni usw. bietet die Boutique auch eine eigene Kollektion an: Kleider, R\u00f6cke und Kost\u00fcme, von Vintage inspiriert. "],"es":["Junto a art\u00edculos vintage de exclusivas marcas como Chanel, Herm\u00e8s, Prada o Marni, la boutique tambi\u00e9n ofrece una colecci\u00f3n propia de vestidos, faldas y trajes de inspiraci\u00f3n igualmente vintage."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:11:43+00:00"],"en":["2012-06-08T13:58:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:57:44+00:00"],"de":["2012-06-08T13:58:54+00:00"],"es":["2012-06-08T13:59:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[433],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Casa-De-Las-Tapas\/204641929586026?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/casa-de-las-tapas\/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",""]],"description":{"nl":["Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"],"en":["Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"],"fr":["Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"],"de":["Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"],"es":["Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:05:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72288 51.057758)","Point",51.057758,3.72288,3.72288,51.057758,3.72288,51.057758,"u14dkwybvruw","51.057758,3.72288"],"field_opening_hours":["1023","125"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 41","modified":{"nl":["2018-03-19T10:19:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@Casadelastapas.be"]],"telephone":[["+3292251889"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/379","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/379","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":["Casa de las Tapas"],"fr":["Casa de las Tapas"],"de":["Casa de las Tapas"],"es":["Casa de las Tapas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/casa-de-las-tapas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. "],"en":["Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere."],"fr":["Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e."],"de":["Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann."],"es":["Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:11:43+00:00"],"en":["2012-06-08T13:58:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:57:44+00:00"],"de":["2012-06-08T13:58:54+00:00"],"es":["2012-06-08T13:59:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[433],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Casa-De-Las-Tapas\/204641929586026?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/casa-de-las-tapas\/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",""]],"description":{"nl":["Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"],"en":["Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"],"fr":["Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"],"de":["Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"],"es":["Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:05:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72288 51.057758)","Point",51.057758,3.72288,3.72288,51.057758,3.72288,51.057758,"u14dkwybvruw","51.057758,3.72288"],"field_opening_hours":["1023","125"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 41","modified":{"nl":["2018-03-19T10:19:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@Casadelastapas.be"]],"telephone":[["+3292251889"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/379","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/379","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":["Casa de las Tapas"],"fr":["Casa de las Tapas"],"de":["Casa de las Tapas"],"es":["Casa de las Tapas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/casa-de-las-tapas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. "],"en":["Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere."],"fr":["Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e."],"de":["Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann."],"es":["Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:11:43+00:00"],"en":["2012-06-08T13:58:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:57:44+00:00"],"de":["2012-06-08T13:58:54+00:00"],"es":["2012-06-08T13:59:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[433],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Casa-De-Las-Tapas\/204641929586026?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/casa-de-las-tapas\/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",""]],"description":{"nl":["Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"],"en":["Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"],"fr":["Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"],"de":["Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"],"es":["Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:05:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72288 51.057758)","Point",51.057758,3.72288,3.72288,51.057758,3.72288,51.057758,"u14dkwybvruw","51.057758,3.72288"],"field_opening_hours":["1023","125"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 41","modified":{"nl":["2018-03-19T10:19:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@Casadelastapas.be"]],"telephone":[["+3292251889"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/379","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/379","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":["Casa de las Tapas"],"fr":["Casa de las Tapas"],"de":["Casa de las Tapas"],"es":["Casa de las Tapas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/casa-de-las-tapas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. "],"en":["Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere."],"fr":["Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e."],"de":["Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann."],"es":["Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:05:45+00:00"],"en":["2012-06-08T13:55:48+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:55:20+00:00"],"de":["2012-06-08T13:56:10+00:00"],"es":["2012-06-08T13:56:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[519],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea","modified":{"nl":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"en":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"fr":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"de":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"es":["2018-04-03T14:53:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cafetheatre?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre\/4b1ab24df964a520a3ef23e3",""]],"description":{"nl":["Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"],"en":["The culinary trio at Opera Gent"],"fr":["La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "],"de":["Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"],"es":["Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:26:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721444 51.049624)","Point",51.049624000000001,3.721444,3.721444,51.049624000000001,3.721444,51.049624000000001,"u14dktmcegtu","51.049624,3.721444"],"field_opening_hours":["2087","101"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schouwburgstraat 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:14:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafetheatre.be"]],"telephone":[["+3292650550"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/332","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/332","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafe-theatre-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."],"en":["Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"],"fr":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."],"de":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."],"es":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-theatre-theatrical-pleasure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1506","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! "],"en":["This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! "],"fr":["L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. "],"de":["Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! "],"es":["\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAward-winning steak tartare\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIt\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the \u003Cstrong\u003EBest Steak Tartare in Flanders and Brussels\u003C\/strong\u003E. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMixology magic\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAt night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won \u003Cstrong\u003Eseveral prizes\u003C\/strong\u003E, so you know you\u2019ve found the right mix!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBloch Bakery\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ECaf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its\u003Cstrong\u003E unique pastry recipes\u003C\/strong\u003E from far and wide. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:05:45+00:00"],"en":["2012-06-08T13:55:48+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:55:20+00:00"],"de":["2012-06-08T13:56:10+00:00"],"es":["2012-06-08T13:56:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[519],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea","modified":{"nl":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"en":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"fr":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"de":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"es":["2018-04-03T14:53:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cafetheatre?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre\/4b1ab24df964a520a3ef23e3",""]],"description":{"nl":["Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"],"en":["The culinary trio at Opera Gent"],"fr":["La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "],"de":["Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"],"es":["Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:26:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721444 51.049624)","Point",51.049624000000001,3.721444,3.721444,51.049624000000001,3.721444,51.049624000000001,"u14dktmcegtu","51.049624,3.721444"],"field_opening_hours":["2087","101"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schouwburgstraat 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:14:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafetheatre.be"]],"telephone":[["+3292650550"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/332","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/332","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafe-theatre-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."],"en":["Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"],"fr":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."],"de":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."],"es":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-theatre-theatrical-pleasure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1506","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! "],"en":["This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! "],"fr":["L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. "],"de":["Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! "],"es":["\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAward-winning steak tartare\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIt\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the \u003Cstrong\u003EBest Steak Tartare in Flanders and Brussels\u003C\/strong\u003E. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMixology magic\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAt night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won \u003Cstrong\u003Eseveral prizes\u003C\/strong\u003E, so you know you\u2019ve found the right mix!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBloch Bakery\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ECaf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its\u003Cstrong\u003E unique pastry recipes\u003C\/strong\u003E from far and wide. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:05:45+00:00"],"en":["2012-06-08T13:55:48+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:55:20+00:00"],"de":["2012-06-08T13:56:10+00:00"],"es":["2012-06-08T13:56:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[519],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea","modified":{"nl":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"en":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"fr":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"de":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"es":["2018-04-03T14:53:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cafetheatre?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre\/4b1ab24df964a520a3ef23e3",""]],"description":{"nl":["Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"],"en":["The culinary trio at Opera Gent"],"fr":["La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "],"de":["Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"],"es":["Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:26:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721444 51.049624)","Point",51.049624000000001,3.721444,3.721444,51.049624000000001,3.721444,51.049624000000001,"u14dktmcegtu","51.049624,3.721444"],"field_opening_hours":["2087","101"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schouwburgstraat 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:14:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafetheatre.be"]],"telephone":[["+3292650550"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/332","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/332","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafe-theatre-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."],"en":["Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"],"fr":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."],"de":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."],"es":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-theatre-theatrical-pleasure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1506","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! "],"en":["This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! "],"fr":["L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. "],"de":["Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! "],"es":["\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAward-winning steak tartare\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIt\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the \u003Cstrong\u003EBest Steak Tartare in Flanders and Brussels\u003C\/strong\u003E. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMixology magic\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAt night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won \u003Cstrong\u003Eseveral prizes\u003C\/strong\u003E, so you know you\u2019ve found the right mix!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBloch Bakery\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ECaf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its\u003Cstrong\u003E unique pastry recipes\u003C\/strong\u003E from far and wide. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:05:45+00:00"],"en":["2012-06-08T13:55:48+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:55:20+00:00"],"de":["2012-06-08T13:56:10+00:00"],"es":["2012-06-08T13:56:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[519],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8433afed-fc84-4364-a15d-b240379638f1"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea","modified":{"nl":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"en":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"fr":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"de":["2018-04-03T14:53:55+00:00"],"es":["2018-04-03T14:53:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cafetheatre?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-th%C3%A9%C3%A2tre\/4b1ab24df964a520a3ef23e3",""]],"description":{"nl":["Het culinaire drieluik in de Gentse Opera"],"en":["The culinary trio at Opera Gent"],"fr":["La trilogie culinaire de l\u2019Op\u00e9ra de Gand "],"de":["Der kulinarische Dreiklang in der Opera Gent"],"es":["Un tr\u00edptico culinario en la \u00d3pera de Gante"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:26:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721444 51.049624)","Point",51.049624000000001,3.721444,3.721444,51.049624000000001,3.721444,51.049624000000001,"u14dktmcegtu","51.049624,3.721444"],"field_opening_hours":["2087","101"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6dfb89ba-024d-4b1b-8a85-ea238644531f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schouwburgstraat 5","modified":{"nl":["2018-03-19T10:14:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cafetheatre.be"]],"telephone":[["+3292650550"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/332","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/332","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafe-theatre-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/cafetheater_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatraal genot."],"en":["Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre: theatrical pleasure"],"fr":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Un plaisir th\u00e9\u00e2tral."],"de":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre. Theatralischer Genuss."],"es":["Caf\u00e9 Th\u00e9atre"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-theatre-theatrical-pleasure","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1506","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["D\u00e9 plaats voor een lekkere ouverture of een smakelijke bis! En laat het applaus nog maar even aanhouden. Want de grandeur van het interieur van Caf\u00e9 Th\u00e9atre verdient er ook \u00e9\u00e9n. Je kan er de hele dag door genieten. \u2019s Ochtends van een mooie ontbijttafel. Vanaf \u2019s middags kan je er terecht voor een snelle lunch of een uitgebreider diner. En \u2018s avonds shaken de barmannen je met plezier een award-winning cocktail! "],"en":["This is the place to be for a delicious overture or a tasty encore! And the interior of Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre deserves a round of applause as well. Come here at any time of the day: for a delightful breakfast in the morning, or a quick lunch or leisurely dinner later on. In the evening, the bar staff will be happy to mix you a fantastic cocktail! "],"fr":["L\u2019endroit id\u00e9al pour une ouverture savoureuse ou un rappel gourmand ! Gardez quelques applaudissements pour l\u2019heure du repas, car l\u2019int\u00e9rieur du Caf\u00e9 Th\u00e9atre les m\u00e9rite amplement. Il vous accueille tout au long de la journ\u00e9e. Le matin pour un somptueux petit-d\u00e9jeuner, le midi pour un lunch rapide et le soir pour un plus long d\u00eener. Chaque soir, les barmans vous pr\u00e9parent des cocktails maintes fois r\u00e9compens\u00e9s. "],"de":["Genau der richtige Ort f\u00fcr eine edle Ouverture oder ein schmackhaftes \u201eda capo\u201c! Der Applaus darf ruhig l\u00e4nger dauern. Die Eleganz der Einrichtung des Caf\u00e9 Th\u00e9atre hat ebenfalls Applaus verdient. Dort kann man es den ganzen Tag lang sehr gut aushalten. Morgens erwartet Sie ein vorz\u00fcglicher Fr\u00fchst\u00fcckstisch. Ab der Mittagszeit sind Sie hier f\u00fcr einen kurzen Lunch genauso willkommen wie f\u00fcr ein ausgiebiges Mittags- oder Abendessen. Abends bereiten Ihnen die Barkeeper sehr gerne einen ihrer preisverd\u00e4chtigen Cocktails! "],"es":["\u00a1El lugar para una sabrosa obertura o un rico bis! Ante la grandeza del interior del Caf\u00e9 Th\u00e9atre, casi dan ganas de aplaudir. Y aqu\u00ed se puede disfrutar todo el d\u00eda. Por la ma\u00f1ana con una magn\u00edfica mesa de desayuno. A partir de mediod\u00eda con un r\u00e1pido almuerzo o con una extensa cena. Y por la noche los b\u00e1rmanes dan el do de pecho con sus c\u00f3cteles."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAward-winning steak tartare\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIt\u2019s absolutely true: Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is where you will officially find the \u003Cstrong\u003EBest Steak Tartare in Flanders and Brussels\u003C\/strong\u003E. Awarded first prize by the leading Belgian magazine Knack, this dish comes highly recommended. But you can also opt for one of the chef\u2019s suggestions or\u00a0 three-course set menu, or you can eat \u00e0-la-carte. There is a varied selection of starters, main courses and desserts to choose from. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMixology magic\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAt night the real magicians appear behind the bar. A juice with the right punch, a stiff shot from the bottle, and as if by magic a fabulous cocktail appears. The bar staff at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre have won \u003Cstrong\u003Eseveral prizes\u003C\/strong\u003E, so you know you\u2019ve found the right mix!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBloch Bakery\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ECaf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is a great place for breakfast as well!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe impressive coffee and breakfast menu at Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre is based on the local traditional Bloch Bakery: a household name in Ghent with a history going back 100 years. The family bakery with a name that is famous far beyond the city will spoil you with its\u003Cstrong\u003E unique pastry recipes\u003C\/strong\u003E from far and wide. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:01:06+00:00"],"en":["2012-06-08T13:53:25+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:52:52+00:00"],"de":["2012-06-08T13:54:05+00:00"],"es":["2012-06-08T13:54:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-158],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86","modified":{"nl":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:07:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CafeRene\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-ren%C3%A9\/4c3212616f1fef3bc52bec3d",""]],"description":{"nl":["Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"],"en":["Trendy, modern caf\u00e9 \u0026 eatery in the heart of Ghent"],"fr":["Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Trendiges, modernes Restaurant in Gent"],"es":["Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:25:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719812 51.050798)","Point",51.050798,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.050798,3.7198120000000001,51.050798,"u14dkts8mysb","51.050798,3.719812"],"field_opening_hours":["1071","122"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gebroeders Vandeveldestraat 2-4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:11:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["caferene@live.be"]],"telephone":[["+3292232700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/331","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/331","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"de":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"es":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-rene","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1505","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. "],"en":["From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day."],"fr":["Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener."],"de":["Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. "],"es":["Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESubstantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:01:06+00:00"],"en":["2012-06-08T13:53:25+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:52:52+00:00"],"de":["2012-06-08T13:54:05+00:00"],"es":["2012-06-08T13:54:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-158],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86","modified":{"nl":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:07:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CafeRene\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-ren%C3%A9\/4c3212616f1fef3bc52bec3d",""]],"description":{"nl":["Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"],"en":["Trendy, modern caf\u00e9 \u0026 eatery in the heart of Ghent"],"fr":["Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Trendiges, modernes Restaurant in Gent"],"es":["Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:25:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719812 51.050798)","Point",51.050798,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.050798,3.7198120000000001,51.050798,"u14dkts8mysb","51.050798,3.719812"],"field_opening_hours":["1071","122"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gebroeders Vandeveldestraat 2-4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:11:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["caferene@live.be"]],"telephone":[["+3292232700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/331","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/331","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"de":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"es":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-rene","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1505","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. "],"en":["From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day."],"fr":["Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener."],"de":["Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. "],"es":["Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESubstantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:01:06+00:00"],"en":["2012-06-08T13:53:25+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:52:52+00:00"],"de":["2012-06-08T13:54:05+00:00"],"es":["2012-06-08T13:54:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-158],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86","modified":{"nl":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:07:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CafeRene\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-ren%C3%A9\/4c3212616f1fef3bc52bec3d",""]],"description":{"nl":["Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"],"en":["Trendy, modern caf\u00e9 \u0026 eatery in the heart of Ghent"],"fr":["Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Trendiges, modernes Restaurant in Gent"],"es":["Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:25:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719812 51.050798)","Point",51.050798,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.050798,3.7198120000000001,51.050798,"u14dkts8mysb","51.050798,3.719812"],"field_opening_hours":["1071","122"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gebroeders Vandeveldestraat 2-4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:11:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["caferene@live.be"]],"telephone":[["+3292232700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/331","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/331","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"de":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"es":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-rene","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1505","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. "],"en":["From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day."],"fr":["Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener."],"de":["Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. "],"es":["Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESubstantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T09:01:06+00:00"],"en":["2012-06-08T13:53:25+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:52:52+00:00"],"de":["2012-06-08T13:54:05+00:00"],"es":["2012-06-08T13:54:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-158],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86","modified":{"nl":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"en":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"de":["2018-03-19T16:07:05+00:00"],"es":["2018-03-19T16:07:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CafeRene\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/caf%C3%A9-ren%C3%A9\/4c3212616f1fef3bc52bec3d",""]],"description":{"nl":["Trendy, modern eetcaf\u00e9 in hartje Gent"],"en":["Trendy, modern caf\u00e9 \u0026 eatery in the heart of Ghent"],"fr":["Brasserie branch\u00e9e et moderne au c\u0153ur de Gand"],"de":["Trendiges, modernes Restaurant in Gent"],"es":["Lugar de moda en el coraz\u00f3n de Gante"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T14:25:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719812 51.050798)","Point",51.050798,3.7198120000000001,3.7198120000000001,51.050798,3.7198120000000001,51.050798,"u14dkts8mysb","51.050798,3.719812"],"field_opening_hours":["1071","122"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/929b2dd5-0181-4456-83e9-b07e3e612fae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gebroeders Vandeveldestraat 2-4","modified":{"nl":["2018-03-19T10:11:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["caferene@live.be"]],"telephone":[["+3292232700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/331","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/331","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/caferene2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Rene-DT002054.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"en":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"fr":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"de":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"],"es":["Caf\u00e9 Ren\u00e9"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-rene","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1505","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eetcaf\u00e9 voor elk moment van de dag, van ontbijt tot diner. "],"en":["From breakfast till dinner, this eatery offers something for every moment of the day."],"fr":["Caf\u00e9-restaurant pour chaque heure de la journ\u00e9e, du petit-d\u00e9jeuner au d\u00eener."],"de":["Restaurant f\u00fcr jeden Moment am Tag, also von Fr\u00fchst\u00fcck bis Abendessen. "],"es":["Caf\u00e9-restaurante para cualquier momento del d\u00eda, desde el desayuno hasta la cena."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESubstantial meals with a little twist. A small terrace to read the paper or have a drink.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:51:26+00:00"],"en":["2012-07-10T06:21:01+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:56:15+00:00"],"de":["2013-10-09T11:56:51+00:00"],"es":["2013-10-09T11:57:22+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[165],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55","modified":{"nl":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"en":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"de":["2018-03-18T10:32:11+00:00"],"es":["2018-03-18T10:32:11+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Nimporte-quoi-1662847610605933\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/n-importe-quoi\/4dea288745dd3993a8833a44",""]],"description":{"nl":["Een vleugje retro in je interieur"],"en":["A retro touch for your interior"],"fr":["Une touche r\u00e9tro dans votre int\u00e9rieur"],"de":["Ein bisschen Retro f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"],"es":["Un toque retro en su interior"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:38:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719211 51.056474)","Point",51.056474000000001,3.719211,3.719211,51.056474000000001,3.719211,51.056474000000001,"u14dkws1xbsd","51.056474,3.719211"],"field_opening_hours":["1028","383"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/35c303bf-b92f-46f3-80c7-8a458cdb6699","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 11","modified":{"nl":["2018-04-19T13:40:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["N\u0027 importe quoi"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@nimportequoi.eu"]],"telephone":[["+32 9 223 06 17"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/476","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/476","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/N%27importe-quoi-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/N%27importe-quoi-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["N\u0027 importe quoi"],"en":["N\u0027 importe quoi"],"fr":["N\u0027 importe quoi"],"de":["N\u0027 importe quoi"],"es":["N\u0027 importe quoi"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/n-importe-quoi","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1856","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Antiekzaak gespecialiseerd in meubels, verlichting en objecten uit de jaren 50\/60, met een groot aanbod aan Scandinavisch design."],"en":["Antiques store specialising in furniture, lighting and objects from the Fifties\/Sixties with a wide range of Scandinavian design."],"fr":["Magasin d\u2019antiquit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9 dans les meubles, l\u2019\u00e9clairage et les objets des ann\u00e9es \u201950 et \u201960, avec une grande offre de design scandinave. "],"de":["Antiquit\u00e4tenladen, der sich auf M\u00f6bel, Beleuchtung und Objekte aus den 50er und 60er Jahren spezialisiert hat; mit einem riesigen Angebot an skandinavischem Design. "],"es":["Tienda de antig\u00fcedades especializada en muebles, l\u00e1mparas y objetos de los a\u00f1os 50 y 60, con una gran selecci\u00f3n de dise\u00f1o escandinavo."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:48:10+00:00"],"en":["2012-07-10T06:20:04+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:41:09+00:00"],"de":["2013-10-09T11:41:41+00:00"],"es":["2013-10-09T11:42:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[904],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa","modified":{"nl":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"en":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"fr":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"de":["2018-03-09T16:03:40+00:00"],"es":["2018-03-09T16:03:40+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/mayenne.nelen\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/mayenne\/54cba223498ea68d8051e856",""]],"description":{"nl":["Lederen accessoires van Belgisch ontwerp"],"en":["Leather accessories designed in Belgium"],"fr":["Accessoires en cuir de fabrication belge"],"de":["Leder-Accessoires in belgischem Design"],"es":["Accesorios de cuero de dise\u00f1o belga"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-03-31T08:45:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725061 51.059283)","Point",51.059283000000001,3.7250610000000002,3.7250610000000002,51.059283000000001,3.7250610000000002,51.059283000000001,"u14dkz09bhnz","51.059283,3.725061"],"field_opening_hours":["1043","336"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/482a5df0-4a88-46a6-bfd4-9e817f3942ec","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 28","modified":{"nl":["2018-03-28T12:49:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mayenne"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mayenne.nelen@gmail.com"]],"telephone":[["+32488573700"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/856","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/856","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Mayenne-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Mayenne-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mayenne"],"en":["Mayenne"],"fr":["Mayenne"],"de":["Mayenne"],"es":["Mayenne"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mayenne","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2080","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In dit boetiekje verkoopt handtassenontwerpster Mayenne Nelen naast haar eigen leercollectie ook objecten van Belgische en Nederlandse designers. "],"en":["In this little boutique handbag designer Mayenne Nelen sells not only her own leather collection but also items by Belgian and Dutch designers. "],"fr":["Dans cette boutique, la cr\u00e9atrice de sacs \u00e0 main Mayenne Nelen vend non seulement sa propre collection en cuir mais aussi des pi\u00e8ces de designers belges et n\u00e9erlandais. "],"de":["In dieser Boutique verkauft Handtaschendesignerin Mayenne Nelen au\u00dfer ihrer eigenen Lederkollektion auch Objekte belgischer und niederl\u00e4ndischer Designer. "],"es":["En esta boutique, la dise\u00f1adora de bolsos y marroquiner\u00eda Mayenne Nelen tambi\u00e9n ofrece art\u00edculos de dise\u00f1adores belgas y holandeses. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHer own collection includes limited-edition sustainable handbags, suspenders, purses and jewellery.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:46:29+00:00"],"en":["2012-07-10T06:19:31+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:15:48+00:00"],"de":["2013-10-09T09:16:22+00:00"],"es":["2013-10-09T09:16:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-369],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de","modified":{"nl":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"en":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"de":["2018-03-18T10:24:25+00:00"],"es":["2018-03-18T10:24:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Unieke selectie brocante en vintage parels"],"en":["Unique selection of collectibles and vintage gems"],"fr":["S\u00e9lection unique de perles vintage \u0026 de brocante"],"de":["Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"],"es":["Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:34:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723215 51.05734)","Point",51.057340000000003,3.7232150000000002,3.7232150000000002,51.057340000000003,3.7232150000000002,51.057340000000003,"u14dkwxnt4n2","51.05734,3.723215"],"field_opening_hours":["1075","302"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:47:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@louise-madeleine.be"]],"telephone":[["+3293290826"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/473","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/473","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/louisemadeleine_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Louise \u0026 Madeleine"],"en":["Louise \u0026 Madeleine"],"fr":["Louise \u0026 Madeleine"],"de":["Louise \u0026 Madeleine"],"es":["Louise \u0026 Madeleine"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/louise-madeleine","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1892","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t"],"en":["Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past."],"fr":["Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "],"de":["Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. "],"es":["Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T13:41:50+00:00"],"en":["2012-07-10T06:18:17+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:58:24+00:00"],"de":["2013-10-08T13:58:57+00:00"],"es":["2013-10-08T14:01:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-621],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:45+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:45+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Design geselecteerd door Frederic Rozier"],"en":["Design selected by Frederic Rozier"],"fr":["Design s\u00e9lectionn\u00e9 par Frederic Rozier"],"de":["Von Frederic Rozier ausgew\u00e4hltes Design"],"es":["Dise\u00f1o seleccionado por Frederic Rozier"]},"keywords":[{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[330],"name":{"nl":["Interieur"],"en":["Interior design"],"fr":["Int\u00e9rieur"],"de":["Einrichtung"],"es":["Interiorismo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVan ambachtelijk geknoopte tapijten tot meubels van hedendaagse internationale topdesigners: dit alles en veel meer vind je in de Gentse interieurzaken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnkele liggen iets verder van het centrum, maar dit is de ideale reden om bijvoorbeeld het Rabot en het nieuwe gerechtsgebouw te ontdekken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EHand-knotted rugs, furniture by contemporary international designers... you can find all these items and much more in the interior design shops in Ghent. Some shops are a little farther afield but this is an excellent excuse to explore the Rabot neighbourhood and the new law courts.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes tapis artisanaux \u00e0 points nou\u00e9s aux meubles de grands designers internationaux contemporains : vous trouverez tout cela et bien d\u2019autres articles dans les magasins de d\u00e9coration int\u00e9rieure de Gand. Certains sont un peu plus \u00e9loign\u00e9s du centre, mais c\u2019est l\u2019excuse id\u00e9ale pour d\u00e9couvrir par exemple le Rabot et le nouveau palais de justice.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EVon handgekn\u00fcpften Teppichen bis M\u00f6beln moderner internationaler Spitzendesigner: das und noch viel mehr finden Sie in den Genter Einrichtungsgesch\u00e4ften. Einige befinden sich etwas abseits vom Zentrum, aber das ist dann gleich Anlass, beispielsweise das Rabot und das neue Gerichtsgeb\u00e4ude zu besuchen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EDesde tapices tejidos artesanalmente hasta muebles de grandes dise\u00f1adores internacionales contempor\u00e1neos: todo eso y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1 en las tiendas de interiorismo de Gante. Algunas quedan a cierta distancia del centro, pero esto es raz\u00f3n de m\u00e1s para descubrir, por ejemplo, el Rabot o el nuevo Palacio de Justicia.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd","modified":{"nl":["2018-01-25T11:30:21+00:00"],"en":["2018-01-25T11:30:48+00:00"],"fr":["2018-01-25T11:31:05+00:00"],"de":["2018-01-25T11:31:31+00:00"],"es":["2018-01-25T11:32:07+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:31:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728911 51.056425)","Point",51.056424999999997,3.7289110000000001,3.7289110000000001,51.056424999999997,3.7289110000000001,51.056424999999997,"u14dkye31zmw","51.056425,3.728911"],"field_opening_hours":["1105","254"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7a0d698e-0571-4d45-9dd6-01d8a6bc8fb6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwpoort 7","modified":{"nl":["2018-03-28T10:00:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@fredericrozier.com"]],"telephone":[["+32485410149"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/471","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/471","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/design7_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Design7"],"en":["Galerie Design7"],"fr":["Galerie Design7"],"de":["Galerie Design7"],"es":["Galerie Design7"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-design7","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2007","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een mix van design van de jaren \u002730 tot en met \u002790 uit verschillende landen, van verschillende designers en prijscategorie\u00ebn.\t\t"],"en":["A mix of design from the Thirties to the Nineties from various countries by different designers in various price categories."],"fr":["Un m\u00e9lange de design des ann\u00e9es \u002730 \u00e0 \u002790 de diff\u00e9rents pays, diff\u00e9rents designers et diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de prix. "],"de":["Eine Mischung aus Design der 30er bis 90er Jahren aus verschiedenen L\u00e4ndern, von unterschiedlichen Designern und in vielf\u00e4ltigen Preiskategorien. "],"es":["Una combinaci\u00f3n de dise\u00f1o desde los a\u00f1os 30 hasta los 90 procedente de diversos pa\u00edses, diversos dise\u00f1adores y diversos niveles de precio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-05-21T14:24:24+00:00"],"en":["2012-06-08T13:36:05+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:35:16+00:00"],"de":["2012-06-08T13:36:43+00:00"],"es":["2012-06-08T13:37:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-68],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d574a519-a5b7-498d-a36f-a5f1fc0e8824","modified":{"nl":["2018-03-19T16:01:34+00:00"],"en":["2018-03-19T16:01:34+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:01:34+00:00"],"de":["2018-03-19T16:01:34+00:00"],"es":["2018-03-19T16:01:34+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/BrasserieHA\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/brasserie-ha\/4c697e532c29d13ad95c0b41",""]],"description":{"nl":["Eerst tafelen, daarna een concertje meepikken?"],"en":["First dinner, then a concert?"],"fr":["Profiter d\u0027un d\u00eener suivi d\u0027un concert\u00a0?"],"de":["Zuerst essen, dann ein Konzert genie\u00dfen?"],"es":["\u00bfPrimero cenar y luego disfrutar de un concierto?"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T11:39:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7229724666257 51.04977270713)","Point",51.049772707130003,3.7229724666256998,3.7229724666256998,51.049772707130003,3.7229724666256998,51.049772707130003,"u14dktqfrx37zk8t","51.04977270713,3.7229724666257"],"field_opening_hours":["1110","114"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6d07287a-ad03-40be-8d8b-d1017e55c8b5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 29","modified":{"nl":["2018-03-19T10:05:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Brasserie \u2018Ha "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["reserveer@brasserieha.be"]],"telephone":[["+3292659181"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/353","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/353","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/brasserie_ha_gent_2cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Brasserie Ha\u0027"],"en":["Brasserie Ha\u0027"],"fr":["Brasserie Ha\u0027"],"de":["Brasserie Ha\u0027"],"es":["Brasserie Ha\u0027"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/brasserie-ha","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1527","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Brasserie met Frans-Belgische keuken in het gerenoveerde pand van de concertzaal van de Handelsbeurs. "],"en":["Brasserie in the renovated building of the Handelsbeurs concert hall serving French and Belgian cuisine."],"fr":["Brasserie de cuisine franco-belge log\u00e9e dans l\u2019\u00e9difice r\u00e9nov\u00e9 de la salle de concert du Handelsbeurs."],"de":["Brasserie mit franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in dem renovierten Geb\u00e4ude des Konzertsaals von De Handelsbeurs."],"es":["Caf\u00e9-restaurante de cocina franco-belga ubicado en el edificio renovado de la sala de conciertos Handelsbeurs."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe interior is impressive, especially the giant eye-catching chandelier. The food makes for decent and fine dining.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ELunch as well as dinner.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]