[{"created":{"nl":["2012-04-19T07:33:04+00:00"],"en":["2012-06-08T09:14:34+00:00"],"fr":["2012-06-08T09:11:47+00:00"],"de":["2012-06-08T09:15:14+00:00"],"es":["2012-06-08T09:16:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[497],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:08:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/a-food-affair-195793480465899\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/a-food-affair\/4c2633c4905a0f47efcb6260",""]],"description":{"nl":["Wereldkeuken op je bord"],"en":["Delicious world cuisine"],"fr":["La cuisine du monde dans votre assiette"],"de":["Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"],"es":["Sabores de todo el mundo en tu plato"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T13:51:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.713639 51.054891)","Point",51.054890999999998,3.7136390000000001,3.7136390000000001,51.054890999999998,3.7136390000000001,51.054890999999998,"u14dkw20q13z","51.054891,3.713639"],"field_opening_hours":["1097","90"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 58","modified":{"nl":["2018-03-19T09:18:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Food Affair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292241805"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/321","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/321","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/AFoodAffair-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Food Affair"],"en":["A Food Affair"],"fr":["A Food Affair"],"de":["A Food Affair"],"es":["A Food Affair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/food-affair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1496","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties."],"en":["It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations."],"fr":["Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."],"de":["Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet."],"es":["Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T07:33:04+00:00"],"en":["2012-06-08T09:14:34+00:00"],"fr":["2012-06-08T09:11:47+00:00"],"de":["2012-06-08T09:15:14+00:00"],"es":["2012-06-08T09:16:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[497],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:08:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/a-food-affair-195793480465899\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/a-food-affair\/4c2633c4905a0f47efcb6260",""]],"description":{"nl":["Wereldkeuken op je bord"],"en":["Delicious world cuisine"],"fr":["La cuisine du monde dans votre assiette"],"de":["Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"],"es":["Sabores de todo el mundo en tu plato"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T13:51:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.713639 51.054891)","Point",51.054890999999998,3.7136390000000001,3.7136390000000001,51.054890999999998,3.7136390000000001,51.054890999999998,"u14dkw20q13z","51.054891,3.713639"],"field_opening_hours":["1097","90"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 58","modified":{"nl":["2018-03-19T09:18:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Food Affair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292241805"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/321","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/321","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/AFoodAffair-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Food Affair"],"en":["A Food Affair"],"fr":["A Food Affair"],"de":["A Food Affair"],"es":["A Food Affair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/food-affair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1496","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties."],"en":["It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations."],"fr":["Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."],"de":["Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet."],"es":["Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-04-19T07:33:04+00:00"],"en":["2012-06-08T09:14:34+00:00"],"fr":["2012-06-08T09:11:47+00:00"],"de":["2012-06-08T09:15:14+00:00"],"es":["2012-06-08T09:16:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[497],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:08:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:08:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/a-food-affair-195793480465899\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/a-food-affair\/4c2633c4905a0f47efcb6260",""]],"description":{"nl":["Wereldkeuken op je bord"],"en":["Delicious world cuisine"],"fr":["La cuisine du monde dans votre assiette"],"de":["Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"],"es":["Sabores de todo el mundo en tu plato"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-17T13:51:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.713639 51.054891)","Point",51.054890999999998,3.7136390000000001,3.7136390000000001,51.054890999999998,3.7136390000000001,51.054890999999998,"u14dkw20q13z","51.054891,3.713639"],"field_opening_hours":["1097","90"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 58","modified":{"nl":["2018-03-19T09:18:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["A Food Affair"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292241805"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/321","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/321","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/AFoodAffair-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/AFoodAffair-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["A Food Affair"],"en":["A Food Affair"],"fr":["A Food Affair"],"de":["A Food Affair"],"es":["A Food Affair"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/food-affair","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1496","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties."],"en":["It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations."],"fr":["Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."],"de":["Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet."],"es":["Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:07:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:06:32+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:14:09+00:00"],"de":["2013-10-09T09:14:51+00:00"],"es":["2013-10-09T09:15:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-812],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452","modified":{"nl":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"en":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"de":["2018-03-18T10:23:16+00:00"],"es":["2018-03-18T10:23:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lineos\/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",""]],"description":{"nl":["Elegante en verleidelijke lingerie"],"en":["Elegant and seductive lingerie"],"fr":["Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"],"de":["Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda elegante y seductora"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:24:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725955 51.052242)","Point",51.052242,3.7259549999999999,3.7259549999999999,51.052242,3.7259549999999999,51.052242,"u14dkvc0v59m","51.052242,3.725955"],"field_opening_hours":["837","300"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 47","modified":{"nl":["2018-03-28T12:46:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lineos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lineos@proximedia.be"]],"telephone":[["+3292332433"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/397","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/397","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lineos_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lineos"],"en":["Lineos"],"fr":["Lineos"],"de":["Lineos"],"es":["Lineos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lineos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2030","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t"],"en":["Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t"],"fr":["Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "],"de":["Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. "],"es":["Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:04:36+00:00"],"en":["2013-10-02T13:10:37+00:00"],"fr":["2012-06-14T08:08:28+00:00"],"de":["2013-10-02T13:11:11+00:00"],"es":["2013-10-02T13:11:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[45],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/17d2a1ba-f604-4969-9134-3b7d91544fce","modified":{"nl":["2018-03-18T10:20:10+00:00"],"en":["2018-03-18T10:20:10+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:20:10+00:00"],"de":["2018-03-18T10:20:10+00:00"],"es":["2018-03-18T10:20:10+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/kwestojuwelen\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/juwelen-kwesto\/4d9f0d1fded9a093a328fc06",""]],"description":{"nl":["Eenvoudige verfijnde juwelen van topkwaliteit"],"en":["Simple, yet refined top-quality jewellery"],"fr":["Bijoux simples, raffin\u00e9s et de qualit\u00e9"],"de":["Einfacher, filigraner Schmuck mit Spitzenqualit\u00e4t"],"es":["Joyas sencillas y refinadas de calidad superior"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:22:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721398 51.05535)","Point",51.055349999999997,3.7213980000000002,3.7213980000000002,51.055349999999997,3.7213980000000002,51.055349999999997,"u14dkwmffz53","51.05535,3.721398"],"field_opening_hours":["1107","288"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/71343137-341b-49eb-a6f4-d6c880406bdc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hooiaard 4","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kwesto"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@kwesto.be"]],"telephone":[["+3292250999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/396","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/396","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kwesto-etalage.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kwesto1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kwesto2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kwesto3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kwesto-etalage.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kwesto"],"en":["Kwesto"],"fr":["Kwesto"],"de":["Kwesto"],"es":["Kwesto"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kwesto","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2078","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigentijdse en karaktervolle juwelen, sober maar met oog voor detail. Ook voor trouwringen in zilver en goud kun je er terecht.\t"],"en":["Unique, contemporary jewels. Simple but with an eye to detail. The place to be for silver and gold wedding bands."],"fr":["Bijoux contemporains et de caract\u00e8re, sobres mais avec le souci du d\u00e9tail. Vous y trouverez \u00e9galement des alliances en or et en argent. "],"de":["Zeitgen\u00f6ssischer und charaktervoller Schmuck. Schlicht und mit viel Liebe f\u00fcr das Detail. Auch Eheringe in Silber und Gold gibt es hier. "],"es":["Joyas contempor\u00e1neas y con personalidad. Sobrias pero con atenci\u00f3n al detalle. Tambi\u00e9n puede acudir a ellos para alianzas en oro o plata."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:03:03+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:45+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:46:00+00:00"],"de":["2013-10-09T07:46:30+00:00"],"es":["2013-10-09T07:46:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-684],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009","modified":{"nl":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"en":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"fr":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"de":["2018-03-18T11:00:07+00:00"],"es":["2018-03-18T11:00:07+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Eigentijds juweelontwerp"],"en":["Contemporary jewellery design"],"fr":["Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"],"de":["Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"],"es":["Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:20:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726621 51.056219)","Point",51.056218999999999,3.7266210000000002,3.7266210000000002,51.056218999999999,3.7266210000000002,51.056218999999999,"u14dky98h941","51.056219,3.726621"],"field_opening_hours":["1038","278"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ingridadriaenssens@skynet.be"]],"telephone":[["+3292334217"],["+32475646760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/395","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/395","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ingrid Adriaenssens"],"en":["Ingrid Adriaenssens"],"fr":["Ingrid Adriaenssens"],"de":["Ingrid Adriaenssens"],"es":["Ingrid Adriaenssens"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ingrid-adriaenssens","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2076","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt."],"en":["Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\u0022"],"fr":["Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "],"de":["Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. "],"es":["Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:01:33+00:00"],"en":["2012-07-09T14:04:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:03:06+00:00"],"de":["2013-10-08T14:03:45+00:00"],"es":["2013-10-08T14:04:17+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-742],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/038d67bb-16aa-45ac-be3a-819531894dde","modified":{"nl":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"en":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"de":["2018-03-18T08:46:22+00:00"],"es":["2018-03-18T08:46:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fonkelende juwelen voor hem \u0026 haar"],"en":["Sparkly jewellery for men \u0026 women"],"fr":["Bijoux scintillants pour elle \u0026 lui"],"de":["Funkelnde Schmuckst\u00fccke f\u00fcr sie und ihn"],"es":["Joyas resplandecientes, para el y para ella"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:18:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7212627957681 51.055369282572)","Point",51.055369282572002,3.7212627957681002,3.7212627957681002,51.055369282572002,3.7212627957681002,51.055369282572002,"u14dkwmepdwsubtg","51.055369282572,3.7212627957681"],"field_opening_hours":["2822","378"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c42f74d9-5a77-414f-9e8b-e798c3f2ba15","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hooiaard 6 (hoek Graslei)","modified":{"nl":["2018-03-28T10:09:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@pontenplas.be"]],"telephone":[["+3292250769"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/394","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/394","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"en":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"fr":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"de":["Galerie Pont \u0026 Plas"],"es":["Galerie Pont \u0026 Plas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/galerie-pont-plas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2077","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een collectie handgemaakte hedendaagse juwelen van Belgische en internationale ontwerpers, voor zowel vrouwen als mannen."],"en":["A collection of hand-made contemporary jewellery by Belgian and international designers for men and women."],"fr":["Une collection de bijoux contemporains faits main de cr\u00e9ateurs belges et internationaux, pour hommes et femmes. "],"de":["Eine Kollektion handgefertigten zeitgen\u00f6ssischen Schmucks belgischer und internationaler Designer, f\u00fcr sowohl Damen wie Herren. "],"es":["Una colecci\u00f3n de joyas contempor\u00e1neas hechas a mano de dise\u00f1adores belgas e internacionales, tanto para mujer como para hombre."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T09:00:11+00:00"],"en":["2012-07-09T14:03:33+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:58:36+00:00"],"de":["2013-10-08T10:00:14+00:00"],"es":["2013-10-08T10:01:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-786],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:49+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"en":["Jeweller Jan Vanhoutteghem"],"fr":["Le bijoutier Jan Vanhoutteghem"],"de":["Juwelier Jan Vanhoutteghem"],"es":["Joyer\u00eda Jan Vanhoutteghem"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:15:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725412 51.051317)","Point",51.051316999999997,3.7254119999999999,3.7254119999999999,51.051316999999997,3.7254119999999999,51.051316999999997,"u14dkv8g2rhx","51.051317,3.725412"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/eb509fb9-d200-4fea-8637-e41815d01202","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 2","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:56+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@edelgedacht.be"]],"telephone":[["+3292336610"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/393","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/393","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-ringen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/edelgedacht-hanger.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/edelgedacht_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Edelgedacht"],"en":["Edelgedacht"],"fr":["Edelgedacht"],"de":["Edelgedacht"],"es":["Edelgedacht"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/edelgedacht","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2041","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een juwelier met een verrassende visie. Kunstzinnig vormgegeven sieraden in edele metalen gaande van barok ambachtswerk tot ingenieus design."],"en":["A jeweller with a surprising vision. Artfully designed jewellery in precious metals including some stunning traditional Baroque designs and more ingenious gems."],"fr":["Un bijoutier dou\u00e9 d\u2019une vision surprenante. Parures de conception artistique en m\u00e9taux nobles, de l\u2019artisanat baroque au design ing\u00e9nieux. "],"de":["Der Juwelier mit dem gewissen Extra. Kunstvoll entworfener Schmuck aus Edelmetall, von traditionellem Handwerk bis ausgekl\u00fcgeltem Design. "],"es":["Un joyero con una visi\u00f3n sorprendente. Ornamentos de art\u00edsticas formas en metales nobles, que van del barroquismo artesano al dise\u00f1o ingenioso."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:58:13+00:00"],"en":["2012-07-09T14:02:46+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:55:03+00:00"],"de":["2013-10-08T09:55:48+00:00"],"es":["2013-10-08T09:56:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:33+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Schoenen voor trendsetters "],"en":["Shoes for trendsetters"],"fr":["Des chaussures \u00e0 la pointe de la mode"],"de":["Schuhe f\u00fcr Trendsetter "],"es":["Zapatos para marcadores de tendencias "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:14:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7193430289852 51.051251778408)","Point",51.051251778408002,3.7193430289851999,3.7193430289851999,51.051251778408002,3.7193430289851999,51.051251778408002,"u14dkts74gp4vsb3","51.051251778408,3.7193430289852"],"field_opening_hours":["1102","229"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9e74a424-2ac7-43f7-aa45-ad48dd5bb238","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 74","modified":{"nl":["2018-03-28T09:49:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dope"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dope-gent.be"]],"telephone":[["+3292797819"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/392","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/392","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dope-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dope-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dope\t"],"en":["Dope\t"],"fr":["Dope\t"],"de":["Dope\t"],"es":["Dope\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dope","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2026","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kleine, \u00fcbercoole store voor sneakerslovers met limited editions van bekende en minder bekende maar originele merken en trendy accessoires.\t"],"en":["Small, ubercool store for sneaker fans with limited editions by well-known and lesser-known but original brands and trendy accessories.\t"],"fr":["Petit magasin hyper cool pour les fanas de sneakers avec des \u00e9ditions limit\u00e9es de marques connues et moins connues, mais toujours originales, et d\u2019accessoires tendance. "],"de":["Kleiner, besonders cooler Laden f\u00fcr Sneakerfreunde mit Limited Editions bekannter und weniger bekannter, aber sehr origineller Marken und trendigen Accessoires. "],"es":["Peque\u00f1a tienda de lo m\u00e1s cool para amantes de las zapatillas deportivas, con ediciones limitadas de marcas conocidas y de otras menos famosas pero siempre originales, adem\u00e1s de modernos accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:56:48+00:00"],"en":["2012-07-09T14:05:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:34:18+00:00"],"de":["2013-10-08T14:34:44+00:00"],"es":["2013-10-08T14:35:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-703],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:19+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:19+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-cooremetershuys\/4ef9b99c0aafbcb31e5ff364",""]],"description":{"nl":["Eigentijdse juwelen en modeaccessoires "],"en":["Contemporary jewellery and fashion accessories"],"fr":["Bijoux modernes et accessoires de mode"],"de":["Zeitgen\u00f6ssischer Schmuck und Modeaccessoires "],"es":["Joyas contempor\u00e1neas y accesorios de moda "]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:11:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720924 51.054665)","Point",51.054665,3.7209240000000001,3.7209240000000001,51.054665,3.7209240000000001,51.054665,"u14dkwjqzz65","51.054665,3.720924"],"field_opening_hours":["938","259"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6e7d7f82-fdb3-4d59-ac45-74acff651fa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 12","modified":{"nl":["2018-03-28T10:16:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Het Cooremetershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@cooremetershuys.be"]],"telephone":[["+3292250965"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/391","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/391","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Cooremetershuys-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Cooremetershuys-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Cooremetershuys\t"],"en":["Het Cooremetershuys\t"],"fr":["Het Cooremetershuys\t"],"de":["Het Cooremetershuys\t"],"es":["Het Cooremetershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/het-cooremetershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2073","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["13e-eeuws pand met originele juwelen, sjaals, handtassen, hoeden en keramiek van voornamelijk Belgische makelij."],"en":["A thirteenth-century building that houses a store selling original jewellery, scarves, handbags, hats and ceramics, which are mainly made in Belgium."],"fr":["Immeuble du 13e si\u00e8cle abritant des bijoux originaux, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, chapeaux et c\u00e9ramique, de facture essentiellement belge. "],"de":["Geb\u00e4ude aus dem 13. Jahrhundert mit originellem Schmuck, sch\u00f6nen Schals, Handtaschen, H\u00fcten und Keramik: das Meiste made in Belgien. "],"es":["Edificio del siglo XIII en el que se ofrecen originales joyas, pa\u00f1uelos, sombreros y cer\u00e1mica principalmente de producci\u00f3n belga."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:55:31+00:00"],"en":["2012-07-09T14:01:42+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:21:33+00:00"],"de":["2013-10-07T14:22:07+00:00"],"es":["2013-10-07T14:22:38+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[636],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70bb51cb-1e14-4f76-a35d-899ca5c652a0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2c316fdc-d31e-430f-b6cf-c90c99d66937","modified":{"nl":["2018-03-18T08:23:50+00:00"],"en":["2018-03-18T08:23:50+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:23:50+00:00"],"de":["2018-03-18T08:23:50+00:00"],"es":["2018-03-18T08:23:50+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Romantisch of sexy?"],"en":["Romantic or sexy?"],"fr":["Romantique ou sexy? "],"de":["Romantisch oder sexy?"],"es":["\u00bfRom\u00e1ntico o sexy?"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:08:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724679 51.056215)","Point",51.056215000000002,3.7246790000000001,3.7246790000000001,51.056215000000002,3.7246790000000001,51.056215000000002,"u14dky80p23c","51.056215,3.724679"],"field_opening_hours":["1133","195"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6593802c-66e3-4b7b-a20b-b81f0baf7d89","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderstraat 21","modified":{"nl":["2018-03-20T09:54:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar d\u0027Oh"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bardoh.be"]],"telephone":[["+3293299062"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/390","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/390","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bardoh.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bardoh2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bardoh.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bar d\u0027Oh"],"en":["Bar d\u0027Oh"],"fr":["Bar d\u0027Oh"],"de":["Bar d\u0027Oh"],"es":["Bar d\u0027Oh"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bar-doh","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2072","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Stijlvolle luxelingerie en badmode in een ongedwongen en dromerige boudoirsfeer\u2026"],"en":["Stylish luxury lingerie and swimwear in a relaxed and dreamy boudoir atmosphere\u2026"],"fr":["\u00c9l\u00e9gante lingerie de luxe et mode de bain dans une atmosph\u00e8re de boudoir d\u00e9sinvolte et chim\u00e9rique\u2026"],"de":["Elegante Dessous und Bademode in einer lockeren und vertr\u00e4umten Boudoir-Atmosph\u00e4re \u2026"],"es":["Elegante lencer\u00eda y moda de ba\u00f1o de lujo en un relajado y fant\u00e1stico ambiente de tocador."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:54:16+00:00"],"en":["2012-07-09T14:01:18+00:00"],"fr":["2013-10-07T13:35:44+00:00"],"de":["2013-10-07T13:36:14+00:00"],"es":["2013-10-07T13:36:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[457],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/42a4e0cb-cd59-4a6d-9ee8-5bda27f20e42","modified":{"nl":["2018-03-17T11:04:37+00:00"],"en":["2018-03-17T11:04:37+00:00"],"fr":["2018-03-17T11:04:37+00:00"],"de":["2018-03-17T11:04:37+00:00"],"es":["2018-03-17T11:04:37+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Nostalgische en hippe kinderschoenen tot maat 35"],"en":["Nostalgic and trendy kids\u0027 shoes up to size 35"],"fr":["Chaussures enfants tendance et r\u00e9tro (max 35)"],"de":["Nostalgische und hippe Kinderschuhe bis Gr\u00f6\u00dfe 35"],"es":["Zapatos infantiles nost\u00e1lgicos hasta la talla 35"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T08:59:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724343 51.052747)","Point",51.052746999999997,3.7243430000000002,3.7243430000000002,51.052746999999997,3.7243430000000002,51.052746999999997,"u14dktzgz3z6","51.052747,3.724343"],"field_opening_hours":["976","162"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2c2d7980-f346-448d-8619-78a62a532256","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bennesteeg 1a","modified":{"nl":["2018-03-20T09:45:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aap.Noot.Mies"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@aapnootmies.be"]],"telephone":[["+3292240600"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/389","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/389","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/aapnootmies-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/aapnootmies-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aap.Noot.Mies"],"en":["Aap.Noot.Mies"],"fr":["Aap.Noot.Mies"],"de":["Aap.Noot.Mies"],"es":["Aap.Noot.Mies"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/aapnootmies","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2071","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hippe nostalgie troef in deze kinderschoenenwinkel met schoenen tot maat 35."],"en":["Hip nostalgia in this children\u2019s shoes shop with shoes up to size 35."],"fr":["Nostalgie branch\u00e9e dans ce magasin de souliers pour enfants, avec des chaussures jusqu\u2019\u00e0 la pointure 35. "],"de":["Nostalgisches Kinderschuhgesch\u00e4ft f\u00fcr Schuhe bis Gr\u00f6\u00dfe 35. "],"es":["Una moderna nostalgia triunfa en esta zapater\u00eda infantil, con zapatos hasta el n\u00famero 35."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:34:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:58:35+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:26:35+00:00"],"de":["2013-10-09T13:27:06+00:00"],"es":["2013-10-09T13:27:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[688],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"en":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"de":["2018-03-18T10:46:14+00:00"],"es":["2018-03-18T10:46:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Sjapoo-757046927648121\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sjapoo\/4e746f30b61c22c637b7a84b",""]],"description":{"nl":["Hoeden, mode en accessoires"],"en":["Hats, fashion and accessories"],"fr":["Chapeaux, mode et accessoires"],"de":["H\u00fcte, Mode und Accessoires"],"es":["Sombreros, moda y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:21:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725056 51.059245)","Point",51.059244999999997,3.7250559999999999,3.7250559999999999,51.059244999999997,3.7250559999999999,51.059244999999997,"u14dkz098j5h","51.059245,3.725056"],"field_opening_hours":["1018","359"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 29","modified":{"nl":["2018-03-28T13:10:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ria@sjapoo.be"]],"telephone":[["+3292257535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/466","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/466","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sjapoo_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sjapoo"],"en":["Sjapoo"],"fr":["Sjapoo"],"de":["Sjapoo"],"es":["Sjapoo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sjapoo","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2070","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic \u0026 Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires."],"en":["Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic \u0026 Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories."],"fr":["Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic \u0026 Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "],"de":["Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic \u0026 Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. "],"es":["Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic \u0026 Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:32:59+00:00"],"en":["2012-07-09T13:57:36+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:03:19+00:00"],"de":["2013-10-09T12:04:07+00:00"],"es":["2013-10-09T12:04:37+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[956],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029","modified":{"nl":["2018-04-09T14:50:15+00:00"],"en":["2018-03-18T10:32:53+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:32:53+00:00"],"de":["2018-03-18T10:32:53+00:00"],"es":["2018-03-18T10:32:53+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Modeontwerp met passie"],"en":["Passionate fashion design"],"fr":["Cr\u00e9atrice de mode passionn\u00e9e"],"de":["Modedesign mit Leidenschaft"],"es":["Dise\u00f1o de moda con pasi\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:19:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725356 51.05594)","Point",51.05594,3.7253560000000001,3.7253560000000001,51.05594,3.7253560000000001,51.05594,"u14dky2wrj4c","51.05594,3.725356"],"field_opening_hours":["921","355"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/66e3475a-f846-4767-825a-c7b8577bad57","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Serpentstraat 1a","modified":{"nl":["2018-03-28T12:56:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nathalie Engels"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@nathalie-engels.be"]],"telephone":[["+3292239878"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/465","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/465","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/nathalie_engels-voordeur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003717.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/nathalie_engels-pand.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/nathalie_engels-winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003717.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nathalie Engels"],"en":["Nathalie Engels"],"fr":["Nathalie Engels"],"de":["Nathalie Engels"],"es":["Nathalie Engels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/nathalie-engels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1820","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Betaalbare designcollectie voor dames en heren, gekenmerkt door een sterk kleurgevoel en eigen stijl."],"en":["Affordable design collection for women and men, with an expressive sense of colour and style."],"fr":["Collection design \u00e0 prix doux pour dames et hommes, plac\u00e9e sous le signe de la couleur et du style personnel. "],"de":["Erschwingliche Designkollektion f\u00fcr Damen und Herren, die sich durch ein starkes Gesp\u00fcr f\u00fcr Farbe und einen eigenen Stil auszeichnet. "],"es":["Colecci\u00f3n de dise\u00f1o a precios asequibles para hombre y mujer, caracterizada por un fuerte sentido del color y un estilo propio."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:31:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:57:07+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:54:57+00:00"],"de":["2013-10-09T08:55:38+00:00"],"es":["2013-10-09T08:56:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"}],[2065]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385","modified":{"nl":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:20:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:20:44+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/la-fille-do\/4eea39cf30f8b39981d97ba8",""]],"description":{"nl":["High fashion lingerie"],"en":["High-fashion lingerie"],"fr":["Lingerie haute couture"],"de":["High-Fashion-Lingerie"],"es":["Lencer\u00eda de alta costura"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:17:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718689 51.056418)","Point",51.056418000000001,3.7186889999999999,3.7186889999999999,51.056418000000001,3.7186889999999999,51.056418000000001,"u14dkwec5wpk","51.056418,3.718689"],"field_opening_hours":["1173","291"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 21","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lafilledo.com"]],"telephone":[["+3293348010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/464","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/464","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-03.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-04.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-07.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-08.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-15.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MAX-LR-burg-17.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/MAX-burg-01.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["La fille d\u0027O"],"en":["La fille d\u0027O"],"fr":["La fille d\u0027O"],"de":["La fille d\u0027O"],"es":["La fille d\u0027O"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/la-fille-do","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2069","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. "],"en":["This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. "],"fr":["Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. "],"de":["Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. "],"es":["Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAlso sells breastfeeding bras and prosthesis bras.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:28:16+00:00"],"en":["2012-07-09T13:55:11+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:32+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:26+00:00"],"es":["2013-10-09T07:59:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-498],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89","modified":{"nl":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"en":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"de":["2018-03-18T10:18:03+00:00"],"es":["2018-03-18T10:18:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/janwelvaertconceptstore\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/jan-welvaert\/4df22e25c65bf55ee5266c87",""]],"description":{"nl":["Designer mode voor dames en heren"],"en":["Designer fashion for men \u0026 women"],"fr":["Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"],"de":["Designermode f\u00fcr Damen und Herren"],"es":["Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:09:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729368 51.050339)","Point",51.050339000000001,3.729368,3.729368,51.050339000000001,3.729368,51.050339000000001,"u14dkv7tu8fm","51.050339,3.729368"],"field_opening_hours":["1221","279"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 61","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Welvaert"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@janwelvaertfashion.be"]],"telephone":[["+32483676310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/486","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/486","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/janwelvaert_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Welvaert Concept Store"],"en":["Jan Welvaert Concept Store"],"fr":["Jan Welvaert Concept Store"],"de":["Jan Welvaert Concept Store"],"es":["Jan Welvaert Concept Store"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-welvaert-concept-store","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2066","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \u0022belle epoque\u0022 kader in hartje Gent. Kleren en accessoires."],"en":["A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \u0022belle \u00e9poque\u0022 setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories."],"fr":["Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "],"de":["Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. "],"es":["Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:25:19+00:00"],"en":["2012-07-09T13:54:09+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:56:36+00:00"],"de":["2013-10-08T13:57:16+00:00"],"es":["2013-10-08T13:57:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[83],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b","modified":{"nl":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"en":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"de":["2018-03-18T08:45:11+00:00"],"es":["2018-03-18T08:45:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele vintage mode \u0026 accessoires"],"en":["Original vintage fashion \u0026 accessories"],"fr":["Mode \u0026 accessoires vintage originaux"],"de":["Originelle Vintage-Mode und Accessoires"],"es":["Moda original vintage \u0026 accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[262],"name":{"nl":["Vintage \u0026 retro"],"en":["Vintage and retro"],"fr":["Vintage et r\u00e9tro"],"de":["Vintage und Retro"],"es":["Vintage y retro"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u2018Gent\u2019 rijmt op \u2018trend\u2019. E\u00e9n van de meest opvallende trends waar Gent snel op inspeelde, is de vintagerage. De populariteit van oude (design)kleding en dito meubelen deed de retrowinkels als paddenstoelen uit de grond schieten. Gent telt legio snuisterparadijzen voor oude kleren, meubelen, accessoires en andere artikelen op zoek naar een tweede leven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u2018Ghent\u2019 rhymes with \u2018trend\u2019. One of the most striking trends that Ghent was quick to capitalise on is the vintage trend. The popularity of old (designer) clothes and furniture led to a boom in retro stores. Ghent has several stores where you can score old clothes, furniture, accessories and other items that are looking for a second life.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u00abGand\u00bb rime avec \u00abdans le vent\u00bb. L\u2019une des plus remarquables tendances dans le vent que Gand a apprivois\u00e9e rapidement, c\u2019est la fureur du vintage. Avec la popularit\u00e9 des anciens v\u00eatements et meubles (design), les magasins r\u00e9tro ont pouss\u00e9 comme des champignons. Gand compte une foule de paradis pour les fouineurs de v\u00eatements, meubles et articles anciens, qui y trouvent une seconde vie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u201eGent\u201c reimt auf Trend. Einer der auffallendsten Trends, dem man in Gent folgt, ist Vintage. Die Beliebtheit alter (Design-) Bekleidung und M\u00f6bel verursachte einen wahren Boom an Retrol\u00e4den. Gent hat eine Vielzahl an Schnupperparadiesen f\u00fcr Bekleidung, M\u00f6bel, Accessoires und andere Artikel aus verflogenen Zeiten, gut f\u00fcr ein zweites oder drittes Leben.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u201cGent\u201d casi rima con \u201ctrend\u201d. Y una de las tendencias m\u00e1s destacadas a las que Gante respondi\u00f3 desde muy temprano es el furor vintage. La popularidad de la ropa y muebles de dise\u00f1os de \u00e9pocas pasadas ha hecho surgir tiendas retro como setas en oto\u00f1o. Gante cuenta con montones de lugares en los que disfrutar rebuscando en prendas, muebles, accesorios y otros art\u00edculos de hace a\u00f1os que buscan una segunda vida.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5","modified":{"nl":["2018-01-26T14:51:24+00:00"],"en":["2018-01-26T14:52:03+00:00"],"fr":["2018-01-26T14:52:22+00:00"],"de":["2018-01-26T14:52:43+00:00"],"es":["2018-01-26T14:52:59+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:10:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.714145 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7141449999999998,3.7141449999999998,51.056192000000003,3.7141449999999998,51.056192000000003,"u14dkw2xcu50","51.056192,3.714145"],"field_opening_hours":["1079","253"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0d432be6-6922-4a32-9030-2c55d6d316f7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Begijnengracht 1","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Funni"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@funni.be"]],"telephone":[["+32468102704"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/461","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/461","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Funni-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Funni-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Funni"],"en":["Funni"],"fr":["Funni"],"de":["Funni"],"es":["Funni"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/funni","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2064","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Handgemaakte betaalbare kleedjes, vrolijke rokjes en meer. "],"en":["Hand-made affordable dresses, fun skirts and much, much more. "],"fr":["Petites tenues faites main \u00e0 prix abordables, jupettes s\u00e9millantes et bien plus encore. "],"de":["Handgefertigte erschwingliche Kleider, fr\u00f6hliche R\u00f6cke und noch viel mehr. "],"es":["Prendas asequibles hechas a mano, alegres faldas y otros. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EChoose your original souvenir from our accessories by Ghent jewellery designers. You can also come here for sewing workshops.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:23:57+00:00"],"en":["2012-07-09T13:53:37+00:00"],"fr":["2013-10-08T13:52:44+00:00"],"de":["2013-10-08T13:53:28+00:00"],"es":["2013-10-08T13:54:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-787],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7","modified":{"nl":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"en":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"de":["2018-03-18T08:44:15+00:00"],"es":["2018-03-18T08:44:15+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Belgisch multimerken concept"],"en":["Belgian multi-brand concept"],"fr":["Concept belge multimarque"],"de":["Belgisches Multi-brand-Konzept"],"es":["Concepto belga multimarca"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:08:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724211 51.052829)","Point",51.052829000000003,3.7242109999999999,3.7242109999999999,51.052829000000003,3.7242109999999999,51.052829000000003,"u14dktzuk3hg","51.052829,3.724211"],"field_opening_hours":["997","251"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ebcdd327-dcf6-4ce8-99cd-8075ef2b10ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bennesteeg 6","modified":{"nl":["2018-03-28T09:59:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Gent.fg@fredginger.be"]],"telephone":[["+3292342540"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/460","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/460","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/fredenginger_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Fred \u0026 Ginger"],"en":["Fred \u0026 Ginger"],"fr":["Fred \u0026 Ginger"],"de":["Fred \u0026 Ginger"],"es":["Fred \u0026 Ginger"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/fred-ginger","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1859","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Belgische merken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive en Jules. "],"en":["Belgian brands Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive and Jules. "],"fr":["Marques belges Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive et Jules. "],"de":["Belgische Marken Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive und Jules. "],"es":["Con las marcas belgas Fred \u0026 Ginger, Hilde \u0026 Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive y Jules. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EColourful collections, bursting with energy and mischief for kids with a mind of their own between the ages of 0 and 14 years!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:20:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:51:31+00:00"],"fr":["2013-10-08T10:08:02+00:00"],"de":["2013-10-08T10:08:45+00:00"],"es":["2013-10-08T10:09:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[985],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:14+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Juwelen op maat, handgemaakt en puur Belgisch!"],"en":["Custom jewellery, hand-made \u0026 100% Belgian!"],"fr":["Des bijoux sur mesure, faits main et 100% belges!"],"de":["Individuelle Schmuckst\u00fccke und handgefertigt!"],"es":["Joyas a medida, \u00a1hechas a mano en B\u00e9lgica!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:03:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724049 51.055237)","Point",51.055236999999998,3.7240489999999999,3.7240489999999999,51.055236999999998,3.7240489999999999,51.055236999999998,"u14dkwrf29up","51.055237,3.724049"],"field_opening_hours":["1226","240"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bda77aa6-2212-4638-9063-3330dcfd8af2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 33","modified":{"nl":["2018-03-28T09:52:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["shop@elisa-lee.com"]],"telephone":[["+3293290878"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/458","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/458","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004944.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elisa Lee"],"en":["Elisa Lee"],"fr":["Elisa Lee"],"de":["Elisa Lee"],"es":["Elisa Lee"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elisa-lee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2062","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Uniek Belgisch juwelenbedrijf opgericht door ontwerpster Elisabeth Leenknegt, glaskunstenaar in hart en nieren. "],"en":["A unique jewellery shop founded by designer\/glass artist Elisabeth Leenknegt. "],"fr":["Bijouterie belge unique en son genre, fond\u00e9e par la cr\u00e9atrice Elisabeth Leenknegt, v\u00e9ritable artiste du verre dans l\u2019\u00e2me. "],"de":["Einzigartiges belgisches Schmuckgesch\u00e4ft, das von Designerin Elisabeth Leenknegt, einer Glask\u00fcnstlerin, gegr\u00fcndet wurde. "],"es":["Singular casa joyera belga fundada por la dise\u00f1adora Elisabeth Leenknegt, artista del vidrio hasta la m\u00e9dula. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA collection of contemporary jewellery made of hand-forged silver and mouth-blown glass, with lovely colours and a playful design. Traditional craftsmanship at its best.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHere, you can also admire the sculptures by Jan Leenknegt, her father.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T08:19:24+00:00"],"en":["2012-07-09T13:50:54+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:00:37+00:00"],"de":["2013-10-08T08:01:29+00:00"],"es":["2013-10-08T08:02:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-65],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77","modified":{"nl":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"en":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"de":["2018-03-18T08:33:26+00:00"],"es":["2018-03-18T08:33:26+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cafe-costume\/4c87ef67b0f66dcb40dc151d",""]],"description":{"nl":["Vakmanschap, stijl en kwaliteit"],"en":["Craftsmanship, style and quality"],"fr":["Savoir-faire, \u00e9l\u00e9gance et qualit\u00e9"],"de":["Fachkompetenz, Stil und Qualit\u00e4t"],"es":["Pericia, estilo y calidad"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T14:00:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724655 51.055024)","Point",51.055024000000003,3.7246549999999998,3.7246549999999998,51.055024000000003,3.7246549999999998,51.055024000000003,"u14dky21nf21","51.055024,3.724655"],"field_opening_hours":["1132","200"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c52072d6-2a56-463b-b056-ef4d6d76da77","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 43-45","modified":{"nl":["2018-03-20T09:57:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 costume"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@cafecostume.com"]],"telephone":[["+3292256323"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/457","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/457","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Cafe Costume"],"en":["Caf\u00e9 costume"],"fr":["Caf\u00e9 costume"],"de":["Caf\u00e9 costume"],"es":["Caf\u00e9 costume"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cafe-costume","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2060","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tailoring \u00e0 la carte. Bepaal zelf hoe je kostuum, smoking, hemd of jas eruit ziet. Uit een menukaart kies je de snit, de stof, de voering, zelfs de knoopjes. "],"en":["Tailoring \u00e0 la carte. Decide what your suit, smoking, shirt, or jacket should look like. Choose the cut, the fabric, the lining and even the buttons from a menu. "],"fr":["Tailoring \u00e0 la carte. D\u00e9cidez vous-m\u00eame \u00e0 quoi ressemblera votre costume, votre smoking, votre chemise ou votre veste. D\u00e9cidez \u00e0 la carte: la coupe, la mati\u00e8re, la doublure, et m\u00eame les boutons. "],"de":["Tailoring \u00e0 la carte. Ein Anzug, Smoking, Hemd oder ein Sakko ganz nach Ihren W\u00fcnschen. Aus einer Men\u00fckarte w\u00e4hlen Sie Schnitt, Stoff, Futter und sogar Kn\u00f6pfe aus. "],"es":["Sastrer\u00eda a la carta. Elija usted mismo c\u00f3mo quiere que sea su traje, smoking, camisa o abrigo. En un men\u00fa como los del restaurante puede escoger el corte, el tejido, el forro e incluso los botones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe first part of the shop is set up as a waiting room\/art gallery, exhibiting work by various artists. Don\u2019t miss Florian Tomballe\u2019s striking sculpture that forms part of the table. The d\u00e9cor has an atmosphere of rebellious good taste: sleek, raw and elegant, with an eye for different shapes and sizes.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBy appointment only\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:44:45+00:00"],"en":["2012-07-09T13:44:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T13:41:24+00:00"],"de":["2013-10-09T13:42:56+00:00"],"es":["2013-10-09T13:43:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[834],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b","modified":{"nl":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"en":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"de":["2018-03-18T10:47:36+00:00"],"es":["2018-03-18T10:47:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/SuiteGentBe\/",""]],"description":{"nl":["Belgische mode voor fashionista\u0027s"],"en":["Belgian trends for fashionistas"],"fr":["La mode belge pour les fashionistas"],"de":["Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"],"es":["Moda belga para fashionistas"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:55:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725101 51.054915)","Point",51.054915000000001,3.725101,3.725101,51.054915000000001,3.725101,51.054915000000001,"u14dky283juw","51.054915,3.725101"],"field_opening_hours":["886","367"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 59","modified":{"nl":["2018-03-28T13:11:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Suite "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["suite@telenet.be"]],"telephone":[["+3292338391"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/408","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/408","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/suite_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Suite"],"en":["Suite"],"fr":["Suite"],"de":["Suite"],"es":["Suite"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/suite","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2057","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"en":["Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"fr":["Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"de":["Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "],"es":["Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:43:07+00:00"],"en":["2012-07-09T13:43:56+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:16:42+00:00"],"de":["2013-10-09T12:17:13+00:00"],"es":["2013-10-09T12:17:43+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-228],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a194116-62a0-4311-a07c-6b12cf6ecf59"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b","modified":{"nl":["2018-03-18T10:34:58+00:00"],"en":["2018-03-18T10:34:58+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:34:58+00:00"],"de":["2018-03-18T10:34:58+00:00"],"es":["2018-03-18T10:34:58+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/oorcussen\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-oorcussen\/4f648f3be4b0ea77cd876b17",""]],"description":{"nl":["Belgische designer mode"],"en":["Belgian designer fashion"],"fr":["V\u00eatements de cr\u00e9ateurs belges"],"de":["Belgische Designermode"],"es":["Moda dise\u00f1adora belga"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:52:30+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725082 51.057374)","Point",51.057374000000003,3.725082,3.725082,51.057374000000003,3.725082,51.057374000000003,"u14dky8wb8q7","51.057374,3.725082"],"field_opening_hours":["1141","362"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8e5a24b5-9e7c-4487-97b2-9c73d1ca60d9","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 7","modified":{"nl":["2018-03-28T13:00:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Oorcussen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["shop@oorcussen.be"]],"telephone":[["+3292330765"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/407","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/407","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/oorcussen_14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/oorcussen_61.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/oorcussen_113.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/oorcussen_237.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/oorcussen_113.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Oorcussen\t"],"en":["Oorcussen\t"],"fr":["Oorcussen\t"],"de":["Oorcussen\t"],"es":["Oorcussen\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/oorcussen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2056","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Fine fleur van de Belgische ontwerpers onder \u00e9\u00e9n dak: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D\u0027Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene. \r\n"],"en":["The best of Belgian design under one roof: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D\u0027Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene."],"fr":["La fine fleur des cr\u00e9ateurs belges sous un seul toit: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D\u0027Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.\r\n"],"de":["Bl\u00fcte der belgischen Designer unter einem Dach: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D\u0027Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene."],"es":["De lo m\u00e1s selecto en dise\u00f1o belga bajo un mismo techo: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D\u0027Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-08T07:39:43+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:49+00:00"],"fr":["2013-10-09T11:30:54+00:00"],"de":["2013-10-09T11:31:47+00:00"],"es":["2013-10-09T11:32:30+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-699],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97","modified":{"nl":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:30:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:30:12+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele damesmode"],"en":["Original women\u0027s fashion"],"fr":["La mode f\u00e9minine originale"],"de":["Originelle Damenmode"],"es":["Moda original para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:48:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.716392 51.056192)","Point",51.056192000000003,3.7163919999999999,3.7163919999999999,51.056192000000003,3.7163919999999999,51.056192000000003,"u14dkw6pyhn8","51.056192,3.716392"],"field_opening_hours":["1128","349"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 87","modified":{"nl":["2018-03-28T12:53:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mieke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@mieke.tv"]],"telephone":[["+3293306510"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/405","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/405","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/mieke_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/mieke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mieke"],"en":["Mieke"],"fr":["Mieke"],"de":["Mieke"],"es":["Mieke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mieke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2044","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren."],"en":["Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines."],"fr":["Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "],"de":["Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. "],"es":["Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:58:21+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:27+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:36:08+00:00"],"de":["2013-10-09T09:36:33+00:00"],"es":["2013-10-09T09:37:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-41],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d","modified":{"nl":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"en":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"de":["2018-04-09T08:10:02+00:00"],"es":["2018-04-09T08:10:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pg\/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004\/about\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat\/50c33d5ce4b09269c4e07d10",""]],"description":{"nl":["Hippe kledij voor de kleinsten"],"en":["Trendy fashion for the little ones"],"fr":["V\u00eatements tendance pour les tout petits"],"de":["Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"],"es":["Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:45:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72658 51.050838)","Point",51.050837999999999,3.7265799999999998,3.7265799999999998,51.050837999999999,3.7265799999999998,51.050837999999999,"u14dkv98etgq","51.050838,3.72658"],"field_opening_hours":["1167","344"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Gouvernementstraat 7","modified":{"nl":["2018-03-28T12:50:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"]],"telephone":[["+3292690513"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/404","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/404","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"en":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"fr":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"de":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"],"es":["Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2053","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers."],"en":["Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers."],"fr":["V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "],"de":["Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. "],"es":["Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:52:47+00:00"],"en":["2012-07-09T13:40:06+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:19:18+00:00"],"de":["2013-10-09T09:20:02+00:00"],"es":["2013-10-09T09:20:39+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[708],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed","modified":{"nl":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"en":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"de":["2018-03-18T10:26:53+00:00"],"es":["2018-03-18T10:26:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/maaikekleedt",""]],"description":{"nl":["Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"],"en":["Affordable fashion for any occasion"],"fr":["La mode abordable, pour chaque occasion"],"de":["Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"],"es":["Moda asequible, para todas las ocasiones"]},"keywords":[{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:41:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723932 51.057788)","Point",51.057788000000002,3.723932,3.723932,51.057788000000002,3.723932,51.057788000000002,"u14dkwz9jvsb","51.057788,3.723932"],"field_opening_hours":["760","323"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Zuivelbrugstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-28T12:48:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["maaike@maaikekleedt.be"]],"telephone":[["+32496217282"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/403","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/403","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Maaike-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Maaike-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Maaike kleedt"],"en":["Maaike kleedt"],"fr":["Maaike kleedt"],"de":["Maaike kleedt"],"es":["Maaike kleedt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/maaike-kleedt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1883","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel."],"en":["Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label."],"fr":["Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "],"de":["Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. "],"es":["Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:47:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:39:05+00:00"],"fr":["2013-10-08T12:03:47+00:00"],"de":["2013-10-08T12:04:33+00:00"],"es":["2013-10-08T13:35:00+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-916],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/593f9c00-2802-4c35-87af-d311a51c3fcd","modified":{"nl":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"en":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"de":["2018-03-18T08:43:43+00:00"],"es":["2018-03-18T08:43:43+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Hippe boetiek voor dames"],"en":["Hip women\u0027s boutique"],"fr":["Boutique f\u00e9minine tendance "],"de":["Hippe Damen-Boutique"],"es":["Boutique de moda para se\u00f1oras"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:36:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.730368 51.053755)","Point",51.053755000000002,3.7303679999999999,3.7303679999999999,51.053755000000002,3.7303679999999999,51.053755000000002,"u14dkyh3evez","51.053755,3.730368"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/12ae0010-d6d7-40f5-9b99-073372c231d2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Palfijnstraat 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["julie_huys@yahoo.com"]],"telephone":[["+32477611921"],["+3292342333"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/401","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/401","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/elleetgand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Elle et Gand"],"en":["Elle et Gand"],"fr":["Elle et Gand"],"de":["Elle et Gand"],"es":["Elle et Gand"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/elle-et-gand","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2051","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kledij en accessoires van zowel Scandinavische als jonge Belgische ontwerpers, zoals de collectie van Nathalie Vleeschouwer."],"en":["Clothing and accessories by Scandinavian and young up-and-coming Belgian designers, like the collection by Nathalie Vleeschouwer.\t\t"],"fr":["V\u00eatements et accessoires de jeunes cr\u00e9ateurs belges et scandinaves, comme la collection de Nathalie Vleeschouwer.. "],"de":["Bekleidung und Accessoires von sowohl skandinavischen wie auch jungen belgischen Designern, wie die Kollektion von Nathalie Vleeschouwer. "],"es":["Ropa y accesorios tanto de dise\u00f1adores escandinavos como de j\u00f3venes nombres belgas, como la colecci\u00f3n de Nathalie Vleeschouwer."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T13:20:15+00:00"],"en":["2012-07-09T13:28:24+00:00"],"fr":["2013-10-14T08:27:44+00:00"],"de":["2013-10-14T08:28:35+00:00"],"es":["2013-10-14T08:29:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[844],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f","modified":{"nl":["2018-03-28T08:04:34+00:00"],"en":["2018-03-18T10:56:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:56:43+00:00"],"de":["2018-03-18T10:56:43+00:00"],"es":["2018-03-18T10:56:43+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/explore?mode=url\u0026near=gent\u0026q=yuzu",""]],"description":{"nl":["Pralines zoals je ze nog niet eerder proefde"],"en":["Pralines like you\u0027ve never had them before"],"fr":["Des pralines comme vous n\u0027en avez jamais go\u00fbt\u00e9"],"de":["Pralinen wie Sie sie noch nie genossen haben"],"es":["Estos bombones son los mejores que probar\u00e1s jam\u00e1s"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:31:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727156 51.048988)","Point",51.048988000000001,3.7271559999999999,3.7271559999999999,51.048988000000001,3.7271559999999999,51.048988000000001,"u14dkv4jcj0f","51.048988,3.727156"],"field_opening_hours":["1010","350"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/07eca5cf-13a9-4177-a37f-6352a3e3e91e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 11a","modified":{"nl":["2018-03-28T13:21:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Yuzu by Nicolas Vanaise \u0026 C."],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["yuzu-nvc@hotmail.com"]],"telephone":[["+32473965733"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/421","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/421","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Visitreeks8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Visitreeks8-16.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Visitreeks8-29.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Visitreeks8-24.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Yuzu by Nicolas Vanaise \u0026 C."],"en":["Yuzu by Nicolas Vanaise \u0026 C."],"fr":["Yuzu by Nicolas Vanaise \u0026 C."],"de":["Yuzu by Nicolas Vanaise \u0026 C."],"es":["Yuzu by Nicolas Vanaise \u0026 C."]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/yuzu-nicolas-vanaise-c","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1918","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Pralines, minimalistisch van vorm, verrassend van smaak en met oorspronkelijke, authentieke ingredi\u00ebnten zoals pralines met mosterd, met Gandaham en met Roomer!"],"en":["A minimalist approach to chocolate with surprising flavours and original, authentic ingredients including pralines with mustard, Ganda ham and Roomer!"],"fr":["Des pralines \u00e0 la forme minimaliste, au go\u00fbt surprenant et \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients originaux et authentiques comme les pralines \u00e0 la moutarde, le jambon Ganda et le Roomer !"],"de":["Pralinen, in minimalistischer Ausgabe, mit \u00fcberraschendem Geschmack und urspr\u00fcnglichen Zutaten wie Senf, Gandaschinken und Roomer!"],"es":["Bombones minimalistas en sus formas, sorprendentes en sus sabores y elaborados con ingredientes originales y aut\u00e9nticos, como los de mostaza, los de jam\u00f3n Ganda y los de RoomeR."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T07:01:17+00:00"],"en":["2012-07-09T13:27:15+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:22:07+00:00"],"de":["2013-10-09T08:22:39+00:00"],"es":["2013-10-09T08:23:11+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[43],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd","modified":{"nl":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"en":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"de":["2018-03-18T10:19:12+00:00"],"es":["2018-03-18T10:19:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/JoostArijsPatisserieChocolaterie\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/joost-arijs\/4dac7af96e81162ae8030d99",""]],"description":{"nl":["Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"],"en":["Ghent and chocolates: the perfect mix"],"fr":["Chocolat \u0026 Gand: la combinaison parfaite"],"de":["Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"],"es":["Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:20:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728933 51.051005)","Point",51.051005000000004,3.7289330000000001,3.7289330000000001,51.051005000000004,3.7289330000000001,51.051005000000004,"u14dkve3dmjf","51.051005,3.728933"],"field_opening_hours":["1081","280"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlaanderenstraat 24","modified":{"nl":["2018-03-28T12:32:45+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@joostarijs.be"]],"telephone":[["+3293362310"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/416","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/416","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004994.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004995.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-atelier2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/joost_arijs-winkelpand.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004993.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Joost Arijs"],"en":["Joost Arijs"],"fr":["Joost Arijs"],"de":["Joost Arijs"],"es":["Joost Arijs"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/joost-arijs","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2050","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. "],"en":["Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. "],"fr":["Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. "],"de":["Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. "],"es":["Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn 2011, he opened his own patisserie\/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault\u0026amp;Millau.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ENo-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-07T06:45:36+00:00"],"en":["2012-07-09T13:25:26+00:00"],"fr":["2013-10-08T09:57:07+00:00"],"de":["2013-10-08T09:57:36+00:00"],"es":["2013-10-08T09:58:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-604],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e079cf08-240e-4750-9f9d-4ef501be9c0f","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:56+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:56+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Souvenirs en accessoires"],"en":["Souvenirs and accessories"],"fr":["Souvenirs et accessoires"],"de":["Souvenirs und Accessoires"],"es":["Souvenirs y accesorios"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:12:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7253934517369 51.053200197557)","Point",51.053200197556997,3.7253934517368998,3.7253934517368998,51.053200197556997,3.7253934517368998,51.053200197556997,"u14dkvbwryq9wjx1","51.053200197557,3.7253934517369"],"field_opening_hours":["1040","230"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/30b7624e-a99e-4b79-b81f-595ba53206e7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 22\/24","modified":{"nl":["2018-03-28T09:50:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Duchesse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.deloof@skynet.be"]],"telephone":[["+3292331097"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/415","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/415","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/duchesse_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Duchesse"],"en":["Duchesse"],"fr":["Duchesse"],"de":["Duchesse"],"es":["Duchesse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/duchesse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2047","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De speciaalzaak in kant, souvenirs, gobelinhandtassen en echte Belgische wandtapijten."],"en":["The speciality store for lace, souvenirs, gobelin handbags and real Belgian tapestries."],"fr":["Le sp\u00e9cialiste de la dentelle, des souvenirs, des sacs \u00e0 main motif gobelin et des authentiques tapisseries belges. "],"de":["Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Spitze, Andenken, Gobelin-Handtaschen und richtigen belgischen Wandteppichen. "],"es":["Comercio especializado en puntilla, recuerdos, bolsos de gobelino y aut\u00e9nticos tapices belgas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:25:42+00:00"],"en":["2012-07-09T13:22:35+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:51:03+00:00"],"de":["2013-10-08T08:51:35+00:00"],"es":["2013-10-08T08:52:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[837],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/56398f97-1ae9-4d21-b1d9-190495f3e5bd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322","modified":{"nl":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"en":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"de":["2018-03-18T08:40:05+00:00"],"es":["2018-03-18T08:40:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Chocolade met traditie "],"en":["Traditional chocolate"],"fr":["Chocolat et tradition"],"de":["Schokolade mit Tradition "],"es":["Chocolate con tradici\u00f3n "]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7252447556033 51.052305058196)","Point",51.052305058195998,3.7252447556032999,3.7252447556032999,51.052305058195998,3.7252447556032999,51.052305058195998,"u14dkvb9hrrvfnwj","51.052305058196,3.7252447556033"],"field_opening_hours":["761","227"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ac078544-57b0-40d9-9422-29bb5eeb4e41","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat 11","modified":{"nl":["2018-03-20T10:08:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@daskalides.be"]],"telephone":[["+3292243677"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/414","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/414","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/daskalides_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Daskalides-DT002008.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Daskalid\u00e8s"],"en":["Daskalid\u00e8s"],"fr":["Daskalid\u00e8s"],"de":["Daskalid\u00e8s"],"es":["Daskalid\u00e8s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/daskalides","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gerenommeerde chocolatier met een heel divers assortiment van pralines, truffels, koekjes, confituur en talloze andere chocolade-lekkernijen."],"en":["Renowned chocolate maker with a wide range of pralines, chocolate truffles, biscuits, jam and many other chocolate delicacies."],"fr":["Chocolatier renomm\u00e9 proposant un assortiment tr\u00e8s diversifi\u00e9 de pralines, truffes, biscuits, confiture et une foule d\u2019autres plaisirs chocolat\u00e9s. "],"de":["Renommierter Chocolatier mit sehr abwechslungsreichem Angebot an Pralinen, Tr\u00fcffeln, Geb\u00e4ck, Marmeladen und weiteren Schokolade-K\u00f6stlichkeiten. "],"es":["Prestigioso chocolatero con un ampl\u00edsimo surtido de bombones, trufas, pastas, confituras e incontables otras delicias a base de chocolate."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:16:48+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:55+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:31:43+00:00"],"de":["2013-10-08T08:32:14+00:00"],"es":["2013-10-08T08:32:54+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[667],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50","modified":{"nl":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"en":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"de":["2018-03-18T08:37:39+00:00"],"es":["2018-03-18T08:37:39+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/craenkindershuys\/507bd60ce4b03bba61b1205c",""]],"description":{"nl":["Voor een leuk souvenir of een cadeau voor jezelf"],"en":["Buy fun souvenirs or treat yourself"],"fr":["Jolis souvenirs et cadeaux \u00e0 s\u0027offrir"],"de":["Tolle Souvenirs oder Geschenke f\u00fcr Sie selbst"],"es":["Ideal para comprar un bonito souvenir o regalo"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[325],"name":{"nl":["Geschenken"],"en":["Gifts"],"fr":["Cadeaux"],"de":["Geschenke"],"es":["Regalos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGeen inspiratie voor een origineel geschenk?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOver het hele stadscentrum verspreid vind je cadeaushops in alle vormen en maten die dit probleem meteen voor je oplossen. Boeken, postkaarten, accessoires, trendy hebbedingetjes, speelgoed, baby- en kinderkleding\u2026\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ELooking for an original gift but lacking the inspiration?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThere are gift shops all over the city centre that will help you solve your quandary. Books, post cards, accessories, trendy must-haves, toys, baby and children\u2019s clothes and so much more: take your pick!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous manquez d\u2019inspiration pour un cadeau original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVous trouverez, diss\u00e9min\u00e9s aux quatre coins du centre-ville, des magasins de cadeaux sous toutes les formes et dimensions qui auront vite fait de r\u00e9soudre votre probl\u00e8me. Livres, cartes postales, accessoires, gadgets tendance, jouets, v\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s et enfants, \u2026\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ENoch keine gute Geschenkidee?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn der ganzen Innenstadt gibt es Geschenkel\u00e4den in den verschiedensten Ausf\u00fchrungen, die alle gern mithelfen, das Richtige zu finden. B\u00fccher, Postkarten, Accessoires, trendige Sachen, Spielzeug, Baby- und Kinderkleidung.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfNo le viene la inspiraci\u00f3n para un regalo original?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPues repartidas por todo el centro de la ciudad encontrar\u00e1 tiendas de regalos de todas las formas y tama\u00f1os que le resolver\u00e1n el problema al instante. Libros, postales, accesorios, cosillas modernas, juguetes, ropa de ni\u00f1os y beb\u00e9s...\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c","modified":{"nl":["2018-01-25T10:13:45+00:00"],"en":["2018-01-25T10:14:04+00:00"],"fr":["2018-01-25T10:14:27+00:00"],"de":["2018-01-25T10:14:51+00:00"],"es":["2018-01-25T10:15:08+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:05:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72195 51.056641)","Point",51.056640999999999,3.7219500000000001,3.7219500000000001,51.056640999999999,3.7219500000000001,51.056640999999999,"u14dkww4rxxn","51.056641,3.72195"],"field_opening_hours":["1019","223"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/77f9da48-07e5-4082-a8df-fa7bb90134cd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 2","modified":{"nl":["2018-03-20T10:06:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Craenkindershuys"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["martine.vandezande@telenet.be"]],"telephone":[["+3292243309"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/412","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/412","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/craenkindershuys_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shopping-DT000781.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Craenkindershuys\t"],"en":["Craenkindershuys\t"],"fr":["Craenkindershuys\t"],"de":["Craenkindershuys\t"],"es":["Craenkindershuys\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/craenkindershuys","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eigenzinnige souvenir- en giftshop in een historisch pand vlakbij het Gravensteen met een aanbod van Gentse bieren en jenevers, wenskaarten, glaswerk, keramiek, gadgets ... "],"en":["A shop with a different approach to souvenirs and gifts, in a historical building near Gravensteen, with a selection of Ghent beers and genevers, greeting cards, glassware, ceramics, gadgets ... "],"fr":["Boutique de souvenirs et de cadeaux originaux dans un immeuble historique proche du Ch\u00e2teau des Comtes, avec bi\u00e8res et geni\u00e8vres gantois, cartes de v\u0153ux, verrerie, c\u00e9ramique, gadgets, ... "],"de":["Eigenwilliger Souvenir- und Geschenkeladen in einem historischen Geb\u00e4ude nahe der Grafenburg mit einem Angebot an Genter Bieren und Genever, Gl\u00fcckwunschkarten, Glaswaren, Keramik, Gadgets \u2026 "],"es":["Singular tienda de detalles y recuerdos en un edificio hist\u00f3rico al lado del Castillo de los Condes que ofrece cervezas y ginebras de Gante, tarjetas, piezas de cristal, cer\u00e1mica y art\u00edculos diversos."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:06:12+00:00"],"en":["2012-07-09T13:26:20+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:48:40+00:00"],"de":["2013-10-08T14:49:07+00:00"],"es":["2013-10-08T14:49:33+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-527],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566","modified":{"nl":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"en":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"de":["2018-03-18T10:14:44+00:00"],"es":["2018-03-18T10:14:44+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hildedevolderchocolatier\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hilde-devolder-chocolatier\/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",""]],"description":{"nl":["Chocolade is hier een beleving"],"en":["Chocolate is a real experience here"],"fr":["Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"],"de":["Schokolade ist hier ein Erlebnis"],"es":["Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:02:28+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717579 51.056232)","Point",51.056232000000001,3.7175790000000002,3.7175790000000002,51.056232000000001,3.7175790000000002,51.056232000000001,"u14dkwe01g7z","51.056232,3.717579"],"field_opening_hours":["1073","260"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 43","modified":{"nl":["2018-03-28T10:18:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Hilde Devolder"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hilde_devolder@hotmail.com"]],"telephone":[["+3292690200"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/411","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/411","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HildeDevolder-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/hilde_devolder.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hilde Devolder Chocolatier "],"en":["Hilde Devolder Chocolatier "],"fr":["Hilde Devolder Chocolatier "],"de":["Hilde Devolder Chocolatier "],"es":["Hilde Devolder Chocolatier "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hilde-devolder-chocolatier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2045","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). "],"en":["Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. "],"fr":["Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes)."],"de":["Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade)."],"es":["Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\u0022\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T14:04:26+00:00"],"en":["2012-07-09T13:17:13+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:20:09+00:00"],"de":["2013-10-08T08:20:48+00:00"],"es":["2013-10-08T08:21:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"en":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"de":["2018-03-18T08:34:55+00:00"],"es":["2018-03-18T08:34:55+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De beste Belgische chocolade en verse ingredi\u00ebnten"],"en":["The best Belgian chocolate and fresh ingredients"],"fr":["Le meilleur chocolat belge \u0026 des ingr\u00e9dients frais"],"de":["Beste belgische Schokolade und frische Zutaten"],"es":["El mejor chocolate belga con ingredientes frescos"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-05T12:01:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725579 51.053749)","Point",51.053749000000003,3.7255790000000002,3.7255790000000002,51.053749000000003,3.7255790000000002,51.053749000000003,"u14dky0csk95","51.053749,3.725579"],"field_opening_hours":["936","211"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1fb94249-5384-4757-b582-2c2f9d94debe","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 15","modified":{"nl":["2018-03-20T10:04:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolatier Luc Van Hoorebeke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lvh@chocolatesvanhoorebeke.be"]],"telephone":[["+3292210381"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/422","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/422","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vanhoorebeke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"en":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"fr":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"de":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"],"es":["Chocolaterie Luc van Hoorebeke"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-luc-van-hoorebeke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie."],"en":["Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent."],"fr":["Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique. "],"de":["Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie. "],"es":["Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:58:27+00:00"],"en":["2012-07-09T13:20:02+00:00"],"fr":["2013-10-08T08:23:12+00:00"],"de":["2013-10-08T08:23:44+00:00"],"es":["2013-10-08T08:24:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-77],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0","modified":{"nl":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"en":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"de":["2018-03-16T13:16:36+00:00"],"es":["2018-03-16T13:16:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheChocolateShopVanHecke\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/chocolaterie-van-hecke\/524d7b2d11d26a988963f953",""]],"description":{"nl":["Verfijnde patisserie en wel 60 soorten chocolade!"],"en":["Refined patisserie and 60 types of chocolate!"],"fr":["P\u00e2tisserie fine et 60 sortes de chocolat!"],"de":["Feine Patisserie und 60 Sorten Schokolade!"],"es":["Pasteler\u00eda refinada con m\u00e1s 60 tipos de chocolate"]},"keywords":[{"tid":[277],"name":{"nl":["Chocolade"],"en":["Chocolate"],"fr":["Chocolat"],"de":["Schokolade"],"es":["Chocolate"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T10:59:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725833 51.050826)","Point",51.050826000000001,3.7258330000000002,3.7258330000000002,51.050826000000001,3.7258330000000002,51.050826000000001,"u14dkv90d5wr","51.050826,3.725833"],"field_opening_hours":["1006","215"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f3d0e9a7-228c-4af2-bbef-2dd140b16aa4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koestraat 42","modified":{"nl":["2018-03-20T10:05:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@chocolaterievanhecke.be"]],"telephone":[["+3292254357"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/410","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/410","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/chocolatiervanhecke_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"en":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"fr":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"de":["Chocolaterie Van Hecke\t"],"es":["Chocolaterie Van Hecke\t"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/chocolaterie-van-hecke","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2042","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Familiezaak, nu gerund door de vierde generatie. "],"en":["A family affair, the current owners are the fourth generation. "],"fr":["Entreprise familiale, aujourd\u2019hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. \r\n"],"de":["Familiengef\u00fchrtes Gesch\u00e4ft, inzwischen in der vierten Generation."],"es":["Casa familiar, ahora en manos de la cuarta generaci\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPralines, cakes, pastries and ice-cream, all of impeccable quality. The products are prized, all the way to.\u00a0This venue also hosts chocolate workshops.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:43:32+00:00"],"en":["2012-07-09T13:02:33+00:00"],"fr":["2013-10-09T07:57:08+00:00"],"de":["2013-10-09T07:58:01+00:00"],"es":["2013-10-09T07:58:53+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-631],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9","modified":{"nl":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"en":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"de":["2018-03-18T10:16:40+00:00"],"es":["2018-03-18T10:16:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"],"en":["Shop surrounded by art and antiques"],"fr":["Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts \u0026 antiquit\u00e9s"],"de":["Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"],"es":["Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"]},"keywords":[{"tid":[399],"name":{"nl":["Antiek \u0026 brocante"],"en":["Antiques \u0026 bric-\u00e0-brac"],"fr":["Antiquit\u00e9s \u0026 brocante"],"de":["Antiek \u0026 Brocante"],"es":["Antig\u00fcedades y segunda mano"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGent is het Walhalla voor wie houdt van antiek, vintage, retro en design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn de talrijke antiekzaken en interieurwinkels vind je vintage en retro design, of hebbedingen uit grootmoeders tijd. \u003Cspan\u003EEen echte aanrader is de antiek- en brocantemarkt op Bij Sint-Jacobs, waar antiekliefhebbers de koop van hun leven kunnen \u003Ca\u003Edoen.\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn the numerous antique shops and interior design stores, you will find everything from vintage and retro design to collectibles from your grandmother\u0027s era. The art and antiques market at Bij Sint-Jacobs comes highly recommended. Many antiques lovers have already walked away with a great deal!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes multiples antiquaires et boutiques de d\u00e9coration ne manqueront pas d\u2019assouvir vos envies de design vintage et r\u00e9tro, ou d\u2019accessoires tout droit sortis de l\u2019\u00e9poque de nos grands-parents. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENe manquez pas le march\u00e9 d\u2019art et la brocante sur la place Bij Sint-Jacobs, o\u00f9 les amateurs d\u2019antiquit\u00e9s peuvent faire l\u2019achat de leur vie.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn den zahlreichen Antiquit\u00e4tenl\u00e4den und Einrichtungsgesch\u00e4ften erwartet Sie ein gro\u00dfes Angebot an Retro-Design und tollen Sachen aus Gro\u00dfmutters Zeiten. Empfehlenswert ist der Kunst- und Tr\u00f6delmarkt auf Bij Sint-Jacobs, wo Antiquit\u00e4tenfreunde den Kauf ihres Lebens t\u00e4tigen k\u00f6nnen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEn las muchas tiendas de antig\u00fcedades e interior encontrar\u00e1 tanto art\u00edculos retro o de dise\u00f1o como cositas de la \u00e9poca de la abuela. Un lugar que no hay que dejar de visitar es el mercado de arte y rastrillo de Bij Sint-Jacobs, donde los amantes de las antig\u00fcedades pueden hacer la compra de su vida.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!--[if !supportAnnotations]--\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a","modified":{"nl":["2018-03-20T16:49:23+00:00"],"en":["2018-03-01T13:00:54+00:00"],"fr":["2018-03-01T13:00:01+00:00"],"de":["2018-03-01T13:02:20+00:00"],"es":["2018-03-01T13:03:36+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:39:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720116 51.056118)","Point",51.056117999999998,3.720116,3.720116,51.056117999999998,3.720116,51.056117999999998,"u14dkwkzkypx","51.056118,3.720116"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Jan Breydelstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/498","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/498","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004843.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004844.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004847.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004848.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004284.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004845.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"en":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"fr":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"de":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"],"es":["Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/jan-breydelstraat-burgstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2038","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken."],"en":["Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques."],"fr":["Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "],"de":["Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. "],"es":["Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:37:37+00:00"],"en":["2012-07-09T13:03:38+00:00"],"fr":["2013-10-09T08:48:22+00:00"],"de":["2013-10-09T08:49:03+00:00"],"es":["2013-10-09T08:50:03+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-120],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/273da969-db3f-405e-8933-c39e8c60b402","modified":{"nl":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"en":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"de":["2018-04-03T15:03:22+00:00"],"es":["2018-04-03T15:03:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een cocktail van mode en cultuur langs de Vooruit"],"en":["Cocktail of fashion and culture near the Vooruit"],"fr":["Un cocktail de mode et de culture pr\u00e8s du Vooruit"],"de":["Ein Cocktail aus Mode und Kultur entlang Vooruit"],"es":["Moda y cultura junto al Vooruit"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:24:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726478 51.049968)","Point",51.049968,3.7264780000000002,3.7264780000000002,51.049968,3.7264780000000002,51.049968,"u14dkv3e95z2","51.049968,3.726478"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a4a677c-d46a-45fa-93f3-66aa2eeee66e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortedagsteeg","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kortedagsteeg "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/493","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/493","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/kortedagsteeg_-_walpoortstraat_-_sint-pietersnieuwstraat_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/preview_VisitReeks22-DT005296.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Al winkelend naar \u2019t stadscentrum"],"en":["Shop your way to the centre"],"fr":["Rejoindre le centre"],"de":["Shoppend ins Stadtzentrum"],"es":["De compras camino del centro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/shop-your-way-centre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Vanaf de studentenbuurt of van het Zuid te voet naar het centrum? Dat doen we het liefst al winkelend natuurlijk! Langsheen de ellenlange ketting van modewinkels in de Sint-Pietersnieuwstraat, de Walpoortstraat en de Kortedagstraat. De chique merk- en schoenenwinkels, de streetwear shops en outlets zijn voor elke shopaholic op zich al een namiddagje waard. En dan ben je nog maar pas op weg!"],"en":["Do you want to get to the city centre from the student area or \u2019t Zuid? It\u2019s shopping all the way! Follow the endless row of fashion shops in Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat and Kortedagsteeg. The chic shoe shops and famous brands, streetwear shops and outlets are every shopaholic\u2019s dream. And you haven\u2019t even got to the centre yet!"],"fr":["Rejoindre le centre \u00e0 pied \u00e0 partir du quartier estudiantin ou du Zuid ? Une belle occasion de faire du shopping ! En \u00e9grenant le chapelet de magasins des rues Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat en Kortedagstraat. Les \u00e9l\u00e9gantes boutiques de marques et de chaussures, enseignes de streetwear et outlets feront le bonheur des accros du shopping. Et ce n\u2019est pas fini !"],"de":["Vom Studentenviertel oder von \u201eZuid\u201c aus zu Fu\u00df ins Zentrum? Diese Strecke legt man am besten shoppend zur\u00fcck! Entlang einer langen Reihe von Modegesch\u00e4ften in der Sint-Pietersnieuwstraat, der Walpoortstraat und des Kortedagsteeg. Ein Shopaholic wird sich mit diesen schicken Markengesch\u00e4ften und Schuhl\u00e4den, Streetwear Shops und Outlets keine einzige Minute langweilen. Dabei sind Sie doch gerade erst gestartet!"],"es":["\u00bfA pie al centro desde el barrio estudiantil o el Zuid? No s\u00f3lo es posible, sino que adem\u00e1s nos da ocasi\u00f3n de ir de compras, al pasar por la largu\u00edsima cadena de comercios de moda en las calles Sint-Pietersnieuwstraat, Walpoortstraat y Kortedagsteeg. Marcas chic, ropa cotidiana y outlets que bien merecen la mirada de todo aficionado a las compras. \u00a1Y adem\u00e1s seguimos recorriendo el camino!"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFashion, fashion and more fashion\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWith a break here and there for a coffee house, eatery or caf\u00e9, you will find one fashion store after another from the Vooruit to the end of Kortedagsteeg. Expect \u003Cstrong\u003Ecasual chic for everyone\u003C\/strong\u003E with many contemporary brands and sophisticated fashion stores or trendy streetwear. A great outlet for those who want to pay less for that little bit more. And if you\u2019re environmentally conscious, you will also find a second-hand clothing store at the crossroads with Lammerstraat!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeart of the arts quarter\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIf you love culture, you need to be at the corner of Lammerstraat and Sint-Pietersnieuwstraat. That\u2019s where you\u2019ll find Arts Centre Vooruit. \u003Cstrong\u003EWant to see a show?\u003C\/strong\u003E Be sure to take a look at the programme of this temple to culture! The magnificent building was a dance hall for the Ghent workers\u0027 movement not so long ago. Transformed many years ago, it now opens its doors to all culture lovers.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ENear the Vooruit is the Minard, one of the oldest theatres in the city. And De Krook, the ultramodern centre where culture, innovation and knowledge meet. This corner of the city forms the link between the historic city centre and the arts quarter centred on the Citadelpark.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECocktail of caf\u00e9s\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou can always find a place to have coffee or a cold drink in the shopping streets. But Lammerstraat, just around the corner from the Vooruit, has an \u003Cstrong\u003Eenticing mixture of bars and eateries \u003C\/strong\u003Eto offer. Many of them have a southern touch. There is everything from your basic beer to wraps, soup and cocktails. And if you cross the road to \u2019t Zuid, you will find more delicious delights awaiting you!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:32:14+00:00"],"en":["2012-07-09T13:04:52+00:00"],"fr":["2013-10-09T09:26:04+00:00"],"de":["2013-10-09T09:26:50+00:00"],"es":["2013-10-09T09:27:24+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-730],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/11cf9cec-97f2-4e92-8698-b512b1efd169"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71bcc286-6c6b-4c11-94a0-4f60b513fefa","modified":{"nl":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"en":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"de":["2018-03-18T10:27:32+00:00"],"es":["2018-03-18T10:27:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke boetieks en hippe winkels naast elkaar"],"en":["Classic boutiques and hip shops side by side"],"fr":["O\u00f9 se c\u00f4toient boutiques classiques et branch\u00e9es"],"de":["Klassische Boutiquen \u0026 hippe Gesch\u00e4fte"],"es":["Una mezcla de boutiques cl\u00e1sicas y contempor\u00e1neas"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:20:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724619 51.052963)","Point",51.052962999999998,3.7246190000000001,3.7246190000000001,51.052962999999998,3.7246190000000001,51.052962999999998,"u14dkvbjjfj4","51.052963,3.724619"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/20c0c1e8-8949-4791-8ff4-62c96d7672c2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Mageleinstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mageleinstraat "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/490","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/490","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004817.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004820.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002916.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004816.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004821.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nacht-DT002918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"en":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"fr":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"de":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"],"es":["Mageleinstraat \u2013 Kalandeberg \u2013 Koestraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mageleinstraat-kalandeberg-koestraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Winkelwandelen langs vooral Belgische mode voor jong en ouder, watertanden langs zoete en hartige delicatessen."],"en":["Belgian fashions for all ages but also a nice selection of delicatessens and sweet shops."],"fr":["Promenade shopping surtout au gr\u00e9 de la mode belge pour tous les \u00e2ges, l\u2019eau \u00e0 la bouche au gr\u00e9 des douceurs sal\u00e9es et sucr\u00e9es. "],"de":["Shoppingausflug entlang \u00fcberwiegend belgischer Mode f\u00fcr jung und nicht mehr ganz so jung. Und die Qual der Wahl zwischen S\u00fc\u00dfem und Pikantem. "],"es":["Aqu\u00ed podemos pasear de tienda en tienda con moda belga para j\u00f3venes y mayores, mientras se nos hace la boca agua ante exquisiteces dulces y saladas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:20:05+00:00"],"en":["2012-07-09T13:01:28+00:00"],"fr":["2013-10-08T14:30:46+00:00"],"de":["2013-10-08T14:31:25+00:00"],"es":["2013-10-08T14:32:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[441],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b22533d-991a-4956-909a-98a50370fd17","modified":{"nl":["2018-03-18T10:17:08+00:00"],"en":["2018-03-18T10:17:08+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:17:08+00:00"],"de":["2018-03-18T10:17:08+00:00"],"es":["2018-03-18T10:17:08+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Stijlvol en luxueus winkelplezier"],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:18:13+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726702 51.051995)","Point",51.051994999999998,3.726702,3.726702,51.051994999999998,3.726702,51.051994999999998,"u14dkv9xqmwk","51.051995,3.726702"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2086deb4-9753-4e1a-8e43-74676b5891ce","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Henegouwenstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Henegouwenstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/489","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/489","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/henegouwenstraat_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/henegouwenstraat_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Henegouwenstraat"],"en":["Henegouwenstraat"],"fr":["Henegouwenstraat"],"de":["Henegouwenstraat"],"es":["Henegouwenstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/henegouwenstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2033","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gelegen in het verlengde van de Voldersstraat is luxe de grootste gemene deler van de zaken die hier gevestigd zijn, wat ook hun specialisatie mag zijn: lingerie, vintage en nieuwe couture, herenmode, om maar een paar thema\u2019s te noemen."],"en":["Voldersstraat turns into Henegouwenstraat where the emphasis is on luxury regardless of the store\u2019s speciality: here you can find lingerie, vintage and new couture, menswear and so on."],"fr":["Dans le prolongement de la Voldersstraat, le luxe est le plus grand d\u00e9nominateur commun des magasins. Toutes les sp\u00e9cialit\u00e9s pr\u00e9sentes sont confondues: lingerie, vintage et nouvelle mode, mode hommes, pour ne citer que quelques th\u00e8mes. "],"de":["Mit perfekter Lage in der Verl\u00e4ngerung der Voldersstraat ist Luxus wohl der gr\u00f6\u00dfte gemeinsame Teiler der hier angesiedelten L\u00e4den, egal in welchem Fach: ob Dessous, Vintage und neue Couture oder Herrenmode, um nur ein paar zu nennen. "],"es":["En los comercios de esta calle, prolongaci\u00f3n de la Voldersstraat, el mayor denominador com\u00fan es el lujo, sea cual sea su especialidad: lencer\u00eda, costura nueva y vintage o moda de caballero, por nombrar solo un par de ellas."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:15:56+00:00"],"en":["2012-07-09T13:08:06+00:00"],"fr":["2013-10-14T07:59:33+00:00"],"de":["2013-10-14T08:00:14+00:00"],"es":["2013-10-14T08:00:45+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[292],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e","modified":{"nl":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"en":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"de":["2018-03-18T10:54:37+00:00"],"es":["2018-03-18T10:54:37+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Heerlijk struinen door Gent "],"en":["Enjoy a leisurely walk through Ghent"],"fr":["Fl\u00e2nez dans les jolies rues de la ville"],"de":["Entspannt durch Gent flanieren "],"es":["Pasear tranquilamente por Gante "]},"keywords":[{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:13:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723519 51.052209)","Point",51.052208999999998,3.723519,3.723519,51.052208999999998,3.723519,51.052208999999998,"u14dktz2sm90","51.052209,3.723519"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/17ef9f5d-d59a-46fe-b3f2-4930be97cb91","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voldersstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Voldersstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/487","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/487","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004809.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004810.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004811.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004814.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004810.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"en":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"fr":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"de":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"],"es":["Voldersstraat \u2013 Hoornstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/voldersstraat-hoornstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2029","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De breedste dwarsstraat van de Veldstraat. Voedingsspeciaalzaken in alle varianten bepalen het beeld, maar wisselen af met mode, van de meest betaalbare tot standingvolle couture."],"en":["The widest cross street of Veldstraat. A variety of food stores, as well as clothing stores selling affordable fashions or couture."],"fr":["La plus large rue transversale de la Veldstraat. Les magasins d\u2019alimentation en tous genres donnent le ton mais alternent avec les boutiques de mode proposant des articles les plus abordables \u00e0 la haute couture. "],"de":["Die breiteste Querstra\u00dfe der Veldstraat. Verschiedenste Lebensmittelfachgesch\u00e4fte pr\u00e4gen das Stra\u00dfenbild und werden von Modegesch\u00e4ften mit erschwinglicher bis nobler Mode abgewechselt. "],"es":["La m\u00e1s ancha de las transversales de la Veldstraat. El panorama lo configuran comercios especializados en alimentaci\u00f3n en todas sus variantes, alternados con moda que va desde lo asequible hasta la costura m\u00e1s exclusiva."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:10:28+00:00"],"en":["2012-07-09T12:39:12+00:00"],"fr":["2013-10-07T14:38:11+00:00"],"de":["2013-10-07T14:38:53+00:00"],"es":["2013-10-07T14:39:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-271],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3f1faba-1569-4eea-906b-0f115dfd120a","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gezellige winkelstraten nabij de Sint-Niklaaskerk"],"en":["Cosy shopping streets near St Nicholas\u0027 Church"],"fr":["Jolies rues commer\u00e7antes vers l\u0027\u00c9glise St-Nicolas"],"de":["Einkaufsstra\u00dfen nahe der St.-Nikolaus-Kirche"],"es":["Tiendas cerca de la iglesia de San Nicol\u00e1s"]},"keywords":[{"tid":[319],"name":{"nl":["Buurten"],"en":["Neighbourhoods"],"fr":["Quartiers"],"de":["Stadtviertel"],"es":["Barrios"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c6016c5c-3b20-43e8-94d7-7849adcd405b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[393],"name":{"nl":["Mode"],"en":["Fashion"],"fr":["Mode"],"de":["Mode"],"es":["Moda"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft steeds meer in haar mars op het modefront. Vooral in de omgeving van de Vrijdagmarkt maar ook in meer afgelegen straten zijn speciaalzaken voor exclusieve designer mode en accessoires te vinden. Zowel gevestigde Belgische merken als nieuw talent uit binnen- en buitenland krijgen er een platform.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is a rising star on the fashion front. You can find stores specialized in exclusive fashion designers and accessories around Vrijdagmarkt but also in streets that are farther afield. Prominent Belgian brands, as well as up-and-coming talents from Belgium and abroad have the chance to be spotlighted.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand a de plus en plus le vent en poupe sur le front de la mode. On y trouve, surtout dans les environs du Vrijdagmarkt mais aussi dans des rues plus recul\u00e9es, des boutiques exclusives de mode et accessoires de designer. Ici, les valeurs s\u00fbres de Belgique mais aussi de jeunes talents belges et \u00e9trangers sont mis \u00e0 l\u2019honneur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGent spielt in Sachen Mode zunehmend eine wichtige Rolle. Gerade in der Umgebung des Vrijdagmarkts, aber auch in den eher abgelegenen Stra\u00dfen gibt es Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr exklusive Designermode und Accessoires. Sowohl die etablierten belgischen Marken wie auch Nachwuchstalent aus dem In- und Ausland bekommen hier eine B\u00fchne f\u00fcr ihren Auftritt.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:47:38+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8","modified":{"nl":["2018-01-24T14:48:22+00:00"],"en":["2018-01-24T14:49:02+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:49:22+00:00"],"de":["2018-01-24T14:49:41+00:00"],"es":["2018-01-24T14:50:04+00:00"]}},{"tid":[286],"name":{"nl":["Shoppen"],"en":["Shopping"],"fr":["Magasins et march\u00e9s"],"de":["Shopping"],"es":["Tiendas y mercados"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e955fbac-60f2-4ed2-b0ab-15f8d1122d33","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-06T13:08:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723397 51.052568)","Point",51.052568000000001,3.7233969999999998,3.7233969999999998,51.052568000000001,3.7233969999999998,51.052568000000001,"u14dktz6c2qn","51.052568,3.723397"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/888a5336-48ed-4719-927b-6d7321cadaff","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bennestreeg","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bennestreeg"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/484","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/484","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004011_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004380.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/bennesteeg_-_sint-niklaasstraat_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004582.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"en":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"fr":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"de":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "],"es":["Bennesteeg \u2013 Sint-Niklaasstraat "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bennesteeg-sint-niklaasstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2028","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Mode voor iedereen, maar vooral voor kinderen, in deze straten in de schaduw van de Veldstraat. Alleszins de moeite van een ommetje waard."],"en":["Fashion for everyone but especially for children in the streets off Veldstraat. Definitely worth the detour."],"fr":["Mode pour tous, mais surtout pour les enfants dans ces rues \u00e0 l\u2019ombre de la Veldstraat. Le r\u00e9sultat vaut le d\u00e9tour. "],"de":["Mode f\u00fcr alle, haupts\u00e4chlich f\u00fcr Kinder, in diesen Stra\u00dfen etwas abseits der Veldstraat. Absolut die M\u00fche eines kleinen Umwegs wert. "],"es":["Moda para todos, pero sobre todo para ni\u00f1os, en estas calles a la sombra de la Veldstraat. Sin ninguna duda merece la pena darse una vuelta por aqu\u00ed."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-06-06T13:05:03+00:00"],"en":["2012-07-09T13:06:02+00:00"],"fr":["2013-10-09T12:14:56+00:00"],"de":["2013-10-09T12:15:28+00:00"],"es":["2013-10-09T12:15:56+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-771],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/46454613-21d4-4eac-ab08-5ca0a907aa3b","modified":{"nl":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"en":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"de":["2018-03-18T10:34:16+00:00"],"es":["2018-03-18T10:34:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een trendy lunch op een bedje van mode en kunst"],"en":["A trendy lunch surrounded by fashion and art."],"fr":["Un lunch branch\u00e9 au c\u0153ur de la mode et de l\u2019art. "],"de":["Ein trendiger Lunch, umgeben von Mode und Kunst."],"es":["Un buen almuerzo acompa\u00f1ado de moda y arte"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-14T14:05:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719566 51.051401)","Point",51.051400999999998,3.7195659999999999,3.7195659999999999,51.051400999999998,3.7195659999999999,51.051400999999998,"u14dktsebnvm","51.051401,3.719566"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dc119edb-dac4-4130-baa3-0819815ef89a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Onderbergen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/231","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/231","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/onderbergen_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Onderbergen, een ommetje waard!"],"en":["Onderbergen, worth a look!"],"fr":["Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"],"de":["Onderbergen, lohnenswerter Umweg!"],"es":["Onderbergen: compensa el desv\u00edo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/onderbergen-worth-look","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2027","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Steek vanaf de Veldstraat de Leie over en ontdek de verborgen rust in Onderbergen. Kuier even langsheen de mooie strakke gevels. En het is een ontdekkingstocht. De gevels herbergen er veel meer verrassingen dan een blik doorheen de straat laat vermoeden. Wat dacht je van een trendy meubelzaak met bijhorende champagnebar? Of van culinair gehakt met balls?"],"en":["Cross the Lys behind the Veldstraat and discover the hidden peace of Onderbergen. Stroll past the attractive buildings, and prepare for a voyage of discovery. These fa\u00e7ades hide many more surprises than a glance up the street would suggest. How about a trendy furniture store with its own champagne bar? Or gourmet minced beef meatballs?"],"fr":["Depuis la Veldstraat, traversez la Lys et d\u00e9couvrez le calme discret de la rue Onderbergen. Fl\u00e2nez au fil des fa\u00e7ades \u00e9troites et pleines de charme. Vous voil\u00e0 parti pour une v\u00e9ritable aventure, car elles vous r\u00e9servent bien plus de surprises qu\u2019il n\u2019y para\u00eet. Que diriez-vous d\u2019aller faire un tour dans un magasin de meubles en vogue qui poss\u00e8de son propre bar \u00e0 champagne ? Ou de go\u00fbter de surprenantes boulettes ?"],"de":["\u00dcberqueren Sie von der Veldstraat aus die Leie und entdecken Sie das besondere Feeling in Onderbergen. Schlendern Sie entlang den wundersch\u00f6nen H\u00e4userfassaden. Das ist zugleich eine Entdeckungsreise. Hinter diesen Fassaden verbergen sich viel mehr \u00dcberraschungen, als ein kurzer Blick in die Stra\u00dfe vermuten l\u00e4sst. Wie w\u00e4re es mit einem trendigen M\u00f6belgesch\u00e4ft und dazugeh\u00f6riger Champagnerbar? Oder kulinarisches Hackfleisch mit balls?"],"es":["Desde la Veldstraat, cruce el Lys y descubra la placidez oculta en la calle Onderbergen. D\u00e9jese llevar descubriendo las hermosas l\u00edneas de sus fachadas, que albergan a\u00fan m\u00e1s sorpresas que lo que se podr\u00eda sospechar desde fuera. \u00bfQu\u00e9 opina de un moderno comercio de muebles combinado con champaner\u00eda? \u00bfO de un luminoso local especializado en albondigones?"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ESomething for everyone\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOnderbergen is a street that whisks you away from the buzz and activity of the Veldstraat. Discover trendy shops with original concepts, cosy \u003Cstrong\u003Eterraces in the shade \u003C\/strong\u003Eand have lunch among the mansions. And whether you\u2019re looking for trendy women\u2019s shoes, a refined restaurant or the perfect spot to grab lunch, everything in Onderbergen is only a stone\u2019s throw away.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EEat in Onderbergen\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ETreat your taste buds to Onderbergen. One of the highlights of the street is Domestica. This\u00a0 really is something for gourmets with an eye for culinary detail! Or go for organic seasonal delights in Het Lepelblad. Just around the corner in Jakobijnenstraat is Balls \u0026amp; Glory, with countless dishes based on handmade meatballs. Call in at Alice near St Michael\u0027s Church for a quick lunch. Or why not just walk along the street and see where your nose takes you? Look left and right and choose from a\u003Cstrong\u003E huge range of options.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ELightning Bird Tree\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDon\u2019t miss this dazzling example of light art. Art lovers and romantics \u003Cstrong\u003Ecross the bridge to Jakobijnenstraat after sunset\u003C\/strong\u003E. This blue creation, a reference to the story \u003Cem\u003EL\u2019Oiseau Blue \u003C\/em\u003Eby Ghent Nobel Prize winner Maurice Maeterlinck, is a real sight for sore eyes. Note that the work of art is only visible until midnight. So keep an eye on the time!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-30T13:47:42+00:00"],"en":["2012-07-05T10:26:18+00:00"],"fr":["2012-07-05T10:25:37+00:00"],"de":["2012-07-05T10:27:10+00:00"],"es":["2012-07-05T10:30:12+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/438c8585-edb1-4432-b842-96ce0b63c4be","modified":{"nl":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"en":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"de":["2018-03-14T23:05:40+00:00"],"es":["2018-03-14T23:05:40+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Aanmeren aan het Oud Justitiepaleis"],"en":["Dock at the Old Law Courts"],"fr":["Faites escale \u00e0 l\u0027ancien Palais de justice"],"de":["Anlegen am ehemaligen Justizpalast"],"es":["Embarcar en el antiguo Palacio de Justicia"]},"keywords":[{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-07-05T10:23:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.804228 51.123463)","Point",51.123463000000001,3.8042280000000002,3.8042280000000002,51.123463000000001,3.8042280000000002,51.123463000000001,"u14dyddpubjz","51.123463,3.804228"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9d85dec5-e4c5-447d-b315-158e1372982c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lindelei 40","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vlaamse Pleziervaart Federatie"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@vpf.be"]],"telephone":[["+32479246388"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/jachthavenlindelei_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Jachthaven Lindenlei"],"en":["Lindenlei yacht marina"],"fr":["Port de plaisance Lindenlei"],"de":["Yachthafen Lindenlei"],"es":["Puerto deportivo Lindenlei"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lindenlei-yacht-marina","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2025","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De jachthaven Lindenlei bevindt zich ter hoogte van het oude Justitiepaleis, op 5 minuten wandelen van het stadscentrum. \r\n"],"en":["The Lindenlei yacht marina is located at the former Law Courts, only a 5-minute walk from the city centre. "],"fr":["Le port de plaisance Lindenlei se situe \u00e0 hauteur de l\u2019ancien Palais de Justice, \u00e0 5 minutes de marche du centre-ville."],"de":["Der Yachthafen Lindenlei befindet sich in H\u00f6he des alten Justizpalasts, nur f\u00fcnf Minuten zu Fu\u00df von der Innenstadt entfernt. "],"es":["El puerto deportivo Lindenlei est\u00e1 ubicado a la altura del antiguo Palacio de Justicia, a cinco minutos andando del centro de la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis yacht marina managed by the \u201cVlaamse Pleziervaart Federatie\u201d (Flemish Leisure Boating Federation) is mainly used by passers-by. It spreads across the Ketelvaart\/Lys delta and has jetties at the Verlorenkostbrug and Ketelbrug.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFacilities\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EWater, electricity, toilets, showers, skip for residual waste.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:54:01+00:00"],"en":["2012-06-12T08:12:09+00:00"],"fr":["2012-06-12T08:11:44+00:00"],"de":["2012-06-12T08:12:34+00:00"],"es":["2012-06-12T08:13:17+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[406],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d7a8302-29dd-4b2a-968a-cc7b64cae1e5","modified":{"nl":["2018-03-19T15:40:17+00:00"],"en":["2018-03-19T15:40:17+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:40:17+00:00"],"de":["2018-03-19T15:40:17+00:00"],"es":["2018-03-19T15:40:17+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Restaurant-Mubart-125091234179214\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/mubart\/4bb87aef7421a59318d1c140",""]],"description":{"nl":["Gezellige museumbrasserie "],"en":["Cosy museum brasserie"],"fr":["Agr\u00e9able brasserie de mus\u00e9e"],"de":["Gem\u00fctliche Museumsbrasserie"],"es":["Acogedor brasserie en el museo"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:24:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7236299289954 51.038053876769)","Point",51.038053876768998,3.7236299289954,3.7236299289954,51.038053876768998,3.7236299289954,51.038053876768998,"u14dkepqnygdqgjy","51.038053876769,3.7236299289954"],"field_opening_hours":["1142","266"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ccf64e9-4bbb-460a-8659-9aba36aaffa3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Fernand Scribedreef 1","modified":{"nl":["2018-03-19T14:12:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mub\u2019art"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["bart@mubart.be"]],"telephone":[["+3292214489"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/386","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/386","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003871_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mubart-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mubart-people.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mubart-tuin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/mubart-tuin.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mub\u2019art"],"en":["Mub\u2019art"],"fr":["Mub\u2019art"],"de":["Mub\u2019art"],"es":["Mub\u2019art"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/mubart","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1563","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Brasserie met voornamelijk Frans-Belgische keuken, in de kelders van het Museum voor Schone Kunsten. \r\n"],"en":["Brasserie serving mainly French-Belgian cuisine, in the basement of the Museum of Fine Arts."],"fr":["Brasserie de cuisine essentiellement franco-belge, install\u00e9e dans les caves du Mus\u00e9e des Beaux-Arts."],"de":["Brasserie mit \u00fcberwiegend franz\u00f6sisch-belgischer K\u00fcche in den Kellern des Museums f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste."],"es":["Caf\u00e9-restaurante especializado en cocina franco-belga, ubicado en los s\u00f3tanos del Museo de Bellas Artes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMinimalist interior and terrace.\u003Cbr \/\u003E\nNot only lunch, but also open on Thursday, Friday and Saturday nights.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:26:51+00:00"],"en":["2012-06-12T08:16:25+00:00"],"fr":["2012-06-12T08:15:58+00:00"],"de":["2012-06-12T08:16:48+00:00"],"es":["2012-06-12T08:17:15+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[734],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e599082-e8bd-4031-a6b3-abba07199968","modified":{"nl":["2018-03-19T15:43:33+00:00"],"en":["2018-03-19T15:43:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:43:33+00:00"],"de":["2018-03-19T15:43:33+00:00"],"es":["2018-03-19T15:43:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/NZET-201924319883730\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/nzet\/4ccc7a49ee23a14382661fa8",""]],"description":{"nl":["Seizoensgebonden keuken in een eigenwijs kader"],"en":["Seasonal cuisine in a quirky setting"],"fr":["Cuisine de saison dans un cadre particulier"],"de":["Saisonale K\u00fcche in eigensinnigem Rahmen"],"es":["Cocina de temporada en un ambiente singular"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:17:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727049 51.058964)","Point",51.058964000000003,3.7270490000000001,3.7270490000000001,51.058964000000003,3.7270490000000001,51.058964000000003,"u14dkz1bn8c0","51.058964,3.727049"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b549a67b-b0fb-4adb-891e-c16df3797eff","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ottogracht 48","modified":{"nl":["2018-03-19T14:18:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nzet"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mauro@nzet.be"]],"telephone":[["+32497926797"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/384","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/384","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Knelpunt-30-nzet.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/nzet_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/nzet_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nzet"],"en":["Nzet"],"fr":["Nzet"],"de":["Nzet"],"es":["Nzet"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/nzet","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1561","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gastronomische keuken in een huiselijk interieur geserveerd. Klasse-ingredi\u00ebnten en dito gerechten."],"en":["Gastronomic cuisine served in a cosy interior. Classy ingredients and dishes."],"fr":["Cuisine gastronomique servie dans un d\u00e9cor intime. Ingr\u00e9dients de classe, qui n\u0027ont d\u0027\u00e9gal que les plats qu\u0027ils composent."],"de":["Gastronomische K\u00fcche in einer wohnlichen Einrichtung serviert. Erstklassige Zutaten und entsprechende Gerichte."],"es":["Cocina gastron\u00f3mica servida en un interior familiar. Tanto los ingredientes como los platos son de estupenda calidad."]}}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:21:44+00:00"],"en":["2012-09-18T09:34:27+00:00"],"fr":["2012-09-18T09:32:14+00:00"],"de":["2012-09-18T09:35:38+00:00"],"es":["2012-09-18T09:36:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-858],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/990a8814-aa8b-4b52-86b1-e895278c6f77","modified":{"nl":["2018-03-19T15:11:03+00:00"],"en":["2018-03-19T15:11:03+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:11:03+00:00"],"de":["2018-03-19T15:11:03+00:00"],"es":["2018-03-19T15:11:03+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantankara\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ankara\/4c471fc91ddec928ef579c32",""]],"description":{"nl":["Turkse gastvrijheid in een middeleeuwse buurt"],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:11:48+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7243232507771 51.058306988482)","Point",51.058306988482002,3.7243232507771,3.7243232507771,51.058306988482002,3.7243232507771,51.058306988482002,"u14dkwzupn28y5z2","51.058306988482,3.7243232507771"],"field_opening_hours":["892","97"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1e72ab1a-e6dc-4eaf-a21b-87e462eee377","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 44","modified":{"nl":["2018-03-19T09:22:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ankara"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@ankararesto.be"]],"telephone":[["+3292257818"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/383","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/383","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ankara_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/ankara_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Ankara-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Ankara-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ankara"],"en":["Ankara"],"fr":["Ankara"],"de":["Ankara"],"es":["Ankara"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/eten-drinken\/ankara","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1560","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Typisch Gents Turks restaurant met Turkse specialiteiten (denk: Turkse pizza, stoofpotjes en mezze) tegen een zeer redelijke prijs. \r\n"],"en":["Typical Turkish restaurant with Turkish specialities (think Turkish pizza, stews and mezze) at reasonable prices. The interior is basic, with a noisy cosiness and there is quite a terrace."],"fr":["Restaurant turco-gantois typique de sp\u00e9cialit\u00e9s turques (songez aux pizzas, pot\u00e9es et mezze turcs) \u00e0 un prix tr\u00e8s raisonnable. L\u2019int\u00e9rieur, basique, baigne dans une sympathique ambiance d\u2019effervescence. Grande terrasse. "],"de":["Typisches Genter t\u00fcrkisches Restaurant mit t\u00fcrkischen Spezialit\u00e4ten (wie t\u00fcrkische Pizza, Schmort\u00f6pfen und Mezze) zu sehr angenehmen Preisen. Die Einrichtung ist schlicht, aber es herrscht eine heitere Gem\u00fctlichkeit und es gibt eine gro\u00dfe Terrasse. "],"es":["T\u00edpico restaurante turco que sirve especialidades de Turqu\u00eda como pizza, guisos y entremeses turcos por un precio muy razonable. El decorado del interior es muy sencillo, el bullicio hace el ambiente acogedor y hay una terraza grande."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHet interieur is basic, maar heeft een rumoerige gezelligheid \u00e9n er is een groot terras.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:19:12+00:00"],"en":["2012-06-12T08:10:05+00:00"],"fr":["2012-06-12T08:09:33+00:00"],"de":["2012-06-12T08:10:36+00:00"],"es":["2012-06-12T08:11:06+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-885],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5","modified":{"nl":["2018-03-21T14:47:47+00:00"],"en":["2018-03-21T14:47:47+00:00"],"fr":["2018-03-21T14:47:47+00:00"],"de":["2018-03-21T14:47:47+00:00"],"es":["2018-03-21T14:47:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Mosquito-Coast\/214399861907501?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/mosquito-coast\/4bad40bef964a5204d3e3be3",""]],"description":{"nl":["Een wereldreis op je bord"],"en":["A trip around the world\u2026 on your plate!"],"fr":["Le tour du monde dans votre assiette"],"de":["Eine Weltreise auf Ihrem Teller"],"es":["Un viaje por el mundo en su plato"]},"keywords":[{"tid":[292],"name":{"nl":["Groepen"],"en":["Groups"],"fr":["Groupes"],"de":["Gruppen"],"es":["Grupos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913","modified":{"nl":["2018-03-12T15:47:28+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:10:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.723298 51.055298)","Point",51.055298000000001,3.7232980000000002,3.7232980000000002,51.055298000000001,3.7232980000000002,51.055298000000001,"u14dkwr4xjk5","51.055298,3.723298"],"field_opening_hours":["912","267"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fadfa1a1-f069-4674-b6a4-ecb0eec15883","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogpoort 28","modified":{"nl":["2018-03-19T14:10:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Mosquito Coast"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["mosquitocoast@telenet.be"]],"telephone":[["+3292243720"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/382","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/382","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/mosquito-coast-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/mosquito-coast-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/mosquito-coast-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/mosquito-coast-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/mosquito-coast-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/mosquito-coast-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/mosquito-coast-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/mosquito-coast-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Mosquito Coast"],"en":["Mosquito Coast"],"fr":["Mosquito Coast"],"de":["Mosquito Coast"],"es":["Mosquito Coast"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/mosquito-coast","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1559","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Reiscaf\u00e9\/eethuis vlakbij het stadhuis. Alles hier doet dromen van verre bestemmingen, avontuur en exotiek. "],"en":["Travel cafe\/eatery near the Town Hall that makes you dream of distant, adventurous and exotic destinations."],"fr":["Caf\u00e9-resto des voyageurs pr\u00e8s de l\u0027H\u00f4tel de Ville. Tout ici pr\u00eate aux r\u00eaves de destinations lointaines, d\u2019aventures et d\u2019exotisme."],"de":["Reisecaf\u00e9\/Restaurant in der N\u00e4he des Rathauses. Die ganze Einrichtung ist bestimmt von fernen Reisezielen, Abenteuern und Exotik."],"es":["Caf\u00e9 y casa de comidas junto al Ayuntamiento. Todo aqu\u00ed contribuye a so\u00f1ar con viajes a destinos lejanos, aventuras y exotismo."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EColourful cocktails as well as local beers, finger food and world cuisine, a nice mixture from far and near.\u003Cbr \/\u003E\nWeather permitting, you can also sit in the backyard or the terrace.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:13:48+00:00"],"en":["2012-06-12T08:22:13+00:00"],"fr":["2012-06-12T08:21:42+00:00"],"de":["2012-06-12T08:22:39+00:00"],"es":["2012-06-12T08:22:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[14],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e3ee048-2f61-4900-8a62-c45f77588a5f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:00:30+00:00"],"en":["2018-03-19T16:00:30+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:00:30+00:00"],"de":["2018-03-19T16:00:30+00:00"],"es":["2018-03-19T16:00:30+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gentse klassiekers in de schaduw van het Belfort"],"en":["Ghent\u0027s classics in the shadows of the Belfry"],"fr":["Des classiques gantois \u00e0 l\u2019ombre du Beffroi"],"de":["Genter Klassiker im Schatten des Belfrieds"],"es":["Comida cl\u00e1sica gantesa a la sombra del Campanario"]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:07:52+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724272 51.05346)","Point",51.053460000000001,3.724272,3.724272,51.053460000000001,3.724272,51.053460000000001,"u14dktzzvydr","51.05346,3.724272"],"field_opening_hours":["1150","237"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a33f3460-137a-482e-878c-75b1708427ab","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Emile Braunplein 1","modified":{"nl":["2018-03-19T14:37:58+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Passion"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@resto-passion.be"]],"telephone":[["+3292256886"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/380","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/380","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/passion_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadshal-DT000682.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000106_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/passion_gent_cc_johanmartens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Passion"],"en":["Passion"],"fr":["Passion"],"de":["Passion"],"es":["Passion"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/passion","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1557","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Brasserie, pal in het historische centrum van Gent, met een terras met zicht op de nieuwe stadshal. "],"en":["Brasserie in the middle of the historical centre of Ghent, with a terrace and view of the new City pavilion. "],"fr":["Brasserie en plein centre historique de Gand, offrant une terrasse avec vue sur le nouveau halle municipale. "],"de":["Brasserie im historischen Kern von Gent mit einer Terrasse und Blick auf die neue Stadthalle. "],"es":["Caf\u00e9-restaurante justo en el centro hist\u00f3rico de Gante, con terraza y vistas al pabell\u00f3n municipal. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEmphasis on classic dishes from Flanders and Ghent, but people from the south will also come into their own. Good and affordable cuisine.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:11:43+00:00"],"en":["2012-06-08T13:58:19+00:00"],"fr":["2012-06-08T13:57:44+00:00"],"de":["2012-06-08T13:58:54+00:00"],"es":["2012-06-08T13:59:49+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[433],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a","modified":{"nl":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"en":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"de":["2018-03-19T15:15:15+00:00"],"es":["2018-03-19T15:15:15+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Casa-De-Las-Tapas\/204641929586026?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/casa-de-las-tapas\/4cf2ac227bf3b60c30f8667f",""]],"description":{"nl":["Genieten van Spaanse gerechten. Ol\u00e9!"],"en":["Enjoy Spanish dishes. Ol\u00e9!"],"fr":["Savourez des plats espagnols Ol\u00e9\u00a0!"],"de":["Spanische Gerichte genie\u00dfen. Ol\u00e9!"],"es":["Disfrutar de comidas espa\u00f1olas \u00a1Ol\u00e9!"]},"keywords":[{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:05:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72288 51.057758)","Point",51.057758,3.72288,3.72288,51.057758,3.72288,51.057758,"u14dkwybvruw","51.057758,3.72288"],"field_opening_hours":["1023","125"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5dbde9cf-bab5-43fe-a532-cf4240fbf70b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Corduwaniersstraat 41","modified":{"nl":["2018-03-19T10:19:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@Casadelastapas.be"]],"telephone":[["+3292251889"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/379","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/379","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/casadelastapas_cc_johan_martens.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Casa de las Tapas"],"en":["Casa de las Tapas"],"fr":["Casa de las Tapas"],"de":["Casa de las Tapas"],"es":["Casa de las Tapas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/casa-de-las-tapas","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1556","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Spaans restaurant in hartje Patershol, waar men in een ongedwongen sfeer de Spaanse keuken kan verkennen. "],"en":["Spanish restaurant in the centre of the Patershol, where you can discover the Spanish cuisine in a relaxed atmosphere."],"fr":["Restaurant espagnol au c\u0153ur du Patershol, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9couvrir la cuisine espagnole dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e."],"de":["Spanisches Restaurant im Herzen des Viertels Patershol, wo man in einer ungezwungenen Atmosph\u00e4re die spanische K\u00fcche erkunden kann."],"es":["Restaurante espa\u00f1ol en pleno coraz\u00f3n del barrio del Patershol, en donde en un ambiente distendido se puede descubrir la cocina espa\u00f1ola."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu offers typical as well as less obvious dishes, from tapas to generous main dishes and desserts.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:09:35+00:00"],"en":["2012-06-12T08:31:27+00:00"],"fr":["2012-06-12T08:30:54+00:00"],"de":["2012-06-12T08:31:54+00:00"],"es":["2012-06-12T08:32:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-108],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89","modified":{"nl":["2018-03-19T15:51:12+00:00"],"en":["2018-03-19T15:51:12+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:51:12+00:00"],"de":["2018-03-19T15:51:12+00:00"],"es":["2018-03-19T15:51:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Villa-Bardon-201462266539034\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/villa-bardon\/4df8b66363651f304b650f9f",""]],"description":{"nl":["Gezellig familierestaurant"],"en":["Restaurant with a homely atmosphere"],"fr":["Restaurant familial sympa"],"de":["Gem\u00fctliches Familienrestaurant"],"es":["Acogedor restaurante familiar"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:03:32+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724576 51.059378)","Point",51.059378000000002,3.7245759999999999,3.7245759999999999,51.059378000000002,3.7245759999999999,51.059378000000002,"u14dkz04kvvj","51.059378,3.724576"],"field_opening_hours":["1072","147"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/13e07a12-19f1-41ca-9756-c4c247e127c8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sluizeken 10","modified":{"nl":["2018-03-20T08:14:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Villa Bardon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@villabardon.be"]],"telephone":[["+3293361713"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/378","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/378","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/villa-bardon_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/villa_bardon_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/villa_bardon_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/villa-bardon_1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Villa Bardon"],"en":["Villa Bardon"],"fr":["Villa Bardon"],"de":["Villa Bardon"],"es":["Villa Bardon"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/villa-bardon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1555","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Familiaal restaurant, uitgebaat door de Maltese Anna Vella Bardon (zie de naam van het restaurant!) en haar Belgische man. "],"en":["Casual restaurant, run by Anna Vella Bardon (origin of the restaurant\u2019s name) from Malta and her Belgian husband."],"fr":["Vieux restaurant familial, exploit\u00e9 par la Maltaise Anna Vella Bardon (confer le nom du restaurant !) et son mari belge."],"de":["Famili\u00e4res gem\u00fctliches Restaurant, von der Malteserin Anna Vella Bardon (siehe Name des Restaurants!) und ihres belgischen Mannes gef\u00fchrt."],"es":["Restaurante familiar y hogare\u00f1o que llevan la maltesa Anna Vella Bardon (de ah\u00ed el nombre del restaurante) y su marido belga."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EKnown for its simple but decent Mediterranean cuisine in a southern atmosphere. During the summer a small terrace is available at Sluizeken square.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2012-05-23T12:06:26+00:00"],"en":["2012-06-12T08:07:44+00:00"],"fr":["2012-06-12T08:07:20+00:00"],"de":["2012-06-12T08:08:10+00:00"],"es":["2012-06-12T08:08:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-287],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/027e3e43-d3e2-46f8-b309-8b3db385349f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd","modified":{"nl":["2018-03-19T16:00:01+00:00"],"en":["2018-03-19T16:00:01+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:00:01+00:00"],"de":["2018-03-19T16:00:01+00:00"],"es":["2018-03-19T16:00:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ambachtelijke pizza\u2019s bereid met liefde"],"en":["Artisan pizzas made with love"],"fr":["Des pizzas artisanales pr\u00e9par\u00e9es avec amour"],"de":["Traditionell und liebevoll zubereitete Pizzen"],"es":["Pizzas artesanales hechas con amor"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-04-18T13:00:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720335 51.051741)","Point",51.051741,3.7203349999999999,3.7203349999999999,51.051741,3.7203349999999999,51.051741,"u14dkttjfn6c","51.051741,3.720335"],"field_opening_hours":["1225","376"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a992d2dc-d5c3-4a83-9fff-db2cbe8962ad","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ajuinlei 10a","modified":{"nl":["2018-03-19T11:03:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eat Love Pizza "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["pizza@eatlove.be"]],"telephone":[["+32479879387"],["+32486800100"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/377","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/377","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovepizza-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovepizza-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovepizza-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovepizza-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovepizza-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Eatlovepizza-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eat Love Pizza "],"en":["Eat Love Pizza "],"fr":["Eat Love Pizza "],"de":["Eat Love Pizza"],"es":["Eat Love Pizza "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eat-love-pizza","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1554","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eat Love Pizza is een pizzeria met een ziel en een missie. \r\n"],"en":["Eat Love Pizza is a pizzeria with a soul and a mission."],"fr":["Eat Love Pizza est une pizzeria avec une \u00e2me et une mission."],"de":["Eat Love Pizza ist eine Pizzeria mit viel Herz und einem selbst gesetzten Ziel."],"es":["Eat Love Pizza es una pizzer\u00eda con un alma y una misi\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt specialises\u00a0in wafer-thin, artisanal pizzas made with healthy, local and ethically sound products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPayment: cards only\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]