[{"created":{"nl":["2017-09-26T10:02:11+00:00"],"en":["2017-09-26T10:11:45+00:00"],"fr":["2017-09-26T10:09:25+00:00"],"de":["2017-09-26T10:14:29+00:00"],"es":["2017-09-26T10:16:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-206],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670","modified":{"nl":["2018-03-18T10:48:58+00:00"],"en":["2018-03-18T10:48:58+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:48:58+00:00"],"de":["2018-03-18T10:48:58+00:00"],"es":["2018-03-18T10:48:58+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Originele horeca en winkels van startende ondernemers"],"en":["Original catering and new start-up shops"],"fr":["Magasins originaux et boutiques de jeunes entrepreneurs"],"de":["Originelle Gastronomie und L\u00e4den von Jungunternehmern"],"es":["Tiendas, bares y restaurantes originales de nuevos emprendedores"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-26T10:00:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.735613 51.056926)","Point",51.056925999999997,3.7356129999999999,3.7356129999999999,51.056925999999997,3.7356129999999999,51.056925999999997,"u14dmn8hnhff","51.056926,3.735613"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b0c79013-e321-4d30-8c16-2f895ebae2ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dampoortstraat 47","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Box"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["ondernemen@stad.gent "]],"telephone":[["+3292101060"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1037","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1037","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_20170810_130710054.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_20170421_144133177.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/preview_dsc_3717.jpg.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_20170810_130710054.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Box"],"en":["The Box"],"fr":["The Box"],"de":["The Box"],"es":["The Box"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/box","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1874","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Winkelen in Gent is een belevenis. In het historisch centrum kan je zorgeloos shoppen in het autovrije winkelgebied. Maar ook aan de rand van de stad kan je geweldige ontdekkingen doen. "],"en":["Shopping in Ghent is a real experience. You can wander at will in the pedestrian shopping area in the historic centre. But there are also amazing things to discover on the outskirts of the city. "],"fr":["Faire les magasins \u00e0 Gand est une exp\u00e9rience unique. Promenez-vous \u00e0 votre aise dans le centre historique, o\u00f9 vous pourrez faire vos emplettes dans la zone pi\u00e9tonne. Mais les abords de la ville rec\u00e8lent \u00e9galement de merveilleuses d\u00e9couvertes. "],"de":["Shoppen in Gent ist ein Erlebnis an sich. Im historischen Zentrum k\u00f6nnen Sie in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ganz unbeschwert shoppen. Aber auch am Stadtrand gibt es ganz Besonderes zu entdecken. "],"es":["Irse de tiendas en Gante es toda una aventura. En el centro hist\u00f3rico puede irse de tiendas tranquilamente en una zona grande libre de tr\u00e1fico. Pero tambi\u00e9n en el linde de la ciudad puede hacer fabulosos descubrimientos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETake \u2018The Box\u2019, for example. This is where the city of Ghent gives entrepreneurs the chance to make their dreams come true. Fledgling businesses can try out their creative shopping or restaurant ideas for a short time at these \u2018plug \u0026amp; play\u2019 locations. The pop-up stores regularly come and go, so let yourself be surprised by what is going on when you visit. Expect all kinds of products, from designer fashion to chocolate to craft pottery.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA changing neighbourhood\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-22T07:25:22+00:00"],"en":["2017-09-22T13:15:09+00:00"],"fr":["2017-09-22T13:13:42+00:00"],"de":["2017-09-22T13:16:18+00:00"],"es":["2017-09-22T13:17:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:02+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Maak kennis met de gestreken mastellen"],"en":["Discover the local \u0027gestreken mastellen\u0027"],"fr":["Faites connaissance avec les gestreken mastellen"],"de":["Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"],"es":["Conozca las mastelas planchadas"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-22T07:06:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7201804169393 51.055187662423)","Point",51.055187662423002,3.7201804169393,3.7201804169393,51.055187662423002,3.7201804169393,51.055187662423002,"u14dkwkfn2z967ee","51.055187662423,3.7201804169393"],"field_opening_hours":["744","168"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:47:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dnos.be"]],"telephone":[["+32474248593"],["+3293119596"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1036","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/benedict.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mastel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"de":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-nieuwe-onvrije-schipper","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1770","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. "],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. "],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs."],"de":["Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. "],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-22T07:25:22+00:00"],"en":["2017-09-22T13:15:09+00:00"],"fr":["2017-09-22T13:13:42+00:00"],"de":["2017-09-22T13:16:18+00:00"],"es":["2017-09-22T13:17:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:02+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Maak kennis met de gestreken mastellen"],"en":["Discover the local \u0027gestreken mastellen\u0027"],"fr":["Faites connaissance avec les gestreken mastellen"],"de":["Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"],"es":["Conozca las mastelas planchadas"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-22T07:06:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7201804169393 51.055187662423)","Point",51.055187662423002,3.7201804169393,3.7201804169393,51.055187662423002,3.7201804169393,51.055187662423002,"u14dkwkfn2z967ee","51.055187662423,3.7201804169393"],"field_opening_hours":["744","168"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:47:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dnos.be"]],"telephone":[["+32474248593"],["+3293119596"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1036","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/benedict.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mastel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"de":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-nieuwe-onvrije-schipper","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1770","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. "],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. "],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs."],"de":["Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. "],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-22T07:25:22+00:00"],"en":["2017-09-22T13:15:09+00:00"],"fr":["2017-09-22T13:13:42+00:00"],"de":["2017-09-22T13:16:18+00:00"],"es":["2017-09-22T13:17:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:02+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Maak kennis met de gestreken mastellen"],"en":["Discover the local \u0027gestreken mastellen\u0027"],"fr":["Faites connaissance avec les gestreken mastellen"],"de":["Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"],"es":["Conozca las mastelas planchadas"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-22T07:06:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7201804169393 51.055187662423)","Point",51.055187662423002,3.7201804169393,3.7201804169393,51.055187662423002,3.7201804169393,51.055187662423002,"u14dkwkfn2z967ee","51.055187662423,3.7201804169393"],"field_opening_hours":["744","168"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:47:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dnos.be"]],"telephone":[["+32474248593"],["+3293119596"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1036","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/benedict.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mastel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"de":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-nieuwe-onvrije-schipper","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1770","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. "],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. "],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs."],"de":["Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. "],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-22T07:25:22+00:00"],"en":["2017-09-22T13:15:09+00:00"],"fr":["2017-09-22T13:13:42+00:00"],"de":["2017-09-22T13:16:18+00:00"],"es":["2017-09-22T13:17:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:02+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Maak kennis met de gestreken mastellen"],"en":["Discover the local \u0027gestreken mastellen\u0027"],"fr":["Faites connaissance avec les gestreken mastellen"],"de":["Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"],"es":["Conozca las mastelas planchadas"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-22T07:06:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7201804169393 51.055187662423)","Point",51.055187662423002,3.7201804169393,3.7201804169393,51.055187662423002,3.7201804169393,51.055187662423002,"u14dkwkfn2z967ee","51.055187662423,3.7201804169393"],"field_opening_hours":["744","168"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:47:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dnos.be"]],"telephone":[["+32474248593"],["+3293119596"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1036","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/benedict.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mastel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"de":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-nieuwe-onvrije-schipper","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1770","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. "],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. "],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs."],"de":["Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. "],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-22T07:25:22+00:00"],"en":["2017-09-22T13:15:09+00:00"],"fr":["2017-09-22T13:13:42+00:00"],"de":["2017-09-22T13:16:18+00:00"],"es":["2017-09-22T13:17:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d17b00e4-aa4c-4c06-bedd-5833434dd333"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646","modified":{"nl":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"en":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"de":["2018-03-19T15:21:02+00:00"],"es":["2018-03-19T15:21:02+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Maak kennis met de gestreken mastellen"],"en":["Discover the local \u0027gestreken mastellen\u0027"],"fr":["Faites connaissance avec les gestreken mastellen"],"de":["Die \u201egeb\u00fcgelten\u201c Mastellen kosten"],"es":["Conozca las mastelas planchadas"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-22T07:06:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7201804169393 51.055187662423)","Point",51.055187662423002,3.7201804169393,3.7201804169393,51.055187662423002,3.7201804169393,51.055187662423002,"u14dkwkfn2z967ee","51.055187662423,3.7201804169393"],"field_opening_hours":["744","168"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/435d2458-6424-4078-a331-aefabd413faf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenlei 7","modified":{"nl":["2018-03-19T10:47:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dnos.be"]],"telephone":[["+32474248593"],["+3293119596"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1036","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1036","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0008.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0001.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/benedict.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/mastel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_nieuwe_onvrije_schipper_export_print-0016.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"de":["De Nieuwe Onvrije Schipper"],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-nieuwe-onvrije-schipper","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1770","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Nieuwe Onvrije Schipper is een brunch- en aperitiefbar in de historische kelder van het Gildehuis van de Onvrije Schippers. "],"en":["De Nieuwe Onvrije Schipper is a brunch and aperitif bar in the historic cellars of the guildhall that once belonged to the Guild of Unfree Boatmen. "],"fr":["De Nieuwe Onvrije Schipper est un bar dans les caves historiques de la Maison de la guilde des bateliers non-francs o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster de brunchs et ap\u00e9ritifs."],"de":["Der \u201eNieuwe Onvrije Schipper\u201c ist eine Brunch- und Aperitif-Bar im historischen Keller des Gildehauses der Unfreien Schiffer. "],"es":["De Nieuwe Onvrije Schipper es un bar de aperitivos y almuerzos situado en el s\u00f3tano medieval de la Casa Gremial de los Marineros Libres. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy beautiful views of the Graslei from the heated terrace. The menu includes the bar\u2019s specialities: bagels and caramelised \u2018mastel\u2019 rolls.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T13:07:57+00:00"],"en":["2017-09-19T13:11:19+00:00"],"fr":["2017-09-19T13:10:01+00:00"],"de":["2017-09-19T13:12:44+00:00"],"es":["2017-09-19T13:14:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[748],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3","modified":{"nl":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"en":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"de":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"es":["2018-03-18T10:51:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vlaai volgens een oud familierecept"],"en":["Flan according to an old family recipe"],"fr":["Vlaai selon une recette familiale ancestrale"],"de":["Vlaai nach altem Familienrezept"],"es":["El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:59:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7251544594748 51.052492131534)","Point",51.052492131534002,3.7251544594747998,3.7251544594747998,51.052492131534002,3.7251544594747998,51.052492131534002,"u14dkvbd66k3zsss","51.052492131534,3.7251544594748"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Kruisstraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tilly\u0027s Gentse Vlaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["promotie@tillys.be"]],"telephone":[["+32 468 14 38 56"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1035","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-43.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"en":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"fr":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"de":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"es":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/tillys-gentse-vlaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2126","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. "],"en":["Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. "],"fr":["Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. "],"de":["Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. "],"es":["El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T13:07:57+00:00"],"en":["2017-09-19T13:11:19+00:00"],"fr":["2017-09-19T13:10:01+00:00"],"de":["2017-09-19T13:12:44+00:00"],"es":["2017-09-19T13:14:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[748],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3","modified":{"nl":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"en":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"de":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"es":["2018-03-18T10:51:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vlaai volgens een oud familierecept"],"en":["Flan according to an old family recipe"],"fr":["Vlaai selon une recette familiale ancestrale"],"de":["Vlaai nach altem Familienrezept"],"es":["El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:59:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7251544594748 51.052492131534)","Point",51.052492131534002,3.7251544594747998,3.7251544594747998,51.052492131534002,3.7251544594747998,51.052492131534002,"u14dkvbd66k3zsss","51.052492131534,3.7251544594748"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Kruisstraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tilly\u0027s Gentse Vlaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["promotie@tillys.be"]],"telephone":[["+32 468 14 38 56"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1035","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-43.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"en":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"fr":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"de":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"es":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/tillys-gentse-vlaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2126","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. "],"en":["Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. "],"fr":["Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. "],"de":["Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. "],"es":["El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T13:07:57+00:00"],"en":["2017-09-19T13:11:19+00:00"],"fr":["2017-09-19T13:10:01+00:00"],"de":["2017-09-19T13:12:44+00:00"],"es":["2017-09-19T13:14:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[748],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3","modified":{"nl":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"en":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"de":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"es":["2018-03-18T10:51:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vlaai volgens een oud familierecept"],"en":["Flan according to an old family recipe"],"fr":["Vlaai selon une recette familiale ancestrale"],"de":["Vlaai nach altem Familienrezept"],"es":["El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:59:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7251544594748 51.052492131534)","Point",51.052492131534002,3.7251544594747998,3.7251544594747998,51.052492131534002,3.7251544594747998,51.052492131534002,"u14dkvbd66k3zsss","51.052492131534,3.7251544594748"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Kruisstraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tilly\u0027s Gentse Vlaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["promotie@tillys.be"]],"telephone":[["+32 468 14 38 56"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1035","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-43.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"en":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"fr":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"de":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"es":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/tillys-gentse-vlaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2126","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. "],"en":["Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. "],"fr":["Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. "],"de":["Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. "],"es":["El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T13:07:57+00:00"],"en":["2017-09-19T13:11:19+00:00"],"fr":["2017-09-19T13:10:01+00:00"],"de":["2017-09-19T13:12:44+00:00"],"es":["2017-09-19T13:14:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[748],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3","modified":{"nl":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"en":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"de":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"es":["2018-03-18T10:51:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vlaai volgens een oud familierecept"],"en":["Flan according to an old family recipe"],"fr":["Vlaai selon une recette familiale ancestrale"],"de":["Vlaai nach altem Familienrezept"],"es":["El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:59:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7251544594748 51.052492131534)","Point",51.052492131534002,3.7251544594747998,3.7251544594747998,51.052492131534002,3.7251544594747998,51.052492131534002,"u14dkvbd66k3zsss","51.052492131534,3.7251544594748"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Kruisstraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tilly\u0027s Gentse Vlaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["promotie@tillys.be"]],"telephone":[["+32 468 14 38 56"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1035","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-43.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"en":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"fr":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"de":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"es":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/tillys-gentse-vlaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2126","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. "],"en":["Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. "],"fr":["Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. "],"de":["Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. "],"es":["El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T13:07:57+00:00"],"en":["2017-09-19T13:11:19+00:00"],"fr":["2017-09-19T13:10:01+00:00"],"de":["2017-09-19T13:12:44+00:00"],"es":["2017-09-19T13:14:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[748],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b77a9472-00d7-4909-9d91-66465cba65f3","modified":{"nl":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"en":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"de":["2018-03-18T10:51:22+00:00"],"es":["2018-03-18T10:51:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Vlaai volgens een oud familierecept"],"en":["Flan according to an old family recipe"],"fr":["Vlaai selon une recette familiale ancestrale"],"de":["Vlaai nach altem Familienrezept"],"es":["El pastel de flan seg\u00fan una antigua receta familiar "]},"keywords":[{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}},{"tid":[449],"name":{"nl":["Streekproduct"],"en":["Regional product"],"fr":["Produit du terroir"],"de":["Regionalprodukt"],"es":["Producto regional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:59:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7251544594748 51.052492131534)","Point",51.052492131534002,3.7251544594747998,3.7251544594747998,51.052492131534002,3.7251544594747998,51.052492131534002,"u14dkvbd66k3zsss","51.052492131534,3.7251544594748"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/45b0f7be-7a5a-478f-bc50-7a4314dbe6ed","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korte Kruisstraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tilly\u0027s Gentse Vlaai"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["promotie@tillys.be"]],"telephone":[["+32 468 14 38 56"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1035","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1035","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-43.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1-7.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"en":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"fr":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"de":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "],"es":["Tilly\u2019s Gentse Vlaai   "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/tillys-gentse-vlaai","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2126","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tilly\u2019s Gentse vlaai is een erkend Vlaams traditioneel Streekproduct. De vlaai wordt gemaakt op artisanale manier, volgens een oud familierecept dat op een briefje werd bewaard in een kookboek uit 1959. Het werd doorgegeven van grootmoeder op dochter en kleindochter. "],"en":["Tilly\u2019s Ghent flan is a recognised traditionally Flemish regional product. The flan is made using artisanal methods, according to an old family recipe that was kept on a note inside a cookbook from 1959. It was passed from grandmother to daughter to granddaughter. "],"fr":["Le vlaai gantois de Tilly est un produit traditionnel reconnu du terroir flamand. Il est pr\u00e9par\u00e9 de mani\u00e8re artisanale, selon une recette familiale ancestrale contenue dans une lettre, conserv\u00e9e dans un livre de cuisine datant de 1959. La grand-m\u00e8re l\u2019a transmise \u00e0 la fille, qui l\u2019a ensuite transmise \u00e0 la petite-fille. "],"de":["Tilly\u2019s Genter Vlaai ist ein anerkanntes regionales fl\u00e4misches Traditionsprodukt. Der Vlaai, ein Kuchen, wird ganz nach altem Familienrezept hergestellt, das auf einem Zettel in einem aus dem Jahr 1959 stammenden Kochbuch aufbewahrt wurde. Oma hat es an ihre Tochter weitergegeben, und so ist es jetzt bei der Enkelin angekommen. "],"es":["El pastel de flan de Tilly es un producto regional tradicional flamenco reconocido. Este pastel de flan gant\u00e9s se hace de manera artesanal, seg\u00fan una antigua receta familiar encontrada en una nota en un libro de cocina que data de 1959. Esta receta ha pasado de la abuela a la hija y posteriormente a la nieta de la familia. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn addition to East Flemish gingerbread, East Flemish speculaas (spiced biscuit), candy syrup and milk from local farmers, Tilly also uses another \u201csecret\u201d ingredient.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T12:38:45+00:00"],"en":["2017-09-19T12:41:08+00:00"],"fr":["2017-09-19T12:40:23+00:00"],"de":["2017-09-19T12:41:59+00:00"],"es":["2017-09-19T12:43:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:51+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"],"en":["Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"],"fr":["Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"],"de":["Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"],"es":["Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:19:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.735121 51.050252)","Point",51.050252,3.7351209999999999,3.7351209999999999,51.050252,3.7351209999999999,51.050252,"u14dkvrv68sn","51.050252,3.735121"],"field_opening_hours":["740","281"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Filips van Arteveldestraat 37","modified":{"nl":["2018-03-19T11:32:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@folie-a-deux.be"]],"telephone":[["+32 9 335 31 15"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1034","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-77.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-34.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":["Folie \u00e0 deux"],"fr":["Folie \u00e0 deux"],"de":["Folie \u00e0 deux"],"es":["Folie \u00e0 deux"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folie-deux","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1769","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. "],"en":["The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. "],"fr":["Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau."],"de":["Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt."],"es":["Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T12:38:45+00:00"],"en":["2017-09-19T12:41:08+00:00"],"fr":["2017-09-19T12:40:23+00:00"],"de":["2017-09-19T12:41:59+00:00"],"es":["2017-09-19T12:43:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:51+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"],"en":["Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"],"fr":["Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"],"de":["Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"],"es":["Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:19:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.735121 51.050252)","Point",51.050252,3.7351209999999999,3.7351209999999999,51.050252,3.7351209999999999,51.050252,"u14dkvrv68sn","51.050252,3.735121"],"field_opening_hours":["740","281"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Filips van Arteveldestraat 37","modified":{"nl":["2018-03-19T11:32:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@folie-a-deux.be"]],"telephone":[["+32 9 335 31 15"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1034","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-77.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-34.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":["Folie \u00e0 deux"],"fr":["Folie \u00e0 deux"],"de":["Folie \u00e0 deux"],"es":["Folie \u00e0 deux"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folie-deux","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1769","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. "],"en":["The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. "],"fr":["Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau."],"de":["Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt."],"es":["Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T12:38:45+00:00"],"en":["2017-09-19T12:41:08+00:00"],"fr":["2017-09-19T12:40:23+00:00"],"de":["2017-09-19T12:41:59+00:00"],"es":["2017-09-19T12:43:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:51+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"],"en":["Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"],"fr":["Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"],"de":["Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"],"es":["Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:19:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.735121 51.050252)","Point",51.050252,3.7351209999999999,3.7351209999999999,51.050252,3.7351209999999999,51.050252,"u14dkvrv68sn","51.050252,3.735121"],"field_opening_hours":["740","281"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Filips van Arteveldestraat 37","modified":{"nl":["2018-03-19T11:32:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@folie-a-deux.be"]],"telephone":[["+32 9 335 31 15"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1034","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-77.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-34.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":["Folie \u00e0 deux"],"fr":["Folie \u00e0 deux"],"de":["Folie \u00e0 deux"],"es":["Folie \u00e0 deux"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folie-deux","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1769","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. "],"en":["The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. "],"fr":["Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau."],"de":["Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt."],"es":["Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T12:38:45+00:00"],"en":["2017-09-19T12:41:08+00:00"],"fr":["2017-09-19T12:40:23+00:00"],"de":["2017-09-19T12:41:59+00:00"],"es":["2017-09-19T12:43:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:51+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"],"en":["Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"],"fr":["Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"],"de":["Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"],"es":["Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:19:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.735121 51.050252)","Point",51.050252,3.7351209999999999,3.7351209999999999,51.050252,3.7351209999999999,51.050252,"u14dkvrv68sn","51.050252,3.735121"],"field_opening_hours":["740","281"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Filips van Arteveldestraat 37","modified":{"nl":["2018-03-19T11:32:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@folie-a-deux.be"]],"telephone":[["+32 9 335 31 15"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1034","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-77.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-34.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":["Folie \u00e0 deux"],"fr":["Folie \u00e0 deux"],"de":["Folie \u00e0 deux"],"es":["Folie \u00e0 deux"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folie-deux","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1769","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. "],"en":["The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. "],"fr":["Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau."],"de":["Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt."],"es":["Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-19T12:38:45+00:00"],"en":["2017-09-19T12:41:08+00:00"],"fr":["2017-09-19T12:40:23+00:00"],"de":["2017-09-19T12:41:59+00:00"],"es":["2017-09-19T12:43:16+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[970],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13341a30-506d-499a-b7b5-00ce599a1c6c","modified":{"nl":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"en":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"de":["2018-03-19T16:46:51+00:00"],"es":["2018-03-19T16:46:51+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een warme ontvangst met koffie, ontbijt of apertief"],"en":["Enjoy coffee, breakfast or an aperitif"],"fr":["Accueil chaleureux : caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner ou ap\u00e9ritif"],"de":["Herzlicher Empfang mit Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif"],"es":["Calurosa acogida con caf\u00e9, desayuno o aperitivo"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-19T12:19:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.735121 51.050252)","Point",51.050252,3.7351209999999999,3.7351209999999999,51.050252,3.7351209999999999,51.050252,"u14dkvrv68sn","51.050252,3.735121"],"field_opening_hours":["740","281"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/be463716-5cd3-4a33-93b5-ed5b2c3f1715","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Filips van Arteveldestraat 37","modified":{"nl":["2018-03-19T11:32:34+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@folie-a-deux.be"]],"telephone":[["+32 9 335 31 15"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1034","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1034","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-77.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/folie-34.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/folie_a_deux_-_sofie_bene_-_koffiebar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Folie \u00e0 deux"],"en":["Folie \u00e0 deux"],"fr":["Folie \u00e0 deux"],"de":["Folie \u00e0 deux"],"es":["Folie \u00e0 deux"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/folie-deux","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1769","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De eigenaressen van Folie \u00e0 deux toverden het huis van hun overgrootmoeder om tot een gezellige plek waar je kunt ontbijten, lunchen en genieten van koffie en gebak. "],"en":["The owners of Folie \u00e0 Deux transformed their great-grandmother\u2019s house into a lovely place to have breakfast, lunch or enjoy a coffee and pastry. "],"fr":["Les propri\u00e9taires de Folie \u00e0 deux ont transform\u00e9 la maison de leur arri\u00e8re grand-m\u00e8re en un espace convivial o\u00f9 vous pourrez petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou prendre le caf\u00e9 en d\u00e9gustant un morceau de g\u00e2teau."],"de":["Die Eigent\u00fcmerinnen von Folie \u00e1 deux haben das Haus ihrer Oma in einen gem\u00fctlichen Ort umgewandelt, an dem Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Kaffee mit Geb\u00e4ck gleich doppelt so gut schmeckt."],"es":["Las due\u00f1as de Folie \u00e0 deux transformaron la casa de su abuela en un lugar acogedor donde se puede desayunar, comer y disfrutar de una buena taza de caf\u00e9 con un pastel. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe charm of the old house, combined with new twists. At the back, they have created a green oasis with seating at various levels, to provide a break from the busy city.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-07T12:17:57+00:00"],"en":["2017-09-07T12:19:40+00:00"],"fr":["2017-09-07T12:18:57+00:00"],"de":["2017-09-07T12:20:16+00:00"],"es":["2017-09-07T12:20:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheCobblerGhent\/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-cobbler\/595ba164018cbb3847b59a9f",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"],"en":["Stylish cocktail bar with breathtaking views"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"],"de":["Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"],"es":["Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-07T12:02:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720916 51.05454)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":["1231","175"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-03-20T08:05:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3292739020"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1033","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1033","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/the-cobbler-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003426.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003701.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003424.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/1898ThePost-DT003430.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":["The Cobbler"],"fr":["The Cobbler"],"de":["The Cobbler"],"es":["The Cobbler"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cobbler","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1768","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht."],"en":["Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional."],"fr":["L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant."],"de":["In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet."],"es":["En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-07T12:17:57+00:00"],"en":["2017-09-07T12:19:40+00:00"],"fr":["2017-09-07T12:18:57+00:00"],"de":["2017-09-07T12:20:16+00:00"],"es":["2017-09-07T12:20:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheCobblerGhent\/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-cobbler\/595ba164018cbb3847b59a9f",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"],"en":["Stylish cocktail bar with breathtaking views"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"],"de":["Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"],"es":["Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-07T12:02:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720916 51.05454)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":["1231","175"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-03-20T08:05:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3292739020"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1033","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1033","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/the-cobbler-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003426.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003701.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003424.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/1898ThePost-DT003430.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":["The Cobbler"],"fr":["The Cobbler"],"de":["The Cobbler"],"es":["The Cobbler"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cobbler","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1768","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht."],"en":["Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional."],"fr":["L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant."],"de":["In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet."],"es":["En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-07T12:17:57+00:00"],"en":["2017-09-07T12:19:40+00:00"],"fr":["2017-09-07T12:18:57+00:00"],"de":["2017-09-07T12:20:16+00:00"],"es":["2017-09-07T12:20:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheCobblerGhent\/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-cobbler\/595ba164018cbb3847b59a9f",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"],"en":["Stylish cocktail bar with breathtaking views"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"],"de":["Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"],"es":["Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-07T12:02:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720916 51.05454)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":["1231","175"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-03-20T08:05:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3292739020"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1033","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1033","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/the-cobbler-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003426.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003701.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003424.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/1898ThePost-DT003430.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":["The Cobbler"],"fr":["The Cobbler"],"de":["The Cobbler"],"es":["The Cobbler"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cobbler","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1768","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht."],"en":["Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional."],"fr":["L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant."],"de":["In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet."],"es":["En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-07T12:17:57+00:00"],"en":["2017-09-07T12:19:40+00:00"],"fr":["2017-09-07T12:18:57+00:00"],"de":["2017-09-07T12:20:16+00:00"],"es":["2017-09-07T12:20:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheCobblerGhent\/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-cobbler\/595ba164018cbb3847b59a9f",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"],"en":["Stylish cocktail bar with breathtaking views"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"],"de":["Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"],"es":["Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-07T12:02:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720916 51.05454)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":["1231","175"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-03-20T08:05:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3292739020"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1033","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1033","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/the-cobbler-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003426.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003701.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003424.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/1898ThePost-DT003430.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":["The Cobbler"],"fr":["The Cobbler"],"de":["The Cobbler"],"es":["The Cobbler"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cobbler","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1768","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht."],"en":["Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional."],"fr":["L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant."],"de":["In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet."],"es":["En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-07T12:17:57+00:00"],"en":["2017-09-07T12:19:40+00:00"],"fr":["2017-09-07T12:18:57+00:00"],"de":["2017-09-07T12:20:16+00:00"],"es":["2017-09-07T12:20:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[35],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8","modified":{"nl":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"en":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"de":["2018-03-19T16:34:36+00:00"],"es":["2018-03-19T16:34:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/TheCobblerGhent\/?hc_ref=ARRBFlzFSAYHZElA3a8zaljenZFjbB6...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/the-cobbler\/595ba164018cbb3847b59a9f",""]],"description":{"nl":["Stijlvolle cocktailbar met adembenemend uitzicht"],"en":["Stylish cocktail bar with breathtaking views"],"fr":["Bar \u00e0 cocktails styl\u00e9 \u00e0 la vue imprenable"],"de":["Stilvolle Cocktailbar mit atemberaubender Aussicht"],"es":["Elegante bar de c\u00f3cteles con vistas impresionantes"]},"keywords":[{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-09-07T12:02:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720916 51.05454)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":["1231","175"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e0675fcf-d916-4d0f-8c6b-f58d2006b0f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-03-20T08:05:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3292739020"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1033","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1033","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/the-cobbler-gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003426.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003701.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003424.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/1898ThePost-DT003430.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["The Cobbler"],"en":["The Cobbler"],"fr":["The Cobbler"],"de":["The Cobbler"],"es":["The Cobbler"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cobbler","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1768","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In The Cobbler stap je even terug in de tijd. De cocktailbar van het luxehotel in het voormalige postgebouw is klassiek en stijlvol ingericht."],"en":["Stepping inside The Cobbler is a step back in time. The cocktail bar of the luxury hotel in the former post office is stylish and traditional."],"fr":["L\u2019espace d\u2019un instant, In The Cobbler vous fait voyager dans le temps. L\u2019am\u00e9nagement du bar \u00e0 cocktails du luxueux h\u00f4tel situ\u00e9 dans l\u2019ancien bureau de poste est classique et \u00e9l\u00e9gant."],"de":["In The Cobbler f\u00fchlt man sich in die Vergangenheit zur\u00fcckversetzt. Die Cocktailbar dieses Nobelhotels im fr\u00fcheren Postamt ist klassisch und elegant eingerichtet."],"es":["En The Cobbler se retrocede en el tiempo. La cocteler\u00eda, situada en el antiguo edificio de correos, es cl\u00e1sica con una decoraci\u00f3n muy estilosa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESample creative recipes accompanied by the finest of tapas. The breathtaking view of the historic city centre is an extra bonus!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-09-04T12:47:35+00:00"],"en":["2017-09-04T12:50:11+00:00"],"fr":["2017-09-04T12:49:13+00:00"],"de":["2017-09-04T12:52:01+00:00"],"es":["2017-09-04T12:53:08+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-261],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3180be9b-d107-4efe-a16c-18f36dd35ca2","modified":{"nl":["2018-03-08T09:48:25+00:00"],"en":["2018-03-08T09:48:25+00:00"],"fr":["2018-03-08T09:48:25+00:00"],"de":["2018-03-08T09:48:25+00:00"],"es":["2018-03-08T09:48:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Toeristische route voor bezoekers in een rolstoel"],"en":["A tourist route for wheelchair-bound visitors"],"fr":["Un parcours touristique destin\u00e9 aux visiteurs qui se d\u00e9placent en fauteuil roulant"],"de":["Einen barrierefreien touristischen Stadtrundgang"],"es":["Una ruta tur\u00edstica para visitantes en silla de ruedas"]},"keywords":[{"tid":[455],"name":{"nl":["Toegankelijkheid"],"en":["Accessibility"],"fr":["L\u2019accessibilit\u00e9"],"de":["Zug\u00e4nglichkeit"],"es":["Accesibilidad"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.05635)","Point",51.056350000000002,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.056350000000002,3.7211650000000001,51.056350000000002,"u14dkwt8v3mw","51.05635,3.721165"],"field_opening_hours":["2508","58"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 5","modified":{"nl":["2018-03-16T15:06:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Visit Gent - Infokantoor"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["visit@stad.gent"]],"telephone":[["+3292665660"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/122","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/122","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/visitflanders-on_wheels.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004698.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gravensteen-DT000330_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004675.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gent on wheels"],"en":["Gent on wheels"],"fr":["Gent on wheels"],"de":["Gent on wheels"],"es":["Gent on wheels"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/gent-wheels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2257","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze rolroute doet je op korte tijd kennismaken met alle hoogtepunten van de historische binnenstad. "],"en":["This short wheelchair route introduces you to all the highlights of the historical city centre. Tested by wheelchair users and therefore fully customised. You will catch a glimpse of the main buildings and savour some of the many delicacies the city has to offer.\r\n\tConsider it a teaser\u2026 enjoy to the full, and of course, don\u2019t resist the temptation to have more! \r\nThe City of Ghent developed and tested the route in collaboration with the non-profit organisations JCI Gent Artevelde and On Wheels. \r\nThis publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish. You can also view the map through the free On Wheels app. \r\n"],"fr":["Gand entend se profiler comme une ville \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e, y compris pour ses visiteurs. \r\nCe parcours roulant vous permet de d\u00e9couvrir en peu de temps tous les hauts lieux du centre historique. Test\u00e9 par des usagers en fauteuil roulant et donc enti\u00e8rement sur mesure. Vous aurez un aper\u00e7u des principaux b\u00e2timents et pourrez go\u00fbter aux nombreux d\u00e9lices qu\u2019offre la ville. Cette promenade est un amuse-gueule ou, pour mieux dire, un amuse-\u0153il. Profitez-en, mais n\u2019en restez surtout pas l\u00e0! \r\nLe parcours a \u00e9t\u00e9 mis au point et test\u00e9 en collaboration entre l\u2019ASBL JCI Gent Artevelde, l\u2019ASBL On Wheels et la Ville de Gand. \r\nLa publication est disponible gratuitement au bureau d\u2019information de Visit Gent, situ\u00e9 dans l\u2019Ancien March\u00e9 aux Poissons. Elle existe en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, allemand, anglais et espagnol. Vous pouvez \u00e9galement consulter le parcours sur l\u2019app gratuite \u00abOn Wheels\u00bb. \r\n"],"de":["Gent will eine gut zug\u00e4ngliche Stadt sein, auch f\u00fcr seine Besucher. \r\nAuf diesem barrierefreien Rundgang lernen Sie in kurzer Zeit alle H\u00f6hepunkte der historischen Innenstadt kennen. Von Rollstuhlbenutzern getestet und daher passend zusammengestellt. Sie werfen einen Blick auf die bedeutendsten Geb\u00e4ude und\u00a0schnuppern die besondere Atmosph\u00e4re dieser Stadt, die eine regelrechte Gaumenfreude und Augenweide ist. Genie\u00dfen Sie es, aber belassen Sie es auf keinen Fall dabei! \r\nDieser Rundgang wurde in Zusammenarbeit von vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels und der Stadt Gent zusammengestellt und getestet. \r\nDiese kostenlose Karte ist in der Auskunftsstelle von Visit Gent im alten Fischmarkt erh\u00e4ltlich. Es gibt sie auf Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Spanisch und Niederl\u00e4ndisch.\r\n\tSie k\u00f6nnen den Rundgang auch auf der kostenlosen App \u201eOn Wheels\u201c einsehen. \r\n"],"es":["Gante est\u00e1 trabajando duro para convertir la ciudad en una ciudad accesible para todos, tambi\u00e9n para sus visitantes. \r\nEn esta ruta rodante conocer\u00e1 todos puntos de inter\u00e9s del centro hist\u00f3rico. Verifi cado por usuarios de sillas de ruedas, as\u00ed que hecha a medida. Podr\u00e1 as\u00ed obtener un atisbo de los principales edifi cios y hacerse una impresi\u00f3n a modo de degustaci\u00f3n de las numerosas delicias que le ofrece la ciudad. De hecho, es una especie de gran aperitivo para disfrutar, hacer boca (o m\u00e1s bien vista) y elegir los platos fuertes que m\u00e1s nos gusten. \r\nLa ruta ha sido compuesta y comprobada en colaboraci\u00f3n con vzw JCI Gent Artevelde, vzw On Wheels y Stad Gent. \r\nLa publicaci\u00f3n es gratis y la encontrar\u00e1 en la Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent en la Antigua Lonja de Pescado. Est\u00e1 disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, alem\u00e1n, ingl\u00e9s y espa\u00f1ol.\r\n\tTambi\u00e9n puede consultar la ruta en la app gratis \u2018On Wheels\u2019. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EUitgetest door rolstoelgebruikers en dus volledig op maat samengesteld. Je vangt een glimp op van de belangrijkste gebouwen en proeft even snel van de vele heerlijkheden die de stad je te bieden heeft. Het is een amuse-gueule, of beter nog: een amuse-oeil. Geniet ervan, maar laat het er vooral niet bij!\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDe route werd samengesteld en uitgetest in een samenwerking tussen de vzw JCI Gent Artevelde, de vzw On Wheels en Stad Gent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\u003Carticle role=\u0022article\u0022 about=\u0022\/en\/node\/2345\u0022 class=\u0022node node--type-brochure node--view-mode-default\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022node--type-brochure-top\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022node--type-brochure-image\u0022\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\u0022\u003E  \u003Cimg title=\u0022\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/img\/brochure\/img\/cover-on-wheels-EN-01.JPG\u0022 width=\u0022618\u0022 height=\u0022908\u0022 alt=\u0022Gent on wheels\u0022 typeof=\u0022foaf:Image\u0022 \/\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n    \u003C\/div\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022node__content\u0022\u003E\n      \n              \u003Ch4\u003E\u003Cspan\u003EGent on wheels\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h4\u003E\n            \n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis route includes information on tourist attractions, car parks, public transport and public conveniences which have been tested and approved as being wheelchair-accessible.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThis publication is available at the Visit Gent Tourist Information Office at the Old Fish Market in Dutch, French, German, English and Spanish.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/div\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022node--type-brochure-bottom\u0022\u003E\n    \n      \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\u0022\u003E\n              \u003Cdiv class=\u0022field__item\u0022\u003E\n\u003Cspan class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/content\/brochure\/files\/GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\u0022 type=\u0022application\/pdf; length=8050081\u0022 title=\u0022GHENT-ON_WHEELS-ENG-HR.pdf\u0022\u003EGent on wheels\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\n\u003C\/div\u003E\n          \u003C\/div\u003E\n  \n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/article\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T12:37:20+00:00"],"en":["2017-08-18T12:44:09+00:00"],"fr":["2017-08-18T12:43:26+00:00"],"de":["2017-08-18T12:44:53+00:00"],"es":["2017-08-18T12:45:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[382],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d","modified":{"nl":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"en":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"fr":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"de":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"es":["2018-04-10T10:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/barwingent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/win\/57ee9d75498e2f67ae6046d6",""]],"description":{"nl":["Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar \u0027s avonds"],"en":["Breakfast by day, wine bar by night"],"fr":["Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"],"de":["Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"],"es":["Ideal para un desayuno o un vino por la noche"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T11:59:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7194838279844 51.056716538307)","Point",51.056716538307001,3.7194838279844,3.7194838279844,51.056716538307001,3.7194838279844,51.056716538307001,"u14dkws6ymb1mng3","51.056716538307,3.7194838279844"],"field_opening_hours":["759","104"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T09:27:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar Win"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Info@barwin.be"]],"telephone":[["+32498271636"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1032","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1032","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-vitrine.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Win"],"en":["Bar Win"],"fr":["Bar Win"],"de":["Bar Win"],"es":["Bar Win"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bar-win","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1767","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. "],"en":["At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n"],"fr":["Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque."],"de":["Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck."],"es":["En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T12:37:20+00:00"],"en":["2017-08-18T12:44:09+00:00"],"fr":["2017-08-18T12:43:26+00:00"],"de":["2017-08-18T12:44:53+00:00"],"es":["2017-08-18T12:45:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[382],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d","modified":{"nl":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"en":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"fr":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"de":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"es":["2018-04-10T10:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/barwingent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/win\/57ee9d75498e2f67ae6046d6",""]],"description":{"nl":["Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar \u0027s avonds"],"en":["Breakfast by day, wine bar by night"],"fr":["Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"],"de":["Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"],"es":["Ideal para un desayuno o un vino por la noche"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T11:59:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7194838279844 51.056716538307)","Point",51.056716538307001,3.7194838279844,3.7194838279844,51.056716538307001,3.7194838279844,51.056716538307001,"u14dkws6ymb1mng3","51.056716538307,3.7194838279844"],"field_opening_hours":["759","104"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T09:27:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar Win"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Info@barwin.be"]],"telephone":[["+32498271636"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1032","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1032","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-vitrine.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Win"],"en":["Bar Win"],"fr":["Bar Win"],"de":["Bar Win"],"es":["Bar Win"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bar-win","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1767","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. "],"en":["At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n"],"fr":["Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque."],"de":["Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck."],"es":["En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T12:37:20+00:00"],"en":["2017-08-18T12:44:09+00:00"],"fr":["2017-08-18T12:43:26+00:00"],"de":["2017-08-18T12:44:53+00:00"],"es":["2017-08-18T12:45:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[382],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d","modified":{"nl":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"en":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"fr":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"de":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"es":["2018-04-10T10:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/barwingent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/win\/57ee9d75498e2f67ae6046d6",""]],"description":{"nl":["Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar \u0027s avonds"],"en":["Breakfast by day, wine bar by night"],"fr":["Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"],"de":["Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"],"es":["Ideal para un desayuno o un vino por la noche"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T11:59:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7194838279844 51.056716538307)","Point",51.056716538307001,3.7194838279844,3.7194838279844,51.056716538307001,3.7194838279844,51.056716538307001,"u14dkws6ymb1mng3","51.056716538307,3.7194838279844"],"field_opening_hours":["759","104"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T09:27:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar Win"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Info@barwin.be"]],"telephone":[["+32498271636"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1032","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1032","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-vitrine.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Win"],"en":["Bar Win"],"fr":["Bar Win"],"de":["Bar Win"],"es":["Bar Win"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bar-win","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1767","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. "],"en":["At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n"],"fr":["Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque."],"de":["Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck."],"es":["En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T12:37:20+00:00"],"en":["2017-08-18T12:44:09+00:00"],"fr":["2017-08-18T12:43:26+00:00"],"de":["2017-08-18T12:44:53+00:00"],"es":["2017-08-18T12:45:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[382],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d","modified":{"nl":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"en":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"fr":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"de":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"es":["2018-04-10T10:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/barwingent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/win\/57ee9d75498e2f67ae6046d6",""]],"description":{"nl":["Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar \u0027s avonds"],"en":["Breakfast by day, wine bar by night"],"fr":["Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"],"de":["Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"],"es":["Ideal para un desayuno o un vino por la noche"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T11:59:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7194838279844 51.056716538307)","Point",51.056716538307001,3.7194838279844,3.7194838279844,51.056716538307001,3.7194838279844,51.056716538307001,"u14dkws6ymb1mng3","51.056716538307,3.7194838279844"],"field_opening_hours":["759","104"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T09:27:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar Win"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Info@barwin.be"]],"telephone":[["+32498271636"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1032","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1032","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-vitrine.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Win"],"en":["Bar Win"],"fr":["Bar Win"],"de":["Bar Win"],"es":["Bar Win"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bar-win","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1767","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. "],"en":["At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n"],"fr":["Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque."],"de":["Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck."],"es":["En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T12:37:20+00:00"],"en":["2017-08-18T12:44:09+00:00"],"fr":["2017-08-18T12:43:26+00:00"],"de":["2017-08-18T12:44:53+00:00"],"es":["2017-08-18T12:45:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[382],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d","modified":{"nl":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"en":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"fr":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"de":["2018-04-10T10:24:35+00:00"],"es":["2018-04-10T10:24:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/barwingent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/win\/57ee9d75498e2f67ae6046d6",""]],"description":{"nl":["Ontbijtplek in de ochtend, wijnbar \u0027s avonds"],"en":["Breakfast by day, wine bar by night"],"fr":["Pour petit-d\u00e9jeuner le matin, bar \u00e0 vin le soir"],"de":["Morgens fr\u00fchst\u00fccken, abends Weintrinken"],"es":["Ideal para un desayuno o un vino por la noche"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T11:59:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7194838279844 51.056716538307)","Point",51.056716538307001,3.7194838279844,3.7194838279844,51.056716538307001,3.7194838279844,51.056716538307001,"u14dkws6ymb1mng3","51.056716538307,3.7194838279844"],"field_opening_hours":["759","104"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42d102c0-e015-4411-829c-0f8611e980f0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 8","modified":{"nl":["2018-03-19T09:27:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bar Win"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Info@barwin.be"]],"telephone":[["+32498271636"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1032","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1032","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win-vitrine.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/bar-win.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Win"],"en":["Bar Win"],"fr":["Bar Win"],"de":["Bar Win"],"es":["Bar Win"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/bar-win","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1767","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In Win, in het historische centrum van Gent, kun je genieten van een klein snel of een groot uitgebreid ontbijt. "],"en":["At Win, in the historical city centre, you can enjoy a small, quick breakfast or a rich, extensive one.\r\n"],"fr":["Passez au \u00ab Win \u00bb, situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, pour d\u00e9guster un petit-d\u00e9jeuner rapide ou gargantuesque."],"de":["Das \u201eWin\u201c im historischen Zentrum Gents bietet Ihnen ein kleines schnelles oder gro\u00dfes umfangreiches Fr\u00fchst\u00fcck."],"es":["En \u2018Win\u201d, en el centro hist\u00f3rico de Gante, podr\u00e1 disfrutar de un peque\u00f1o desayuno r\u00e1pido o de uno copioso."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe coffee or tea tastes best with home-made madeleines and other pastries.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the evening sip some wine or a gin and tonic in the cosy, modern interior.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"en":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"fr":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"de":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"es":["2017-08-18T09:43:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[484],"name":{"nl":["\u2605\u2605\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78","modified":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-737],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b","modified":{"nl":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"en":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"fr":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"de":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"es":["2018-03-27T12:21:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=1898%20the%20post",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/1898-the-post\/595ba071ccad6b4c078f10e9",""]],"description":{"nl":["Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"],"en":["Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"],"fr":["Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"],"de":["Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"],"es":["Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T09:41:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720916 51.054540)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["1898 The Post Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3293915379"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1031","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05810.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05812.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/img_7799.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003561.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["1898 The Post "],"en":["1898 The Post "],"fr":["1898 The Post "],"de":["1898 The Post "],"es":["1898 The Post "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/1898-post","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1480","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. "],"en":["\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. "],"fr":["\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. "],"de":["\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. "],"es":["\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owners gave the rooms inspiring names, such as The Envelope, The Letter and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"en":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"fr":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"de":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"es":["2017-08-18T09:43:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[484],"name":{"nl":["\u2605\u2605\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78","modified":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-737],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b","modified":{"nl":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"en":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"fr":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"de":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"es":["2018-03-27T12:21:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=1898%20the%20post",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/1898-the-post\/595ba071ccad6b4c078f10e9",""]],"description":{"nl":["Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"],"en":["Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"],"fr":["Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"],"de":["Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"],"es":["Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T09:41:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720916 51.054540)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["1898 The Post Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3293915379"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1031","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05810.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05812.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/img_7799.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003561.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["1898 The Post "],"en":["1898 The Post "],"fr":["1898 The Post "],"de":["1898 The Post "],"es":["1898 The Post "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/1898-post","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1480","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. "],"en":["\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. "],"fr":["\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. "],"de":["\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. "],"es":["\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owners gave the rooms inspiring names, such as The Envelope, The Letter and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"en":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"fr":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"de":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"es":["2017-08-18T09:43:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[484],"name":{"nl":["\u2605\u2605\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78","modified":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-737],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b","modified":{"nl":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"en":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"fr":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"de":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"es":["2018-03-27T12:21:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=1898%20the%20post",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/1898-the-post\/595ba071ccad6b4c078f10e9",""]],"description":{"nl":["Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"],"en":["Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"],"fr":["Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"],"de":["Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"],"es":["Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T09:41:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720916 51.054540)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["1898 The Post Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3293915379"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1031","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05810.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05812.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/img_7799.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003561.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["1898 The Post "],"en":["1898 The Post "],"fr":["1898 The Post "],"de":["1898 The Post "],"es":["1898 The Post "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/1898-post","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1480","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. "],"en":["\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. "],"fr":["\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. "],"de":["\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. "],"es":["\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owners gave the rooms inspiring names, such as The Envelope, The Letter and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"en":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"fr":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"de":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"es":["2017-08-18T09:43:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[484],"name":{"nl":["\u2605\u2605\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78","modified":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-737],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b","modified":{"nl":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"en":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"fr":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"de":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"es":["2018-03-27T12:21:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=1898%20the%20post",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/1898-the-post\/595ba071ccad6b4c078f10e9",""]],"description":{"nl":["Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"],"en":["Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"],"fr":["Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"],"de":["Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"],"es":["Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T09:41:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720916 51.054540)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["1898 The Post Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3293915379"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1031","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05810.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05812.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/img_7799.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003561.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["1898 The Post "],"en":["1898 The Post "],"fr":["1898 The Post "],"de":["1898 The Post "],"es":["1898 The Post "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/1898-post","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1480","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. "],"en":["\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. "],"fr":["\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. "],"de":["\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. "],"es":["\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owners gave the rooms inspiring names, such as The Envelope, The Letter and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"en":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"fr":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"de":["2017-08-18T09:43:44+00:00"],"es":["2017-08-18T09:43:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":{"tid":[484],"name":{"nl":["\u2605\u2605\u2605\u2605"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"description":{"nl":"","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["nl"],"preferred_admin_langcode":["nl"],"name":["Peter Decuyper"],"pass":[null],"mail":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"timezone":["Europe\/Brussels"],"created":["2017-12-05T12:01:41+00:00"],"access":["2018-03-19T14:28:05+00:00"],"login":["2018-03-16T10:31:04+00:00"],"init":["peter.decuyper@digipolis.gent"],"roles":[["webmaster"],["editor"]],"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ba737a-292e-40da-9310-6500d1e025bd","modified":[["2018-03-07T13:20:49+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e89a0e3d-1042-460c-98b9-888134752f78","modified":{"nl":["2017-12-05T12:47:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null}},"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-737],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b","modified":{"nl":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"en":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"fr":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"de":["2018-03-27T12:21:16+00:00"],"es":["2018-03-27T12:21:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=1898%20the%20post",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/1898-the-post\/595ba071ccad6b4c078f10e9",""]],"description":{"nl":["Luxueus boetiekhotel in hartje Gent"],"en":["Luxury boutique hotel in the heart of Ghent"],"fr":["Boutique-h\u00f4tel de luxe au c\u0153ur de Gand"],"de":["Nobles Boutique-Hotel mitten in Gent"],"es":["Lujoso hotel boutique en el centro de Gante"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-08-18T09:41:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720916 51.054540)","Point",51.054540000000003,3.7209159999999999,3.7209159999999999,51.054540000000003,3.7209159999999999,51.054540000000003,"u14dkwjqr8h1","51.05454,3.720916"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ef5b8dd4-2791-45cf-a462-9431ba145120","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei 16","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["1898 The Post Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["welcome@1898thepost.com"]],"telephone":[["+3293915379"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1031","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1031","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0b5c3714-bb16-4be7-b7cd-765b4d4e69e0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05810.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05812.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/dsc05876.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/img_7799.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003561.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004041_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003604.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["1898 The Post "],"en":["1898 The Post "],"fr":["1898 The Post "],"de":["1898 The Post "],"es":["1898 The Post "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/1898-post","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1480","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["1898 The Post is een luxueus boetiekhotel in hartje Gent. In het voormalig postgebouw, gelegen tussen de Korenmarkt en de idyllische Graslei, kun je logeren in \u00e9\u00e9n van de 38 stijlvol ingerichte kamers en suites. "],"en":["\u20181898 The Post\u2019 is a luxurious boutique hotel in the heart of Ghent. In the former Post Office building, between the Korenmarkt and the idyllic Graslei, you can stay in one of the 38 stylish rooms and suites. "],"fr":["\u00ab1898 The Post\u00bb est un h\u00f4tel boutique luxueux au c\u0153ur de Gand. Dans cet ancien bureau de poste, situ\u00e9 entre le Korenmarkt et la superbe Graslei, vous pouvez loger dans l\u2019une des 38 chambres ou dans une suite \u00e0 la d\u00e9coration \u00e9l\u00e9gante. "],"de":["\u20181898 The Post\u2019 ist ein nobles Boutique-Hotel mitten in Gent. Das ehemalige Postamt, das sich zwischen Korenmarkt und der idyllischen Graslei befindet, bietet Ihnen mit seinen 38 stilvoll gestalteten Zimmern und Suiten bezaubernde \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten. "],"es":["\u20181898 The Post\u2019 es un lujoso hotel boutique en el coraz\u00f3n de Gante. En el antiguo edificio de correos, situado entre el Korenmarkt y el id\u00edlico Graslei, puede pernoctar en una de las 38 estilosas habitaciones y suites. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe owners gave the rooms inspiring names, such as The Envelope, The Letter and The Postcard, all reminiscent of the building\u2019s past. If you are looking to pamper yourself with a truly unique experience, book the tower suite, which boasts a spectacular panoramic view of the city.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThere is also a conference room for up to ten people. The Cobbler cocktail bar serves cocktails and offers the most beautiful view of Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-07-05T09:09:13+00:00"],"en":["2017-07-05T09:13:38+00:00"],"fr":["2017-07-05T09:12:48+00:00"],"de":["2017-07-05T09:14:21+00:00"],"es":["2017-07-05T09:14:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[467],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d38c76ea-ea0a-4a73-8f92-414b1dd084d8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=seli%27s%20noodlebar",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/selis-noodlebar\/536e6752498ea9201474feab",""]],"description":{"nl":["Chinees familierestaurant met open keuken"],"en":["Chinese family restaurant with an open kitchen"],"fr":["Restaurant familial chinois avec cuisine ouverte"],"de":["Chinesisches Familienrestaurant mit offener K\u00fcche"],"es":["Restaurante familiar chino con cocina abierta"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-07-05T08:58:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7275687781262 51.052197767175)","Point",51.052197767175002,3.7275687781262001,3.7275687781262001,51.052197767175002,3.7275687781262001,51.052197767175002,"u14dkvf2dektzw1j","51.052197767175,3.7275687781262"],"field_opening_hours":["969","208"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10a0492e-3f0a-4675-85f5-0d9709edb36f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat 28","modified":{"nl":["2018-03-19T14:56:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["seli.noodlebar@gmail.com"]],"telephone":[["+3292235888"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1027","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1027","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_bord.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_uitbaters.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":["Seli\u0027s Noodlebar"],"fr":["Seli\u0027s Noodlebar"],"de":["Seli\u0027s Noodlebar"],"es":["Seli\u0027s Noodlebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/selis-noodlebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1765","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De familiaal uitgebate Seli\u2019s Noodlebar serveert authentieke Chinese keuken en is gespecialiseerd in handgemaakte noedels."],"en":["Seli\u2019s Noodlebar, a family-run business, serves authentic Chinese cuisine and specialises in hand-made noodles. "],"fr":["L\u2019\u00e9tablissement familial Seli\u2019s Noodlebar vous propose une authentique cuisine chinoise. Il est le sp\u00e9cialiste des nouilles faites \u00e0 la main."],"de":["Das als Familienbetrieb gef\u00fchrte Restaurant Seli\u2019s Noodlebar bietet authentische chinesische Gerichte und ist auf hausgemachte Nudeln spezialisiert."],"es":["El restaurante familiar Seli\u2019s Noodlebar sirve comida china aut\u00e9ntica con su especialidad: tallarines hechos a mano."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-07-05T09:09:13+00:00"],"en":["2017-07-05T09:13:38+00:00"],"fr":["2017-07-05T09:12:48+00:00"],"de":["2017-07-05T09:14:21+00:00"],"es":["2017-07-05T09:14:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[467],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d38c76ea-ea0a-4a73-8f92-414b1dd084d8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=seli%27s%20noodlebar",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/selis-noodlebar\/536e6752498ea9201474feab",""]],"description":{"nl":["Chinees familierestaurant met open keuken"],"en":["Chinese family restaurant with an open kitchen"],"fr":["Restaurant familial chinois avec cuisine ouverte"],"de":["Chinesisches Familienrestaurant mit offener K\u00fcche"],"es":["Restaurante familiar chino con cocina abierta"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-07-05T08:58:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7275687781262 51.052197767175)","Point",51.052197767175002,3.7275687781262001,3.7275687781262001,51.052197767175002,3.7275687781262001,51.052197767175002,"u14dkvf2dektzw1j","51.052197767175,3.7275687781262"],"field_opening_hours":["969","208"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10a0492e-3f0a-4675-85f5-0d9709edb36f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat 28","modified":{"nl":["2018-03-19T14:56:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["seli.noodlebar@gmail.com"]],"telephone":[["+3292235888"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1027","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1027","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_bord.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_uitbaters.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":["Seli\u0027s Noodlebar"],"fr":["Seli\u0027s Noodlebar"],"de":["Seli\u0027s Noodlebar"],"es":["Seli\u0027s Noodlebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/selis-noodlebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1765","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De familiaal uitgebate Seli\u2019s Noodlebar serveert authentieke Chinese keuken en is gespecialiseerd in handgemaakte noedels."],"en":["Seli\u2019s Noodlebar, a family-run business, serves authentic Chinese cuisine and specialises in hand-made noodles. "],"fr":["L\u2019\u00e9tablissement familial Seli\u2019s Noodlebar vous propose une authentique cuisine chinoise. Il est le sp\u00e9cialiste des nouilles faites \u00e0 la main."],"de":["Das als Familienbetrieb gef\u00fchrte Restaurant Seli\u2019s Noodlebar bietet authentische chinesische Gerichte und ist auf hausgemachte Nudeln spezialisiert."],"es":["El restaurante familiar Seli\u2019s Noodlebar sirve comida china aut\u00e9ntica con su especialidad: tallarines hechos a mano."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-07-05T09:09:13+00:00"],"en":["2017-07-05T09:13:38+00:00"],"fr":["2017-07-05T09:12:48+00:00"],"de":["2017-07-05T09:14:21+00:00"],"es":["2017-07-05T09:14:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[467],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d38c76ea-ea0a-4a73-8f92-414b1dd084d8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=seli%27s%20noodlebar",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/selis-noodlebar\/536e6752498ea9201474feab",""]],"description":{"nl":["Chinees familierestaurant met open keuken"],"en":["Chinese family restaurant with an open kitchen"],"fr":["Restaurant familial chinois avec cuisine ouverte"],"de":["Chinesisches Familienrestaurant mit offener K\u00fcche"],"es":["Restaurante familiar chino con cocina abierta"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-07-05T08:58:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7275687781262 51.052197767175)","Point",51.052197767175002,3.7275687781262001,3.7275687781262001,51.052197767175002,3.7275687781262001,51.052197767175002,"u14dkvf2dektzw1j","51.052197767175,3.7275687781262"],"field_opening_hours":["969","208"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10a0492e-3f0a-4675-85f5-0d9709edb36f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat 28","modified":{"nl":["2018-03-19T14:56:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["seli.noodlebar@gmail.com"]],"telephone":[["+3292235888"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1027","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1027","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_bord.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_uitbaters.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":["Seli\u0027s Noodlebar"],"fr":["Seli\u0027s Noodlebar"],"de":["Seli\u0027s Noodlebar"],"es":["Seli\u0027s Noodlebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/selis-noodlebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1765","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De familiaal uitgebate Seli\u2019s Noodlebar serveert authentieke Chinese keuken en is gespecialiseerd in handgemaakte noedels."],"en":["Seli\u2019s Noodlebar, a family-run business, serves authentic Chinese cuisine and specialises in hand-made noodles. "],"fr":["L\u2019\u00e9tablissement familial Seli\u2019s Noodlebar vous propose une authentique cuisine chinoise. Il est le sp\u00e9cialiste des nouilles faites \u00e0 la main."],"de":["Das als Familienbetrieb gef\u00fchrte Restaurant Seli\u2019s Noodlebar bietet authentische chinesische Gerichte und ist auf hausgemachte Nudeln spezialisiert."],"es":["El restaurante familiar Seli\u2019s Noodlebar sirve comida china aut\u00e9ntica con su especialidad: tallarines hechos a mano."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-07-05T09:09:13+00:00"],"en":["2017-07-05T09:13:38+00:00"],"fr":["2017-07-05T09:12:48+00:00"],"de":["2017-07-05T09:14:21+00:00"],"es":["2017-07-05T09:14:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[467],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d38c76ea-ea0a-4a73-8f92-414b1dd084d8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=seli%27s%20noodlebar",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/selis-noodlebar\/536e6752498ea9201474feab",""]],"description":{"nl":["Chinees familierestaurant met open keuken"],"en":["Chinese family restaurant with an open kitchen"],"fr":["Restaurant familial chinois avec cuisine ouverte"],"de":["Chinesisches Familienrestaurant mit offener K\u00fcche"],"es":["Restaurante familiar chino con cocina abierta"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-07-05T08:58:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7275687781262 51.052197767175)","Point",51.052197767175002,3.7275687781262001,3.7275687781262001,51.052197767175002,3.7275687781262001,51.052197767175002,"u14dkvf2dektzw1j","51.052197767175,3.7275687781262"],"field_opening_hours":["969","208"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10a0492e-3f0a-4675-85f5-0d9709edb36f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat 28","modified":{"nl":["2018-03-19T14:56:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["seli.noodlebar@gmail.com"]],"telephone":[["+3292235888"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1027","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1027","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_bord.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_uitbaters.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":["Seli\u0027s Noodlebar"],"fr":["Seli\u0027s Noodlebar"],"de":["Seli\u0027s Noodlebar"],"es":["Seli\u0027s Noodlebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/selis-noodlebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1765","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De familiaal uitgebate Seli\u2019s Noodlebar serveert authentieke Chinese keuken en is gespecialiseerd in handgemaakte noedels."],"en":["Seli\u2019s Noodlebar, a family-run business, serves authentic Chinese cuisine and specialises in hand-made noodles. "],"fr":["L\u2019\u00e9tablissement familial Seli\u2019s Noodlebar vous propose une authentique cuisine chinoise. Il est le sp\u00e9cialiste des nouilles faites \u00e0 la main."],"de":["Das als Familienbetrieb gef\u00fchrte Restaurant Seli\u2019s Noodlebar bietet authentische chinesische Gerichte und ist auf hausgemachte Nudeln spezialisiert."],"es":["El restaurante familiar Seli\u2019s Noodlebar sirve comida china aut\u00e9ntica con su especialidad: tallarines hechos a mano."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-07-05T09:09:13+00:00"],"en":["2017-07-05T09:13:38+00:00"],"fr":["2017-07-05T09:12:48+00:00"],"de":["2017-07-05T09:14:21+00:00"],"es":["2017-07-05T09:14:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[467],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d38c76ea-ea0a-4a73-8f92-414b1dd084d8","modified":{"nl":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"en":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"de":["2018-03-19T15:48:05+00:00"],"es":["2018-03-19T15:48:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/search\/top\/?q=seli%27s%20noodlebar",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/selis-noodlebar\/536e6752498ea9201474feab",""]],"description":{"nl":["Chinees familierestaurant met open keuken"],"en":["Chinese family restaurant with an open kitchen"],"fr":["Restaurant familial chinois avec cuisine ouverte"],"de":["Chinesisches Familienrestaurant mit offener K\u00fcche"],"es":["Restaurante familiar chino con cocina abierta"]},"keywords":[{"tid":[381],"name":{"nl":["Aziatische keuken"],"en":["Asian cuisine"],"fr":["Cuisine asiatique"],"de":["Asiatische K\u00fcche"],"es":["Cocina asi\u00e1tica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:13:05+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:13:16+00:00"],"de":["2018-03-13T15:13:27+00:00"],"es":["2018-03-13T15:13:37+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-07-05T08:58:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7275687781262 51.052197767175)","Point",51.052197767175002,3.7275687781262001,3.7275687781262001,51.052197767175002,3.7275687781262001,51.052197767175002,"u14dkvf2dektzw1j","51.052197767175,3.7275687781262"],"field_opening_hours":["969","208"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/10a0492e-3f0a-4675-85f5-0d9709edb36f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Limburgstraat 28","modified":{"nl":["2018-03-19T14:56:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["seli.noodlebar@gmail.com"]],"telephone":[["+3292235888"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1027","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1027","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_bord.jpeg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_uitbaters.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/seli-s-noodlebar_gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Seli\u0027s Noodlebar"],"en":["Seli\u0027s Noodlebar"],"fr":["Seli\u0027s Noodlebar"],"de":["Seli\u0027s Noodlebar"],"es":["Seli\u0027s Noodlebar"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/selis-noodlebar","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1765","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De familiaal uitgebate Seli\u2019s Noodlebar serveert authentieke Chinese keuken en is gespecialiseerd in handgemaakte noedels."],"en":["Seli\u2019s Noodlebar, a family-run business, serves authentic Chinese cuisine and specialises in hand-made noodles. "],"fr":["L\u2019\u00e9tablissement familial Seli\u2019s Noodlebar vous propose une authentique cuisine chinoise. Il est le sp\u00e9cialiste des nouilles faites \u00e0 la main."],"de":["Das als Familienbetrieb gef\u00fchrte Restaurant Seli\u2019s Noodlebar bietet authentische chinesische Gerichte und ist auf hausgemachte Nudeln spezialisiert."],"es":["El restaurante familiar Seli\u2019s Noodlebar sirve comida china aut\u00e9ntica con su especialidad: tallarines hechos a mano."]}}]}},{"created":{"nl":["2017-06-27T14:13:50+00:00"],"en":["2017-06-27T14:17:37+00:00"],"fr":["2017-06-27T14:16:49+00:00"],"de":["2017-06-27T14:18:26+00:00"],"es":["2017-06-27T14:19:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[74],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651","modified":{"nl":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:22:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/EatLoveLasagna\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eat-love-lasagna\/591ca4c0c8b2fb25385f5562",""]],"description":{"nl":["La Dolce Vita op je bord"],"en":["La Dolce Vita on your plate"],"fr":["La Dolce Vita dans votre assiette"],"de":["La Dolce Vita auf Ihrem Teller"],"es":["La Dolce Vita en su plato"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-12-10T14:21:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719849 51.051773)","Point",51.051772999999997,3.719849,3.719849,51.051772999999997,3.719849,51.051772999999997,"u14dktswnu22","51.051773,3.719849"],"field_opening_hours":["1180","192"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2e78022c-f3c9-4b40-a954-b3eb7bce0b7a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 25","modified":{"nl":["2018-03-19T11:04:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lasagna@eatlove.be"]],"telephone":[["+32486800100"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/948","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/948","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":["Eat Love Lasagna"],"fr":["Eat Love Lasagna"],"de":["Eat Love Lasagna"],"es":["Eat Love Lasagna"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eat-love-lasagna","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1763","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eat Love Lasagna is een lasagneria met een ziel en een missie. \r\n"],"en":["Eat Love Lasagna is a lasagneria with a soul and a mission.\r\n\r\n"],"fr":["Eat Love Lasagna est une lasagneria avec une \u00e2me et une mission."],"de":["Eat Love Lasagna ist eine Lasagneria mit viel Herz und einem selbst gesetzten Ziel."],"es":["Eat Love Lasagna es una lasagneria con un alma y una misi\u00f3n."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u00a0specialises in wafer-thin, artisanal lasagnes made with healthy, local and ethically sound products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPayment: cards only\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-27T14:13:50+00:00"],"en":["2017-06-27T14:17:37+00:00"],"fr":["2017-06-27T14:16:49+00:00"],"de":["2017-06-27T14:18:26+00:00"],"es":["2017-06-27T14:19:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[74],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651","modified":{"nl":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:22:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/EatLoveLasagna\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eat-love-lasagna\/591ca4c0c8b2fb25385f5562",""]],"description":{"nl":["La Dolce Vita op je bord"],"en":["La Dolce Vita on your plate"],"fr":["La Dolce Vita dans votre assiette"],"de":["La Dolce Vita auf Ihrem Teller"],"es":["La Dolce Vita en su plato"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-12-10T14:21:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719849 51.051773)","Point",51.051772999999997,3.719849,3.719849,51.051772999999997,3.719849,51.051772999999997,"u14dktswnu22","51.051773,3.719849"],"field_opening_hours":["1180","192"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2e78022c-f3c9-4b40-a954-b3eb7bce0b7a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 25","modified":{"nl":["2018-03-19T11:04:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lasagna@eatlove.be"]],"telephone":[["+32486800100"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/948","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/948","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":["Eat Love Lasagna"],"fr":["Eat Love Lasagna"],"de":["Eat Love Lasagna"],"es":["Eat Love Lasagna"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eat-love-lasagna","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1763","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eat Love Lasagna is een lasagneria met een ziel en een missie. \r\n"],"en":["Eat Love Lasagna is a lasagneria with a soul and a mission.\r\n\r\n"],"fr":["Eat Love Lasagna est une lasagneria avec une \u00e2me et une mission."],"de":["Eat Love Lasagna ist eine Lasagneria mit viel Herz und einem selbst gesetzten Ziel."],"es":["Eat Love Lasagna es una lasagneria con un alma y una misi\u00f3n."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u00a0specialises in wafer-thin, artisanal lasagnes made with healthy, local and ethically sound products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPayment: cards only\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-27T14:13:50+00:00"],"en":["2017-06-27T14:17:37+00:00"],"fr":["2017-06-27T14:16:49+00:00"],"de":["2017-06-27T14:18:26+00:00"],"es":["2017-06-27T14:19:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[74],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651","modified":{"nl":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:22:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/EatLoveLasagna\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eat-love-lasagna\/591ca4c0c8b2fb25385f5562",""]],"description":{"nl":["La Dolce Vita op je bord"],"en":["La Dolce Vita on your plate"],"fr":["La Dolce Vita dans votre assiette"],"de":["La Dolce Vita auf Ihrem Teller"],"es":["La Dolce Vita en su plato"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-12-10T14:21:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719849 51.051773)","Point",51.051772999999997,3.719849,3.719849,51.051772999999997,3.719849,51.051772999999997,"u14dktswnu22","51.051773,3.719849"],"field_opening_hours":["1180","192"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2e78022c-f3c9-4b40-a954-b3eb7bce0b7a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 25","modified":{"nl":["2018-03-19T11:04:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lasagna@eatlove.be"]],"telephone":[["+32486800100"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/948","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/948","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":["Eat Love Lasagna"],"fr":["Eat Love Lasagna"],"de":["Eat Love Lasagna"],"es":["Eat Love Lasagna"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eat-love-lasagna","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1763","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eat Love Lasagna is een lasagneria met een ziel en een missie. \r\n"],"en":["Eat Love Lasagna is a lasagneria with a soul and a mission.\r\n\r\n"],"fr":["Eat Love Lasagna est une lasagneria avec une \u00e2me et une mission."],"de":["Eat Love Lasagna ist eine Lasagneria mit viel Herz und einem selbst gesetzten Ziel."],"es":["Eat Love Lasagna es una lasagneria con un alma y una misi\u00f3n."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u00a0specialises in wafer-thin, artisanal lasagnes made with healthy, local and ethically sound products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPayment: cards only\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-27T14:13:50+00:00"],"en":["2017-06-27T14:17:37+00:00"],"fr":["2017-06-27T14:16:49+00:00"],"de":["2017-06-27T14:18:26+00:00"],"es":["2017-06-27T14:19:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[74],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651","modified":{"nl":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:22:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/EatLoveLasagna\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eat-love-lasagna\/591ca4c0c8b2fb25385f5562",""]],"description":{"nl":["La Dolce Vita op je bord"],"en":["La Dolce Vita on your plate"],"fr":["La Dolce Vita dans votre assiette"],"de":["La Dolce Vita auf Ihrem Teller"],"es":["La Dolce Vita en su plato"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-12-10T14:21:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719849 51.051773)","Point",51.051772999999997,3.719849,3.719849,51.051772999999997,3.719849,51.051772999999997,"u14dktswnu22","51.051773,3.719849"],"field_opening_hours":["1180","192"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2e78022c-f3c9-4b40-a954-b3eb7bce0b7a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 25","modified":{"nl":["2018-03-19T11:04:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lasagna@eatlove.be"]],"telephone":[["+32486800100"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/948","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/948","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":["Eat Love Lasagna"],"fr":["Eat Love Lasagna"],"de":["Eat Love Lasagna"],"es":["Eat Love Lasagna"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eat-love-lasagna","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1763","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eat Love Lasagna is een lasagneria met een ziel en een missie. \r\n"],"en":["Eat Love Lasagna is a lasagneria with a soul and a mission.\r\n\r\n"],"fr":["Eat Love Lasagna est une lasagneria avec une \u00e2me et une mission."],"de":["Eat Love Lasagna ist eine Lasagneria mit viel Herz und einem selbst gesetzten Ziel."],"es":["Eat Love Lasagna es una lasagneria con un alma y una misi\u00f3n."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u00a0specialises in wafer-thin, artisanal lasagnes made with healthy, local and ethically sound products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPayment: cards only\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-27T14:13:50+00:00"],"en":["2017-06-27T14:17:37+00:00"],"fr":["2017-06-27T14:16:49+00:00"],"de":["2017-06-27T14:18:26+00:00"],"es":["2017-06-27T14:19:27+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[74],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651","modified":{"nl":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:22:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:22:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/EatLoveLasagna\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/eat-love-lasagna\/591ca4c0c8b2fb25385f5562",""]],"description":{"nl":["La Dolce Vita op je bord"],"en":["La Dolce Vita on your plate"],"fr":["La Dolce Vita dans votre assiette"],"de":["La Dolce Vita auf Ihrem Teller"],"es":["La Dolce Vita en su plato"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[379],"name":{"nl":["Italiaanse keuken"],"en":["Italian cuisine"],"fr":["Cuisine italienne"],"de":["Italienische K\u00fcche"],"es":["Cocina italiana"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-12-10T14:21:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719849 51.051773)","Point",51.051772999999997,3.719849,3.719849,51.051772999999997,3.719849,51.051772999999997,"u14dktswnu22","51.051773,3.719849"],"field_opening_hours":["1180","192"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2e78022c-f3c9-4b40-a954-b3eb7bce0b7a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 25","modified":{"nl":["2018-03-19T11:04:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lasagna@eatlove.be"]],"telephone":[["+32486800100"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/948","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/948","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Eatlovelasagna-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Eatlovelasagna-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Eat Love Lasagna"],"en":["Eat Love Lasagna"],"fr":["Eat Love Lasagna"],"de":["Eat Love Lasagna"],"es":["Eat Love Lasagna"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/eat-love-lasagna","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1763","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Eat Love Lasagna is een lasagneria met een ziel en een missie. \r\n"],"en":["Eat Love Lasagna is a lasagneria with a soul and a mission.\r\n\r\n"],"fr":["Eat Love Lasagna est une lasagneria avec une \u00e2me et une mission."],"de":["Eat Love Lasagna ist eine Lasagneria mit viel Herz und einem selbst gesetzten Ziel."],"es":["Eat Love Lasagna es una lasagneria con un alma y una misi\u00f3n."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt\u00a0specialises in wafer-thin, artisanal lasagnes made with healthy, local and ethically sound products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EPayment: cards only\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:58:12+00:00"],"en":["2017-06-06T13:59:59+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:59:06+00:00"],"de":["2017-06-06T14:01:37+00:00"],"es":["2017-06-06T14:03:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-701],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Nata-Lisboa-Gent\/1605589616413000",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/nata-lisboa\/57ef5445498e52e0717df818",""]],"description":{"nl":["Portugese koffie en zoetigheden"],"en":["Portuguese coffee and sweet treats"],"fr":["Caf\u00e9 portugais et douceurs"],"de":["Kaffee und S\u00fc\u00dfigkeiten aus Portugal"],"es":["Caf\u00e9 y dulces portugueses"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:48:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7227003295386 51.054296904505)","Point",51.054296904505001,3.7227003295386001,3.7227003295386001,51.054296904505001,3.7227003295386001,51.054296904505001,"u14dkwnuc4wxcc47","51.054296904505,3.7227003295386"],"field_opening_hours":["755","262"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a72c2d7-0e34-4404-89cd-fe0cd3f6c2a6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Klein Turkije 40","modified":{"nl":["2018-03-19T14:13:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nata Lisboa "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@natalisboa.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1024","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1024","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-19.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-16.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nata Lisboa"],"en":["Nata Lisboa"],"fr":["Nata Lisboa"],"de":["Nata Lisboa"],"es":["Nata Lisboa"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/nata-lisboa","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1761","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Nata Lisboa Gent is een Portugees koffiehuis waar je kunt genieten van Portugese snacks, wijnen, likeuren en koffie. "],"en":["Nata Lisboa is a Portuguese coffee bar where you can enjoy Portuguese snacks, wines, liqueurs and coffee.\r\n"],"fr":["Nata Lisboa Gent est un caf\u00e9 portugais o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster des encas, des vins, des liqueurs et du caf\u00e9 portugais. \r\n"],"de":["Genie\u00dfen Sie portugiesische Snacks, Weine, Lik\u00f6re und Kaffee im Nata Lisboa, dem portugiesischen Kaffeehaus in Gent.\r\n"],"es":["Nata Lisboa Gent es un caf\u00e9 portugu\u00e9s en el que podr\u00e1 disfrutar de comidas, vinos, licores y caf\u00e9s portugueses.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe real \u2018Pasteis de Nata\u2019 are baked fresh daily!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:58:12+00:00"],"en":["2017-06-06T13:59:59+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:59:06+00:00"],"de":["2017-06-06T14:01:37+00:00"],"es":["2017-06-06T14:03:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-701],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Nata-Lisboa-Gent\/1605589616413000",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/nata-lisboa\/57ef5445498e52e0717df818",""]],"description":{"nl":["Portugese koffie en zoetigheden"],"en":["Portuguese coffee and sweet treats"],"fr":["Caf\u00e9 portugais et douceurs"],"de":["Kaffee und S\u00fc\u00dfigkeiten aus Portugal"],"es":["Caf\u00e9 y dulces portugueses"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:48:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7227003295386 51.054296904505)","Point",51.054296904505001,3.7227003295386001,3.7227003295386001,51.054296904505001,3.7227003295386001,51.054296904505001,"u14dkwnuc4wxcc47","51.054296904505,3.7227003295386"],"field_opening_hours":["755","262"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a72c2d7-0e34-4404-89cd-fe0cd3f6c2a6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Klein Turkije 40","modified":{"nl":["2018-03-19T14:13:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nata Lisboa "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@natalisboa.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1024","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1024","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-19.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-16.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nata Lisboa"],"en":["Nata Lisboa"],"fr":["Nata Lisboa"],"de":["Nata Lisboa"],"es":["Nata Lisboa"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/nata-lisboa","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1761","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Nata Lisboa Gent is een Portugees koffiehuis waar je kunt genieten van Portugese snacks, wijnen, likeuren en koffie. "],"en":["Nata Lisboa is a Portuguese coffee bar where you can enjoy Portuguese snacks, wines, liqueurs and coffee.\r\n"],"fr":["Nata Lisboa Gent est un caf\u00e9 portugais o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster des encas, des vins, des liqueurs et du caf\u00e9 portugais. \r\n"],"de":["Genie\u00dfen Sie portugiesische Snacks, Weine, Lik\u00f6re und Kaffee im Nata Lisboa, dem portugiesischen Kaffeehaus in Gent.\r\n"],"es":["Nata Lisboa Gent es un caf\u00e9 portugu\u00e9s en el que podr\u00e1 disfrutar de comidas, vinos, licores y caf\u00e9s portugueses.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe real \u2018Pasteis de Nata\u2019 are baked fresh daily!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:58:12+00:00"],"en":["2017-06-06T13:59:59+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:59:06+00:00"],"de":["2017-06-06T14:01:37+00:00"],"es":["2017-06-06T14:03:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-701],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Nata-Lisboa-Gent\/1605589616413000",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/nata-lisboa\/57ef5445498e52e0717df818",""]],"description":{"nl":["Portugese koffie en zoetigheden"],"en":["Portuguese coffee and sweet treats"],"fr":["Caf\u00e9 portugais et douceurs"],"de":["Kaffee und S\u00fc\u00dfigkeiten aus Portugal"],"es":["Caf\u00e9 y dulces portugueses"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:48:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7227003295386 51.054296904505)","Point",51.054296904505001,3.7227003295386001,3.7227003295386001,51.054296904505001,3.7227003295386001,51.054296904505001,"u14dkwnuc4wxcc47","51.054296904505,3.7227003295386"],"field_opening_hours":["755","262"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a72c2d7-0e34-4404-89cd-fe0cd3f6c2a6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Klein Turkije 40","modified":{"nl":["2018-03-19T14:13:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nata Lisboa "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@natalisboa.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1024","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1024","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-19.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-16.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nata Lisboa"],"en":["Nata Lisboa"],"fr":["Nata Lisboa"],"de":["Nata Lisboa"],"es":["Nata Lisboa"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/nata-lisboa","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1761","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Nata Lisboa Gent is een Portugees koffiehuis waar je kunt genieten van Portugese snacks, wijnen, likeuren en koffie. "],"en":["Nata Lisboa is a Portuguese coffee bar where you can enjoy Portuguese snacks, wines, liqueurs and coffee.\r\n"],"fr":["Nata Lisboa Gent est un caf\u00e9 portugais o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster des encas, des vins, des liqueurs et du caf\u00e9 portugais. \r\n"],"de":["Genie\u00dfen Sie portugiesische Snacks, Weine, Lik\u00f6re und Kaffee im Nata Lisboa, dem portugiesischen Kaffeehaus in Gent.\r\n"],"es":["Nata Lisboa Gent es un caf\u00e9 portugu\u00e9s en el que podr\u00e1 disfrutar de comidas, vinos, licores y caf\u00e9s portugueses.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe real \u2018Pasteis de Nata\u2019 are baked fresh daily!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:58:12+00:00"],"en":["2017-06-06T13:59:59+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:59:06+00:00"],"de":["2017-06-06T14:01:37+00:00"],"es":["2017-06-06T14:03:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-701],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Nata-Lisboa-Gent\/1605589616413000",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/nata-lisboa\/57ef5445498e52e0717df818",""]],"description":{"nl":["Portugese koffie en zoetigheden"],"en":["Portuguese coffee and sweet treats"],"fr":["Caf\u00e9 portugais et douceurs"],"de":["Kaffee und S\u00fc\u00dfigkeiten aus Portugal"],"es":["Caf\u00e9 y dulces portugueses"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:48:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7227003295386 51.054296904505)","Point",51.054296904505001,3.7227003295386001,3.7227003295386001,51.054296904505001,3.7227003295386001,51.054296904505001,"u14dkwnuc4wxcc47","51.054296904505,3.7227003295386"],"field_opening_hours":["755","262"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a72c2d7-0e34-4404-89cd-fe0cd3f6c2a6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Klein Turkije 40","modified":{"nl":["2018-03-19T14:13:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nata Lisboa "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@natalisboa.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1024","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1024","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-19.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-16.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nata Lisboa"],"en":["Nata Lisboa"],"fr":["Nata Lisboa"],"de":["Nata Lisboa"],"es":["Nata Lisboa"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/nata-lisboa","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1761","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Nata Lisboa Gent is een Portugees koffiehuis waar je kunt genieten van Portugese snacks, wijnen, likeuren en koffie. "],"en":["Nata Lisboa is a Portuguese coffee bar where you can enjoy Portuguese snacks, wines, liqueurs and coffee.\r\n"],"fr":["Nata Lisboa Gent est un caf\u00e9 portugais o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster des encas, des vins, des liqueurs et du caf\u00e9 portugais. \r\n"],"de":["Genie\u00dfen Sie portugiesische Snacks, Weine, Lik\u00f6re und Kaffee im Nata Lisboa, dem portugiesischen Kaffeehaus in Gent.\r\n"],"es":["Nata Lisboa Gent es un caf\u00e9 portugu\u00e9s en el que podr\u00e1 disfrutar de comidas, vinos, licores y caf\u00e9s portugueses.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe real \u2018Pasteis de Nata\u2019 are baked fresh daily!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:58:12+00:00"],"en":["2017-06-06T13:59:59+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:59:06+00:00"],"de":["2017-06-06T14:01:37+00:00"],"es":["2017-06-06T14:03:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-701],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Nata-Lisboa-Gent\/1605589616413000",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/nata-lisboa\/57ef5445498e52e0717df818",""]],"description":{"nl":["Portugese koffie en zoetigheden"],"en":["Portuguese coffee and sweet treats"],"fr":["Caf\u00e9 portugais et douceurs"],"de":["Kaffee und S\u00fc\u00dfigkeiten aus Portugal"],"es":["Caf\u00e9 y dulces portugueses"]},"keywords":[{"tid":[386],"name":{"nl":["Mediterraanse keuken"],"en":["Mediterranean cuisine"],"fr":["Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne"],"de":["Mediterrane K\u00fcche"],"es":["Cocina mediterr\u00e1nea"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3cb14a35-2abd-475d-bb85-95a2c2ca39f3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:48:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7227003295386 51.054296904505)","Point",51.054296904505001,3.7227003295386001,3.7227003295386001,51.054296904505001,3.7227003295386001,51.054296904505001,"u14dkwnuc4wxcc47","51.054296904505,3.7227003295386"],"field_opening_hours":["755","262"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1a72c2d7-0e34-4404-89cd-fe0cd3f6c2a6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Klein Turkije 40","modified":{"nl":["2018-03-19T14:13:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nata Lisboa "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@natalisboa.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1024","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1024","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-19.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/nata_lisboa-16.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/nata_lisboa-23.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nata Lisboa"],"en":["Nata Lisboa"],"fr":["Nata Lisboa"],"de":["Nata Lisboa"],"es":["Nata Lisboa"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/nata-lisboa","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1761","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Nata Lisboa Gent is een Portugees koffiehuis waar je kunt genieten van Portugese snacks, wijnen, likeuren en koffie. "],"en":["Nata Lisboa is a Portuguese coffee bar where you can enjoy Portuguese snacks, wines, liqueurs and coffee.\r\n"],"fr":["Nata Lisboa Gent est un caf\u00e9 portugais o\u00f9 vous pouvez d\u00e9guster des encas, des vins, des liqueurs et du caf\u00e9 portugais. \r\n"],"de":["Genie\u00dfen Sie portugiesische Snacks, Weine, Lik\u00f6re und Kaffee im Nata Lisboa, dem portugiesischen Kaffeehaus in Gent.\r\n"],"es":["Nata Lisboa Gent es un caf\u00e9 portugu\u00e9s en el que podr\u00e1 disfrutar de comidas, vinos, licores y caf\u00e9s portugueses.\r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe real \u2018Pasteis de Nata\u2019 are baked fresh daily!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:37:33+00:00"],"en":["2017-06-06T13:41:17+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:40:14+00:00"],"de":["2017-06-06T13:42:26+00:00"],"es":["2017-06-06T13:43:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-728],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"en":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"de":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"es":["2018-03-18T08:38:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CRUGent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cru\/57d68126498e26f2208be19f",""]],"description":{"nl":["Versmarkt en eethuis met pure authentieke smaken"],"en":["Fresh market \u0026 eatery for pure, authentic flavours"],"fr":["March\u00e9 frais \u0026 restaurant aux saveurs authentiques"],"de":["Frischemarkt und Gastwirtschaft mit Geschmack"],"es":["Mercadillo y cafeter\u00eda para sabores aut\u00e9nticos"]},"keywords":[{"tid":[290],"name":{"nl":["Culinair"],"en":["Culinary"],"fr":["Culinaire"],"de":["Kulinarisches"],"es":["Culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83851f5d-c50d-4542-bc56-7bd424daa688","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724813534386 51.05062859248)","Point",51.050628592480003,3.724813534386,3.724813534386,51.050628592480003,3.724813534386,51.050628592480003,"u14dkv2r6qym2y7q","51.05062859248,3.724813534386"],"field_opening_hours":["756","224"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1973f7ca-167d-43fa-b604-44087d8b6e02","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 177-178","modified":{"nl":["2018-03-20T10:07:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["CRU - Cuit"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@cru.be"]],"telephone":[["+3292659670"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1023","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1023","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004915.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004919.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004921.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004922.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004923.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004920.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004925.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["CRU - Cuit"],"en":["CRU - Cuit"],"fr":["CRU - Cuit"],"de":["CRU - Cuit"],"es":["CRU - Cuit"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cru-cuit","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1909","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Onder de Kouter is het alle dagen markt! "],"en":["Looking for a market every day of the week? "],"fr":["Un march\u00e9 est organis\u00e9 tous les jours sous le Kouter! "],"de":["Unter dem Kouter ist jeden Tag Markt! "],"es":["\u00a1Debajo del Kouter todos los d\u00edas hay mercadillo! "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAt CRU, under the Kouter square, you\u2019ll find 10 crafts stands under one roof, each specialising in a different field. CRU is all about pure, tasty foods and offers a contemporary alternative to enjoy simple, authentic and seasonal products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHead to the eatery Cuit to taste a range of products and dishes, from coffee and breakfast to an aperitif, a glass of wine or a beer.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:37:33+00:00"],"en":["2017-06-06T13:41:17+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:40:14+00:00"],"de":["2017-06-06T13:42:26+00:00"],"es":["2017-06-06T13:43:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-728],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"en":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"de":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"es":["2018-03-18T08:38:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CRUGent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cru\/57d68126498e26f2208be19f",""]],"description":{"nl":["Versmarkt en eethuis met pure authentieke smaken"],"en":["Fresh market \u0026 eatery for pure, authentic flavours"],"fr":["March\u00e9 frais \u0026 restaurant aux saveurs authentiques"],"de":["Frischemarkt und Gastwirtschaft mit Geschmack"],"es":["Mercadillo y cafeter\u00eda para sabores aut\u00e9nticos"]},"keywords":[{"tid":[290],"name":{"nl":["Culinair"],"en":["Culinary"],"fr":["Culinaire"],"de":["Kulinarisches"],"es":["Culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83851f5d-c50d-4542-bc56-7bd424daa688","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724813534386 51.05062859248)","Point",51.050628592480003,3.724813534386,3.724813534386,51.050628592480003,3.724813534386,51.050628592480003,"u14dkv2r6qym2y7q","51.05062859248,3.724813534386"],"field_opening_hours":["756","224"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1973f7ca-167d-43fa-b604-44087d8b6e02","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 177-178","modified":{"nl":["2018-03-20T10:07:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["CRU - Cuit"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@cru.be"]],"telephone":[["+3292659670"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1023","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1023","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004915.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004919.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004921.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004922.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004923.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004920.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004925.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["CRU - Cuit"],"en":["CRU - Cuit"],"fr":["CRU - Cuit"],"de":["CRU - Cuit"],"es":["CRU - Cuit"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cru-cuit","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1909","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Onder de Kouter is het alle dagen markt! "],"en":["Looking for a market every day of the week? "],"fr":["Un march\u00e9 est organis\u00e9 tous les jours sous le Kouter! "],"de":["Unter dem Kouter ist jeden Tag Markt! "],"es":["\u00a1Debajo del Kouter todos los d\u00edas hay mercadillo! "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAt CRU, under the Kouter square, you\u2019ll find 10 crafts stands under one roof, each specialising in a different field. CRU is all about pure, tasty foods and offers a contemporary alternative to enjoy simple, authentic and seasonal products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHead to the eatery Cuit to taste a range of products and dishes, from coffee and breakfast to an aperitif, a glass of wine or a beer.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-06-06T13:37:33+00:00"],"en":["2017-06-06T13:41:17+00:00"],"fr":["2017-06-06T13:40:14+00:00"],"de":["2017-06-06T13:42:26+00:00"],"es":["2017-06-06T13:43:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-728],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"en":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"de":["2018-03-18T08:38:16+00:00"],"es":["2018-03-18T08:38:16+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/CRUGent\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/cru\/57d68126498e26f2208be19f",""]],"description":{"nl":["Versmarkt en eethuis met pure authentieke smaken"],"en":["Fresh market \u0026 eatery for pure, authentic flavours"],"fr":["March\u00e9 frais \u0026 restaurant aux saveurs authentiques"],"de":["Frischemarkt und Gastwirtschaft mit Geschmack"],"es":["Mercadillo y cafeter\u00eda para sabores aut\u00e9nticos"]},"keywords":[{"tid":[290],"name":{"nl":["Culinair"],"en":["Culinary"],"fr":["Culinaire"],"de":["Kulinarisches"],"es":["Culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83851f5d-c50d-4542-bc56-7bd424daa688","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-06-06T13:27:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724813534386 51.05062859248)","Point",51.050628592480003,3.724813534386,3.724813534386,51.050628592480003,3.724813534386,51.050628592480003,"u14dkv2r6qym2y7q","51.05062859248,3.724813534386"],"field_opening_hours":["756","224"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1973f7ca-167d-43fa-b604-44087d8b6e02","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 177-178","modified":{"nl":["2018-03-20T10:07:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["CRU - Cuit"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@cru.be"]],"telephone":[["+3292659670"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1023","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1023","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004915.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004919.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004921.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004922.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004923.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004920.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004925.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["CRU - Cuit"],"en":["CRU - Cuit"],"fr":["CRU - Cuit"],"de":["CRU - Cuit"],"es":["CRU - Cuit"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cru-cuit","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1909","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Onder de Kouter is het alle dagen markt! "],"en":["Looking for a market every day of the week? "],"fr":["Un march\u00e9 est organis\u00e9 tous les jours sous le Kouter! "],"de":["Unter dem Kouter ist jeden Tag Markt! "],"es":["\u00a1Debajo del Kouter todos los d\u00edas hay mercadillo! "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAt CRU, under the Kouter square, you\u2019ll find 10 crafts stands under one roof, each specialising in a different field. CRU is all about pure, tasty foods and offers a contemporary alternative to enjoy simple, authentic and seasonal products.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHead to the eatery Cuit to taste a range of products and dishes, from coffee and breakfast to an aperitif, a glass of wine or a beer.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]