[{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[261],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het verhaal van Gent, heden, verleden, toekomst "],"en":["The story of Ghent: past, present and future"],"fr":["L\u2019histoire d\u2019hier, d\u2019aujourd\u2019hui et de demain"],"de":["Gent heute, gestern und morgen"],"es":["El relato de Gante en el presente, pasado y futuro"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71742 51.043953)","Point",51.043953000000002,3.7174200000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,"u14dks6bw4mr","51.043953,3.71742"],"field_opening_hours":["553","6"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2ab97fd7-2f2a-4ea7-a84c-6c764f89e5d6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["STAM - Stadsmuseum Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["stam@stad.gent"]],"telephone":[["+3292671400"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/14","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/14","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -18 jaar","en":"Reduction -18 years","fr":"R\u00e9duction -18 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Audiogids (NL, FR, DE, EN)","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Zoektocht mapje Cuberdanny: NL","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"5","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003872_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003866.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002219.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002242.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003879_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002206.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/STAM-Bijlokesite-DT002238.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["STAM, het Stadsmuseum Gent "],"en":["STAM, Ghent City Museum"],"fr":["STAM, le Mus\u00e9e de la Ville de Gand"],"de":["STAM , das Genter Stadtmuseum"],"es":["STAM: el Museo de la Ciudad de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/stam-ghent-city-museum","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1798","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het STAM is d\u00e9 ideale plek om je culturele citytrip door Gent te beginnen, onmiskenbaar eigentijds tegen een historische achtergrond. Gent is van alle tijden en dat geldt ook voor het moderne Gentse Stadsmuseum: de 14de-eeuwse abdij, het 17de-eeuwse klooster en de 21ste-eeuwse nieuwbouw vormen samen het STAM. "],"en":["The STAM is the ideal place to start your cultural holiday in Ghent, an unmistakeably contemporary building against a historic backdrop. Ghent is a city of every era, and the same applies to the modern Ghent City Museum: the 14th-century abbey, 17th-century convent and new 21st-century building all form part of the STAM. "],"fr":["Avec sa modernit\u00e9 marqu\u00e9e sur fond d\u2019histoire, le STAM est la premi\u00e8re \u00e9tape id\u00e9ale de votre citytrip culturel \u00e0 Gand. Cette ville est intemporelle, comme en t\u00e9moigne le moderne Mus\u00e9e de la Ville de Gand, form\u00e9 par l\u2019abbaye du 14e, le monast\u00e8re du 17e et la nouvelle construction du 21e si\u00e8cle. "],"de":["Das STAM eignet sich als perfekter Start f\u00fcr Ihren kulturellen Citytrip in Gent; un\u00fcbersehbar modern vor historischem Hintergrund. Gent ist in allen Zeitaltern zu Hause. Das gilt auch f\u00fcr das moderne Genter Stadtmuseum: Die Abtei aus dem 14. Jahrhundert, das Kloster aus dem 17. Jahrhundert und der Neubau aus dem 21. Jahrhundert bilden zusammen das STAM. "],"es":["El STAM es el punto ideal para comenzar una escapada cultural a Gante: un museo inconfundiblemente contempor\u00e1neo en un entorno hist\u00f3rico. Gante es de todas las \u00e9pocas, y esto tambi\u00e9n cuenta en la propia infraestructura del moderno Museo de la Ciudad: la abad\u00eda del s. XIV, el monasterio del XVII y los nuevos edificios del XXI forman juntos el STAM."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe STAM tells the story of Ghent from the Middle Ages to the present day, with imaginative collections and interactive multimedia. The past, present and future of the city are presented in a clear and interesting way: from mediaeval metropolis to city of knowledge and culture.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWalk all over Ghent! \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe eye-catcher at Ghent City Museum, the STAM, is a gigantic aerial photograph of Ghent (measuring 300 m2!) that you are allowed to walk all over. Use the multimedia app to see Ghent in detail in four different centuries. \u2018Views of Ghent\u2019 shows a view of the city in 1534, maps from 1614 and 1912 and a contemporary aerial photograph. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe STAM, interactive and child-friendly\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EVisit the museum\u2019s permanent exhibits with an audio guide. Do some building work of your own with the white LEGO towers. Kids aged 9 and over can explore the STAM with the \u2018Cuberdanny Quest\u2019, solving puzzles and taking challenges. \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhy not take a virtual look inside the STAM now?\u003C\/span\u003E In 2013, the STAM in Ghent was nominated for the European Museum of the Year Award. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EQuiet spots in the arts quarter of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGhent\u2019s \u2018arts quarter\u2019 is not only home to impressive historic buildings, but also to quiet green spaces, parks and gardens where you can fully recharge your batteries. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EConcert hall in a former hospital\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn 1228, the sisters of St Mary\u2019s Hospital consecrated a new hospital here. It had space for 40 beds in the ward, but back then the sick were expected to sleep more than one to a bed. As they say, a problem shared... After the French Revolution, the Bijloke site served successively as a civilian hospital, medical faculty and finally as a music centre with international fame. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe former hospital ward, with magnificent wooden beams in its roof, is now a concert hall where musicians fall in love with the unique acoustics. Come to listen, but don\u2019t forget to look around as well. The entire complex is worth a visit: an unforgettable journey through time to discover what exactly makes Ghent what it is.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[831],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929","modified":{"nl":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"en":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"fr":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"de":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"es":["2018-03-20T13:15:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Op ontdekking in de planten- en dierenwereld"],"en":["Discover the world of plants and animals"],"fr":["\u00c0 la d\u00e9couverte du monde v\u00e9g\u00e9tal et animal"],"de":["Die Pflanzen- und Tierwelt entdecken"],"es":["De excursi\u00f3n en el mundo de plantas y animales"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7270014490738 51.041349487111)","Point",51.041349487110999,3.7270014490737999,3.7270014490737999,51.041349487110999,3.7270014490737999,51.041349487110999,"u14dkgccmmjtqtc4","51.041349487111,3.7270014490738"],"field_opening_hours":["366","10"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/94572add-7d85-40ff-a8b4-cb8513dea09b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De wereld van Kina: het Huis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kinahuis@stad.gent"]],"telephone":[["+3292447373"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/40","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/40","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Combiticket Huis en Tuin","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen min. 5 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Personen met een handicap en hun begeleiders","en":"Disabled and their carers","fr":"Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs","de":"Personen mit einer Behinderung und Begleiter","es":"Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -18 jaar","en":"Reduction -18 years","fr":"R\u00e9duction -18 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004249.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004255.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004256.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004261.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks11-DT004257.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De wereld van Kina: het Huis"],"en":["The world of Kina: the House"],"fr":["Le monde de Kina: la Maison"],"de":["Die Welt von Kina: das Haus"],"es":["El mundo de Kina: la Casa"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/world-kina-house","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1788","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een uniek fossiel van een prehistorisch reptiel, een prachtige dioramazaal met inheemse vogels en een keicoole interactieve tentoonstelling met duizenden gesteenten en mineralen. "],"en":["A unique fossil of a pre-historic reptile, a splendid diorama room with native birds and an unbelievably cool interactive exhibition with thousands of rocks and minerals. "],"fr":["Le fossile unique d\u2019un reptile pr\u00e9historique, une magnifique salle diorama avec des oiseaux indig\u00e8nes et une exposition interactive pr\u00e9sentant des milliers de pierres et min\u00e9raux qui ne vous laissera pas de marbre. "],"de":["Ein einmaliges Fossil von einem pr\u00e4historischen Reptil, ein pr\u00e4chtiger Diorama-Raum mit einheimischen V\u00f6geln und eine absolut coole interaktive Ausstellung mit Tausenden Steinen und Mineralien. "],"es":["Un f\u00f3sil \u00fanico de un antiguo reptil, una extraordinaria sala de dioramas con aves ind\u00edgenas y una exposici\u00f3n interactiva con miles de rocas y minerales que le dejar\u00e1 de piedra. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe House is a museum where your children will uncover one surprise after another.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022\/en\/see-do\/world-kina-garden\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETip: also check out The world of Kina: the Garden\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E. This location, which includes an educational garden, is not within walking distance from the House, but it can easily be reached from Sint-Pietersplein by bus no. 5 (Tolhuislaan).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-293],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Gravensteen\/1401485116771855?rf=135412603156860","Facebook"],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gravensteen--castle-of-the-counts\/4bd02599462cb713bdd0d707","Foursquare"],["instagram","https:\/\/www.instagram.com\/gravensteen\/","Instagram"],["tripadvisor","https:\/\/www.tripadvisor.be\/Attraction_Review-g188666-d245953-Reviews-Gravensteen_Castle-Ghent_East_Flanders_Province.html","Tripadvisor"],["twitter","https:\/\/twitter.com\/historischehuiz","Twitter"]],"description":{"nl":["Een kasteel, op bezoek bij ridders  "],"en":["Visit the knights at the castle"],"fr":["Rendez visite aux chevaliers"],"de":["Zu Besuch bei Rittern in einer Burg"],"es":["Volver a los tiempos de los caballeros"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[334],"name":{"nl":["Kasteel"],"en":["Castle"],"fr":["Ch\u00e2teau"],"de":["Burg"],"es":["Castillo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4fd25f4a-5bdc-468d-88a8-5a45c9e7876d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72108 51.056971)","Point",51.056970999999997,3.7210800000000002,3.7210800000000002,51.056970999999997,3.7210800000000002,51.056970999999997,"u14dkwts7mnr","51.056971,3.72108"],"field_opening_hours":["391","3"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/255dbb42-2dd6-4374-b1e1-6d6260b7b72b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 11","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gravensteen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["historischehuizen@stad.gent"]],"telephone":[["+3292259306"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"7.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"7.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003555.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003557.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003519.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003537_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks15-DT004532.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003736.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gravensteen, een burcht in Gent   "],"en":["The Castle of the Counts"],"fr":["Le Ch\u00e2teau des Comtes"],"de":["Die Grafenburg, die Burg in Gent"],"es":["El imponente Castillo de los Condes"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/castle-counts","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1588","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een bezoek aan de mystieke burcht \u2018Het Gravensteen\u2019 kan niet ontbreken op je to-dolijst tijdens je stedentrip in Gent. Deze belangrijke bezienswaardigheid in Gent is een burcht met een zeer bewogen geschiedenis, nauw verweven met de complexe en vaak woelige politieke en sociale historiek van de stad. Het is de enige overgebleven middeleeuwse waterburcht met een vrijwel intact verdedigingssysteem in Vlaanderen. Je bezoek aan het Gravensteen geeft je een volledig beeld van de riddercultuur in de 12de eeuw. Het poortgebouw, de walmuur, de donjon, de grafelijke residentie en de paardenstallen zijn toegankelijk voor bezoekers. "],"en":["A weekend trip to Ghent is simply not complete without a visit to the mysterious \u2018Castle of the Counts\u2019. This important sight in Ghent is a castle with a very turbulent past, closely intertwined with the complex\u2014often stormy\u2014political and social history of the city. It is the only remaining mediaeval castle with a moat and largely intact defence system in Flanders. Your visit to the Castle of the Counts will give you a complete picture of heraldic culture in the 12th century. The gatehouse, ramparts, keep, count\u2019s residence and stables are open to visitors. "],"fr":["Votre citytrip \u00e0 Gand ne serait pas complet sans une visite du mystique Ch\u00e2teau des Comtes. Ce haut lieu touristique est une forteresse dont le pass\u00e9 mouvement\u00e9 est \u00e9troitement li\u00e9 \u00e0 l\u2019histoire politique et sociale complexe et souvent tourment\u00e9e de la ville. Il s\u2019agit du seul ch\u00e2teau fort m\u00e9di\u00e9val en Flandre dont le syst\u00e8me de d\u00e9fense est encore \u00e0 peu pr\u00e8s intact. Votre visite au Ch\u00e2teau des Comtes vous donnera un aper\u00e7u de la culture chevaleresque du 12e si\u00e8cle. Le corps de garde, les remparts, le donjon, la r\u00e9sidence des comtes et les \u00e9curies sont accessibles aux visiteurs. "],"de":["Ein Besuch der Grafenburg, einer geheimnisvollen Burg, darf auf Ihrer To-do-Liste f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise nach Gent nicht fehlen. Dieses wichtige Wahrzeichen in Gent ist eine Burg mit einer sehr bewegten Geschichte, die eng mit der komplexen und oft turbulenten politischen und sozialen Stadtgeschichte verbunden ist. Es ist die einzige erhalten gebliebene mittelalterliche Wasserburg mit einem nahezu vollst\u00e4ndig intakten Verteidigungssystem in Flandern. Bei Ihrem Besuch der Grafenburg wird Ihnen ein vollst\u00e4ndiges Bild der Ritterkultur des 12. Jahrhunderts vermittelt. Das Torgeb\u00e4ude, die Stadtmauer, der Donjon, die gr\u00e4fliche Residenz und die Stallungen sind f\u00fcr Besucher zug\u00e4nglich."],"es":["En una escapada a Gante no puede faltar una visita a la imponente fortaleza dentro de la ciudad: el Castillo de los Condes de Flandes. Este destacado monumento ha tenido una existencia de lo m\u00e1s convulsa, estrechamente vinculada a la compleja y a menudo agitada historia pol\u00edtica y social de la ciudad. Se trata del \u00fanico castillo medieval con foso que queda en Flandes con un sistema de fortificaci\u00f3n pr\u00e1cticamente intacto. Visitarlo le proporcionar\u00e1 una visi\u00f3n completa de la cultura caballeresca del siglo XII. Est\u00e1n abiertos a visitas la porter\u00eda, la muralla, la torre del homenaje, la residencia condal y los establos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETorture at the Castle of the Counts\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EBe sure to go up the long spiral staircase to the museum of torture devices on the top floor of the Castle of the Counts. Here, you will find a unique collection of instruments for torture and coercion, as well as a collection of weapons. The Castle of the Counts also hosts all kinds of cultural activities, events and activities, for example during the Ghent Festivities. It is also a popular place to get married for Ghent\u2019s locals. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ELet\u2019s not forget the time the Castle of the Counts was occupied by protesting students in 1949! Explore the castle during your weekend trip in Ghent and find out all about the \u2018Battle of the Castle of the Counts\u2019.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe keep, symbol of the Counts\u2019 power\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EGo back in time inside this majestic fortress. Its history goes back to the time of the Roman occupation, when there was already a settlement on a sand bank by the River Lys. After a brief period of Viking plundering, the Counts of Flanders converted the earlier wooden constructions into a keep (living quarters) in the Middle Ages, with ramparts built entirely of stone, replete with 24 towers. The imposing building with its military architecture was a symbol of the Counts\u2019 power in the turbulent city of Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \u003Cfigure\u003E\n        \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\u0022\u003E  \u003Cimg title=\u0022\u00a9Stad Gent\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/styles\/paragraph_image\/public\/img\/image_paragraph\/VisitReeks01-DT003538.jpg?itok=v-0_AuA4\u0022 width=\u0022720\u0022 height=\u0022480\u0022 alt=\u0022Gravensteen Gent\u0022 typeof=\u0022foaf:Image\u0022 class=\u0022image-style-paragraph-image\u0022 \/\u003E\n\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n        \u003Cfigcaption\u003E\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\u0022\u003EGravensteen Gent\u003C\/div\u003E\n      \u003C\/figcaption\u003E\n      \u003C\/figure\u003E\n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECount Philip and his castle: dominating the city\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ECount Philip of Alsace wanted everyone to know that he was the boss. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EA Latin inscription above the entrance states that Count Philip (1168-1191) built the castle in 1180. \u003Cspan\u003EThe sense of wealth and power that his castle gave him is brought to life when you stand between the battlements at the top of the keep and gaze out over the vibrant city of Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EIndustrial revolution banishes knights from Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou are bound to be fascinated by the twists and turns in the story of the Castle of the Counts during your weekend getaway. In the late 18th century, the Castle of the Counts was sold to private owners who later converted it into a factory complex. In 1807, the fortress in the heart of Ghent housed a cotton mill, and its outbuildings served as primitive dwellings for about fifty families of workers. When the mill and its workers left, the Castle of the Counts was in a state of complete disrepair, ready for demolition. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETorture chamber becomes tourist sight in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EBy that point, the Castle of the Counts was a symbol of abuse of power, feudal repression, horrific torture methods and a cruel inquisition as far as the people of Ghent were concerned. \u003Cspan\u003ERestoration gave the Castle of the Counts a new meaning and world fame as Ghent\u2019s most important tourist sight, partly due to the World Expo 1913, which took place in Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EVisit the Castle of the Counts in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDo you want to dig deep into the history of Ghent? This is where you need to be. Ghent, full of charming history and modern vibrancy.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-41],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belfort--belfry\/4c48c2ad0ef195214afd72c8",""]],"description":{"nl":["De draak, de vurige mascotte van Gent"],"en":["The dragon, Ghent\u2019s fiery mascot"],"fr":["Le dragon, ardente mascotte de la ville de Gand"],"de":["Der Drache, das feurige Maskottchen von Gent"],"es":["El drag\u00f3n, la fogosa mascota de Gante"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[458],"name":{"nl":["UNESCO"],"en":["UNESCO"],"fr":["UNESCO"],"de":["UNESCO"],"es":["UNESCO"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7248841177216 51.053546066957)","Point",51.053546066956997,3.7248841177215999,3.7248841177215999,51.053546066956997,3.7248841177215999,51.053546066956997,"u14dky02knfbv59j","51.053546066957,3.7248841177216"],"field_opening_hours":["610","14"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/00e3541e-cd50-47a6-aa50-682d1fe454ba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belfort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@artoria.be"]],"telephone":[["+3292333954"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/46","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/46","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2.7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000128.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000141.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000151.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000160.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004152.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Belfort-DT000106.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Belfort van Gent, werelderfgoed"],"en":["Ghent Belfry, world heritage"],"fr":["Le Beffroi, patrimoine mondial"],"de":["Der Genter Belfried, ein Weltkulturerbe"],"es":["El Campanario, patrimonio hist\u00f3rico"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-belfry-world-heritage","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1549","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Als tijdens je city break in Gent even naar de magische skyline van de binnenstad tuurt, kan je het niet missen. Het belfort is de middelste toren van de beroemde torenrij, tussen de Sint-Baafskathedraal en de Sint-Niklaaskerk. Een vurige draak, het trotse symbool en de mascotte van Gent, bewaakt het historische hart van Gent."],"en":["Look up at the magical city skyline for a moment during your weekend trip in Ghent: you can\u2019t miss it. The Belfry is the middle tower in the famous row of three, between St Bavo\u2019s Cathedral and St Nicholas\u2019 Church. A fiery dragon, the proud symbol and mascot of Ghent, guards the historic heart of the city."],"fr":["Pendant votre escapade magique \u00e0 Gand, prenez le temps de contempler l\u2019horizon du centre historique. Vous ne pouvez pas le manquer : le Beffroi est la deuxi\u00e8me tour du c\u00e9l\u00e8bre trio, situ\u00e9 entre la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Un dragon ardent, fier symbole et mascotte de la ville, veille sur le c\u0153ur historique de Gand."],"de":["Wenn Sie w\u00e4hrend Ihres St\u00e4dtetrips in Gent gerade von der magischen Skyline der Innenstadt fasziniert sind, k\u00f6nnen Sie ihn nicht verfehlen. Der Belfried ist der mittlere Turm der ber\u00fchmten Turmreihe und steht zwischen der St.-Bavo-Kathedrale und der St.-Nikolaus-Kirche. Ein feuriger Drache, stolzes Symbol und Maskottchen von Gent, wacht \u00fcber das historische Herz Gents."],"es":["Si en su escapada a Gante mira al m\u00e1gico horizonte del casco antiguo, hay algo que no le pasar\u00e1 desapercibido: el Campanario Municipal, en el centro de la emblem\u00e1tica fila de torres, entre la Catedral de San Bav\u00f3n y la Iglesia de San Nicol\u00e1s. En lo alto, un fiero drag\u00f3n, orgulloso s\u00edmbolo y mascota de Gante, vigila el centro hist\u00f3rico de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Ghent Belfry symbolises the city\u2019s prosperity and independence. The Cloth Hall, built onto the Belfry, was completed in 1907. The flamboyant Brabant Gothic style of the Cloth Hall is an ode to the industry to which Ghent owes so much. On the corner of the Cloth Hall is an old jailer\u2019s house.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGhent\u2019s guardian angel and treasure keeper\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Ghent Belfry, a recognised UNESCO World Heritage, is well worth a visit. In 1402, it was the place where city privileges were kept: in a chest, locked up in the Belfry safe. The dragon, which has been up on the tower since 1377, kept an eye on the city as well as being the symbolic guardian of the belfry. The Belfry also proudly carried the alarm bell, the \u2018Great Triumphant\u2019. Today you will find this bell, nicknamed \u2018Roland\u2019 by the people of Ghent, not far from the Belfort on Emile Braunplein.\u00a0 \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EUntil 1442, St Nicholas\u2019 Church was the main watchtower. In 1442, the watchmen in the tower moved across to the newly completed Belfry. Along with the bell ringers, these watchmen, or the corps of \u2018men who guard the city\u2019, served until 1869. Fire was a particular danger in Ghent. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EThe Belfry tower is an absolute must-see! Climb the stairs, listen to the chiming sound of the carillon and enjoy the view of the vibrant city of Ghent. There is a lift from the first floor. The stunning view over Ghent is bound to enchant you. However, the Belfry is not accessible to visitors with reduced mobility.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mammelokker, a legend behind bars\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EIn 1741, a building was erected between the Belfry and the Cloth Hall, which served as the entrance to the city jail. You will see a relief sculpture above the entrance. The sculpture tells an old Roman legend of a man, Cimon, who was sentenced to death by starvation. He survived his sentence because his daughter visited every day and breastfed him. \u2018Mamme\u2019 means \u2018breast\u2019 and \u2018lokken\u2019 means \u2018suck\u2019 in an old Ghent dialect.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sint-Baafskathedraal\/555960931167588?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintbaafskathedraal\/4d29a01cb818a35de882a08a",""]],"description":{"nl":["Krachtige stempel op Gent, thuis van het Lam Gods"],"en":["Powerful Ghent church and home of the Mystic Lamb"],"fr":["Symbole de Gand, demeure de l\u2019Agneau Mystique"],"de":["Wahrzeichen von Gent, Heimat des Genter Altars"],"es":["Gran emblema de Gante, hogar del Cordero M\u00edstico"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725324 51.053337)","Point",51.053336999999999,3.7253240000000001,3.7253240000000001,51.053336999999999,3.7253240000000001,51.053336999999999,"u14dkvbxnrfc","51.053337,3.725324"],"field_opening_hours":["4312","30"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b5c1e73d-fca6-464f-92f6-296bcb2cb0ba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein","modified":{"nl":["2018-03-09T08:00:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskathedraal"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sint-baafskathedraal@kerknet.be"]],"telephone":[["+3292692045"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/44","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/44","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000551.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000529.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000543.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000550.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Sintbaafskathedraal_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003764.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004438.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintbaafskathedraal_gent13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003821.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafskathedraal majestueus statig"],"en":["St Bavo\u2019s Cathedral: majestic tower"],"fr":["La Cath\u00e9drale Saint-Bavon"],"de":["Die majest\u00e4tische St.-Bavo-Kathedrale"],"es":["La majestuosa Catedral de San Bav\u00f3n"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-bavos-cathedral-majestic-tower","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1547","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze prachtige bezienswaardigheid op het Sint-Baafsplein in Gent, een trotse dame, wandel je tijdens je stedentrip niet zomaar voorbij. De Sint-Baafskathedraal, de oudste parochiekerk in het levendige hart van Gent, is gebouwd op de plaats van een kerk uit de 10de eeuw en een romaanse kerk uit de 12de eeuw. Deze kerk was gewijd aan de heilige Johannes de Doper, Sint-Jan. Gent was in de Middeleeuwen een rijke en machtige stad en kon het zich steeds meer veroorloven grotere en rijkere kerken te bouwen. Zo werd de Sint-Janskerk in de loop van de 15e en 16e eeuw omgebouwd tot de statige gotische Sint-Baafskathedraal."],"en":["This magnificent sight on Sint-Baafsplein in Ghent is a proud old lady: don\u2019t just walk past her on your city trip. St Bavo\u2019s Cathedral is the oldest parish church in the lively heart of Ghent. It stands on the site of a 10th century church and a 12th century Romanesque church. The latter was dedicated to St John the Baptist. In the Middle Ages, Ghent was a rich and powerful city that had the means to commission ever-larger and more opulent churches. So the Church of St John the Baptist was converted during the 15th and 16th centuries into the imposing Gothic St Bavo\u2019s Cathedral."],"fr":["Cette superbe attraction touristique de la Sint-Baafsplein \u00e0 Gand a fi\u00e8re allure et ne passera certainement pas inaper\u00e7ue pendant votre citytrip. La Cath\u00e9drale Saint-Bavon, la plus ancienne \u00e9glise paroissiale du c\u0153ur anim\u00e9 de Gand, a \u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e sur le site d\u2019une \u00e9glise du 10e si\u00e8cle et d\u2019une \u00e9glise romane du 12e si\u00e8cle d\u00e9di\u00e9e \u00e0 saint Jean Baptiste (ou saint Jean). Au Moyen \u00c2ge, Gand \u00e9tait une ville prosp\u00e8re et puissante qui pouvait se permettre de b\u00e2tir des \u00e9glises toujours plus grandes et plus co\u00fbteuses. C\u2019est ainsi que, dans le courant des 15e et 16e si\u00e8cles, l\u2019\u00e9glise Saint-Jean fut transform\u00e9e en une imposante construction gothique, la Cath\u00e9drale Saint-Bavon. "],"de":["Diese beeindruckende Sehensw\u00fcrdigkeit am Sint-Baafsplein in Gent, diese stolze Dame, lassen Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise nat\u00fcrlich nicht links liegen. Die St.-Bavo-Kathedrale, die \u00e4lteste Pfarrkirche im Genter Zentrum, steht genau dort, wo sich im 10. Jahrhundert bereits eine Kirche befand und ab dem 12. Jahrhundert eine romanische Kirche stand. Diese Kirche war Johannes dem T\u00e4ufer geweiht. Gent war im Mittelalter eine reiche und m\u00e4chtige Stadt, die es sich zunehmend leisten konnte, gr\u00f6\u00dfere und stattlichere Kirchen zu bauen. Daher wurde die St.-Johannis-Kirche im Laufe des 15. und 16. Jahrhunderts in die gotische St.-Bavo-Kathedrale umgewandelt."],"es":["Este magn\u00edfico monumento situado en la plaza Sint-Baafsplein se alza con toda su grandeza y es imposible de pasar por alto. La Catedral de San Bav\u00f3n, la iglesia parroquial m\u00e1s antigua en el coraz\u00f3n de Gante, est\u00e1 construida sobre una primera iglesia del siglo X y una rom\u00e1nica del XII, dedicada a San Juan Bautista. En la Edad Media, Gante era una ciudad rica y poderosa y pod\u00eda permitirse la construcci\u00f3n de templos cada vez m\u00e1s grandes y ricos. As\u00ed, en el transcurso de los siglos XV y XVI, la Iglesia de San Juan fue convertida en el majestuoso edificio g\u00f3tico de la Catedral de San Bav\u00f3n."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA history of rebellion: from church to cathedral\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELooking for a weekend getaway that is just that little bit different? Do you like to explore off the beaten track? Welcome to Ghent, the city of rebels! St Bavo\u2019s Cathedral literally carries Ghent\u2019s rebellious history in its very stones. In the crypt, the Romanesque style can still be seen in the central nave. In the 15th century, it was decided that the Romanesque structure would be replaced with a larger Gothic church that was completed in 1559. In 1540, the church became the seat of the Chapter of St Bavo, and St Bavo became the patron saint of the church. Later, in 1559, the church was converted into the cathedral of the Bishops of Ghent. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBursting with riches: Ghent\u2019s art treasures\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ESt Bavo\u2019s Cathedral has a rich history and it is also filled with art treasures that make many an art-lover\u2019s mouth water: from the baroque high altar in white, black and red flamed marble, the Rococo pulpit in oak, gilded wood and marble, to a masterpiece by Rubens: Saint Bavo enters the Convent at Ghent, and the Calvary Triptych by Justus van Gent, the Gothic chandelier\/sanctuary lamp, the opulent tombs of the Bishops of Ghent \u2013 and of course the world-famous Mystic Lamb. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAdmire the divine glow of \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art\u0022 title=\u0022The Mystic Lamb: supreme divine art\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u2018The Adoration of the Mystic Lamb\u2019\u003C\/span\u003E by the Van Eyck brothers \u003C\/a\u003Ein St Bavo\u2019s Cathedral. Read all about this famous work by the Flemish Primitives. Do you want to visit the Mystic Lamb? Find out the \u003Cspan\u003Eopening hours\u003C\/span\u003E of the chapel where the Mystic Lamb is on display at St Bavo\u2019s Cathedral. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EFascinating fact about the Mystic Lamb:\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E So that you have a chance to admire all the panels of the Ghent Altarpiece in all their glory, the outer panels of this masterpiece by Van Eyck are folded inwards every day between 12.00 and 13.00. Admission tickets for this chapel are sold until about 15 minutes before closing time.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ESouvenirs galore: the cathedral shop\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOf course you want memories to take home with you that are as beautiful as the cathedral itself. \u003Cspan\u003EPop into the cathedral gift shop\u003C\/span\u003E for postcards, art books, posters etc.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u2018Festive\u2019 view of the city of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EYou can only go up the tower of St Bavo\u2019s Cathedral during the Ghent Festivities. Negotiate the stairs and enjoy the magnificent view of this unique party for the people in the heart of Ghent. At other times of the year, you can enjoy the most beautiful view of Ghent from directly beneath the golden dragon, Ghent\u2019s mascot, on \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/ghent-belfry-world-heritage\u0022 title=\u0022Ghent Belfry, world heritage\u0022\u003Ethe \u003Cspan\u003EBelfry tower\u003C\/span\u003E \u003C\/a\u003Eopposite. From there you can continue exploring the heart of Ghent. Anything goes.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-129],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Museum-Dr-Guislain-96206920606\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/museum-dr-guislain\/4b731a48f964a520959b2de3",""]],"description":{"nl":["Krankzinnig kunstig, psychiatrische geschiedenis "],"en":["Madness in art, the history of psychiatry "],"fr":["Culture insolite et histoire psychiatrique "],"de":["Wahnsinnig kunstvoll, psychiatrische Geschichte "],"es":["La psiquiatr\u00eda en la historia y el arte"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.703215 51.066197)","Point",51.066197000000003,3.7032150000000001,3.7032150000000001,51.066197000000003,3.7032150000000001,51.066197000000003,"u14ds22d5jj4","51.066197,3.703215"],"field_opening_hours":["644","31"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/33009494-6d1a-41bd-8f11-3041270ed2aa","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jozef Guislainstraat 43","modified":{"nl":["2018-03-09T08:07:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Museum Dr. Guislain"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@museumdrguislain.be"]],"telephone":[["+3292163595"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/8","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/8","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -22 jaar","en":"Reduction -22 years","fr":"R\u00e9duction -22 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -22 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -22 a\u00f1os"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -12 jaar","en":"Reduction -12 years","fr":"R\u00e9duction -12 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief","en":"Reduction","fr":"R\u00e9duction","de":"Erm\u00e4\u03b2igung","es":"Reducci\u00f3n"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002172.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002168.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/drguislain_permancoll_gent3_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002169.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002170.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002171.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DrGuislain-DT002169.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Museum Dr. Guislain, te Gek! "],"en":["Dr Guislain Museum, art and psychiatry "],"fr":["Le mus\u00e9e Dr Guislain, une folie !   "],"de":["Museum Dr. Guislain , der Wahnsinn! "],"es":["El Museo Dr. Guislain, \u00a1de locura!"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dr-guislain-museum-art-and-psychiatry","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1478","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een museum in de Jozef Guislainstraat, in het oudste krankzinnigengesticht van Belgi\u00eb uit 1857: je zou wel gek zijn om daar niet even langs te gaan. "],"en":["The oldest mental asylum in Belgium, which dates back to 1857 is in Jozef Guislainstraat. Today it houses an absolutely fascinating museum."],"fr":["Ce mus\u00e9e de la Jozef Guislainstraat est situ\u00e9 dans le plus vieil asile de Belgique, qui date de 1857 : vous seriez fou de ne pas y jeter un coup d\u2019\u0153il. "],"de":["Ein Museum in der Jozef Guislainstraat, in der \u00e4ltesten Nervenheilanstalt Belgiens aus dem Jahr 1857: Sie w\u00e4ren verr\u00fcckt, wenn Sie es nicht besuchen w\u00fcrden. "],"es":["En la calle Jozef Guislainstraat est\u00e1 un museo alojado en la instituci\u00f3n para enfermos mentales m\u00e1s antigua de B\u00e9lgica, de 1857. \u00a1Hay que estar loco para no visitarlo! "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIt was the visionary Dr Guislain who was one of the first to think of mentally ill people as patients with a right to humane treatment. The shame that was felt at the way psychiatric patients had been treated in the past was the impetus for founding the Dr Guislain Museum in Ghent in 1986. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDefinitions of normal  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDr Guislain Museum in Ghent aims to break down the many prejudices that still define what is \u2018mentally ill\u2019 and what is \u2018normal\u2019. \u003Cspan\u003EDiscover the permanent collection and find out about the history of psychiatry, as well as an international collection of outsider art or art brut. The temporary exhibitions are always great too.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-12-05T11:02:52+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[157],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ee23547-7f4e-479f-aef5-fd050574ccd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f","modified":{"nl":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"en":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"de":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"es":["2018-03-14T20:38:53+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/bisschoppelijk-paleis\/4f705d91bb3d8e65c287ac0b",""]],"description":{"nl":["De administratieve zetel van het bisdom Gent en de verblijfplaats van de bisschop."],"en":["Protected building and garden"],"fr":["B\u00e2timent \u0026 jardin sont des monuments prot\u00e9g\u00e9s"],"de":["Geb\u00e4ude und Garten stehen unter Denkmalschutz"],"es":["El edificio y su jard\u00edn es un monumento protegido"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728607 51.052772)","Point",51.052771999999997,3.7286069999999998,3.7286069999999998,51.052771999999997,3.7286069999999998,51.052771999999997,"u14dkvg5fy6z","51.052772,3.728607"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7b02758e-fd40-40ea-9bf3-3ee9d4dab37b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bisdomplein 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bisschoppelijk Paleis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292251626"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/47","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/47","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bisschoppelijk Paleis"],"en":["Episcopal Palace"],"fr":["Palais \u00e9piscopal"],"de":["Bisch\u00f6fliches Palais"],"es":["Palacio Episcopal"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/episcopal-palace","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1982","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Achter het Duivelsteen doemt de imposante koepel van de Nationale Bank op. Er tegenover ligt het stralend witte Bisschoppelijk Paleis. "],"en":["Behind the Castle of Gerald the Devil looms the imposing dome of the National Bank. Opposite is the dazzlingly white Episcopal Palace. "],"fr":["Derri\u00e8re le Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable se profile l\u0027imposant d\u00f4me de la Banque nationale. Le Palais \u00e9piscopal, d\u0027un blanc \u00e9clatant, se trouve juste en face. "],"de":["Hinter dem Schloss von Geeraard dem Teufel erhebt sich die imposante Kuppel der Nationalbank. Gegen\u00fcber davon liegt das strahlend weisse Bisch\u00f6fliche Palais. "],"es":["Detr\u00e1s del Castillo de Gerardo el Diablo, destaca la impresionante c\u00fapula del Banco Nacional de B\u00e9lgica. Enfrente, est\u00e1 situado el Palacio Episcopal con su reluciente fachada blanca. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe new Wijdenaard Bridge connects the banks of the Lower Scheldt which was filled in years ago and and by the end of 2018 it will be restored to its original glory.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:49:56+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[108],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/917ea16d-9766-44c8-bcfd-0534359113fc","modified":{"nl":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"en":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"de":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"es":["2018-03-14T22:26:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Atelier van kunstenaarscollectief ONBETAALBAAR"],"en":["Arts centre on three locations"],"fr":["Centre d\u2019art sur trois sites "],"de":["Kunstzentrum an drei Orten"],"es":["Centro art\u00edstico en tres lugares"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733207 51.061531)","Point",51.061531000000002,3.7332070000000002,3.7332070000000002,51.061531000000002,3.7332070000000002,51.061531000000002,"u14dkzqqyp2b","51.061531,3.733207"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f14ccfb2-5fb9-4769-a153-7d5569bce436","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bomastraat 35","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["CAMPO boma"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@campo.nu"]],"telephone":[["+3292230000"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/58","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/58","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_creinout_hiel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_next_day_philippequesne_campoc_martin_argyroglo9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_to_break_scenebeeld_c_tom_callemin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_victor_c_philedeprez6962.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_wedontspeak_ampe_verdonck-rphiledeprez8517.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo-buurtkeuken.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CAMPO_%C2%A9Reinout_Hiel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["CAMPO boma"],"en":["CAMPO Boma"],"fr":["CAMPO Boma"],"de":["CAMPO Boma"],"es":["CAMPO Boma"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/campo-boma","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1953","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruisend eigenzinnig cultuurnest \u2026 \r\n"],"en":["The bustling arts centre CAMPO presents a diverse programme of theatre, dance, performance, festivals, neighbourhood kitchens and debates. CAMPO creates performances which tour internationally, and support artists throughout their artistic process. "],"fr":["Centre d\u2019art passionnant offrant un programme vari\u00e9: th\u00e9\u00e2tre, performance, danse, festivals, cuisines de quartier et d\u00e9bats. Chaque ann\u00e9e, CAMPO monte \u00e9galement ses propres spectacles, qui sont jou\u00e9s en Belgique et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, et soutient le processus de cr\u00e9ation des artistes."],"de":["Spannendes Kunstzentrum mit abwechslungsreichem Programm aus Theater, Performance, Tanz, Festivals, Nachbarschaftsk\u00fcchen und Debatten. Jedes Jahr veranstaltet CAMPO auch eigene Auftritte, die im In- und Ausland stattfinden und unterst\u00fctzt es K\u00fcnstler in ihrem kreativen Prozess."],"es":["Fascinante centro art\u00edstico con un variado programa que incluye teatro, performance, danza, festivales, cocina y debates. Adem\u00e1s, cada a\u00f1o CAMPO prepara sus propias representaciones con las que se va de gira a nivel nacional e internacional y se apoya a los artistas en su proceso creativo."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-64],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddbd9b38-1e05-4cc6-be0f-54930eec05bb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/043aa3d7-8f77-46c1-9cfb-2ce0fdd3b666"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7","modified":{"nl":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"en":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"de":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"es":["2018-04-03T15:04:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Alles voor een perfecte weekendstart"],"en":["The perfect start to your weekend"],"fr":["Premi\u00e8re \u00e9tape d\u2019un week-end parfait"],"de":["So beginnt das Wochenende perfekt"],"es":["Todo para un comienzo perfecto"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725446 51.056665)","Point",51.056665000000002,3.7254459999999998,3.7254459999999998,51.056665000000002,3.7254459999999998,51.056665000000002,"u14dky8f9hjy","51.056665,3.725446"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vrijdagmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/66","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/66","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004733.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003714.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004738_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004735.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Blijde Intrede op de Vrijdagmarkt"],"en":["A royal welcome to the Vrijdagmarkt"],"fr":["Joyeuse Entr\u00e9e sur le Vrijdagmarkt"],"de":["Ihr Antrittsbesuch am Vrijdagmarkt"],"es":["Entrando en la Vrijdagmarkt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/royal-welcome-vrijdagmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1952","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Van Artevelde. Daar staat hij met uitgestrekte arm wijzend naar Engeland. Midden op de Vrijdagmarkt. Een herinnering aan grootse tijden. Het lijkt wel of hij de vrijdagmarkters het pad van de welvaart toont. Maar stond hij een kwartslag meer naar rechts gedraaid, dan wees hij bezoekers de weg naar de vele caf\u00e9s en restaurants op het plein. En betekende de arm: \u201cDaar kunt ge \u00e9\u00e9nen drinken!\u201d"],"en":["Jacob van Artevelde: there he stands, with his arm outstretched towards England. The statue in the middle of the Vrijdagmarkt is a reminder of a grandiose age gone by. It is almost as though he were pointing the market stallholders in the direction of prosperity. If he were to spin a quarter-turn to the right, he would be showing visitors the way to all the caf\u00e9s and restaurants on the square, pointing out where they can go for their favourite tipple."],"fr":["Van Artevelde se tient au centre du Vrijdagmarkt, le bras tendu vers l\u2019Angleterre. Souvenir d\u2019une grande \u00e9poque, la statue semble presque indiquer aux passants le chemin de la prosp\u00e9rit\u00e9. Mais un quart de tour vers la droite, et elle montrerait aux visiteurs la voie des nombreux bars et restaurants qui bordent la place. Et son bras tendu signifierait : \u00ab Allez donc prendre un petit verre par l\u00e0 ! \u00bb"],"de":["Van Artevelde. Dort steht er und zeigt mit ausgestrecktem Arm nach England. Mitten auf dem Vrijdagmarkt. Eine Reminiszenz an vergangene grandiose Zeiten. Man m\u00f6chte fast meinen, er zeige den Leuten auf dem Markt den Weg zu Wohlstand. Mit nur einer Vierteldrehung w\u00fcrde er den Besuchern den Weg zu den vielen Restaurants, Lokalen, Kneipen und Caf\u00e9s am Platz weisen. Dann w\u00fcrde er wohl meinen: \u201eDort k\u00f6nnt ihr einen trinken gehen!\u201c"],"es":["Ah\u00ed est\u00e1 Artevelde, se\u00f1alando con el brazo hacia Inglaterra desde el centro de la plaza Vrijdagmarkt. Parece un recuerdo de grandiosos tiempos, mostrando a los ganteses el camino de la prosperidad. Si diera un cuarto de giro hacia la derecha, estar\u00eda indicando d\u00f3nde comer y beber bien, con la gran cantidad de buenos caf\u00e9s y restaurantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ELocal beer in the market square\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Vrijdagmarkt and surrounding area are well worth a visit. You can spend hours and hours on and around the square. On Fridays and Saturdays, visit the market that gave the square its name. Soak in the atmosphere in the \u003Cstrong\u003Ealleyways \u003C\/strong\u003Ethat surround the square and admire the magnificent fa\u00e7ades. Then, go and enjoy a local beer at one of the cosy pubs such as the Dulle Griet. It is a place you won\u2019t easily forget with its famous shoe-for-a-glass ritual. Find out for yourself how it works! Just be careful not to break the glass... although if the worst comes to the worst, there are plenty of shoe shops nearby.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EShopaholic\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAlternatively, shop \u2018til you drop in the Serpentstraat and Baudelostraat. Browse through a treasure trove of vintage books and LPs. \u003Cstrong\u003EPut together the perfect outfit\u003C\/strong\u003E at one of the many trendy fashion stores. And why not stop somewhere for a cup of tea? Let yourself be captivated by creative ideas at the many original gift shops. Believe us, there are some real gems to be found. Getting hungry? The restaurants on the Vrijdagmarkt are always close by. Follow the row of shops in Oudburg into the Patershol, the culinary heart of Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EPiece of history\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Vrijdagmarkt has a rich history, but there is a dark side to the story. Celebrations have been held on the square throughout the centuries. It is here that royalty were officially received at the ceremonies known as \u003Cstrong\u003EJoyous Entries\u003C\/strong\u003E. And, sadly, where people were also executed. No need to panic though: it is a long time since anyone has been guillotined or burned at the stake. The last public execution was in 1863. The Little Tower, which was already here in the 15th century, is pretty much the only remaining building to have witnessed these gruesome practices. The others were built in the 19th century. The imposing building belonging to the socialist movement, with the words \u003Cem\u003EBond Moyson \u003C\/em\u003Eon the fa\u00e7ade, was only built at the beginning of the 20th century.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETravel back in time\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ECan\u2019t get enough of tales of the Middle Ages? Visit the Hof van Rijhove nearby. It is an authentic Ghent patrician mansion with a history dating back to the 12th century. Or do you prefer the atmosphere of the recent past? Be sure to \u003Cstrong\u003Ecross the river to the Patershol\u003C\/strong\u003E. \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002272ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/house-alijn-escaping-time\u0022 title=\u0022House of Alijn, escaping time \u0022\u003EThe picturesque Huis van Alijn just across the water is really worth seeing\u003C\/a\u003E. This recently renovated museum, with its own cosy local pub, is a nostalgic nod to our Flemish customs and traditional rituals. Take a trip down memory lane with all five senses!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:49:56+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[798],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff104489-663b-45ea-9d30-4f4a0af51479","modified":{"nl":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"en":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"de":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"es":["2018-03-14T12:06:31+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/post-plaza\/4cf5037a7e93f04dee546069",""]],"description":{"nl":["Historisch gebouw en luxehotel op de Korenmarkt"],"en":["Historical building and luxury hotel at Korenmarkt"],"fr":["B\u00e2timent historique \u0026 h\u00f4tel de luxe, Korenmarkt"],"de":["Historisches Geb\u00e4ude und Luxushotel am Korenmarkt"],"es":["Edificio hist\u00f3rico y hotel de lujo del Korenmarkt"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[426],"name":{"nl":["Hotel"],"en":["Hotels"],"fr":["H\u00f4tel\r\n"],"de":["Hotel"],"es":["Hotel"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1421934e-18d4-46fb-9341-0107e6cfb3dc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721831 51.054580)","Point",51.054580000000001,3.7218309999999999,3.7218309999999999,51.054580000000001,3.7218309999999999,51.054580000000001,"u14dkwnnkzw2","51.05458,3.721831"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d47b053e-c05a-4ece-ae2d-f6b411ebc177","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Voormalig Postgebouw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/25","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/25","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004940.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004364.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004941.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003585.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003423.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003424_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003563.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/1898ThePost-DT003701.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Voormalig Postgebouw"],"en":["Former Post Office"],"fr":["Ancien b\u00e2timent des postes"],"de":["Ehemaliges Postgeb\u00e4ude"],"es":["Antiguo edificio de Correos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/former-post-office","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1951","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In 1909 stond het voormalige postgebouw op een druk kruispunt van toegangswegen tot de stad. "],"en":["In 1909 the former post office building was located on a busy crossroads of access roads into the city. "],"fr":["En 1909, l\u2019ancien b\u00e2timent des postes se dressait \u00e0 un carrefour anim\u00e9 de voies d\u2019acc\u00e8s \u00e0 la ville. "],"de":["1909 stand das ehemalige Postamt an einer belebten Kreuzung von Zufahrtsstra\u00dfen zur Stadt. "],"es":["En 1909 el antiguo edificio de correos se encontraba en el cruce de carreteras de acceso a la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe first postilions and horse cars used to stop here. The richly decorated building, which was built using several styles, has been turned into the \u2018De Post\u2019 shopping centre and luxury hotel \u00271898 The Post\u0027. Remember to look up at the beautiful 52-metre clock tower!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[840],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5","modified":{"nl":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"en":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"de":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"es":["2018-03-18T10:21:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Meest bekende winkelbuurt van Gent!"],"en":["Ghent\u0027s best-known shopping area!"],"fr":["Le quartier commercial le plus c\u00e9l\u00e8bre de Gand!"],"de":["Bekanntestes Einkaufsviertel in Gent!"],"es":["\u00a1Irse de tiendas en el barrio m\u00e1s famoso de Gante!"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:31:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721821 51.052130)","Point",51.052129999999998,3.7218209999999998,3.7218209999999998,51.052129999999998,3.7218209999999998,51.052129999999998,"u14dkty0hwyc","51.05213,3.721821"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1e60f66e-81ec-4d8f-b244-60fe3c4e7646","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veldstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Veldstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/201","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/201","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004792.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004794.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004800.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004813.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004824.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004846.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004793.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Langemunt \u2013 Veldstraat"],"en":["Langemunt \u2013 Veldstraat "],"fr":["Langemunt \u2013 Veldstraat "],"de":["Langemunt \u2013 Veldstraat"],"es":["Langemunt \u2013 Veldstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/langemunt-veldstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1949","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Van oudsher d\u00e9 winkelstraten van Gent met vestigingen van grote en kleine winkelketens. In de Langemunt zijn de schoenwinkels en juweliers prominent aanwezig, de Veldstraat grossiert in traditionele modezaken en parfumerie\u00ebn. In de Hoogpoort die de Langemunt dwarst, zetten interieurzaken de toon. "],"en":["Veldstraat is Ghent\u2019s central pedestrian shopping street. Here you\u2019ll find all the main retail chains. However, those who can tear their eyes away from the inviting shop windows and look up will see a number of splendid authentic fa\u00e7ades."],"fr":["La Veldstraat est la principale rue commer\u00e7ante pi\u00e9tonne de Gand. Vous y trouverez toutes les cha\u00eenes de magasins importantes. Ceux qui quittent un moment des yeux les \u00e9talages tentants pour les lever vers le ciel d\u00e9couvriront plusieurs magnifiques fa\u00e7ades authentiques."],"de":["Die Veldstraat ist die zentrale Einkaufsstrasse in der Fussg\u00e4ngerzone von Gent. Alle grossen Gesch\u00e4ftsketten sind hier vertreten. Wer seinen Blick jedoch kurz von dem einladenden Warenangebot l\u00f6sen kann und nach oben schweifen l\u00e4sst, kann einige pr\u00e4chtige und authentische Fassaden bewundern."],"es":["La Veldstraat es la principal calle peatonal comercial de Gante. Acoge las m\u00e1s importantes cadenas de tiendas. Quien aparte los ojos de los atractivos escaparates y mire hacia arriba, descubrir\u00e1 varias magn\u00edficas y aut\u00e9nticas fachadas."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-298],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df","modified":{"nl":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"en":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"de":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"es":["2018-03-13T22:58:00+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/tinnenpot\/4c4b1ff846240f476a70e6f2",""]],"description":{"nl":["Zelfstandig theaterhuis in het Prinsenhof"],"en":["Independent theatre at Prinsenhof"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre ind\u00e9pendant dans le quartier Prinsenhof"],"de":["Selbst\u00e4ndiges Theater im Prinsenhof"],"es":["Casa teatral independiente en el Prinsenhof"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718095 51.058377)","Point",51.058377,3.7180949999999999,3.7180949999999999,51.058377,3.7180949999999999,51.058377,"u14dkwgktgkd","51.058377,3.718095"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d33aeafa-b886-48e5-8d63-5fb4861409cd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Tinnenpotstraat 21","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tinnenpot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@tinnenpot.be"]],"telephone":[["+3292251860"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/12","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/12","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tinnenpot_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-040-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-063-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-073-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-089-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tinnenpot"],"en":["Tinnenpot"],"fr":["Tinnenpot"],"de":["Tinnenpot"],"es":["Tinnenpot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/tinnenpot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1948","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Nog meer ouderwets theaterplezier."],"en":["Yet more traditional theatre pleasure. "],"fr":["Vous reprendrez bien un peu de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l\u0027ancienne\u0027."],"de":["Noch mehr altmodisches Theatervergn\u00fcgen. "],"es":["Teatro al estilo de anta\u00f1o. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYoung and established performing artists will find the perfect location for their creation in one of the building\u0027s seven attractively designed auditoria.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-588],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557","modified":{"nl":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"en":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"de":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"es":["2018-03-15T15:41:21+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stadhuis\/4c0d3364d64c0f471c5a265d",""]],"description":{"nl":["Schizofreen flamboyant, politiek Gent"],"en":["Schizophrenic flamboyance: political Ghent"],"fr":["Gand, ville schizophr\u00e8ne, flamboyante et politique"],"de":["Schillernd extravagant, politisches Gent"],"es":["Un consistorio con doble personalidad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725285 51.054481)","Point",51.054481000000003,3.725285,3.725285,51.054481000000003,3.725285,51.054481000000003,"u14dky0tvmjc","51.054481,3.725285"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bfd603d9-5d1b-4f31-9387-732ce1f2f578","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Botermarkt 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Stadhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/53","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/53","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004422.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004423.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005054_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005083.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000632.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000634.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000639.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000650_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks14-DT004423.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Stadhuis van Gent"],"en":["Ghent Town Hall"],"fr":["L\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand"],"de":["Das Genter Rathaus"],"es":["El Ayuntamiento de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-town-hall","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1947","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit schizofrene gebouw bestaat uit twee delen en dat is er aan te zien, een boeiende bezienswaardigheid in politiek Gent. De gevel aan kant van de Hoogpoort toont je de flamboyante laatgotische stijl van begin 16de eeuw. Deze stijl contrasteert fel met de renaissancestijl van de gevel aan de Botermarkt. In deze jongere vleugel (1559 -1618) zie je Dorische, Ionische en Korinthische driekwartzuilen en pilasters, ge\u00efnspireerd op de Italiaanse palazzi. "],"en":["This schizophrenic building is in two parts, as you can clearly see, making it a fascinating sight in political Ghent. The fa\u00e7ade on the Hoogpoort side shows you the flamboyant Late Gothic style that dates from the early 16th century. This style is in sharp contrast to the Renaissance style on the Botermarkt side. In this later wing (1559 -1618), you will see three-quarter Doric, Ionic and Corinthian columns and pilasters inspired by Italian palazzi. "],"fr":["Ce b\u00e2timent d\u00e9concertant, attraction touristique fascinante au c\u0153ur d\u2019une ville politique, se compose de deux parties bien distinctes. Le c\u00f4t\u00e9 de la Hoogpoort affiche le style gothique tardif flamboyant du d\u00e9but du 16e si\u00e8cle, qui contraste fortement avec le style renaissance de la fa\u00e7ade c\u00f4t\u00e9 Botermarkt. Dans cette aile plus r\u00e9cente (1559 -1618), vous trouverez des colonnes trois-quarts et des pilastres doriques, ioniques et corinthiens inspir\u00e9s des palais de la Renaissance italienne. "],"de":["Dieses ambivalente Geb\u00e4ude setzt sich aus zwei Teilen zusammen. Und das kann man sehen: eine eindrucksvolle Sehensw\u00fcrdigkeit im politischen Gent. Die Fassade an der Hoogpoort-Seite zeigt sich in der flamboyanten Sp\u00e4tgotik vom Beginn des 16. Jahrhunderts. Dieser Stil steht in starkem Kontrast zur Renaissance der Fassade zum Botermarkt hin. In diesem j\u00fcngeren Fl\u00fcgel (1559\u20131618) sind dorische, ionische und korinthische Dreiviertels\u00e4ulen und Pilaster zu sehen, f\u00fcr die man sich von den italienischen Palazzi inspirieren lie\u00df. "],"es":["Este edificio de doble personalidad, y de importancia art\u00edstica adem\u00e1s de administrativa, se compone de dos partes que saltan a la vista. La fachada del lado de la Hoogpoort muestra el tard\u00edo g\u00f3tico flam\u00edgero de principios del siglo XVI, que contrasta fuertemente con el estilo renacentista de la fachada de la Botermarkt. En esta ala m\u00e1s reciente (1559-1618) se ven columnas de tres cuartos y pilastras d\u00f3ricas, j\u00f3nicas y corintias, inspiradas en los palacios italianos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ELabyrinth behind the Counts of Flanders\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIn the niches in the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall, you will see the Counts of Flanders, although they were only added in the early 1900s. Behind this fa\u00e7ade are no less than 51 rooms, including the Wedding Chapel, where Ghent residents make their wedding vows. Many a bride has been captivated by the beautiful, romantic stained-glass windows or got lost in the labyrinth of corridors and chambers inside the building. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWould you like a tour of Ghent Town Hall during your city trip? Tours are only available \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002214719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/gentse-gidsen-itours\u0022 title=\u0022Gentse Gidsen \/ iTours\u0022\u003Ewith a guide\u003C\/a\u003E. Can\u2019t wait to see Ghent\u2019s historic fa\u00e7ades? \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EZoom in now on the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall\u003C\/span\u003E. \u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-913],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8","modified":{"nl":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"en":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"de":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"es":["2018-03-14T20:52:09+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sint-Niklaaskerk\/470815783024302?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintniklaaskerk\/4bcb1af20687ef3be8fedccc",""]],"description":{"nl":["Imposante kerk aan de Korenmarkt"],"en":["Impressive church at Korenmarkt"],"fr":["Imposante \u00e9glise sur le Korenmarkt"],"de":["Imposante Kirche am Korenmarkt"],"es":["Imponente iglesia en el Korenmarkt"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722729 51.053742)","Point",51.053742,3.7227290000000002,3.7227290000000002,51.053742,3.7227290000000002,51.053742,"u14dkwnc9g7c","51.053742,3.722729"],"field_opening_hours":["4354","55"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/85321ab4-60c9-42e4-931c-a3587b6b6087","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Cataloni\u00ebstraat","modified":{"nl":["2018-03-09T10:52:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Niklaaskerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@stniklaas.com"]],"telephone":[["+3292342869"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/52","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/52","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/EmileBraunplein-DT000994.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Niklaaskerk-DT000585.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003580.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003583.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004117_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004679.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Niklaaskerk"],"en":["St Nicholas\u0027 Church"],"fr":["\u00c9glise Saint-Nicolas"],"de":["St.-Nikolaus-Kirche"],"es":["Iglesia de San Nicol\u00e1s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-nicholas-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1945","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze in Doornikse blauwe steen opgetrokken kerk is \u00e9\u00e9n van de mooiste voorbeelden van de Scheldegotiek. "],"en":["This church in Tournai bluestone is one of the most beautiful examples of the Scheldt Gothic style. "],"fr":["B\u00e2tie en pierres bleues de Tournai, cette \u00e9glise est l\u2019un des plus beaux exemples de gothique scaldien. "],"de":["Diese aus Blaustein aus dem Tournaisis erbaute Kirche z\u00e4hlt zu den sch\u00f6nsten Beispielen der Scheldegotik. "],"es":["Es la que completa la famosa fila de torres. Construida con piedra azul calc\u00e1rea de Tournai, es uno de los m\u00e1s bellos ejemplos del g\u00f3tico escaldiano. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of its unique elements is that the tower is not above the entrance but above the crossing of the nave and transepts. It functions as a sort of natural lantern as the light shines into the transept from the tower.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[135],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4","modified":{"nl":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"en":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"de":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"es":["2018-03-14T20:51:28+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintmichielskerk\/4e8b92e29adf4a7ef2cda872",""]],"description":{"nl":["Kerk met wortels in de 11de eeuw"],"en":["Church with 11th-century roots"],"fr":["Une \u00e9glise du 11\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Kirche mit Ursprung im 11. Jahrhundert"],"es":["Iglesia fundada en el siglo XI"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718971 51.053461)","Point",51.053460999999999,3.7189709999999998,3.7189709999999998,51.053460999999999,3.7189709999999998,51.053460999999999,"u14dktupfqcv","51.053461,3.718971"],"field_opening_hours":["4352","53"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/71410196-f4d4-4ef8-a575-d7d5beb6fc07","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielsplein","modified":{"nl":["2018-03-09T10:51:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Michielskerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292342869"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/24","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/24","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003587.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003589.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004151.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Michielskerk-DT000563.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003589.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Michielskerk"],"en":["St Michael\u0027s Church"],"fr":["\u00c9glise Saint-Michel"],"de":["St.-Michael-Kirche"],"es":["Iglesia de San Miguel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-michaels-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1944","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De spits van de Sint-Michielskerk had hoog boven alle andere moeten uitsteken, maar de geschiedenis heeft er anders over beslist: het geplande 134 meter hoge \u0027monument van de zegepraal\u0027 is op een schamele 24 meter blijven steken. In 1828 kreeg de onafgewerkte toren definitief een plat dak.\u00a0"],"en":["The steeple of St Michael\u2019s Church should have stood out above all the others but history decided otherwise: the 134 metre high planned \u2018monument of triumph\u2019, has remained at a paltry 24 metres. In 1828, the unfinished tower finally acquired a closed roof. "],"fr":["La fl\u00e8che de l\u2019\u00e9glise Saint-Michel aurait d\u00fb d\u00e9passer toutes les autres, mais l\u2019histoire en a d\u00e9cid\u00e9 autrement: c\u2019est en effet le pr\u00e9tendu \u2018monument de la victoire\u2019 de 134 m\u00e8tres qui culmine, \u00e0 24 m\u00e8tres seulement. En 1828, la tour inachev\u00e9e a h\u00e9rit\u00e9 d\u00e9finitivement d\u2019un toit plat. "],"de":["Eigentlich sollte die Spitze der St. Michaelkirche alle anderen \u00fcberragen, die Geschichte hat es jedoch anders gewollt: das geplante 134 Meter hohe \u0022Triumphdenkmal\u0022 hat es nicht \u00fcber d\u00fcrftige 24 Meter hinaus geschafft. 1828 hat der unvollendete Turm endg\u00fcltig ein Flachdach erhalten. "],"es":["La torre de la Iglesia de San Miguel ten\u00eda que alzarse sobre las otras, pero la historia decidi\u00f3 lo contrario: este \u0022monumento de la victoria\u0022 que ten\u00eda que haber alcanzado una altura de 134 metros se qued\u00f3 en unos escasos 24. En 1828, la torre inacabada recibi\u00f3 una terminaci\u00f3n plana. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe church contains numerous paintings and sculptures by famous masters, including \u2018Christ on the Cross\u2019 by Anthony Van Dyck.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[796],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/edfe7ccb-08e6-48cd-a94c-8deef205f6a9","modified":{"nl":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"en":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"fr":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"de":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"es":["2018-03-30T10:28:37+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintannakerk\/4d81e8177465cbffd986c8ed",""]],"description":{"nl":["Beschermde kerk aan het Sint-Annaplein"],"en":["Protected church at Sint-Annaplein"],"fr":["\u00c9glise prot\u00e9g\u00e9e sur la place Saint-Anne"],"de":["Denkmalgesch\u00fctzte Kirche am Sint-Annaplein"],"es":["Iglesia protegida en la plaza Sint-Annaplein"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734329 51.049579)","Point",51.049579000000001,3.7343289999999998,3.7343289999999998,51.049579000000001,3.7343289999999998,51.049579000000001,"u14dkvr325m8","51.049579,3.734329"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4261181a-0fdb-49df-952d-777de3a6522e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Annaplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Annakerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292238009"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/74","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/74","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004601.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004637.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004637.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Annakerk"],"en":["St Anne\u0027s Church"],"fr":["\u00c9glise Sainte-Anne"],"de":["St.-Anna-Kirche"],"es":["Iglesia de Santa Ana"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-annes-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1940","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jarenlang stond ze verborgen achter stellingen, maar vandaag kun je haar - tijdens de erediensten of bijzondere gelegenheden - in volle glorie bewonderen. "],"en":["For years it remained hidden behind scaffolding but you can now - during the services or on special occasions - admire it in its full glory. "],"fr":["Apr\u00e8s \u00eatre rest\u00e9e cach\u00e9e derri\u00e8re des \u00e9chafaudages pendant des ann\u00e9es, elle peut aujourd\u2019hui \u00eatre admir\u00e9e dans toute sa gloire lors des services religieux ou d\u2019occasions particuli\u00e8res. "],"de":["Jahrelang verbarg sie sich hinter Ger\u00fcsten, aber heute k\u00f6nnen Sie sie w\u00e4hrend der Gottesdienste oder zu besonderen Anl\u00e4ssen in voller Pracht bewundern. "],"es":["Durante a\u00f1os ha estado oculta detr\u00e1s de los andamios, pero ahora se puede admirar en su totalidad durante los servicios religiosos u ocasiones especiales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe monumental murals inside the church give the interior a unique eastern or Byzantine ambience.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[928],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43273d85-385c-4a26-a862-e6391efd1bdc","modified":{"nl":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"en":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"de":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"es":["2018-03-16T12:42:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Herbeleef de geschiedenis van het onderwijs"],"en":["Discover education through the ages"],"fr":["Revivez l\u0027histoire de l\u0027enseignement"],"de":["Erleben Sie die Geschichte der Schule"],"es":["Reviva la historia de la ense\u00f1anza"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717197 51.055428)","Point",51.055427999999999,3.7171970000000001,3.7171970000000001,51.055427999999999,3.7171970000000001,51.055427999999999,"u14dkw6g2vwg","51.055428,3.717197"],"field_opening_hours":["365","16"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/809221f7-24de-4050-b4e5-428d8630774b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Klein Raamhof 8","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["School van Toen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["schoolvantoen@stad.gent"]],"telephone":[["+3292252903"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/23","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/23","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/school-van-toen_klas.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/school-van-toen_telraam.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/school-van-toen_klas.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["School van Toen"],"en":["The School of Yesteryear"],"fr":["L\u0027Ecole d\u0027Antan"],"de":["Schule von anno dazumal"],"es":["La Escuela de Anta\u00f1o"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/school-yesteryear","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1939","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Terug in de schoolbanken? "],"en":["Back to the old school benches?"],"fr":["De retour sur les bancs d\u2019\u00e9cole?"],"de":["Zur\u00fcck auf die Schulbank? "],"es":["\u00bfNos sentamos de nuevo en los pupitres? "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe School of Yesteryear is housed in a typical school building from 1901.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe permanent collection illustrates how education and teaching was experienced more than 100 years ago.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-289],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472","modified":{"nl":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"en":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"de":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"es":["2018-03-13T22:55:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/prinsenhof\/4dda89ef2271c5d36d846728",""]],"description":{"nl":["Middeleeuwse parel in het hart van de stad"],"en":["Medieval gem in the city centre"],"fr":["Perle m\u00e9di\u00e9vale au c\u0153ur de la ville"],"de":["Mittelalterlicher Geheimtipp im Herzen der Stadt"],"es":["Perla medieval en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gravensteen-DT000330.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000470.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131216-Visit%20Gent-033.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gravensteen-DT000318.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004725.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004725_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":["Prinsenhof"],"fr":["Prinsenhof"],"de":["Prinsenhof"],"es":["Prinsenhof"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/prinsenhof","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1938","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lodewijk van Male ruilde in de 14e eeuw het oncomfortabel geworden Gravensteen voor een herenhuis in deze buurt. Het was daar dat in 1500 Keizer Karel geboren werd. Het Prinsenhof, zoals het vanaf toen genoemd werd, was ongeveer 2 ha groot en volledig ommuurd.\u00a0"],"en":["In the 14th century, Lodewijk van Male swapped the Castle of the Counts, which become uncomfortable, for a town house in this neighbourhood. It was here that Charles V was born in 1500. The Prinsenhof, as it was called then (and still is), was around 2 hectares in size and fully walled. "],"fr":["Louis de Male \u00e9changea au XIVe si\u00e8cle le Ch\u00e2teau des Comtes devenu inconfortable contre une maison de ma\u00eetre dans ce quartier. C\u0026#39;est en ces lieux que naquit Charles Quint en 1500. Le Palais princier, rebaptis\u00e9 ainsi depuis lors, comptait environ 2 ha et \u00e9tait compl\u00e8tement mur\u00e9. "],"de":["Im 14. Jahrhundert hat Ludwig von Male die inzwischen unkomfortable Grafenburg gegen ein Herrenhaus im selben Umkreis eingetauscht. Im Jahr 1500 erblickt dort Kaiser Karl das Licht der Welt. Der Prinzenhof, wie dieses Gut (ab) damals genannt wurde, war ca. 2 ha gross und vollst\u00e4ndig ummauert. "],"es":["Luis de Male abandon\u00f3 en el siglo XIV el Castillo de los Condes, que se hab\u00eda convertido en un lugar inc\u00f3modo, y se instal\u00f3 en una casa se\u00f1orial en este barrio. Fue all\u00ed donde en el a\u00f1o 1500 naci\u00f3 el emperador Carlos V. La Prinsenhof \u0022Corte de los Pr\u00edncipes\u0022, como se la llam\u00f3 desde entonces, ten\u00eda aproximadamente una extensi\u00f3n de 2 ha y estaba rodeada de murallas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOf the gigantic, walled complex with more than 300 rooms, a zoo and a pleasure garden (!), only the Dark Gate remains today. However, this does not mean you should bypass the area: it is one of the city\u2019s many hidden gems.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the first week of September the Prinsenhof Festivities take place here, including the largest flea market in Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Noose Bearer \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECharles V represents more than merely a footnote in the history of Ghent. He humiliated the rebellious inhabitants of Ghent by making them kneel in front of him barefoot and with a noose. Today, they are proud of their nickname, \u201cstroppendragers\u201d or \u201cnoose bearers\u201d, but back then that certainly wasn\u2019t the case.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHolding his head up high and wearing a noose around his neck, this inhabitant of Ghent \u2013 or Gentenaar \u2013 looks at Prinsenhof, where Charles V was born, and at the emperor\u2019s statue at Prinsenhofplein. In 1540 Charles V punished the inhabitants of the city because they refused to pay their taxes. They were forced to kneel for the emperor barefoot and wearing a noose around their necks. This man, however, does not kneel humbly. He wears his noose with pride.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[212],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25","modified":{"nl":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"en":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"de":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"es":["2018-03-14T20:29:41+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Plantentuin-Universiteit-Gent\/544507322323830?fre...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/plantentuin-ugent\/4d6554f84306721e38148df9",""]],"description":{"nl":["Inheems \u0026 exotisch"],"en":["Local \u0026 exotic"],"fr":["Indig\u00e8ne \u0026 exotique"],"de":["Einheimisches \u0026 Exotisches"],"es":["Aut\u00f3ctono \u0026 Ex\u00f3tico "]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724129 51.036375)","Point",51.036375,3.724129,3.724129,51.036375,3.724129,51.036375,"u14dkdzu6mzg","51.036375,3.724129"],"field_opening_hours":["4740","29"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3f70b417-e1a5-496b-ae06-f9e7364466c8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"K.L. Ledeganckstraat 35","modified":{"nl":["2018-03-09T10:30:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Plantentuin Universiteit Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Chantal.Dugardin@UGent.be"]],"telephone":[["+3292645073"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/18","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/18","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Gids\/begeleider","en":"Guide\/supervisor","fr":"Guide\/accompagnateur","de":"Reiseleiter\/Betreuer","es":"Gu\u00eda\/acompa\u00f1ante"},"price":"60","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/plantentuinuniv_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000457.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000458.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000459.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000460.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000461.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000462.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000463.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Plantentuin-DT000464.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Plantentuin Universiteit Gent"],"en":["Ghent University Botanical Garden"],"fr":["Jardin Botanique de l\u0027Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent"],"es":["Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-university-botanical-garden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1937","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boeien en bloeien, dat doen ook de meer dan 10.000 verschillende plantensoorten in de tropische en subtropische kassen van de Universitaire Plantentuin.\u00a0"],"en":["The over 10,000 different varieties of plants in the tropical and subtropical greenhouses of the University\u0027s Botanical Garden are both flourishing and fascinating. "],"fr":["Les plus de 10 000 esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales que l\u2019on retrouve dans les serres tropicales et subtropicales du Jardin botanique de l\u2019universit\u00e9 fleurissent autant qu\u2019elles fascinent."],"de":["Fesseln und bl\u00fchen: Das machen auch die \u00fcber 10.000 verschiedenen Pflanzenarten in den tropischen und subtropischen Gew\u00e4chsh\u00e4usern des Botanischen Gartens der Universit\u00e4t. "],"es":["Crecer y florecer, esto es lo que hacen los m\u00e1s de 10.000 tipos de plantas en los invernaderos tropicales y subtropicales del Universitaire Plantentuin."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe unique collection of Mediterranean plants alone is well worth a visit.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGuided visits can be arranged.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[979],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e20aed1-87c3-4304-93e7-91e09b55ff52","modified":{"nl":["2018-03-27T15:03:06+00:00"],"en":["2018-03-27T15:03:06+00:00"],"fr":["2018-03-27T15:03:06+00:00"],"de":["2018-03-27T15:03:06+00:00"],"es":["2018-03-27T15:03:06+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/oude-vismijn\/4bfcc85355539c74ed86bcf3",""]],"description":{"nl":["Hier huist het infokantoor toerisme!"],"en":["The Ghent Tourist Office"],"fr":["C\u0027est ici que se trouve le centre infotourisme!"],"de":["Hier befindet sich die Touristeninformation!"],"es":["\u00a1Aqu\u00ed est\u00e1 la oficina de informaci\u00f3n tur\u00edstica!"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.05635)","Point",51.056350000000002,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.056350000000002,3.7211650000000001,51.056350000000002,"u14dkwt8v3mw","51.05635,3.721165"],"field_opening_hours":["2508","58"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 5","modified":{"nl":["2018-03-16T15:06:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Visit Gent - Infokantoor"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["visit@stad.gent"]],"telephone":[["+3292665660"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/122","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/122","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003608.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003562.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003615.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003650.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004286.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/oudevismijn_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/OudeVismijn-DT003184.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Oude Vismijn"],"en":["Old Fish Market"],"fr":["Ancien March\u00e9 aux Poissons"],"de":["Alter Fischmarkt"],"es":["Antigua Lonja del Pescado"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/old-fish-market","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1935","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Op het Sint-Veerleplein tegenover het Gravensteen vind je de monumentale toegangspoort tot de Oude Vismijn. Neptunus houdt er de Schelde (man) en de Leie (vrouw) in het oog. "],"en":["Here centuries-old history and high-tech facilities go hand in hand. Opposite the Castle of the Counts lies the monumental gateway (1689) to the Old Fish Market. Neptune keeps watch over the Scheldt (male) and the Lys (female). "],"fr":["Ici se rencontrent l\u2019histoire s\u00e9culaire et la technologie de pointe. Face au Ch\u00e2teau des Comtes tr\u00f4ne sur la porte d\u2019entr\u00e9e monumentale (1689) Neptune, flanqu\u00e9 de la Lys (femme) et de l\u2019Escaut (homme). "],"de":["Jahrhunderte lange Geschichte und zukunftsorientierte Technologie finden sich hier. Gegen\u00fcber der Grafenburg wird Neptun auf dem monumentalen Zugangstor (1689) von Leie (Frau) und Schelde (Mann) flankiert. "],"es":["La historia antigua y la tecnolog\u00eda avanzada se encuentran en la Antigua Lonja del Pescado. Encima de la monumental puerta de entrada Neptuno se rodea por una parte del Lys (mujer) y por otra del Escalda (hombre). "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe entirely renovated complex houses, among others, the Ghent Tourist Office. Looking for information? This is the place to be!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[323],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/20300e7d-1b93-40c3-bfde-92e3a5b644f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a","modified":{"nl":["2018-03-01T10:40:31+00:00"],"en":["2018-03-01T10:40:31+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:40:31+00:00"],"de":["2018-03-01T10:40:31+00:00"],"es":["2018-03-01T10:40:31+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Begijnhofstad in Gent, verdraagzame \u2018holy corner\u2019 "],"en":["Beguine city in Ghent: a tolerant \u2018holy corner\u2019"],"fr":["Village-b\u00e9guinage \u00e0 Gand, un havre de tol\u00e9rance"],"de":["Beginenh\u00f6fe in Gent, tolerante heilige Ecke"],"es":["Capital beguina en Gante y espacio de tolerancia"]},"keywords":[{"tid":[311],"name":{"nl":["Begijnhof"],"en":["Beguinage"],"fr":["B\u00e9guinage"],"de":["Beginenhof"],"es":["Beguinaje"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.712510 51.056804)","Point",51.056804,3.71251,3.71251,51.056804,3.71251,51.056804,"u14dkqx77y05","51.056804,3.71251"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a41a8edb-2cfd-4b54-abf9-be16e8a953f5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Begijnhofdries","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Oud Begijnhof Sint-Elisabeth"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@elisabethbegijnhof.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/10","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/10","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004051_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004056_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004092_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Begijnhoven-DT000096.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004049.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004052.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004103.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004053_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Oud Begijnhof Sint-Elisabeth"],"en":["Old St Elizabeth Beguinage"],"fr":["Ancien b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"],"de":["Alter Beginenhof St. Elisabeth"],"es":["Antiguo Beaterio de Santa Isabel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/old-st-elizabeth-beguinage","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1933","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De begijnhoven in Vlaanderen en Nederland zijn steevast oases van rust en stilte, waar je nog steeds elk moment een begijntje prevelend voor haar deur verwacht. In Gent werden twee van de drie begijnhoven opgenomen op de werelderfgoedlijst van UNESCO."],"en":["The beguinages of Flanders and the Netherlands are always oases of calm and stillness, where you might still expect to see an old beguine mumbling her prayers in a doorway. Two of Ghent\u2019s three beguinages have been included on the UNESCO World Heritage list."],"fr":["En Flandre comme aux Pays-Bas, les b\u00e9guinages restent des oasis de calme et de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 o\u00f9 la pr\u00e9sence discr\u00e8te des b\u00e9guines semble encore palpable. Deux des trois b\u00e9guinages de Gand figurent sur la liste du patrimoine mondial de l\u2019UNESCO. "],"de":["Viele der fl\u00e4mischen und niederl\u00e4ndischen Beginenh\u00f6fe sind Oasen der Ruhe und Stille, wo man jeden Moment eine Begine vor ihrer T\u00fcr murmeln zu h\u00f6ren glaubt. Zwei der drei Beginenh\u00f6fe in Gent wurden in die Liste des UNESCO-Weltkulturerbes aufgenommen."],"es":["Los beaterios de Flandes y Holanda siguen siendo oasis de silencio y tranquilidad, en los que uno casi espera ver aparecer en cualquier momento a una beata murmurando oraciones. En Gante, dos de los tres beaterios est\u00e1n incluidos en la lista de Patrimonio de la Humanidad de la UNESCO."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAlthough the Old St Elizabeth Beguinage, in Begijnhofdries in Ghent, is no longer enclosed by a wall, making it simply part of the city, it still has a unique atmosphere. Today the Old St Elizabeth Beguinage is known as \u2018holy corner\u2019, a place of religious tolerance, because it has no less than three different churches: one is Roman Catholic, one is Orthodox and the other is Protestant. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFrom bleachfield to orchard\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis open beguinage grew into something of a \u2018beguine city\u2019 in the 13th century, with a church, the \u2018Grootjuffer\u2019s House\u2019, an infirmary, a chapel, more than a hundred houses for beguines, a bleachfield (a field where linen was laid out to bleach) and an orchard. After the French Revolution, with increasing industrialisation, the inhabitants moved to their \u003Ca href=\u0022Great St Elizabeth Beguinage, Ghent\u0022\u003Enew \u003Cspan\u003Ebeguinage in Sint-Amandsberg\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E in 1873. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe new Orthodox church in Sophie Van Akenstraat is a striking sight in Ghent. A visit here is more than worthwhile. Inside, the church is painted with frescos using the authentic Byzantine technique. The fa\u00e7ade depicts the Twelve Apostles with mosaics in rounded niches.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeavenly art on fa\u00e7ades in Ghent \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EDo you want to see more of this colourful fa\u00e7ade art during your city trip? You will find another gorgeous mosaic on the fa\u00e7ade of the Royal Dutch Theatre on Sint-Baafsplein. Apollo, the Roman god of music and joy, is represented with his muses: song, dance and music. Ghent is full of historic charm and captivating interest.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-762],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8fe51ec2-0ad0-4e87-9a6e-4b89e3f2be4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02562c7b-c35c-429f-877f-80b297497b2b","modified":{"nl":["2018-03-16T12:36:02+00:00"],"en":["2018-03-16T12:36:02+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:36:02+00:00"],"de":["2018-03-16T12:36:02+00:00"],"es":["2018-03-16T12:36:02+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintpieterskerk\/4ef8c49bb63446a509d372cc",""]],"description":{"nl":["Statige kerk aan het Sint-Pietersplein"],"en":["Monumental church at Sint-Pietersplein"],"fr":["\u00c9glise majestueuse sur la place Saint-Pierre"],"de":["Imposante Kirche am Sint-Pietersplein"],"es":["Una imponente iglesia en Sint-Pietersplein"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725534 51.042311)","Point",51.042310999999998,3.7255340000000001,3.7255340000000001,51.042310999999998,3.7255340000000001,51.042310999999998,"u14dkgbz50rm","51.042311,3.725534"],"field_opening_hours":["3837","51"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c3c7168f-1745-4366-8bb1-3b817efbfb60","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein","modified":{"nl":["2018-03-09T10:38:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["O.-L.-V.-Sint-Pieterskerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["olvstp.ddb@skynet.be"]],"telephone":[["+3292254437"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/43","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/43","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003907.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003909.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks10-DT004224.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004241.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003911.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["O.L.V. Sint-Pieterskerk"],"en":["Our Lady of St Peter\u0027s Church"],"fr":["\u00c9glise Notre-Dame Saint-Pierre"],"de":["St.-Peter-Kirche"],"es":["Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora y San Pedro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/our-lady-st-peters-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1930","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze imposante kerk werd gebouwd op de fundamenten van de vroegere romaanse abdijkerk. Als ze je aan Rome doet denken, is dat geen toeval: bouwheer Pieter Huyssens inspireerde zijn ontwerp op de grote Italiaanse renaissancekerken. "],"en":["This imposing church was built on the foundations of the previous Romanesque abbey church. If it reminds you of Rome, it is no coincidence: the architect Pieter Huyssens was inspired by the great Italian Renaissance churches. "],"fr":["Cette \u00e9glise imposante a \u00e9t\u00e9 construite en 1629 sur les fondations de l\u2019ancienne \u00e9glise abbatiale romane. Son ma\u00eetre d\u2019\u0153uvre, Pierre Huyssens, s\u2019est inspir\u00e9 des grandes \u00e9glises italiennes de la Renaissance."],"de":["Diese imposante Kirche wurde auf dem Fundament der fr\u00fcheren romanischen Abteikirche erbaut. Wenn Sie dabei an Rom denken, ist dies kein Zufall: Bauherr Pieter Huyssens zog seine Inspiration aus den grossen italienischen Renaissancekirchen. "],"es":["Esta impresionante iglesia fue construida sobre los cimientos del anterior templo rom\u00e1nico abacial. Si le hace pensar en Roma, no es por casualidad: el arquitecto Pieter Huyssens se inspir\u00f3 para su proyecto en las grandes iglesias barrocas italianas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe interior is impressive and the art treasures are unique. Not to be missed.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-243],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/36a82eff-3483-48d9-baf9-e8e565fd8942"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ec16dc9-0ff7-4c61-a32c-e91a572ef808"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0cd8b691-ec14-4e48-8dea-f6ed58b60060"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a61f394-c195-4757-82d5-90b22c14726f","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een transparant gebouw als statement"],"en":["A transparent building as a statement"],"fr":["Un b\u00e2timent qui s\u0027affirme par sa transparence"],"de":["Ein transparentes Geb\u00e4ude als Statement"],"es":["Un edificio transparente como declaraci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.714978 51.062784)","Point",51.062784000000001,3.7149779999999999,3.7149779999999999,51.062784000000001,3.7149779999999999,51.062784000000001,"u14dkx9nm2b7","51.062784,3.714978"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8c97f4aa-1d84-4ede-b6b6-b7a1d9fe1a43","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Opge\u00ebistenlaan 401A","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Nieuw gerechtsgebouw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/9","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/9","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000978.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000979.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000980.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000981.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000982.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000983.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000986.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Nieuwgerechtsgebouw-DT000976.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Nieuw Gerechtsgebouw"],"en":["New Law Courts"],"fr":["Nouveau Palais de Justice"],"de":["Das neue Gerichtsgeb\u00e4ude"],"es":["Nuevo Palacio de Justicia"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/new-law-courts","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1927","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In 2007 werd het nieuwe, moderne gerechtsgebouw, een ontwerp van architecten St\u00e9phane Beel en Lieven Achtergael, in gebruik genomen. \r\n"],"en":["2007 saw the opening of the new, modern law courts designed by the architects St\u00e9phane Beel and Lieven Achtergael. "],"fr":["Le nouveau et moderne Palais de Justice, con\u00e7u par les architectes St\u00e9phane Beel et Lieven Achtergael, a \u00e9t\u00e9 mis en service en 2007. "],"de":["2007 wurde das neue moderne Gerichtsgeb\u00e4ude, ein Entwurf von den Architekten St\u00e9phane Beel und Lieven Achtergael, in Betrieb genommen. "],"es":["En el a\u00f1o 2007, se inaugur\u00f3 el nuevo y moderno Palacio de Justicia, dise\u00f1ado por St\u00e9phane Beel y Lieven Achtergael. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAround 600 people work in this 6-storey building with its eye-catching glass fa\u00e7ade.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-961],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa5c3e03-53c9-4d30-9e38-6b17f786a0f7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/36a82eff-3483-48d9-baf9-e8e565fd8942","modified":{"nl":["2018-03-13T22:57:20+00:00"],"en":["2018-03-13T22:57:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:57:20+00:00"],"de":["2018-03-13T22:57:20+00:00"],"es":["2018-03-13T22:57:20+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/rabot\/4bfb9c20d0382d7f3fd7c90a",""]],"description":{"nl":["Eeuwenoud stukje Gent"],"en":["A centuries-old part of Ghent"],"fr":["Partie ancestrale de Gand"],"de":["Ein Genter \u201eUrgestein\u201c"],"es":["Una parte milenaria de Gante"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.713052 51.061298)","Point",51.061298000000001,3.7130519999999998,3.7130519999999998,51.061298000000001,3.7130519999999998,51.061298000000001,"u14dkrrv87u4","51.061298,3.713052"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dfe51f8b-54a4-48ac-ac8b-76187c976e3c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Opge\u00ebistenlaan 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Rabot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/11","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/11","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rabot_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004719.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004720_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004721.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004721.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Rabot"],"en":["Rabot"],"fr":["Rabot"],"de":["Rabot"],"es":["Rabot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/rabot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1926","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In 1488 maakte Maximiliaan Van Oostenrijk hier gebruik van een zwakke plek in de stadsverdediging om Gent in te nemen. Toen zijn leger na 40 dagen beleg onverrichter zake terugkeerde, maakte het stadsbestuur daarvan gebruik om het middengebouw met twee torens te versterken. "],"en":["In 1488, Maximilian of Austria took advantage of a weak point in Ghent\u2019s defences to seize the city. After 40 days of siege, his army withdrew without having accomplished their mission, the city authorities used the opportunity to strengthen the central building by means of two towers. This splendid building was recently restored."],"fr":["En 1488, Maximilien d\u2019Autriche exploite une faille dans les remparts de la ville pour s\u2019emparer de Gand. Quand son arm\u00e9e revient bredouille apr\u00e8s 40 jours de si\u00e8ge, l\u2019administration de la ville renforce le b\u00e2timent central \u00e0 l\u2019aide de deux tours. Ce magnifique b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9 r\u00e9cemment."],"de":["1488 nutzte Maximilian von \u00d6sterreich eine Schwachstelle in der Stadtverteidigung, um Gent einzunehmen. Als seine Armee nach 40-t\u00e4giger Besatzung unverrichteter Dinge abzog, hat die Stadtverwaltung die Gelegenheit ergriffen, das mittlere Geb\u00e4ude durch zwei T\u00fcrme zu verst\u00e4rken. Das grossartige Geb\u00e4ude wurde vor kurzem restauriert."],"es":["En 1488, Maximiliano de Austria intent\u00f3 conquistar la ciudad, atacando por el punto m\u00e1s vulnerable de la muralla defensiva. Tras cuarenta d\u00edas de asedio, sin resultado, decidi\u00f3 levantar el campo. El gobierno municipal aprovech\u00f3 la ocasi\u00f3n, para reforzar la construcci\u00f3n central con dos torres. Esta hermosa edificaci\u00f3n ha sido recientemente restaurada."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[738],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4","modified":{"nl":["2018-03-14T10:51:33+00:00"],"en":["2018-03-14T10:51:33+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:51:33+00:00"],"de":["2018-03-14T10:51:33+00:00"],"es":["2018-03-14T10:51:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Klassieke en hedendaagse muziek of jazz"],"en":["Classic and contemporary music and jazz"],"fr":["Jazz \u0026 musique classique et contemporaine"],"de":["Klassische und zeitgen\u00f6ssische Musik sowie Jazz"],"es":["M\u00fasica cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea o jazz"]},"keywords":[{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[377],"name":{"nl":["Jazz"],"en":["Jazz"],"fr":["Jazz"],"de":["Jazz"],"es":["Jazz"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[268],"name":{"nl":["Levendigheid"],"en":["Liveliness"],"fr":["Vivacit\u00e9"],"de":["Lebendigkeit"],"es":["Vitalidad"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/198b3d1f-e6e3-4efe-877c-20be1c3d9354","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[471],"name":{"nl":["Muziek"],"en":["Music"],"fr":["Musique"],"de":["Musik"],"es":["M\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718269 51.04525)","Point",51.045250000000003,3.7182689999999998,3.7182689999999998,51.045250000000003,3.7182689999999998,51.045250000000003,"u14dkse81uq2","51.04525,3.718269"],"field_opening_hours":["3703","57"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/346963e6-f40b-4b72-9ae1-292760d24b03","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jozef Kluyskensstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-09T11:03:43+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Muziekcentrum de Bijloke Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@debijloke.be"]],"telephone":[["+3293236111"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/13","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/13","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003872.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003875.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003885.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003886.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003879.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003887_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Muziekcentrum De Bijloke Gent"],"en":["Bijloke Gent Music Centre"],"fr":["Centre de Musique De Bijloke Gent"],"de":["Musikzentrum De Bijloke Gent"],"es":["Centro musical De Bijloke Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bijloke-gent-music-centre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1925","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Waar vroeger de zieken werden verzorgd, worden vandaag de muziekliefhebbers in de watten gelegd. Wie van klassieke en hedendaagse muziek en jazz houdt, vindt hier beslist zijn gading. "],"en":["Where the sick were once treated, music lovers are now pampered. Lovers of classical or contemporary music and jazz will definitely find what they\u2019re looking for here. \r\n"],"fr":["L\u00e0 o\u00f9 les malades \u00e9taient autrefois soign\u00e9s, les m\u00e9lomanes trouveront aujourd\u0027hui leur bonheur. Amateur de jazz et de musique classique et contemporaine, vous trouverez ici votre bonheur. "],"de":["Wo fr\u00fcher die Kranken gepflegt wurden, werden heute Musikliebhaber versorgt. Wer klassische sowie moderne Musik und Jazz liebt, ist hier genau an der richtigen Adresse."],"es":["Donde antes se cuidaba a los enfermos, ahora se mima a los amantes de la m\u00fasica. Los amantes del jazz y de la m\u00fasica cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea sin duda alguna encontrar\u00e1n algo de su gusto. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe Bijloke Gent Music Centre offers a modern take on music by embracing cross-overs with other art forms such as theatre and film, as well as children\u2019s shows, and festival weeks centred around current themes. Each season there are over 120 concerts going on, featuring top musicians from home and abroad. Every year, over 100,000 visitors find their way to the Music Centre for concerts, courses, and debates.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EFor jazz lovers,\u00a0De Bijloke Gent Music Centre is synonymous with the renowned Gent Jazz Festival.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EMusic centre De Bijloke, with its historical halls, technical know-how and excellent catering facilities, is also the ideal location for conferences and events, just a stone\u2019s throw from the Ghent city centre.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-316],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625","modified":{"nl":["2018-03-14T22:20:58+00:00"],"en":["2018-03-14T22:20:58+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:20:58+00:00"],"de":["2018-03-14T22:20:58+00:00"],"es":["2018-03-14T22:20:58+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Zwembad-Van-Eyck-172756855938\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zwembad-van-eyck\/4b184bb6f964a52067d023e3",""]],"description":{"nl":["Baantjes trekken in art-deco stijl"],"en":["Swim in an art-deco interior"],"fr":["Quelques longueurs dans un cadre art d\u00e9co"],"de":["Bahnen ziehen im Art-d\u00e9co-Stil"],"es":["Hacer largos en estilo art d\u00e9co"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[400],"name":{"nl":["Art deco"],"en":["Art deco"],"fr":["Art d\u00e9co"],"de":["Art d\u00e9co"],"es":["Art d\u00e9co"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:00:08+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:00:25+00:00"],"de":["2018-03-13T15:00:42+00:00"],"es":["2018-03-13T15:00:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8cb86d19-8765-4871-a34e-34b2c1296188","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:00:08+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:00:25+00:00"],"de":["2018-03-13T15:00:42+00:00"],"es":["2018-03-13T15:00:54+00:00"]}},{"tid":[371],"name":{"nl":["Zwembad"],"en":["Swimming pools"],"fr":["Piscines"],"de":["Schwimmb\u00e4der"],"es":["Piscinas"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen verfrissende plons of baantjes trekken tot je niet meer kunt. De verschillende openbare zwembaden van de stad bieden je de juiste accommodatie.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EA refreshing dip or swimming laps until you drop. The various public swimming pools in the city aim to accommodate you.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour piquer un plongeon rafra\u00eechissant ou pour faire des longueurs jusqu\u2019\u00e0 n\u2019en plus pouvoir, les diff\u00e9rentes piscines publiques de la ville mettent vous offrent les installations id\u00e9ales.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEinen erfrischenden Sprung ins Wasser wagen oder so viele Bahnen schwimmen, bis Sie nicht mehr k\u00f6nnen. Die verschiedenen \u00f6ffentlichen Schwimmb\u00e4der der Stadt bieten Ihnen dazu hinreichend Gelegenheit.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn remoj\u00f3n refrescante o nadar hasta perder las fuerzas. Puede elegir el lugar ideal entre las numerosas piscinas de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-29T13:17:03+00:00"],"fr":["2018-01-29T13:17:54+00:00"],"de":["2018-01-29T13:18:15+00:00"],"es":["2018-01-29T13:18:38+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd859036-7035-4144-8977-5461b86db4dd","modified":{"nl":["2018-01-29T13:16:21+00:00"],"en":["2018-01-29T13:17:03+00:00"],"fr":["2018-01-29T13:17:54+00:00"],"de":["2018-01-29T13:18:15+00:00"],"es":["2018-01-29T13:18:38+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733895 51.053670)","Point",51.053669999999997,3.733895,3.733895,51.053669999999997,3.733895,51.053669999999997,"u14dkyncnjcu","51.05367,3.733895"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a2d737e4-3937-449e-8ea8-b970bf1af31a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veermanplein 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zwembad Van Eyck"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292352740"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/37","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/37","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Personen met een handicap en hun begeleiders","en":"Disabled and their carers","fr":"Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs","de":"Personen mit einer Behinderung und Begleiter","es":"Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003784.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC9478.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC9481.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC9489.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC9490.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/_DSC9489.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zwembad Van Eyck"],"en":["Van Eyck swimming pool"],"fr":["Piscine Van Eyck"],"de":["Schwimmbad Van Eyck"],"es":["Piscina Van Eyck"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/van-eyck-swimming-pool","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1924","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het oudste overdekte zwembad van Belgi\u00eb is tegelijkertijd het jongste: in 2001 werd het grondig gerestaureerd, zodat de prachtige art-deco-inrichting vandaag mooier is dan ooit.\u00a0 "],"en":["Belgium\u2019s oldest indoor swimming pool is also the newest: in 2001 it was fully restored so that the splendid art deco design is today more beautiful than ever. "],"fr":["La plus ancienne piscine couverte de Belgique est aussi la plus r\u00e9cente: elle a subi une restauration compl\u00e8te en 2001 et ce magnifique b\u00e2timent art d\u00e9co est d\u00e9sormais plus beau que jamais. "],"de":["Das \u00e4lteste Hallenbad Belgiens ist zu gleicher Zeit auch das j\u00fcngste: 2001 wurde es von Grund auf renoviert, so dass die herrliche Art-D\u00e9co-Einrichtung heute noch sch\u00f6ner ist als damals. "],"es":["La m\u00e1s antigua piscina cubierta de B\u00e9lgica es, al mismo tiempo, la m\u00e1s reciente: en el a\u00f1o 2001 fue profundamente restaurada, por lo que la magn\u00edfica decoraci\u00f3n Art D\u00e9co luce de nuevo en todo su esplendor. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFurthermore, the swimming pool also retains its public function as a bathhouse: those without much space at home can pop round and enjoy a long relaxing bath.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the \u2018Au Bain\u2019 lounge bar on the first-floor, you can enjoy a wonderful view of the swimming pool and the marina.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[200],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/61882f57-c284-4e69-aa2e-aa6d51c76e2e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31","modified":{"nl":["2018-04-09T08:16:30+00:00"],"en":["2018-04-09T08:16:30+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:16:30+00:00"],"de":["2018-04-09T08:16:30+00:00"],"es":["2018-04-09T08:16:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Museum-voor-de-Geschiedenis-van-de-Wetenschappen\/...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/museum-voor-de-geschiedenis-van-de-wetenschappen\/4f706c81bb3d8e65c2899fcd",""]],"description":{"nl":["Geboeid door technologische vooruitgang?"],"en":["Fascinated with technological progress?"],"fr":["Passionn\u00e9(e) par les \u00e9volutions technologiques?"],"de":["Vom technologischen Fortschritt begeistert?"],"es":["\u00bfLe fascinan los avances tecnol\u00f3gicos?"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[459],"name":{"nl":["Universiteit Gent"],"en":["Ghent University"],"fr":["Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Die Universit\u00e4t Gent"],"es":["Universidad de Gante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":[],"field_opening_hours":["2199","32"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/19492ad6-b24f-4a65-8ce6-dbdfab7989cc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Krijgslaan 281 (gebouw S30)","modified":{"nl":["2018-03-09T08:08:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["MuseumCollections@UGent.be"]],"telephone":[["+3292644930"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/16","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/16","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"2.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"1.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +60 jaar","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"1.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -18 jaar","en":"Reduction -18 years","fr":"R\u00e9duction -18 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"1.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gids\/begeleider","en":"Guide\/supervisor","fr":"Guide\/accompagnateur","de":"Reiseleiter\/Betreuer","es":"Gu\u00eda\/acompa\u00f1ante"},"price":"70","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/MGW%20%281%29.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/MGW%282%29.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/MGW%20%281%29.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Collectie Geschiedenis van de Wetenschappen"],"en":["History of Science collection"],"fr":["Collection Histoire des Sciences"],"de":["Sammlung der Wissenschaftsgeschichte"],"es":["La colecci\u00f3n Historia de las Ciencias"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/history-science-collection","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1923","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De wetenschap staat voor niets en evolueert voortdurend. Aan de hand van een uitgebreide collectie wetenschappelijke instrumenten die de voorbije 200 jaar aan de universiteit werden gebruikt, wordt dat bijzonder aanschouwelijk gemaakt."],"en":["Nothing can stop the advance of science, and it is continually evolving. This is wonderfully illustrated by an extensive collection of scientific instruments used at the university over the past 200 years."],"fr":["La science ne recule devant rien et \u00e9volue constamment. Quoi de plus concret pour le prouver qu\u0027une vaste collection d\u0027instruments scientifiques utilis\u00e9s \u00e0 l\u0027universit\u00e9 au cours des 200 derni\u00e8res ann\u00e9es."],"de":["Die Wissenschaften stehen f\u00fcr nichts und entwickeln sich stetig weiter. Anhand einer grossen Sammlung wissenschaftlicher Instrumente, die in den letzten 200 Jahren an der Universit\u00e4t zum Einsatz gekommen sind, wird dies besonders veranschaulicht."],"es":["La ciencia no retrocede ante nada y evoluciona constantemente. Una de las demostraciones m\u00e1s tangibles es la amplia colecci\u00f3n de instrumentos cient\u00edficos utilizados por la Universidad durante los \u00faltimos doscientos a\u00f1os."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[669],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4173ca74-40b5-4bbb-a9a0-54196d458561","modified":{"nl":["2018-03-14T10:50:52+00:00"],"en":["2018-03-14T10:50:52+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:50:52+00:00"],"de":["2018-03-14T10:50:52+00:00"],"es":["2018-03-14T10:50:52+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek hier jong theatertalent"],"en":["Discover up-and-coming theatre talents"],"fr":["D\u00e9couvrez ici de jeunes talents du th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Entdecken Sie junge Theatertalente"],"es":["Descubra aqu\u00ed los nuevos talentos del teatro"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728564 51.059789)","Point",51.059789000000002,3.728564,3.728564,51.059789000000002,3.728564,51.059789000000002,"u14dkz5hcfdc","51.059789,3.728564"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/614b1aa9-dfe1-4879-a667-b85c1f4ac24f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Minnemeers 8","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Minnemeers"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292250101"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/64","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/64","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/minnemeers-zaal1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/minnemeers-zaal2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/minnemeers-zaal1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Minnemeers NTGent"],"en":["Minnemeers NTGent"],"fr":["Minnemeers NTGent"],"de":["Minnemeers NTGent"],"es":["Minnemeers NTGent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/minnemeers-ntgent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1919","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jonge theatermakers krijgen de beschikking over een polyvalente zaal in dit repetitie- en tweede speelplateau van het stadstheater NTGent. Het experiment wordt hier niet geschuwd."],"en":["At this rehearsal and second platform of the civic theatre NTGent, young theatre-makers have a multipurpose hall at their disposal.. They are not shy of experimenting here."],"fr":["Dans ce deuxi\u00e8me plateau du th\u00e9\u00e2tre municipal NTGent, les jeunes cr\u00e9ateurs de th\u00e9\u00e2tre se voient mettre une salle polyvalente \u00e0 disposition. Ici, on ne recule pas devant les exp\u00e9riences."],"de":["Jungen Theatertalenten wird auf dieser Probe- und zweiten Spielb\u00fchne des Stadttheaters NTGent ein Mehrzwecksaal zur Verf\u00fcgung gestellt. Experimente werden nicht gescheut."],"es":["Los j\u00f3venes autores de teatro tienen a su disposici\u00f3n una sala polivalente en ese lugar de ensayo y segundo p\u00f3dio del teatro municipal NTGent. Aqu\u00ed nada pone l\u00edmite a las nuevas experimentaciones."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[251],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/62146cf1-1c4a-445e-87cf-6a72e99fcb3c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/059c985b-e2e6-47b5-a81d-f5a458a2d09b","modified":{"nl":["2018-03-16T09:43:28+00:00"],"en":["2018-03-16T09:43:28+00:00"],"fr":["2018-03-16T09:43:28+00:00"],"de":["2018-03-16T09:43:28+00:00"],"es":["2018-03-16T09:43:28+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/miljoenenkwartier\/4db99bcbfa8c978590d410b6",""]],"description":{"nl":["Villawijk die tot de verbeelding spreekt"],"en":["Impressive villa quarter"],"fr":["Quartier captivant des villas "],"de":["Villastadtteil, der die Fantasie befl\u00fcgelt"],"es":["Un barrio de chal\u00e9s que impresiona"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-02-22T15:45:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7165949558283 51.031978907289)","Point",51.031978907289002,3.7165949558282998,3.7165949558282998,51.031978907289002,3.7165949558282998,51.031978907289002,"u14dkd46ffq59zvg","51.031978907289,3.7165949558283"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4aa82272-76b5-487b-829a-a49d0b751cd1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onafhankelijkheidslaan ","modified":{"nl":["2018-03-16T09:42:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Miljoenenkwartier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/627","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/627","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/miljoenenkwartier%20%289%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/miljoenenkwartier%C2%A9Layla%20Aerts.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/miljoenenkwartier%20%283%29%C2%A9Layla%20Aerts.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Miljoenenkwartier"],"en":["Millionaires\u0027 Quarter"],"fr":["Quartier des Millionnaires"],"de":["Millionenviertel"],"es":["El barrio de los millones"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/millionaires-quarter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1917","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Naast een staalkaart van traditionele stijlen weerspiegelen de schitterende huizen in het Miljoenenkwartier de (toen) vooruitstrevende, vaak zelfs licht bizarre idee\u00ebn van talentrijke architecten ten tijde van de Wereldtentoonstelling van 1913. \r\n"],"en":["The Millionaires\u2019 Quarter is an unique district: it was here that leading architects from the inter-war period built some of their most prestigious projects. Many of them also owned houses here as a showcase. And although you\u2019ll come across the most diverse building styles, the area nevertheless radiates its own unique sort of unity. The Millionaires\u2019 Quarter, home of the rich locals, has been protected as a cityscape since 1994."],"fr":["Le Quartier des Millionnaires est un quartier unique: d\u0027\u00e9minents architectes de l\u0027entre-deux-guerres ont construit ici leurs plus prestigieux projets. Nombre d\u0027entre eux y ont d\u0027ailleurs conserv\u00e9 une r\u00e9sidence personnelle comme carte de visite. Et bien que vous trouviez ici les styles architecturaux les plus vari\u00e9s, une forme incomparable d\u0027unit\u00e9 \u00e9mane de ce quartier. Depuis 1994, le Quartier des Millionnaires, lieu de r\u00e9sidence des Gantois ais\u00e9s, est un quartier sauvegard\u00e9."],"de":["Das Millionenviertel ist einzigartig: tonangebende Architekten aus der Zwischenkriegszeit haben hier ihre prachtvollsten Projekte verwirklicht. Viele von ihnen hatten dort auch eine eigene Wohnung, die sie als Visitenkarte pr\u00e4sentierten. Obwohl Sie hier die unterschiedlichsten Baustile vorfinden, verspr\u00fcht dieses Viertel dennoch eine gewisse Einheitlichkeit. Seit 1994 ist das Millionenviertel, in dem die betuchteren Genter leben, ein gesch\u00fctzter Stadtkern."],"es":["El Miljoenenkwartier es un barrio fuera de serie: influyentes arquitectos del per\u00edodo de entre las dos guerras realizaron aqu\u00ed sus m\u00e1s prestigiosos proyectos. Muchos de ellos construyeron su propia vivienda, como tarjeta de presentaci\u00f3n. Y a pesar de que est\u00e1n reunidos toda clase de estilos arquitect\u00f3nicos,de este barrio emana una peculiar sensaci\u00f3n de unidad. Desde 1994 es el Miljoenenkwartier, residencia de ganteses acomodados y protegido como paisaje urbano."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EA spectacle to gaze at in wonder.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFor guided visits or tours, get in touch with one of the three guides\u0027 associations below.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/nl\/zien-doen\/gentse-gidsen-itours\u0022\u003EGentse Gidsen\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/nl\/zien-doen\/gandante\u0022\u003EGandante \u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u00220baaf995-efe0-4f9c-a4f6-17777f0a4dc6\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/vizit\u0022 title=\u0022VIZIT\u0022\u003EVizit\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[727],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c7ab928-3349-42d2-99de-ed91d69ef426","modified":{"nl":["2018-03-14T20:45:18+00:00"],"en":["2018-03-16T07:33:34+00:00"],"fr":["2018-03-16T07:33:34+00:00"],"de":["2018-03-16T07:33:34+00:00"],"es":["2018-03-16T07:33:34+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/metselaarshuis\/4f7059e0bb3d8e65c2873cf6",""]],"description":{"nl":["Kijk zeker eens omhoog!"],"en":["Don\u0027t forget to look up!"],"fr":["N\u0027oubliez pas de lever les yeux!"],"de":["Schauen Sie mal nach oben!"],"es":["\u00a1Eche un vistazo hacia arriba!"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.722992 51.053460)","Point",51.053460000000001,3.7229920000000001,3.7229920000000001,51.053460000000001,3.7229920000000001,51.053460000000001,"u14dktzpbn8p","51.05346,3.722992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2d053650-da00-41cd-821c-97d63a0ab333","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Niklaasstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Metselaarshuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/51","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/51","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks22-DT005321.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks22-DT005288.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Metselaarshuis"],"en":["Masons\u0027 Guild Hall"],"fr":["Maison des Ma\u00e7ons"],"de":["Zunfthaus der Steinmetze"],"es":["Casa Gremial de los Alba\u00f1iles"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/masons-guild-hall","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1914","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tegenover de Sint-Niklaaskerk, aan de overkant van de straat, vindt u het \u00e9chte Metselaarshuis uit de 16de eeuw. Bovenop de trapgevel draaien zes dansers vrolijk met de wind mee. Onder het gebouw bevindt zich een 13de-eeuwse kelder. "],"en":["Opposite St Nicholas\u2019 Church, on the other side of the street, is the original 16th-century Masons\u2019 Guild Hall. On top of the stepped gable, six dancers turn merrily with the wind. Beneath the building is a 13th-century cellar. "],"fr":["Face \u00e0 l\u2019\u00e9glise Saint-Nicolas, de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la rue, se trouve la v\u00e9ritable Maison des Ma\u00e7ons du XVIe si\u00e8cle. Au sommet du pignon \u00e0 redans, six danseurs tournent joyeusement au gr\u00e9 du vent. Une cave datant du XIIIe si\u00e8cle se trouve sous le b\u00e2timent. "],"de":["Gegen\u00fcber der St. Nikolauskirche befindet sich das echte Zunfthaus der Steinmetze aus dem 16. Jahrhundert. Oben auf dem Treppengiebel drehen sich sechs T\u00e4nzer heiter mit dem Wind. Unter dem Geb\u00e4ude verbirgt sich ein Keller aus dem 13. Jahrhundert. "],"es":["Enfrente de la Iglesia de San Nicol\u00e1s, al otro lado de la calle, destaca la aut\u00e9ntica Casa Gremial de los Alba\u00f1iles del s. XVI. En la parte superior de la fachada escalonada, bailan seis bufones al ritmo del viento. Bajo el edificio se conserva todav\u00eda un s\u00f3tano del s. XIII. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe original Masons\u2019 Guild Hall, indeed. Because there is also an exact copy on the Graslei. This was rebuilt for the World Exhibition in 1913 using the original plans. As it happens, the original had disappeared behind some ugly walls and had then been\u2026 forgotten. Until it was rediscovered during renovation work in 1976.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-87],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/sintpietersabdijgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintpietersabdij--st-peters-abbey\/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",""]],"description":{"nl":["Weelderig abdijdorp, de doopvont van Gent"],"en":["Luxurious abbey village, the font of Ghent"],"fr":["Village abbatial et fonts baptismaux de Gand"],"de":["Prunkvolles Abteidorf, das Taufbecken Gents"],"es":["Pr\u00f3spero centro monacal en el origen de Gante"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":["612","27"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-03-09T07:57:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Pietersabdij"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sintpietersabdij@gent.be"]],"telephone":[["+3292668500"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/38","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/38","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Movieguide","en":"Movie guide","fr":"Guide virtuel","de":null,"es":null},"price":"4","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000624_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintpietersabdij_kunsthal_gent11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintpietersabdij_kunsthal_gent10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-pietersabdij_tuin_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["St.-Pietersabdij, oase met wijngaard"],"en":["St Peter\u2019s Abbey, peaceful vineyard"],"fr":["L\u2019abbaye Saint-Pierre"],"de":["St.-Peter-Abtei, Oase mit Weingarten"],"es":["Abad\u00eda de San Pedro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-peters-abbey-peaceful-vineyard","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1913","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze Benedictijnenabdij werd in de 7de eeuw gesticht door Sint-Amandus, die daarmee ook aan de doopvont van de stad Gent zelf stond. In de 14de en 15de eeuw groeide ze uit tot een heus abdijdorp, met hoeven, tuinen, woningen en landerijen. De abdij dankte haar welvaart aan de privileges die ze had bedongen en aan de belastingen die ze mocht innen op haar gronden. Die liepen door tot aan de Gentse binnenhaven."],"en":["This Benedictine abbey was founded in the 7th century by St Amand, who christened the very city of Ghent itself. In the 14th and 15th centuries, it grew into nothing short of an abbey village, with farms, gardens, homes and estates. The abbey owed its prosperity to the privileges it had gained and the taxes it was allowed to impose on its estates. It owned land all the way to the port in Ghent."],"fr":["Cette abbaye b\u00e9n\u00e9dictine fut fond\u00e9e au 7e si\u00e8cle par saint Amand, qui se trouvait ainsi aux fonts baptismaux de la ville. Aux 14e et 15e si\u00e8cles, elle devint un v\u00e9ritable village abbatial avec des fermes, des jardins, des maisons et des terres agricoles. L\u2019abbaye devait sa prosp\u00e9rit\u00e9 aux privil\u00e8ges qu\u2019elle avait n\u00e9goci\u00e9s et aux imp\u00f4ts qu\u2019elle pouvait percevoir sur ses terres, qui s\u2019\u00e9tendaient alors jusqu\u2019au port int\u00e9rieur de Gand."],"de":["Diese Benediktinerabtei wurde im 7. Jahrhundert von St. Amandus gestiftet, der damit auch die Stadt Gent selbst aus der Taufe hob. Im 14. und 15. Jahrhundert wuchs die Abtei zu einem richtigen Abteidorf mit Geh\u00f6ften, G\u00e4rten, H\u00e4usern und L\u00e4ndereien heran. Ihren Wohlstand verdankte die Abtei den Privilegien, die sie sich ausbedungen hatte, sowie den Steuern und Abgaben, die sie auf ihrem Grund und Boden erheben durfte. Diese setzten sich bis zum Binnenhafen von Gent fort."],"es":["Esta abad\u00eda benedictina fue fundada en el siglo VII por San Amando, quien sent\u00f3 as\u00ed las bases de la propia ciudad. En los siglos XIV y XV creci\u00f3 hasta convertirse en toda una aldea abacial, con granjas, jardines, viviendas y campos de cultivo. La prosperidad de la abad\u00eda se deb\u00eda a sus fueros y a los impuestos que pod\u00eda cobrar en sus terrenos, que se extend\u00edan hasta el puerto interior de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFollow \u2018Alison\u2019 on a virtual tour of history\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EDiscover the secret of the fallen angels. \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe virtual monk \u2018Alison\u2019\u003C\/span\u003E will give you a virtual tour of the abbey. \u2018Jean-Fran\u00e7ois Alison\u2019 is your mystery movie guide during your visit to St Peter\u2019s Abbey. In seventeen episodes, he takes you on an exciting and mysterious journey in search of his friend\u2019s murderer. He takes you to places you would never otherwise go. The mediaeval dining hall, the majestic abbey church, a beautiful garden and endless attics: you will stumble from one surprise to the next, between heaven and earth. It is really thrilling, and suitable for children as well. \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhy not take a virtual look at St Peter\u2019s Abbey now?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGreen hotspot in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe garden of this abbey is a real hotspot in Ghent that is particularly popular with the city\u2019s students who come here to chill out or revise in the sunshine. A must-see during your city break. The magnificent garden with its vineyard and ruin is an oasis of greenery in the city. Prestigious exhibitions with an international allure are held every year in St Peter\u2019s Abbey.\u00a0The dining wing of St Peter\u2019s Abbey is authentic, dating from the Middle Ages. Visit the ground floor of St Peter\u2019s Abbey for free (cloisters and quadrangle, as well as the permanent exhibition Between Heaven \u0026amp; Earth and the abbey garden).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-539],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0","modified":{"nl":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"en":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"de":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"es":["2018-03-14T22:20:07+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ganda bekeren, abdijkerk herrezen "],"en":["The abbey church to convert Ganda"],"fr":["Convertir Ganda, ressusciter l\u2019\u00e9glise abbatiale"],"de":["Ganda bekehren, Abteikirche wiederauferstanden"],"es":["Un templo que vuelve a alzarse"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.73551 51.053601)","Point",51.053601,3.7355100000000001,3.7355100000000001,51.053601,3.7355100000000001,51.053601,"u14dmn00g9n0","51.053601,3.73551"],"field_opening_hours":["4310","42"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4d92ac86-0603-4fde-87b8-b3af88c878d0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voorhoutkaai 43","modified":{"nl":["2018-03-09T10:36:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafsabdij"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/36","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/36","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003791.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003799.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintbaafsabdij_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003806.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003809.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003792.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003798.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafsabdij, verborgen oase "],"en":["St Bavo\u2019s Abbey, a hidden oasis"],"fr":["L\u2019abbaye Saint-Bavon"],"de":["St.-Bavo-Abtei, verborgene Oase"],"es":["La Abad\u00eda de San Bav\u00f3n: oasis oculto"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-bavos-abbey-hidden-oasis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1912","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent is een all-in stedentrip, historisch charmant en levendig actueel. Ben je fan van mystiek? Dan laten deze ru\u00efnes je vast niet onberoerd. Je bevindt je hier op historische grond. In de 7de eeuw stichtte Amandus van Gent hier de Sint-Baafsabdij, in een poging de inwoners van Ganda te bekeren. "],"en":["Ghent is an all-in city trip, with historic charm and modern-day vitality. Are you thrilled by mysticism? You\u2019re bound to love these ruins. This site is steeped in history. In the 7th century, Amand of Ghent founded St Bavo\u2019s Abbey here, in an attempt to convert the inhabitants of Ganda to Christianity."],"fr":["Gand est la destination id\u00e9ale pour un citytrip all-in : elle combine charme historique et modernit\u00e9 \u00e9clatante. Si vous aimez tout ce qui est mystique, ces ruines ne vous laisseront pas de marbre. Vous \u00eates ici sur des terres historiques. Au 7e si\u00e8cle, Amand de Gand \u00e9rigea \u00e0 cet endroit l\u2019abbaye Saint-Bavon pour tenter de convertir les habitants de Ganda. "],"de":["Gent ist eine St\u00e4dtereise all inclusive, historisch charmant und lebensfroh. Sie m\u00f6gen Mystik? In diesem Fall lassen diese Ruinen Sie bestimmt nicht kalt. Sie befinden sich hier auf historischem Boden. Amandus von Gent gr\u00fcndete hier im 7. Jahrhundert die St.-Bavo-Abtei, um die Einwohner Gandas zu bekehren. "],"es":["Gante es una ciudad que lo tiene todo, llena de encanto hist\u00f3rico y vida contempor\u00e1nea. \u00bfEs usted una persona espiritual? Pues entonces estas ruinas no le dejar\u00e1n indiferente. Aqu\u00ed estamos en un terreno marcado por la historia. En el siglo VII, Amando de Gante fund\u00f3 en este punto la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n, en su misi\u00f3n para convertir a los habitantes de lo que se conoc\u00eda como Ganda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe abbey was at the peak of its glory in the 11th century. In competition with St Peter\u2019s Abbey nearby, it grew into a complex that included an abbey church, of which the \u2018oldest wall in Ghent\u2019 is still standing. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIn 1540, in revenge for the Ghent uprising, Emperor Charles V ordered the demolition of the abbey. The surrounding village was not spared either. This brutal verdict (the \u2018Concessio Carolina\u2019) included an order that a Spanish fortress be built on the site of the abbey, sealing the city\u2019s defeat. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGreen grandeur\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EToday the shape of the original Romanesque church is marked out with green shrubs. Five-metre-high columns of hornbeam evoke the image of the disappeared church. Where the altar once stood is now a concrete stage where artists perform, giving a sense of the site\u2019s former grandeur. To protect this magnificent site as much as possible, it is only open to visitors for a few hours a week.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[377],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355","modified":{"nl":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"en":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"fr":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"de":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"es":["2018-03-08T15:56:04+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kouter\/4b448d99f964a52086f625e3",""]],"description":{"nl":["Het schoon leven op zijn zondags"],"en":["Lazy Sundays"],"fr":["Douceur de vivre dominicale"],"de":["Den Sonntag flanierend genie\u00dfen"],"es":["La buena vida dominical"]},"keywords":[{"tid":[276],"name":{"nl":["Bloemen"],"en":["Flowers"],"fr":["Fleurs"],"de":["Blumen"],"es":null},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:28:27+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:28:40+00:00"],"de":["2018-03-13T17:28:50+00:00"],"es":null},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4648782c-9f98-45f5-87ce-09b967a509aa","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:28:27+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:28:40+00:00"],"de":["2018-03-13T17:28:50+00:00"],"es":null}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T08:21:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7236884752855 51.050158042152)","Point",51.050158042151999,3.7236884752855,3.7236884752855,51.050158042151999,3.7236884752855,51.050158042151999,"u14dktrs8ppqebkc","51.050158042152,3.7236884752855"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter","modified":{"nl":["2018-03-16T09:56:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kouter"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/188","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/188","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloemenmarktkouter-DT000718.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004917.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002925.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Zomer-DT000788.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kuieren op de Kouter"],"en":["Sunday stroll on the Kouter"],"fr":["Fl\u00e2ner sur le Kouter"],"de":["Bummeln auf dem Kouter"],"es":["Una vuelta por el Kouter"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sunday-stroll-kouter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1911","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Kouter op zondagvoormiddag. Dat is flaneren op de bloemenmarkt, hier en daar een klapke doen, een glas witte wijn met een oestertje. Genieten van het schoon leven. En nadien op \u2019t gemak een hapje in \u00e9\u00e9n van de goeie restaurants in de buurt. Het is een begrip voor de Gentenaars."],"en":["A Sunday morning on the Kouter means a pleasant stroll around the flower market, stopping now and then for a klapke: a glass of white wine with an oyster. Bask in the elegance of life in Ghent. And why not enjoy a relaxed bite to eat at one of the great restaurants nearby. It is a favourite ritual for Ghent residents."],"fr":["S\u2019aventurer sur le Kouter le dimanche matin, c\u2019est fl\u00e2ner sur le march\u00e9 aux fleurs. Faire un brin de causette \u00e7\u00e0 et l\u00e0. Siroter un verre de vin blanc en d\u00e9gustant quelques hu\u00eetres. Se laisser vivre. Et mettre le cap, sans se presser, vers un des petits restaurants du quartier. Un programme test\u00e9 et approuv\u00e9 par les Gantois ! "],"de":["Der Kouter am Sonntagvormittag. Das hei\u00dft, \u00fcber den Blumenmarkt schlendern, ab und zu plaudern und sich ein Glas Wei\u00dfwein und eine Portion Austern g\u00f6nnen. Kurz: das Leben genie\u00dfen. Anschlie\u00dfend in einem der zahlreichen guten Restaurants einkehren. So machen es schlie\u00dflich auch die Genter am liebsten."],"es":["El Kouter los domingos por la ma\u00f1ana. Un paseo por el mercado de flores, un alegre y acogedor ambiente, un vino blanco con unas ostras\u2026 \u00a1Estamos aqu\u00ed para disfrutar! Y despu\u00e9s una placentera comida en uno de los buenos restaurantes de la zona. Esto ya es costumbre para los ganteses."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFirst rays of sun\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou don\u2019t need to wait for spring! Thanks to the daily flower market, you can see a bright tapestry of flowers every day of the year on the Kouter. But the best time of all to visit is on a sunny Sunday morning in spring. Stretch your legs in the first rays of spring sunshine, enjoy the colours and listen to music playing in the background. Blissful. If you\u2019re lucky, a brass band will be playing in the bandstand. This is what we call \u003Cstrong\u003Ethe good life\u003C\/strong\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Blue Kiosk\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EGhent\u2019s most sophisticated gourmets gather at De Blauwe Kiosk at about eleven in the morning. This monument converted into an aperitif bar serves a glass of cava, fresh oysters and other \u003Cem\u003Eamuse-bouches\u003C\/em\u003E to connoisseurs at the market. Originally a hexagonal newspaper kiosk, this little building has stood on the Kouter since 1885, along with 38 other kiosks around the centre of Ghent. Today this one is the only survivor. Since 1990, it has had a new lease of life as an \u003Cstrong\u003Eopen-air bar\u003C\/strong\u003E. \u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBeautiful music\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThere is more here than just strolling, flowers and wine! The Kouter is also a hub of music. There is something here for everyone! The 19th-century \u003Cstrong\u003EOpera Gent\u003C\/strong\u003E building and \u003Cstrong\u003EDe Handelsbeurs\u003C\/strong\u003E concert venue on the Kouter span the entire music scene, from pop, rock and world music to jazz, opera and classical music. Perhaps running through the entire offerings would be a bit much. Simply rest assured that the Kouter is the place to be if you\u2019re a music lover.\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA snack before hitting the shops?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIs your stomach starting to rumble? \u003Cem\u003EBrasserie HA\u2019 \u003C\/em\u003Ebeside De Handelsbeurs has a table awaiting. Or pull up a chair at \u003Cem\u003ECafe Theatre \u003C\/em\u003Ebeside the Opera. Around the corner, on the Ketelvest, you will find mouth-watering menus at \u003Cem\u003EWalters\u2019\u003C\/em\u003E and \u003Cem\u003ELe Homard Rouge\u003C\/em\u003E. A gourmet paradise. And if you would prefer to stay on the Kouter itself, be sure to stop at CRU - Cuit. Come to this all-in-one greengrocer\u2019s-and-restaurant to enjoy authentic seasonal produce.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAnd then you\u2019re all ready to hit the shops! The Kouter is the perfect place to start a shopping spree in the Veldstraat.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[452],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d","modified":{"nl":["2018-03-19T08:17:09+00:00"],"en":["2018-03-19T08:19:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T08:19:22+00:00"],"de":["2018-03-19T08:19:22+00:00"],"es":["2018-03-19T08:19:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ntgent\/4dca512bae607b31c0bd75c4",""]],"description":{"nl":["Klassiek lijsttheater in het hart van de stad"],"en":["Classic theatre in the city centre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre classique au c\u0153ur de la ville"],"de":["Klassisches Theater im Herzen der Stadt"],"es":["Teatro con caja esc\u00e9nica cl\u00e1sica en el centro"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725822 51.053643)","Point",51.053643000000001,3.725822,3.725822,51.053643000000001,3.725822,51.053643000000001,"u14dky111by5","51.053643,3.725822"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/27a5f644-4005-4c05-b96f-18efd1712462","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 17","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@ntgent.be"]],"telephone":[["+3292250101"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/50","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/50","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000415_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000416.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000418.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000419_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000164_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/NTG-DT000420.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Koninklijke Nederlandse Schouwburg"],"en":["Royal Dutch Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"],"de":["K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater"],"es":["Teatro Real Neerland\u00e9s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/royal-dutch-theatre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1908","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De schouwburg op het Sint-Baafsplein is de thuishaven van NTGent, een Europees stadstheater, verankerd in Gent. Elk seizoen cre\u00ebert het met zijn vast ensemble van Vlaamse en Nederlandse topacteurs eigen theaterproducties en speelt die tot ver buiten haar taalgebied. "],"en":["The theatre on Sint-Baafsplein is the home of NTGent, a European city theatre based in Ghent. Its permanent ensemble of leading Flemish and Dutch actors create their own theatre productions every season and play far beyond the borders of the Dutch-speaking world. "],"fr":["Le th\u00e9\u00e2tre situ\u00e9 sur la Sint-Baafsplein est le port d\u2019attache de NTGent, un th\u00e9\u00e2tre municipal europ\u00e9en, ancr\u00e9 \u00e0 Gand. Saison apr\u00e8s saison, il cr\u00e9e, avec son vaste ensemble de grands acteurs flamands et n\u00e9erlandais, ses propres productions th\u00e9\u00e2trales, qu\u2019il joue bien au-del\u00e0 de ses fronti\u00e8res linguistiques."],"de":["Das Theater am Sint-Baafsplein ist die Heimat von NTGent, einem europ\u00e4ischen Stadttheater, das fest verwurzelt ist in Gent. In jeder Saison bringt es mit seinem festen Ensemble aus fl\u00e4mischen und niederl\u00e4ndischen Spitzenschauspielern eigene Theaterproduktionen auf die B\u00fchne. Das Ensemble tritt auch au\u00dferhalb seines Sprachraums auf. "],"es":["El teatro de la plaza Sint-Baafsplein es el puerto base de NTGent, una compa\u00f1\u00eda teatral de proyecci\u00f3n europea pero con ra\u00edces en Gante. Cada temporada crea, con su vasto elenco de grandes actores flamencos y holandeses, producciones propias que lleva a escenarios de aqu\u00ed y de mucho m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOn the terrace of the foyer you\u2019ll enjoy a breathtaking view of Sint-Baafsplein, just like Apollo and his muses. The NTGent Caf\u00e9 welcomes you for a pint or a coffee and free internet access.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[913],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6","modified":{"nl":["2018-03-14T10:53:35+00:00"],"en":["2018-03-20T13:26:36+00:00"],"fr":["2018-03-20T13:26:36+00:00"],"de":["2018-03-20T13:26:36+00:00"],"es":["2018-03-20T13:26:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/minardschouwburg\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/minard-schouwburg\/4be062df98f2a5938f11c25a",""]],"description":{"nl":["Volkstheater in de studentenbuurt"],"en":["Popular theatre in the student quarter"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre populaire dans le quartier estudiantin"],"de":["Volkstheater im Studentenviertel"],"es":["Teatro popular en el barrio estudiantil"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726950 51.049028)","Point",51.049028,3.72695,3.72695,51.049028,3.72695,51.049028,"u14dkv1yhhx3","51.049028,3.72695"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ea58cab2-82f2-4835-b191-e49c7b580ed0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 15","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Minardschouwburg"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@minard.be"]],"telephone":[["+3292658830"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/73","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/73","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Minardschouwburg-DT000413.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Minardschouwburg-DT000414.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/romaindeconinck_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_minard_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_minard_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/podium_minard_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Minardschouwburg"],"en":["Minard Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre Minard"],"de":["Minardtheater"],"es":["Teatro Minard"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/minard-theatre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1907","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Romain De Coninck, stichter en bezieler van de Minard, houdt eeuwig de wacht op de trappen voor zijn volkstheater. "],"en":["Romain De Coninck, founder and driving force behind the Minard, keeps a permanent watch over his popular theatre."],"fr":["Son p\u00e8re fondateur, Romain Deconinck, m\u00e9dite pour la post\u00e9rit\u00e9 sur la jolie placette devant ce th\u00e9\u00e2tre populaire gantois. "],"de":["Romain De Coninck, Gr\u00fcnder und Inspirator des Minard, wacht anhaltend \u00fcber das Niveau seines Volkstheaters. "],"es":["Romain De Coninck, fundador e impulsor del Minard, hace la guardia eternamente en las escaleras de su teatro popular. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe wonderful entrance hall has been maintained and the hall fully modernised. The evening\u2019s performance is mulled over around the fine oval bar until the early hours.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[363],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18","modified":{"nl":["2018-02-28T11:00:17+00:00"],"en":["2018-02-28T12:42:58+00:00"],"fr":["2018-02-28T12:42:58+00:00"],"de":["2018-02-28T12:42:58+00:00"],"es":["2018-02-28T12:42:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/koning-albertpark\/4c0a55cea1b32d7f0c1699f0",""]],"description":{"nl":["Een ontvangst in Gent met stijl en klasse "],"en":["Stylish, classy welcome to Ghent  "],"fr":["Gand vous r\u00e9serve un accueil styl\u00e9 "],"de":["Begr\u00fc\u00dfung in Gent mit Stil und Klasse "],"es":["Un parque con clase y estilo"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[370],"name":{"nl":["Zuid-site"],"en":["Zuid-site"],"fr":["Zuid-site"],"de":["Zuid-site"],"es":["Zuid-site"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EOfficieel is dit het Graaf van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, maar elke Gentenaar spreekt over de Zuid.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETrams en bussen rijden hier af en aan en brengen inwoners van de stad naar de administratieve centra van de stad en de provincie of naar de Centrale Bibliotheek.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn het shoppingcenter aan de overkant vinden 40 winkels en een supermarkt onderdak.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EOfficially, this is called the Graaf Van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, but all the locals call it de Zuid (the South).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETrams and buses journey back and forth, bringing residents to the administrative centres of the city and the province, or to the Public Library.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe shopping centre opposite houses 40 shops and a supermarket.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EOfficiellement, il s\u0027agit de la Graaf van Vlaanderen\/Woodrow Wilsonplein, mais tous les Gantois parlent du Zuid.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELes trams et les bus y passent et emm\u00e8nent les habitants de la ville vers les centres administratifs de la ville et de la province ou \u00e0 la biblioth\u00e8que centrale.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn face, le centre commercial abrite 40 magasins et un supermarch\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EOffiziell geht es hier um den Graaf Van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, aber Genter reden nur vom \u0022 Zuid\u0022.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EStra\u00dfenbahnen und Busse haben hier ihre Haltestellen und bringen die Einwohner zum st\u00e4dtischen und provinzialen Verwaltungszentrum, oder zur Zentralbibliothek.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Einkaufszentrum gegen\u00fcber sind vierzig Gesch\u00e4fte und ein Supermarkt untergebracht.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl nombre oficial es plaza Graaf van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, pero los ganteses la llaman el Zuid.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETranv\u00edas y autobuses traen ciudadanos a los centros administrativos de la ciudad y la provincia o a la Biblioteca Central.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl centro comercial enfrente alberga m\u00e1s de 40 tiendas y un supermercado.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-04T15:25:27+00:00"],"fr":["2018-01-04T15:24:56+00:00"],"de":["2018-01-04T15:25:56+00:00"],"es":["2018-01-04T15:26:23+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87aed3e3-7b95-42cd-8463-003a88e31332","modified":{"nl":["2018-01-04T15:24:11+00:00"],"en":["2018-01-04T15:25:27+00:00"],"fr":["2018-01-04T15:24:56+00:00"],"de":["2018-01-04T15:25:56+00:00"],"es":["2018-01-04T15:26:23+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7326697362425 51.044373374695)","Point",51.044373374694999,3.7326697362424999,3.7326697362424999,51.044373374694999,3.7326697362424999,51.044373374694999,"u14dkuq518b795uq","51.044373374695,3.7326697362425"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dd7e34d0-f8b4-469e-8827-c563898520d8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Franklin Rooseveltlaan","modified":{"nl":["2018-03-16T09:54:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koning Albertpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/71","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/71","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003838.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zuidpark_fietser_fontein_lopen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zuidpark_fontein_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Zuidpark-DT005176.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Zuidpark-DT005177.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Zuidpark-DT005178.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Koning Albertpark, het Zuidpark"],"en":["Koning Albertpark, Zuidpark  "],"fr":["Koning Albertpark, ou Zuidpark  "],"de":["Koning Albertpark, Zuidpark "],"es":["Parque Koning Albertpark, Zuidpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/koning-albertpark-zuidpark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1906","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent wordt niet voor niks \u2018het middeleeuwse Manhattan\u2019 genoemd. Dit koosnaampje van Gent dekt de lading. Je bezoek aan Gent start goed. Het Zuidpark in Gent, aangelegd in neobarokke stijl, ontvangt je hartelijk met stijl en klasse, een aangename binnenkomer."],"en":["There\u2019s a reason why Ghent is called the \u2018Mediaeval Manhattan\u2019. It pretty much sums up the city of Ghent. Get your visit to Ghent off to a great start. Zuidpark in Ghent, a neo-baroque park, welcomes you warmly with class and style: a pleasant way to enter the city."],"fr":["Gand est surnomm\u00e9e \u00ab la Manhattan m\u00e9di\u00e9vale \u00bb, un surnom qui lui va \u00e0 merveille. Votre visite commence sous les meilleurs auspices : le Zuidpark, avec son am\u00e9nagement n\u00e9obaroque, vous accueille chaleureusement, avec style et \u00e9l\u00e9gance. Une belle entr\u00e9e en mati\u00e8re. \r\n"],"de":["Gent nennt man nicht umsonst das \u201eManhattan des Mittelalters\u201c. Dieser Kosename passt perfekt zu Gent. Ihr Besuch in Gent f\u00e4ngt gut an. Der im neobarocken Stil angelegte Zuidpark in Gent bietet Ihnen einen ebenso herzlichen wie stilvollen Empfang."],"es":["A Gante le llaman la \u201cManhattan medieval\u201d y no es casualidad, como usted podr\u00e1 comprobar. No obstante, tenemos tambi\u00e9n muchos otros estilos. El parque Koning Albertpark, tambi\u00e9n conocido como Zuidpark, es de tipo neobarroco y les da una cordial y elegante bienvenida a todos los visitantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ENeo-baroque meeting place in Ghent  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EStroll through Koning Albertpark, known colloquially as Zuidpark, and hug the ancient plane trees that surround you when you enter Ghent. This park was once the location of Zuid station. It was converted into a traditional park in the 1930s. Ghent residents of all ages meet up here. You will find a play area for kids up to the age of 12 and a skating zone in the park. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGolden tip for your city trip!  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhy not park your car really close by, in the underground car park at Zuidpark? It is the ideal starting point for your weekend trip to Ghent. It is easy to catch a tram into the centre of Ghent from here. Fancy walking? Ghent is a manageable city, and it is perfectly possible to start your explorations from Zuidpark even if you\u2019re not much of a walker.\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[827],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0cd8b691-ec14-4e48-8dea-f6ed58b60060","modified":{"nl":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"en":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"de":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"es":["2018-03-13T22:51:50+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/klooster-paters-augustijnen\/4f703ac1be772ab9e3b87ed7",""]],"description":{"nl":["Verdwaal in de nauwe straatjes vol geschiedenis"],"en":["Get lost in alleys that breathe history"],"fr":["\u00c9garez-vous dans ces ruelles pleines d\u0027histoire"],"de":["Kleine geschichtstr\u00e4chtige Stra\u00dfen zum Erkunden"],"es":["Pi\u00e9rdase por las callejuelas repletas de historia"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[335],"name":{"nl":["Kerk"],"en":["Church"],"fr":["\u00c9glise"],"de":["Kirche"],"es":["Iglesia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720019 51.059289)","Point",51.059289,3.7200190000000002,3.7200190000000002,51.059289,3.7200190000000002,51.059289,"u14dkxhcftr4","51.059289,3.720019"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/689bc6c1-8854-4df5-9d2d-82547f6f8f32","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Academiestraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Klooster Paters Augustijnen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292642980"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/6","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/6","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000356_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000053.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000056.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000054.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000060.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Augustijnenklooster-DT000058.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Klooster Paters Augustijnen"],"en":["Monastery of the Augustinian Fathers"],"fr":["Couvent P\u00e8res Augustins"],"de":["Augustinerkloster "],"es":["Padres Agustinos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/monastery-augustinian-fathers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1903","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De wieg van de augustijnen werd opgericht in 1296, toen de bisschop van Doornik deze predikers toestemming gaf een klooster te bouwen. "],"en":["The home of the Augustines was founded in 1296 when the Bishop of Tournai gave these preachers permission to build a monastery. "],"fr":["Le berceau des Augustins a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1296, lorsque l\u0027\u00e9v\u00eaque de Tournai donna \u00e0 ces eccl\u00e9siastiques l\u0027autorisation de b\u00e2tir un monast\u00e8re. "],"de":["Die Wiege der Augustiner ist im Jahr 1296 entstanden, als der Bischof von Tournai den Predigern die Erlaubnis zum Bau eines Klosters erteilte. "],"es":["Los agustinos se establecieron en Gante en 1296, cuando el obispo de Tournai les otorg\u00f3 su aprobaci\u00f3n eclesi\u00e1stica para que construyeran un convento. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESt Stephen\u0022s Church has developed into a popular place of pilgrimage where one will find St Rita\u0022s listening ear.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a","modified":{"nl":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"en":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"de":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"es":["2018-03-13T22:52:46+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/karmelietenklooster\/4c66d646e1da1b8d54189cc3",""]],"description":{"nl":["Voor wie de stilte opzoekt"],"en":["The place to be if you like peace and quiet"],"fr":["Pour ceux qui cherchent le silence"],"de":["F\u00fcr Ruhesuchende"],"es":["Para los amantes del tranquilidad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[335],"name":{"nl":["Kerk"],"en":["Church"],"fr":["\u00c9glise"],"de":["Kirche"],"es":["Iglesia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716500 51.056835)","Point",51.056835,3.7164999999999999,3.7164999999999999,51.056835,3.7164999999999999,51.056835,"u14dkwd78ezk","51.056835,3.7165"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e606627c-0eec-476c-a57d-77b8b0b48214","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 46","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Klooster Paters Karmelieten"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@karmel-gent.be"]],"telephone":[["+3292255787"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/7","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/7","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kloosterpaterskarmelieten_gent3.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Karmelieten-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Karmelieten-2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Karmelieten-3_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Karmelieten-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Klooster Paters Karmelieten"],"en":["Monastery of the Carmelite Fathers"],"fr":["Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "],"de":["Karmeliterkloster"],"es":["Padres Carmelitas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/monastery-carmelite-fathers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1902","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Paters Karmelieten vormen een levende gemeenschap in Gent. De 18de-eeuwse kloosterkerk is vrij te bezoeken, de bijhorende kloostertuin op aanvraag. "],"en":["The Carmelite Monks form a living community in Ghent. The 18th-century monastery church can be visited freely and the adjoining garden by request. "],"fr":["Les P\u00e8res Carmes forment \u00e0 Gand une communaut\u00e9 vivante. Le prieur\u00e9 du XVIIIe si\u00e8cle peut \u00eatre visit\u00e9 librement et le jardin sur demande. "],"de":["Die Karmeliterpater bilden eine lebende Gemeinschaft in Gent. Die Klosterkirche aus dem 18. Jahrhundert. ist frei zug\u00e4nglich, der dazugeh\u00f6rige Klostergarten kann auf Anfrage besucht werden. "],"es":["La comunidad de los carmelitas sigue todav\u00eda establecida en Gante. La iglesia conventual es un edificio del s. XVIII, y se puede visitar libremente, a diferencia del claustro para el que es necesario pedir cita. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThose who enjoy the exceptional peace and quiet can even stay the night here. The guesthouse makes an original base for a stay in the city.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[133],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf","modified":{"nl":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"en":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"de":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"es":["2018-03-01T10:39:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk  "],"en":["The Ghent Beguines, quietly independent  "],"fr":["Les B\u00e9guines de Gand, discr\u00e8tes et ind\u00e9pendantes "],"de":["Die Beginen von Gent, still und unabh\u00e4ngig "],"es":["Las beguinas de Gante, pl\u00e1cidas e independientes"]},"keywords":[{"tid":[311],"name":{"nl":["Begijnhof"],"en":["Beguinage"],"fr":["B\u00e9guinage"],"de":["Beginenhof"],"es":["Beguinaje"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[458],"name":{"nl":["UNESCO"],"en":["UNESCO"],"fr":["UNESCO"],"de":["UNESCO"],"es":["UNESCO"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.737327 51.045896)","Point",51.045895999999999,3.7373270000000001,3.7373270000000001,51.045895999999999,3.7373270000000001,51.045895999999999,"u14dmh97yh8y","51.045896,3.737327"],"field_opening_hours":["802","38"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2cc3b97c-4bd5-4617-99a2-83004349ce12","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Violettestraat 235","modified":{"nl":["2018-03-09T10:28:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["olvterhoyen@skynet.be"]],"telephone":[["+3292241790"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/70","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/70","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004764.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004742.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004757.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004765.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004788.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004760.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004743.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen  "],"en":["Small Beguinage Our Lady ter Hoyen"],"fr":["Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen "],"de":["Kleiner Beginenhof U.L.F. ter Hoyen "],"es":["Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/small-beguinage-our-lady-ter-hoyen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1901","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Aan het einde van de 18de eeuw kwamen begijnen enkel nog in de Nederlanden voor. Door de relatief onafhankelijke status van de begijnen werden ze doorheen de jaren vervolgd als ketters of heksen. De laatste Gentse begijn stierf in 2008, net geen 100 jaar oud. "],"en":["By the end of the 18th century, beguines only existed in the Low Countries. Their relatively independent status meant that beguines were persecuted through the years as heretics or witches. The last Ghent beguine died in 2008 shortly before her 100th birthday. "],"fr":["\u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, on ne trouvait plus de b\u00e9guines qu\u2019aux Pays-Bas. Leur statut relativement ind\u00e9pendant leur a valu d\u2019\u00eatre soup\u00e7onn\u00e9es d\u2019h\u00e9r\u00e9sie et de sorcellerie, et d\u2019\u00eatre pers\u00e9cut\u00e9es au fil du temps. La derni\u00e8re b\u00e9guine de Gand s\u2019est \u00e9teinte en 2008, peu avant son centi\u00e8me anniversaire. "],"de":["Am Ende des 18. Jahrhunderts gab es nur noch in den Niederlanden Beginen. Wegen ihres vergleichsweise unabh\u00e4ngigen Status wurden sie im Laufe der Jahre als Ketzerinnen oder Hexen verfolgt. Die letzte Genter Begine starb 2008 kurz vor ihrem 100. Geburtstag. "],"es":["A finales del siglo XVIII las beguinas o beatas ya solo perduraban en los Pa\u00edses Bajos hist\u00f3ricos. Por su situaci\u00f3n relativamente independiente, a lo largo de los a\u00f1os fueron objeto de persecuci\u00f3n acusadas de herejes o brujas. La \u00faltima beguina de Gante muri\u00f3 en 2008, poco antes de cumplir 100 a\u00f1os."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u2018Small\u2019, atmospheric and hidden\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Small Beguinage, Our Lady ter Hoyen, is the best preserved beguinage from before the French Revolution. It dates back to 1235, and was founded by the Countess of Flanders, after the Old St Elizabeth Beguinage. UNESCO has also recognised the Small Beguinage in the world heritage list.\u00a0 \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA Ghent sight inhabited by locals  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EFeel free to peek over the wall and see for yourself. Come here for a breather from bustling Ghent on your weekend getaway. Unsuspecting but curious passers-by find a church, about a hundred homes and a meadow (once the churchyard) behind the long wall along the street. Today people actually live here, and the former infirmary is used for exhibitions and artists\u2019 studios. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[815],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/44fbd96a-559a-455f-b71b-0907a0f8a0d1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/415af2cc-fef5-4162-90ba-2088b105a674","modified":{"nl":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:43:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Imposant 19de-eeuwse Gerechtshof"],"en":["Impressive 19th-century law courts"],"fr":["Impressionnant palais de justice du 19\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Imposanter Gerichtshof aus dem 19. Jahrhundert"],"es":["Imponente tribunal de justicia del siglo XIX"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721155 51.049947)","Point",51.049947000000003,3.721155,3.721155,51.049947000000003,3.721155,51.049947000000003,"u14dktmempy7","51.049947,3.721155"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0f6b094d-3560-4cd1-9098-6c738f9b7b3a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koophandelsplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Justitiepaleis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/30","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/30","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003681.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudJustitiepaleis-DT000421.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Watertoerisme-DT002669.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudJustitiepaleis-DT000422.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudJustitiepaleis-DT000423.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003681.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Justitiepaleis"],"en":["Law Courts"],"fr":["Palais de Justice"],"de":["Justizpalast"],"es":["Palacio de Justicia"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/law-courts","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1900","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Meer dan 160 jaar lang wordt hier al recht gesproken. "],"en":["This building has been in use for more than 160 years. "],"fr":["Voil\u00e0 d\u00e9j\u00e0 plus de 160 ans que la justice est rendue entre ces murs. "],"de":["\u00dcber 160 Jahre lang wird hier bereits Recht gesprochen. "],"es":["Aqu\u00ed se imparti\u00f3 justicia durante m\u00e1s de 160 a\u00f1os. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETo solve the problem of the permanent lack of space in this neo-classical building, a modern building for the law courts was erected on the edge of the city.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nToday the old law courts are still used by the Assize Court and the Court of Appeal. This is the spot where many shopping trips at Veldstraat begin and end.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:49:56+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[636],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/415af2cc-fef5-4162-90ba-2088b105a674"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f","modified":{"nl":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"en":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"de":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"es":["2018-03-14T10:52:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Muziektheater, concerten en recitals"],"en":["Music theatre, concerts and recitals"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre musical, concerts et r\u00e9citals"],"de":["Musiktheater, Konzerte und Recitals"],"es":["Teatro musical, conciertos y recitales"]},"keywords":[{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.722001 51.049674)","Point",51.049674000000003,3.7220010000000001,3.7220010000000001,51.049674000000003,3.7220010000000001,51.049674000000003,"u14dktq3buvp","51.049674,3.722001"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1ff2b3b9-2235-4b3d-8631-57e78d82ac1b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schouwburgstraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Opera Vlaanderen Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@operaballet.be"]],"telephone":[["+3292681011"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/32","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/32","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Vanaf","en":"From","fr":"A partir de","de":"Ab","es":"A partir de"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Rondleiding","en":"Guided visit","fr":"Visite guid\u00e9e","de":"Gef\u00fchrter Besuch","es":"Visita guiada"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/opera_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003291.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003294.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003298.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003300.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003302.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003303.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Opera2015-DT003300.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Opera Gent"],"en":["Opera Gent"],"fr":["Opera Gent"],"de":["Opera Gent"],"es":["Opera Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/opera-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1899","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Rijke Gentse industri\u00eblen gaven in de eerste helft van de 19e eeuw de aanzet tot het bouwen van een nieuwe, luxueuze opera. Het moest het uithangbord worden voor hun net verworven rijkdom en dus werd niet op een krulletje meer of minder gekeken. In de prachtige, hoefijzervormige spektakelzaal was zien net zo belangrijk als gezien worden. \r\n"],"en":["In the first half of the 19th century, rich Ghent industrialists initiated the building of a new and luxurious opera house. It was meant to be the showcase for their newly acquired wealth and no expense was spared. In the splendid horseshoe-shaped theatre, being seen was just as important as seeing. "],"fr":["Les riches industriels gantois ont encourag\u00e9 pendant la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XIXe si\u00e8cle la construction d\u0027un nouvel op\u00e9ra luxueux. Cet \u00e9difice devait illustrer leur richesse tout juste acquise et ils n\u0027ont donc pas l\u00e9sin\u00e9. Dans la splendide salle de spectacle en fer \u00e0 cheval, il \u00e9tait tout aussi important de voir que d\u0027\u00eatre vu. "],"de":["Reiche Genter Unternehmer haben in der ersten H\u00e4lfte des 19. Jahrhundert den Anstoss zum Bau einer neuen luxuri\u00f6sen Oper gegeben. Sie sollte zum Aush\u00e4ngeschild ihres neu erworbenen Wohlstands werden, und so wurde nicht so genau aufs Geld geschaut. In dem prachtvollen, hufeisenf\u00f6rmigen Auff\u00fchrungssaal galt es nicht nur zu sehen, sondern auch gesehen zu werden. "],"es":["Los ricos industriales ganteses de la primera parte del s. XIX fueron los impulsores de la construcci\u00f3n de un nuevo y lujoso teatro de la \u00f3pera. Ten\u00eda que representar su reci\u00e9n adquirida riqueza y, por tanto, no se repar\u00f3 en gastos. Con una magn\u00edfica sala de espect\u00e1culos en forma de herradura, en la que era tan importante ver como ser visto. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe impressive chandelier is an attraction in itself, just like the three salons, measuring together 90 m long.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-237],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e","modified":{"nl":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"en":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"de":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"es":["2018-03-14T10:46:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Elektriciteitsfabriek wordt intercultureel centrum"],"en":["Electricity plant turned intercultural centre"],"fr":["Usine d\u0027\u00e9lectricit\u00e9 devenue centre interculturel"],"de":["Kraftwerk wird interkulturelles Zentrum"],"es":["La central el\u00e9ctrica pasa a ser un centro cultural"]},"keywords":[{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[435],"name":{"nl":["Muziekstad"],"en":["Music city"],"fr":["Ville musicale"],"de":["Musikstadt"],"es":["Ciudad de la m\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734339 51.061207)","Point",51.061207000000003,3.7343389999999999,3.7343389999999999,51.061207000000003,3.7343389999999999,51.061207000000003,"u14dkzrm06uu","51.061207,3.734339"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42d208a3-d411-4840-bb06-2b95e55bff06","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraankindersstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Centrale"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["decentrale@stad.gent"]],"telephone":[["+3292659828"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/61","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/61","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/decentrale_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/decentrale_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Centrale"],"en":["De Centrale"],"fr":["De Centrale"],"de":["De Centrale"],"es":["De Centrale"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-centrale","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1898","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Muziek, theater, film van overal ter wereld. Een warm pleidooi voor een geslaagde multiculturele samenleving."],"en":["Music, theatre, film from all over the world. A passionate plea for a successful multicultural society."],"fr":["Musique, th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9ma des quatre coins du monde. Un plaidoyer chaleureux pour une soci\u00e9t\u00e9 multiculturelle \u00e9panouie."],"de":["Musik, Theater, Film aus aller Welt. Ein leidenschaftliches Pl\u00e4doyer f\u00fcr ein erfolgreiches multikulturelles Zusammenleben."],"es":["M\u00fasica, teatro, cine de todas las partes del mundo. Una buena raz\u00f3n para una divertida sociedad multicultural."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-105],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc","modified":{"nl":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"en":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"de":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"es":["2018-03-14T10:49:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een huis waar kinderen in contact komen met kunst"],"en":["A place where kids can discover art"],"fr":["Les enfants y d\u00e9couvrent l\u0027art"],"de":["Kontaktm\u00f6glichkeit mit Kunst f\u00fcr Kinder"],"es":["Una casa donde los ni\u00f1os experimentan con arte"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732490 51.059548)","Point",51.059547999999999,3.7324899999999999,3.7324899999999999,51.059547999999999,3.7324899999999999,51.059547999999999,"u14dkzjgmmd7","51.059548,3.73249"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c0d0a68b-cdad-44aa-b367-72cd387351ca","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Blekerijstraat 50","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kopergietery"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@kopergietery.be"]],"telephone":[["+3292661144"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/62","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/62","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergietery_geschiedenis3cphiledeprez.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergietery_pigeon_7_c_phile_deprez.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergieterij_verloren6cphiledeprez.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergieterij_dekoningin-is-verdwenencphiledeprez1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergietery_onmogvriendschap-philedeprez3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kopergietery"],"en":["Kopergietery"],"fr":["Kopergietery"],"de":["Kopergietery"],"es":["Kopergietery"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kopergietery","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1897","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kopergietery is een creatiehuis voor kinderen en jongeren met een focus op theater, dans en muziek. "],"en":["Kopergietery is a creative arts centre for children and youngsters focusing on theatre, dance and music. "],"fr":["Kopergietery\u00a0est une maison de cr\u00e9ation pour les enfants et les jeunes,\u00a0ax\u00e9e sur le th\u00e9\u00e2tre, la danse et la musique. "],"de":["Kopergietery ist ein Kreativhaus f\u00fcr Kinder und Jugendliche, wobei es vor allem um Theater, Tanz und Musik geht. "],"es":["Kopergietery\u00a0es una casa de creaci\u00f3n para ni\u00f1os y j\u00f3venes con \u00e9nfasis en el teatro, el baile y la m\u00fasica. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EKopergietery is a place\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003Ewhere art is in the air\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ewhere artists and children can create masterpieces together and inspire each other\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ewhere performances come to life, theatre and dance companies are welcomed with open arms, and theatre workshops are organised.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\t\u00a0\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2018-01-12T09:12:42+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-272],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/da2d6427-ed32-41fe-b94a-0f07522b8fdf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587","modified":{"nl":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"en":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"de":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"es":["2018-03-16T12:41:09+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Huis-van-Alijn\/456315544469477?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/huis-van-alijn\/4d299c7cf7a9224bbb2b00a0",""]],"description":{"nl":["De kinderen van Alijn, springlevend"],"en":["The Children of Alijn, large as life"],"fr":["Les enfants d\u2019Alijn, plus vivants que jamais "],"de":["Die Kinder von Alijn, springlebendig"],"es":["Los hijos de Alijn y la historia de lo cotidiano  "]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7233262978244 51.057382956893)","Point",51.057382956893001,3.7233262978243999,3.7233262978243999,51.057382956893001,3.7233262978243999,51.057382956893001,"u14dkwxnzf12f18r","51.057382956893,3.7233262978244"],"field_opening_hours":["398","11"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65b9d52c-8404-4257-8be5-9afec3e4a0ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Huis van Alijn"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/5","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/5","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Poppentheater","en":"Puppet theatre","fr":"Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes","de":"Puppentheater","es":"Teatro de marionetas"},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Museumcafe%CC%81-Huisvanalijn-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Museumcafe%CC%81-Huisvanalijn-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_jaren50.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_jaren60.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Huis van Alijn, de tijd ontvluchten"],"en":["House of Alijn, escaping time "],"fr":["La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu "],"de":["Haus von Alijn, der Zeit entfliehen "],"es":["Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/house-alijn-escaping-time","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1893","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het museum, Huis van Alijn in Gent zet het doodgewone dagdagelijkse leven van de 20ste-eeuwse sterveling \u2018in the spotlight\u2019. Dit was ooit het \u2018Kinderen van Alijn\u2019-hospitaal. Het enige bewaarde Gentse godshuis, een liefdadigheidsinstelling waar armen, zieken en ouderen verzorgd werden. \r\n"],"en":["The House of Alijn museum in Ghent puts the ordinary daily life of 20th century people in the spotlight. This was once the \u2018Children of Alijn hospice\u2019. It is the only almshouse\u2014a charitable institution where the old and sick were cared for\u2014to have been preserved in Ghent. "],"fr":["Ce mus\u00e9e expose le commun des mortels au 20e si\u00e8cle dans l\u2019ancien Kinderen van Alijnhospitaal. Cette maison de Dieu, la derni\u00e8re de la ville, \u00e9tait un institut de bienfaisance o\u00f9 pauvres, malades et personnes \u00e2g\u00e9es \u00e9taient pris en charge. "],"de":["Das Museum Haus von Alijn in Gent, stellt das stinknormale Leben einer Menschenseele aus dem 20. Jahrhundert ins Rampenlicht. Das war einmal das \u201eKinder von Alijn\u201c-Krankenhaus. Das einzige erhaltene Genter Gotteshaus, eine wohlt\u00e4tige Einrichtung, in der Arme, Kranke und Alte versorgt wurden. "],"es":["La Casa de Alijn es un museo de Gante que pone en primer plano la vida com\u00fan y corriente de la persona de a pie en el siglo XX. Este edificio fue el Hospital de los Hijos de Alijn, el \u00fanico hospicio de Gante que se conserva, en el que se cuidaba a pobres, enfermos y ancianos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EEscape the city and even time itself for a moment during your weekend trip to Ghent. Stroll from the beginning of the 20th century through the two World Wars to the 1980s. Each room has its own \u2018large as life\u2019 story to tell from our collective memory. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHouse of Alijn, everyday but far from ordinary\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETraditions and rituals belong to the past and present. Daily routines and special events determine the rhythm of your life. During your weekend trip to Ghent, enjoy the customs, traditions and rituals at the House of Alijn museum that recall a recent or more distant past.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nGo \u2018back to the future\u2019: rediscover your very first baby photos, marbles in the playground, your first love, the excitement of the summer holidays... The way we approach \u2018occasions and emotions\u2019 changes over time: it is both personal and universal. Find out that everyday life is anything but ordinary.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EEnjoy these collective memories in the lovely courtyard garden and a typical working class pub. We recommend it! \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAlijn, where kids in Ghent feel right at home!\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EA must-see during your city trip to Ghent with the kids. Visit the House of Alijn with your children or grandchildren and discover or rediscover together how daily life has changed. Dip into the dressing-up box, flick through photo albums from grandma\u2019s time, revel in the nostalgia of old films, enjoy Play-Doh, hopscotch and knucklebones: rediscover your inner child!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGuided tour (NL\/FR\/EN): Thursday, Friday, Saturdat at 2.30 pm (tickets: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003EVisite guid\u00e9e (NL\/FR\/EN): jeudi, vendredi, samedi \u00e0 14.30h \u0026nbsp;(tickets: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGef\u00fchrter Besuch (NL\/FR\/EN): \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EDonnerstag, Freitag und Samstag um 14.30 Uhr \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u0026nbsp;(Tickets: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003EVisita con gu\u00eda\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E (NL\/FR\/EN): \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003Eel jueves, viernes y el s\u00e1bado a las 14.30\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E (billetes: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[885],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8","modified":{"nl":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"en":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"fr":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"de":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"es":["2018-04-24T10:17:24+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Hotel-Dhane-Steenhuyse-Ghent\/1529099130737795?fre...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hotel-dhane-steenhuyse\/4e22c8f51838712abe804f7b",""]],"description":{"nl":["18de-eeuws h\u00f4tel de ma\u00eetre met imposante balzaal"],"en":["18th-century h\u00f4tel de ma\u00eetre with a grand ballroom"],"fr":["H\u00f4tel de ma\u00eetre du 18\u00e8me, imposante salle de bal"],"de":["Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert mit beeindruckendem Ballsaal"],"es":["Palacete del s. XVIII con un imponente sal\u00f3n de baile"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721672 51.051644)","Point",51.051644000000003,3.7216719999999999,3.7216719999999999,51.051644000000003,3.7216719999999999,51.051644000000003,"u14dktwj3hpy","51.051644,3.721672"],"field_opening_hours":["696","18"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/977779a2-f052-45ef-abd4-a36dfdd8ed88","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veldstraat 55","modified":{"nl":["2018-03-30T10:27:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel d\u0027Hane-Steenhuyse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/29","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/29","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Groepsprijs","en":"Groups","fr":"Groupes","de":"Gruppen","es":"Grupos"},"price":"85","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Scholen","en":"Schools","fr":"\u00c9coles ","de":"Schulen","es":"Colegios"},"price":"70","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sofie%20Depoorter-hotel%20%284%20van%206%29.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HotelD%27HaneSteenhuyse%40Karen%20Borghouts%205.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"],"en":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"],"fr":["H\u00f4tel d\u0027Hane Steenhuyse"],"de":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"],"es":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-dhane-steenhuyse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1891","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Maak kennis met de majestueuze woning van de adellijke familie d\u2019Hane Steenhuyse. Kleurrijke salons, kunstig meubilair, weelderig behang en zinnenprikkelende muurschilderingen flitsen je tweehonderd jaar terug in de tijd. Met wat geluk loop je zelfs een dienstmeid of koetsier tegen het lijf. Kuier tot slot nog even tot in de schitterende binnentuin, een oase van rust in de hectische Veldstraat."],"en":["Discover the majestic home of the aristocratic d\u2019Hane Steenhuyse family! Its colourful salons, fine furniture, sumptuous wall hangings and tantalizing murals whisk your back in time two hundred years. So don\u2019t be surprised if you stumble upon a housemaid or coachman. And do take a stroll in the beautiful enclosed garden, an oasis of peace in the hectic Veldstraat.  "],"fr":["D\u00e9couvrez la majestueuse demeure de la famille noble d\u0027Hane Steenhuyse. Des salons color\u00e9s, des meubles artistiques, des papiers peints somptueux et des fresques titillantes vous ram\u00e8nent deux cents ans plus t\u00f4t. Et qui sait, avec un peu de chance, vous tomberez peut-\u00eatre m\u00eame sur une femme de chambre ou un cocher. Enfin, fl\u00e2nez vers le magnifique jardin int\u00e9rieur synonyme de sereine oasis au sein de la remuante Veldstraat."],"de":["Machen Sie mit der majest\u00e4tischen Wohnung der Adelsfamilie d\u2019Hane Steenhuyse Bekanntschaft. Farbenfrohe Salons, kunstvolle M\u00f6bel, \u00fcppige Tapeten und sinnliche Wandmalereien versetzen Sie zweihundert Jahre in die Zeit zur\u00fcck. Mit etwas Gl\u00fcck trifft man sogar ein Dienstm\u00e4dchen oder einen Kutscher. Schlendern Sie abschlie\u00dfend durch den wundersch\u00f6nen Hofgarten, eine wahre Ruheoase in der hektischen Veldstraat."],"es":["Conozca la majestuosa vivienda de la noble familia d\u2019Hane Steenhuyse. Coloridos salones, art\u00edsticos muebles, ricas tapicer\u00edas y encantadoras pinturas murales que nos trasladan a hace doscientos a\u00f1os. Con un poco de suerte, a lo mejor incluso ve pasar a la doncella o al cochero. Y como colof\u00f3n de la visita, pasee tranquilamente por el espl\u00e9ndido patio interior, todo un mar de tranquilidad en medio de la ajetreada calle Veldstraat."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EIndividually\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EYou\u2019ll find the door open on Fridays, Saturdays and Sundays between 14 and 18.00 hrs. The house is suffused with the spirit of the \u003Cem\u003Eancien r\u00e9gime\u003C\/em\u003E. You hear the sounds of dance music and approaching carriages. Here and there historical film clips elucidate the complicated rules of conduct and etiquette of that period. You soon lose all sense of time and imagine you are a guest of the Count and Countess d\u2019Hane Steenhuyse. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGuided tour\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThose interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place every Friday and Saturday at 14.30 hrs. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. Find out what went on behind the doors of the boudoirs, cabinets and enfilades. This guided tour includes a visit to the Chinese Salon and the study of Nobel prizewinner Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, opposite Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGroup visits\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPlease contact our reservation office \u2018Boekjebezoek\u2019 to book your guide.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[755],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e3ee048-2f61-4900-8a62-c45f77588a5f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203","modified":{"nl":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"en":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"fr":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"de":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"es":["2018-04-20T06:08:44+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Parel in de Veldstraat, met mooie binnentuin"],"en":["A true gem at Veldstraat, with a grand garden"],"fr":["Perle de la Veldstraat au joli jardin int\u00e9rieur"],"de":["Tipp in der Veldstraat mit tollem Wintergarten"],"es":["Una joya de la calle Veldstraat, con bonito jard\u00edn"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72126 51.051518)","Point",51.051518000000002,3.72126,3.72126,51.051518000000002,3.72126,51.051518000000002,"u14dkttsxssw","51.051518,3.72126"],"field_opening_hours":["397","4"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6ac56019-8def-4f2d-acbf-bf9571d4b546","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veldstraat 82","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Museum Arnold Vander Haeghen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292698460"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/31","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/31","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Groepsprijs","en":"Groups","fr":"Groupes","de":"Gruppen","es":"Grupos"},"price":"85","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Scholen","en":"Schools","fr":"\u00c9coles ","de":"Schulen","es":"Colegios"},"price":"65","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/museum_Arnoldvanderhaeghen_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Clemmen"],"en":["Hotel Clemmen"],"fr":["H\u00f4tel Clemmen"],"de":["Hotel Clemmen"],"es":["Hotel Clemmen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-clemmen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1890","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De interieurs van het Hotel Clemmen spreken enorm tot de verbeelding. Topstukken zijn het unieke Chinese Salon en de reconstructie van de werkkamer van de Gentse Nobelprijswinnaar voor Literatuur, Maurice Maeterlinck. "],"en":["The interiors of the Hotel Clemmen appeal for a lot of imagination. The most attractive rooms include the Chinese Salon and reconstruction of the study of Ghent\u0027s Nobel Prize winner in Literature, Maurice Maeterlinck. "],"fr":["Aujourd\u2019hui singuli\u00e8re parmi la longue rang\u00e9e d\u2019\u00e9talages, la maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle avec sa splendide fa\u00e7ade \u00e9tait pourtant l\u00e0 la premi\u00e8re! Les pi\u00e8ces ma\u00eetresses sont le salon chinois et la reconstitution du bureau de l\u2019\u00e9crivain gantois Maurice Maeterlinck, prix Nobel de litt\u00e9rature. Une promenade th\u00e9matique vous fera d\u00e9couvrir les lieux chers \u00e0 l\u2019\u00e9crivain. "],"de":["Die Inneneinrichtung des Hotels Clemmen regt die Fantasie an. Zu den Spitzenobjekten z\u00e4hlen der einzigartige chinesische Salon und die Rekonstruktion des Arbeitszimmers des Genter Nobelpreisgewinners f\u00fcr Literatur, Maurice Maeterlinck. "],"es":["Los interiores del Hotel Clemmen despiertan la imaginaci\u00f3n. Las habitaciones m\u00e1s importantes son el extraordinario Sal\u00f3n Chino y la reconstrucci\u00f3n del despacho del gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, premio Nobel de Literatura. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe courtyard is open to the public.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGuided tour\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThose interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place \u003Cstrong\u003Eevery Friday and Saturday at 14.30 hrs\u003C\/strong\u003E. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. This guided tour includes a visit to \u003Ca href=\u0022Hotel d\u0026amp;#039;Hane Steenhuyse\u0022\u003EHotel d\u2019Hane Steenhuyse\u003C\/a\u003E, opposite Hotel Clemmen.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-724],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70bb51cb-1e14-4f76-a35d-899ca5c652a0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d977824b-7ff4-495f-a642-d8d7b01a5dee","modified":{"nl":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"en":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"de":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"es":["2018-03-15T15:49:24+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hof-van-ryhove\/4e24734218a88345f06acf8b",""]],"description":{"nl":["Authentiek patrici\u00ebrshuis"],"en":["Authentic patrician houses"],"fr":["Authentique maison patricienne"],"de":["Authentisches Patrizierhaus"],"es":["Aut\u00e9ntica casa patriarcal"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725199 51.055740)","Point",51.05574,3.7251989999999999,3.7251989999999999,51.05574,3.7251989999999999,51.05574,"u14dky2t5rv8","51.05574,3.725199"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e78ccec6-5a03-4beb-8c71-6d35087b043e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderstraat 22","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hof van Rijhove"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/60","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/60","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hofvanryhove_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hofvanryhove_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hofvanryhove_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hof van Rijhove"],"en":["Hof van Rijhove"],"fr":["Hof van Rijhove"],"de":["Hof van Rijhove"],"es":["Hof van Rijhove"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hof-van-rijhove","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1888","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oorspronkelijk een Steen daterend uit de 14e eeuw, illustreert het gerestaureerde Hof van Rijhove de ontwikkeling van zeven eeuwen wooncultuur in een authentieke Gentse patrici\u00ebrswoning. "],"en":["Originally a 14th-century castle, the restored Hof van Rijhove illustrates the development of seven centuries of domestic culture in an authentic Ghent mansion."],"fr":["\u00c0 l\u0027origine, une pierre datant du 14e si\u00e8cle, la Hof van Rijhove r\u00e9nov\u00e9e illustre l\u0027\u00e9volution de sept si\u00e8cles d\u0027habitation dans une authentique maison patricienne gantoise. "],"de":["Urspr\u00fcnglich eine Burg aus dem 14. Jahrhundert, der restaurierte Hof van Rijhove illustriert die Entwicklung von 700 Jahren Wohnkultur in einem authentischen Genter Patrizierhaus. "],"es":["Originalmente una construcci\u00f3n que data del siglo XIV, la restaurada casa se\u00f1orial de Rijhove ilustra la evoluci\u00f3n de siete siglos de cultura de la vivienda, en una aut\u00e9ntica casa de notables ganteses. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBetween the historic walls, a \u0022medieval\u0022\u00a0garden was laid out with a historically authentic range of plants. The building\u00a0is now home to the offices of various city departments.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[324],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6","modified":{"nl":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"en":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"fr":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"de":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"es":["2018-03-14T21:06:40+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintjacobskerk\/4bc1cf6b461576b0c5577c32",""]],"description":{"nl":["In de 11de eeuw ooit een houten kerk"],"en":["In the 11th century this was a wooden church"],"fr":["Au 11\u00e8me si\u00e8cle, l\u0027\u00e9glise \u00e9tait en bois"],"de":["Im 11. Jahrhundert eine h\u00f6lzerne Kirche"],"es":["En el siglo XI fue una iglesia de madera"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72737 51.056739)","Point",51.056739,3.7273700000000001,3.7273700000000001,51.056739,3.7273700000000001,51.056739,"u14dkyd5n1bx","51.056739,3.72737"],"field_opening_hours":["4332","52"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1c289c7c-bdc3-418f-9cd8-a81b1be790d5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs","modified":{"nl":["2018-03-09T10:39:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Jacobskerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292357836"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/65","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/65","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Jacobskerk-DT000554.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003834_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005080_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004430.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004874_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003834_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Jacobskerk"],"en":["St James\u0027 Church"],"fr":["\u00c9glise Saint-Jacques"],"de":["St.-Jakob-Kirche"],"es":["Iglesia de Santiago"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-james-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1887","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De twee torens dateren nog uit de romaanse periode, maar sindsdien kende de kerk vele verwoestingen, uitbreidingen en verbouwingen. \r\n"],"en":["The two towers still date from the Romanesque period but since then the church has undergone much devastation, expansion and renovation. "],"fr":["Les deux tours datent encore de la p\u00e9riode romane, mais l\u2019\u00e9glise a depuis lors subi nombre de destructions, extensions et transformations. "],"de":["Die beiden T\u00fcrme stammen noch aus der romanischen Epoche, aber seitdem wurde die Kirche mehrfach verw\u00fcstet, vergr\u00f6ssert und umgebaut. "],"es":["Las dos torres de la entrada son del per\u00edodo rom\u00e1nico, pero desde aquella \u00e9poca la iglesia ha sufrido toda clase de destrucciones, ampliaciones y reconstrucciones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe square around it, called Bij Sint-Jacobs, and the Trefpunt caf\u00e9 are the true epicentre of the world-famous Ghent Festivities, the annual people\u2019s festival in mid-July which really signals the beginning of summer in Ghent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-908],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/51cd8a62-821b-4236-95a5-6bddb4719b53"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/428eb3de-0100-4697-8cde-eb37e65f4e12"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd","modified":{"nl":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"en":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"de":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"es":["2018-03-16T12:33:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/vooruit\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/vooruit\/4b43c980f964a520dfe925e3",""]],"description":{"nl":["Lezingen, concerten, fuiven of podiumkunsten"],"en":["Lectures, concerts, parties and performing arts"],"fr":["Conf\u00e9rences, concerts, f\u00eates et spectacles vivants"],"de":["Lesungen, Konzerte, Feste und darstellende Kunst"],"es":["Lecturas, conciertos, fiestas y artes esc\u00e9nicos"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[435],"name":{"nl":["Muziekstad"],"en":["Music city"],"fr":["Ville musicale"],"de":["Musikstadt"],"es":["Ciudad de la m\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728348 51.047661)","Point",51.047660999999998,3.728348,3.728348,51.047660999999998,3.728348,51.047660999999998,"u14dkufyhv9z","51.047661,3.728348"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7e4f3259-b344-47bc-9a20-2f41a8cd6244","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 23","modified":{"nl":["2018-03-20T08:19:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kunstencentrum Vooruit"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@vooruit.be"]],"telephone":[["+3292672820"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/72","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/72","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003827.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004653.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005033.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vooruit-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vooruit-karinborghouts5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vooruit-karinborghouts23.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005032.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vooruit-DT000697.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004653.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kunstencentrum Vooruit"],"en":["Arts Centre Vooruit"],"fr":["Centre d\u0027art Vooruit"],"de":["Kunstzentrum Vooruit"],"es":["Centro de Artes Vooruit"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/arts-centre-vooruit","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1885","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit bruisend kunstencentrum is gehuisvest in een indrukwekkend 100-jarig monument en biedt tal van culturele evenementen aan. De focus ligt op podiumkunsten, muziek, boeken en stad \u0026 transitie. "],"en":["This bustling art centre is housed in an impressive 100-year-old monument and offers a variety of cultural events. The focus is on the performing arts, music, books and city and transition. "],"fr":["Ce centre d\u2019art bouillonnant, log\u00e9 dans un impressionnant monument centenaire, propose une multitude d\u2019\u00e9v\u00e9nements culturels. L\u2019accent est mis sur les arts de la sc\u00e8ne, la musique, les livres et la ville \u0026 transition. "],"de":["Dieses pulsierende Kunstzentrum ist in einem beeindruckenden hundert Jahre alten Denkmal untergebracht und bietet eine Vielzahl verschiedener Kulturveranstaltungen. Im Mittelpunkt stehen dabei darstellende Kunst, Musik, B\u00fccher sowie Stadt und \u00dcbergang. "],"es":["Este efervescente centro hist\u00f3rico se sit\u00faa en un impresionante monumento centenario y dispone de una gran oferta de actividades culturales. El punto de enfoque es artes esc\u00e9nicas, m\u00fasica, libros y la ciudad \u0026 su transici\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe spacious Art Deco caf\u00e9 and the modern patio at the side of the building are a meeting place for a snack, drink and chat.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[123],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d8141c26-4444-4186-803a-f9d100576cba","modified":{"nl":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"en":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"de":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"es":["2018-03-15T15:53:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/groot-kanon\/4f7060e2bb3d8e65c2881163",""]],"description":{"nl":["Gemaakt voor de hertogen van Bourgondi\u00eb"],"en":["Made for the Dukes of Burgundy"],"fr":["Fabriqu\u00e9 pour les ducs de Bourgogne"],"de":["F\u00fcr die Herz\u00f6ge von Burgund geschaffen"],"es":["Hecho para los duques de Borgo\u00f1a"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724459 51.057148)","Point",51.057147999999998,3.724459,3.724459,51.057147999999998,3.724459,51.057147999999998,"u14dky8j6njz","51.057148,3.724459"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ad743924-8ec2-4cda-9bd1-95055bfe5fd7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Grootkanonplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Kanon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/59","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/59","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kanon-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kanon-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/grootkanon_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kinderen-DT003099.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kanon-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Kanon-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Groot Kanon"],"en":["Big Cannon"],"fr":["Grand Canon"],"de":["Grosse Kanone"],"es":["Gran ca\u00f1\u00f3n"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/big-cannon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1884","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit indrukwekkende smeedijzeren kanon weegt 12500 kg en wordt in de volksmond Dulle Griet (kwade vrouw) genoemd. "],"en":["This impressive cast-iron cannon weighs 12,500 kg and is known in popular parlance as the \u2018dulle griet\u2019 (evil woman). "],"fr":["Cet impressionnant canon en fer forg\u00e9 p\u00e8se 12500 kg et son surnom populaire est \u2018Marguerite l\u2019Enrag\u00e9e\u2019. "],"de":["Diese eindrucksvolle schmiedeeiserne Kanone wiegt 12.500 kg und wird im Volksmund \u0027dulle griet\u0027 (b\u00f6se Frau) genannt. "],"es":["Este impresionante ca\u00f1\u00f3n de hierro forjado pesa 12.500 kg. y popularmente se le conoce como \u0022Margarita la Loca\u0022."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt does have a big mouth but that\u2019s as far as the evil goes, as it has never been fired. It was too often used as a rubbish bin or a bed for drunkards (the eponymous caf\u00e9 De Dulle Griet proudly sells more than 250 types of beer) the barrel was permanently closed a few years ago.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]